<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<songDB>
<type>XMLsong</type>
<disclaimer>The copyrights to these songs belongs to person mentioned in the copyright tag of each song. This database has been designed and compiled for VerseVIEW only.</disclaimer>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Aandavar aalugai seygindrar</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>9/28/2024  7:38</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஆண்டவர் ஆளுகை செய்கின்றார்<BR>அனைத்து உயிர்களே பாடுங்கள்<slide>மகிழ்வுடனே கர்த்தருக்கு<BR>ஆராதனை செய்யுங்கள்<BR>ஆனந்த சத்தத்தோடே <BR>திருமுன் வாருங்கள்<slide>ராஜாதி ராஜா வாழ்க வாழ்க <BR>கர்த்தாதி கர்த்தா வாழ்க வாழ்க <BR>எப்போதும் இருப்பவர் வாழ்க வாழ்க<BR>இனிமேலும் வருபவர் வாழ்க வாழ்க<slide>எக்காள தொனி முழங்க<BR>இப்போது துதியுங்கள் <BR>வீணையுடன் யாழ் இசைத்து<BR>வேந்தனை துதியுங்கள்<slide>துதியோடும் புகழ்ச்சியோடும்<BR>வாசலில் நுழையுங்கள்<BR>அவர் நாமம் உயர்த்திடுங்கள்<BR>ஸ்தோத்திர பலியிடுங்கள்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಆಂಡವ‌ರ್ ಆಳುಗೈ ಸೆಯ್ಗಿಂಡ್ರಾರ್ <BR>ಅನೈತ್ತು ಉಯಿರ್ಗಳೇ ಪಾಡುಂಗಲ್<slide>ಮಗಿಳ್ವುಡನೇ ಕರ್ತರುಕ್ಕು <BR>ಆರಾದನೈ ಸೆಯ್ಯುಂಗಳ್ <BR>ಆನಂದ ಸತ್ತತ್ತೋಡೇ <BR>ತಿರುಮುನ್ ವಾರುಂಗಳ್<slide>ರಾಜಾದಿ ರಾಜಾ ವಾಳ್ಗ ವಾಳ್ಗ <BR>ಕರ್ತಾದಿ ಕರ್ತಾ ವಾಳ್ಗ ವಾಳ್ಗ <BR>ಎಷ್ಟೋದು ಇರುಪ್ಪವರ್ ವಾಳ್ಗ ವಾಳ್ಗ <BR>ಇನಿಮೇಲುಮ್ ವರುಬವ‌ರ್ ವಾಳ್ಗ ವಾಳ್ಗ<slide>ಎಕ್ಕಾಳ ದೊನಿ ಮುಳಂಗ <BR>ಇಪ್ಪೋದು ತುದಿಯುಂಗಳ್ <BR>ವೀಣೈಯುಡನ್ ಯಾಳ್ ಇಸೈತ್ತು <BR>ವೇಂದನೈ ತುದಿಯುಂಗಳ್<slide>ತುದಿಯೋಡುಮ್ ಪುಗಳ್‌ಚ್ಚಿಯೋಡುಮ್ <BR>ವಾಸಲಿಲ್ ನುಳ್ಳೆಯುಂಗಳ್ <BR>ಅವರ್ ನಾಮಮ್ ಉಯರ್ತ್ತಿಡುಂಗಳ್ <BR>ಸ್ತೋತ್ತಿರ ಬಲಿಯಿಡುಂಗಳ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Aandavar padaitha Vetriyin naalithu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>9/28/2024  8:10</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஆண்டவர் படைத்த வெற்றியின் நாளிது <BR>இன்று அகமகிழ்வோம் அக்களிப்போம் <BR>அல்லேலூயா பாடுவோம் <slide>அல்லேலூயா தோல்வி இல்லை <BR>அல்லேலூயா வெற்றி உண்டு<slide>எனக்கு உதவிடும் எனது ஆண்டவர் என் பக்கம் இருக்கிறார்<BR>உலக மனிதர்கள் எனக்கு எதிராக<BR>என்ன செய்ய முடியும் <slide>தோல்வி இல்லை எனக்கு (நமக்கு) <BR>வெற்றி பவனி செல்வேன் (செல்வோம்)<BR><slide>எனது ஆற்றலும் எனது பாடலும் எனது மீட்புமானார் <BR>நீதிமான்களின் கூடாரத்தில் (சபைகளிலே) வெற்றி குரல் ஒலிக்கட்டும்<slide>தள்ளப்பட்ட கல் கட்டிடம் தாங்கிடும் மூலைக்கல் ஆயிற்று <BR>கர்த்தர் செயல் இது அதிசயம் இது கைத்தட்டிப் பாடுங்களேன்<slide>என்றும் உள்ளது உமது பேரன்பு என்று பறைசாற்றுவேன் துன்ப வேளையில் நோக்கி கூப்பிட்டேன் துணையாய் வந்தீரையா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಆಂಡವರ್ ಪಡೈತ್ತ ವೆಟ್ರಿಯಿನ್ ನಾಳಿದು <BR>ಇಂಡ್ರು ಅಗಮಗಿಳ್ವೋಂ ಅಕ್ಕಳಿಪ್ಪೋಂ <BR>ಹಲ್ಲೇಲೂಯಾ ಪಾಡುವೋಂ <slide>ಹಲ್ಲೇಲೂಯಾ ತೋಲ್ವಿ ಇಲ್ಲೈ<BR>ಹಲ್ಲೇಲೂಯಾ ವೆಟ್ರಿ ಉಂಡು<slide>ಎನಕ್ಕು ಉದವಿಡುಂ ಎನದು ಆಂಡವ‌ರ್ ಎನ್ ಪಕ್ಕಂ ಇರುಕ್ಕಿರಾರ್ <BR>ಉಲಗ ಮನಿದರ್ಗಳ್ ಎನಕ್ಕು ಎದಿರಾಗ ಎನ್ನ ಸೆಯ್ಯ ಮುಡಿಯುಂ <slide>ತೋಲ್ವಿ ಇಲ್ಲೈ ಎನಕ್ಕು (ನಮಕ್ಕು) <BR>ವೆಟ್ರಿ ಬವನಿ ಸೆಲ್ವೇನ್ (ಸೆಲ್ಲೋಂ)<slide>ಎನದು ಆಟ್ರಲುಂ ಎನದು ಪಾಡಲುಂ ಎನದು ಮೀಟ್ಟುಮಾನಾ‌ರ್ <BR>ನೀದಿಮಾನ್ಗಳಿನ್ ಗೂಡಾರತ್ತಿಲ್‌ (ಸಬೈಗಳಿಲೇ) ವೆಟ್ರಿ ಕುರಲ್ ಒಲಿಕ್ಕಟ್ಟುಂ<slide>ತಳ್ಳಪ್ಪಟ್ಟ ಕಲ್ ಕಟ್ಟಿಡಂ ತಾಂಗಿಡುಮ್ ಮೂಲೈಕ್ಕಲ್ ಆಯಿಟ್ರು <BR>ಕರ್ತರ್ ಸೆಯಲ್ ಇದು ಅದಿಸಯಂ ಇದು ಕೈತ್ತಟ್ಟಿ ಪಾಡುಂಗಳೇನ್<slide>entum ullathu umathu paeranpu entu paraisaattuvaen thunpa vaelaiyil Nnokki kooppittaen thunnaiyaay vantheeraiyaa<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Andavar padaitha Vetriyin naalithu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Aarudhalin deyvame ummudaiya</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>5/3/2025  17:53</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஆறுதலின் தெய்வமே <BR>உம்முடைய திருச் சமூகம் <BR>எவ்வளவு இன்பமானது<slide>உம்முடைய சந்நிதியில் தங்கியிருப்போர் <BR>உண்மையிலே பாக்கியவான்கள் <BR>தூய மனதுடன் துதிப்பார்கள் <BR>துதித்துக் கொண்டிருப்பார்கள் – ஆமென் <slide>உம்மிலே பெலன் கொள்ளும் மனிதர்களெல்லாம் <BR>உண்மையிலே பாக்கியவான்கள் <BR>ஓடினாலும் களைப்படையார் <BR>நடந்தாலும் சோர்வடையார் -ஆமென்<BR><slide>கண்ணீரின் பாதையில் நடக்கும் போதெல்லாம் களிப்பான நீரூற்றாய் மாற்றிக் கொள்வார்கள் வல்லமை மேலே வல்லமை கொண்டு சீயோனைக் காண்பார்கள் -ஆமென்<slide>வேறிடத்தில் ஆயிரம் நாள் வாழ்வதை விட <BR>உம்மிடத்தில் ஒரு நாள் மேலானது <BR>ஒவ்வொரு நாளும் உமது இல்லத்தின் <BR>வாசலில் காத்திருப்பேன் – ஆமென்<slide>ஆத்துமா தேவனே உம்மையே நோக்கி ஆர்வமுடன் கதறுகின்றது<BR>உள்ளமும் உடலும் ஒவ்வொருநாளும்<BR>கெம்பீரித்து சத்தமிடுது – ஆமென்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಆರುದಲಿನ್ ದೆಯ್ವಮೇ <BR>ಉಮ್ಮುಡೈಯ ತಿರು ಸಮೂಗಂ <BR>ಎವ್ವಳವು ಇನ್ಬಮಾನದು <slide>ಉಮ್ಮುಡೈಯ ಸನ್ನಿದಿಯಿಲ್ ತಂಗಿಯಿರುಪ್ಪೋರ್ <BR>ಉಣ್ಮೈಯಿಲೇ ಬಾಕ್ಕಿಯವಾನ್ಗಳ್ <BR>ತೂಯ ಮನದುಡನ್ ತುದಿಪ್ಪಾರ್ಗಳ್ <BR>ತುದಿತ್ತು ಕೊಂಡಿರುಪ್ಪಾರ್ಗಳ್ - ಆಮೆನ್ <slide>ಉಮ್ಮಿಲೇ ಬೆಲನ್ ಕೊಳ್ಳುಂ ಮನಿದರ್ಗಳೆಲ್ಲಾಂ <BR>ಉಣ್ಣೆಯಿಲೇ ಬಾಕ್ಕಿಯವಾನ್ಗಳ್ <BR>ಓಡಿನಾಲುಂ ಕಳೈಪ್ಪಡೈಯಾರ್ <BR>ನಡಂದಾಲುಮ್ ಸೋರ್ವಡೈಯಾರ್ - ಆಮೆನ್ <slide>ಕಣ್ಣೀರಿನ್ ಪಾದೈಯಿಲ್ ನಡಕ್ಕುಂ ಬೋದೆಲ್ಲಾಂ <BR>ಕಳಿಪ್ಪಾನ ನೀರುಟ್ರಾಯ್ ಮಾಟ್ರಿ ಕೊಳ್ವಾರ್ಗಳ್ <BR>ವಲ್ಲಮೈ ಮಲೇ ವಲ್ಲಮೈ ಕೊಂಡು <BR>ಸೀಯೋನೈ ಕಾಣ್ಬಾರ್ಗಳ್ - ಆಮೆನ್ <slide>ವೇರಿಡತ್ತಿಲ್ ಆಯಿರಂ ನಾಳ್ ವಾಳ್ವದೈ ವಿಡ <BR>ಉಮ್ಮಿಡತ್ತಿಲ್ ಒರು ನಾಳ್ ಮೇಲಾನದು <BR>ಒವ್ವೋರು ನಾಳುಂ ಉಮದು ಇಲ್ಲತ್ತಿನ್ <BR>ವಾಸಲಿಲ್ ಕಾತ್ತಿರುಪ್ಪೇನ್ - ಆಮೆನ್<slide>aaththumaa thaevanae ummaiyae Nnokki<BR>aarvamudan katharukintathu ullamum udalum ovvorunaalum kempeeriththu saththamiduthu – aamen<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Arudalin deyvame]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Aathumave nandri sollu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>5/25/2024  20:19</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஆத்துமாவே நன்றி சொல்லு முழு உள்ளத்தோடே- என்<BR>கர்த்தர் செய்த நன்மைகளை ஒருநாளும் மறவாதே – 2<slide>குற்றங்களை மன்னித்தாரே நோய்களை நீக்கினாரே<BR>படுகுழியினின்று மீட்டாரே ஜீவனை மீட்டாரே – 2<slide>கிருபை இரக்கங்களால் மணிமுடி சூட்டுகின்றார்<BR>வாழ்நாளெல்லாம் நன்மைகளால் திருப்தி ஆக்குகின்றார்<slide>இளமை கழுகு போல புதிதாக்கி மகிழ்கின்றார் – நம்<BR>ஓடினாலும் நடந்தாலும் பெலன் குறைவதில்லை – 2<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಆತ್ತುಮಾವೇ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಲು ಮುಳು ಉಳ್ಳತ್ತೋಡೇ - ಎನ್ <BR>ಕರ್ತರ್ ಸೆಯ್ದ ನನ್ನೈಗಳೈ ಒರುನಾಳುಂ ಮರವಾದೇ - 2<slide>ಕುಟ್ರಂಗಳೈ ಮನ್ನಿತ್ತಾರೇ ನೋಯ್ಗಳೈ ನೀಕ್ಕಿನಾರೇ <BR>ಪಡುಕುಳಿಯಿನಿಂಡ್ರು ಮೀಟ್ಟಾರೇ ಜೀವನೈ ಮೀಟ್ಟಾರೇ -2<slide>ಕಿರುಬೈ ಇರಕ್ಕಂಗಳಾಲ್ ಮಣಿಮುಡಿ ಸೂಟ್ಟುಗಿಂಡ್ರಾರ್ <BR>ವಾಳ್ನಾಳೆಲ್ಲಾಂ ನನ್ನೈಗಳಾಲ್ ತಿರುಪ್ತಿ ಆಕ್ಕುಗಿಂಡ್ರಾರ್<slide>ಇಳಮೈ ಕಳುಗು ಪೋಲ ಪುದಿತಾಕ್ಕಿ ಮಗಿಳ್ಗಿಂಡ್ರಾರ್ - ನಮ್ <BR>ಓಡಿನಾಲುಂ ನಡಂದಾಲುಮ್ ಬೆಲನ್ ಕುರೈವದಿಲ್ಲೈ - 2 – ನಾಮ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Athumave nandri solu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Aaviyaana engal anbu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2></font2>
  <timestamp>12/2/2023  21:37</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஆவியான எங்கள் அன்பு தெய்வமே<BR>அடியோரை ஆட்கொண்டு நடத்துமே<slide>ஆட்கொண்டு எங்களை அனலாக்கும்<BR>அன்பினால் இன்று அலங்கரியும்<slide>1. ஜெபிக்க வைக்கும் எங்கள் ஜெபவீரனே<BR>துதிக்கத் தூண்டும் துணையாளரே<BR>சாத்தானின் சகல தந்திரங்களை<BR>தகர்த்தெறிய வாரும் ஐயா<slide>2. சாவுக்கேதுவான எங்கள் சரீரங்களை<BR>உயிர்பெறச் செய்பவரே<BR>சரீரங்களின் தீய செயல்களையே<BR>சாகடிக்க வாருமையா<slide>3. பெலன் இல்லாத நேரங்களில்<BR>உதவிடும் துணையாளரே<BR>சொல்லொண்ணா பெருமூச்சோடு<BR>ஜெபித்திட வாருமையா<slide>4. மனதை புதிதாக்கும் மன்னவனே<BR>மறுரூபமாக்குமையா<BR>ராஜாவின் இரண்டாம் வருகைக்காக<BR>எந்நாளும் ஏங்கச் செய்யும் – இயேசு<slide>5. தேவாதி தேவனின் ஆழங்களை<BR>ஆராய்ந்து அறிபவரே<BR>அப்பாவின் திருச்சித்தம் வெளிப்படுத்தி<BR>எப்போதும் நடத்தும் ஐயா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಆವಿಯಾನಾ ಎಂಗಲ್ ಅನ್ಬು ದೆಯ್ವಮೇ <BR>ಅಡಿಯೋರೈ ಆಟ್ಕೊಂಡು ನಡತ್ತುಮೇ <slide>ಅತ್ಕೊಂಡು ಎಂಗಲೈ ಅನಲಾಕ್ಕುಂ <BR>ಅಂಬಿನಾಲ್ ಎಂಗಲೈ ಅಲಂಗರಿಯುಮ್<slide>1. ಜೆಬಿಕ್ಕ ವೈಕ್ಕುಂ ಎಂಗಳ್ ಜೆಬವೀರನೇ ತುದಿಕ್ಕ ತೂಂಡುಮ್ ತುಣೈಯಾಳರೇ <BR>ಸಾತ್ತಾನಿನ್ ಸಗಲ ತಂದಿರಂಗಳೈ ತಗರ್ತ್ತೆರಿಯ ವಾರುಂ ಐಯಾ <slide>2. ಸಾವುಕ್ಕೇದುವಾನ ಎಂಗಳ್ ಸರೀರಂಗಳೈ ಉಯಿರ್ ಪೆರ ಸೆಯ್ಬವರೇ <BR>ಸರೀರಂಗಳಿನ್ ತೀಯ ಸೆಯಲ್ಗಳ್ಳೆಯೇ ಸಾಗಡಿಕ್ಕ ವಾರುಮೈಯಾ<slide>3. ಬೆಲನ್ ಇಲ್ಲಾದ ನೇರಂಗಳಿಲ್ ಉದವಿಡುಂ ತುಣೈಯಾಳರೇ <BR>ಸೊಲ್ಲೊಣ್ಣಾ ಪೆರುಮೂಚ್ಚೋಡು ಜೆಬಿತ್ತಿಡ ವಾರುಮೈಯಾ<slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[aviyaana engal]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Aaviyaanavare umakku aardhanai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/19/2024  18:34</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஆவியானவரே உமக்கு ஆராதனை<BR>தேற்றரவாளனே உமக்கு ஆராதனை<slide>ஆராதனை ஆராதனை <BR>ஆராதனை உமக்கு ஆராதனை <slide>சத்தியத்திலே நிறுத்தும் ஆவியானவரே<BR>சகல சத்தியத்தில் நிறுத்தும் ஆவியானவரே<slide>உலர்ந்த எலும்புகளை நீர் உயிர் பெறச் செய்பவரே<BR>வறண்ட நிலங்களில் எல்லாம் ஆறுகள் படைத்தவரே<slide>பலவிதமான வரங்கள் எனக்கு தருபவரே<BR>பெலவீனத்தில் எனக்காய் வேண்டுதல் செய்பவரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಆವಿಯಾನವರೇ ಉಮಕ್ಕು ಆರದನೈ <BR>ತೇಟ್ರಲವಾಲನೆ ಉಮಕ್ಕು ಆರದನೈ <slide>ಆರದನೈ ಆರದನೈ <BR>ಆರದನೈ ಉಮಕ್ಕು ಆರದನೈ <slide>ಸತ್ತಿಯತ್ತಿಲೇ ನಿರುತ್ತುಮ್ ಆವಿಯಾನವರೇ <BR>ಸಗಲ ಸತ್ತಿಯತ್ತಿಲೇ ನಡತ್ತುಮ್ ಆವಿಯಾನವರೇ <slide>ಉಲರ್ಂದ ಎಲುಂಬುಗಲೈ ನೀರ್ ಉಯಿರ್ ಪೇರ ಸೆಯ್ದವರೇ <BR>ವರಂಡ ನಿಲಂಗಳಿಲ್ಲೆಲ್ಲಾಮ್ ಆರುಗಳ್ ಪಡೈತ್ತವರೇ <slide>ಪಲವಿದಮಾನ ವರಂಗಳ್ ಎನಕ್ಕು ತರುಬವರೇ <BR>ಬೆಲವಿನತ್ತಿಲ್ ಎನಕ್ಕಾಯ್ ವೇಂಡುದಲ್ ಸೆಯ್ಬವರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Aviyanavare umakku aardhanai]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Adhi seekirathil</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>8/10/2024  10:19</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>A</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அதி சீக்கிரத்தில் நீங்கிவிடும் <BR>இந்த லேசான உபத்திரவம் <slide>சோர்ந்து போகாதே – நீ <BR>சோர்ந்து போகாதே <slide>உள்ளார்ந்த மனிதன் நாளுக்கு நாள் <BR>புதிதாக்க படுகின்ற நேரமிது சோர்ந்து <slide>ஈடு இணையில்லா மகிமை <BR>இதனால் நமக்கு வந்திடுமே <slide>காண்கின்ற உலகம் தேடவில்லை <BR>காணாதப் பரலோகம் நாடுகிறோம் <slide>சோர்ந்து போவதில்லை - நாங்கள்<BR>சோர்ந்து போவதில்லை <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅದಿಸೀಕ್ಕಿರತ್ತಿಲ್‌ ನೀಂಗಿ ವಿಡುಂ <BR>ಇಂದ ಲೇಸಾನ ಉಬತ್ತಿರವಂ <slide>ಸೋರ್ಂದು ಪೋಗಾದೇ - ನೀ <BR>ಸೋರ್ಂದು ಪೋಗಾದೇ<slide>ಉಳ್ಳಾರ್ಂದ ಮನಿದನ್ ನಾಳುಕ್ಕು ನಾಳ್ ಪುದಿತಾಕ್ಕಪ್ಪಡುಗಿಂಡ್ರ ನೇರವಿದು <slide>ಈಡು ಇಣ್ಣೆಯಿಲ್ಲಾ ಮಗಿಮೈ <BR>ಇದನಾಲ್ ನಮಕ್ಕು ವಂದಿಡುಮೇ <slide>ಕಾಣ್ಗಿಂಡ್ರ ಉಲಗಂ ತೇಡವಿಲ್ಲೈ <BR>ಕಾಣಾದ ಪರಲೋಗಂ ನಾಡುಗಿರೋಂ <slide>ಸೋರ್ಂದು ಪೋವದಿಲ್ಲೈ - ನಾಂಗಳ್ <BR>ಸೋರ್ಂದು ಪೋವದಿಲೈ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Adi sikirathil]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Agaadhadhu edhuvumilla</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>2/17/2024  20:12</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஆகாதது எதுவுமில்ல – உம்மால்<BR>ஆகாதது எதுவுமில்ல<slide>அகிலம் அனைத்தையும்<BR>உண்டாக்கி ஆளுகின்றீர்<slide>துதி செய்யத் தொடங்கியதும் எதிரிகள் தங்களுக்குள்<BR>வெட்டுண்டு மடியச் செய்தீர்<slide>உம்மால் ஆகும், எல்லாம் ஆகும்<slide>அலங்கார வாசலிலே அலங்கோல முடவனன்று<BR>நடந்தானே இயேசு நாமத்தில்<slide>கோலும் கையுமாக பிழைக்கச் சென்றார் யாக்கோபு<BR>பெருகச் செய்தீர் பெருங்கூட்டமாய்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಆಗಾದದು ಎದುವುಮಿಲ್ಲ – ಉಮ್ಮಾಲ್ ಆಗಾದದು ಎದುವುಮಿಲ್ಲ<slide>ಅಗಿಲಮ್ ಅನೈತ್ತೈಯುಮ್ ಉಂಡಾಕ್ಕಿ ಆಳುಗಿಂಡ್ರೀರ್<slide>ತುದಿ ಸೆಯ್ಯ ತೊಡಂಗಿಯದುಮ್ ಎದಿರಿಗಳ ತಂಗಳುಕ್ಕುಳ್ ವೆಟ್ಟುಂಡು ಮಡಿಯ ಚೆಯ್ದೀರ್  <slide>ಉಮ್ಮಾಲ್ ಆಗುಮ್ ಎಲ್ಲಾಮ್ ಆಗುಮ್<slide>ಅಲಂಗಾರ ವಾಸಲಿಲೇ ಅಲಂಗೋಲ ಮುಡವನಂಡ್ರು ನಡಂದಾನೇ ಯೇಸು ನಾಮತ್ತಿಲ್ <slide>ಕೊಲುಮ್ ಕೈಯುಮಾಗ ಪಿಳ್ಳೆಕ್ಕ ಚೆಂಡ್ರಾರ್ ಯಾಕ್ಕೋಬು ಪೆರುಗ ಚೆಯ್ದೀರ್ ಪೆರುಂಕೂಟ್ಟಮಾಯ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[aagaadhadhu edhuvum illa]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Akkini neruppaay irangi vaarum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>6/22/2024  20:35</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அக்கினி நெருப்பாய் இறங்கி வாரும் <BR>அபிஷேகம் தந்து வழிநடத்தும்<slide>முட்செடி நடுவே தோன்றினீரே மோசேயை அழைத்துப் பேசினீரே <BR>எகிப்து தேசத்துக்கு கூட்டிச் சென்றீரே எங்களை நிரப்பி பயன்படுத்தும் <slide>எலியாவின் ஜெபத்திற்கு பதில்தந்தீரே இறங்கி வந்தீர் அக்கினியாய் <BR>இருந்த அனைத்தையும் சுட்டெரித்தீரே எங்களின் குற்றங்களை எரித்துவிடும்<slide>ஏசாயா நாவைத் தொட்டது போல எங்களின் நாவைத் தொட்டருளும் <BR>யாரை நான் அனுப்புவேன் என்று சொன்னீரே எங்களை அனுப்பும் தேசத்திற்கு<slide>அக்கினி மயமான நாவுகளாக அப்போஸ்தலர் மேலே இறங்கி வந்தீரே <BR>அந்நிய மொழியை பேச வைத்தீரே ஆவியின் வரங்களால் நிரப்பினீரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಕ್ಕಿನಿ ನೆರುಪ್ಪಾಯ್ ಇರಂಗಿ ವಾರುಂ <BR>ಅಭಿಷೇಗಂ ತಂದು ವಳಿ ನಡತ್ತುಂ<slide>ಮುಟ್ಸೆಡಿ ನಡುವೆ ತೋಂಡ್ರಿನೀರೇ ಮೋಸೇಯ್ಯ ಅಳೈತ್ತು ಪೇಸಿನೀರೇ <BR>ಎಗಿಪ್ತು ದೇಸತ್ತುಕ್ಕು ಕೂಟ್ಟಿ ಸೆಂಡ್ರೀರೇ ಎಂಗಳೈ ನಿರಪ್ಪಿ ಪಯನ್ಪಡುತ್ತುಂ - ಇಂಡ್ರು<slide>ಎಲಿಯಾವಿನ್ ಜಬತ್ತಿರ್ಕ್ಕು ಬದಿಲ್ ತಂದೀರೇ ಇರಂಗಿ ವಂದೀ‌ರ್ ಅಕ್ಕಿನಿಯಾಯ್ <BR>ಇರುಂದ ಅನೈತೆಯುಂ ಸುಟ್ಟೆರಿತ್ತೀರೇ ಎಂಗಳಿನ್ ಕುಟ್ರಂಗಳೈ ಎರಿತ್ತುವಿಡುಂ<slide>ಯೇಸಾಯ ನಾವೈ ತೊಟ್ಟದು ಪೋಲ ಎಂಗಳಿನ್ ನಾವೈ ತೊಟ್ಟರುಳುಂ <BR>ಯಾರೈ ನಾನ್ ಅನುಪ್ಪುವೇನ್ ಎಂಡ್ರು ಸೊನ್ನೀರೇ ಎಂಗಳೈ ಅನುಪ್ಪುಂ ದೇಸತ್ತಿರ್ಕ್ಕು<slide>ಅಕ್ಕಿನಿ ಮಯಮಾನ ನಾವುಗಳಾಗ ಅಪೋಸ್ತಲ‌ರ್ ಮೇಲೇ ಇರಂಗಿ ವಂದೀರೇ <BR>ಅನ್ನಿಯ ಮೋಳಿಯೈ ಪೇಸ ವೈತ್ತೀರೇ ಆವಿಯಿನ್ ವರಂಗಳಾಳ್ ನಿರಪ್ಪಿನೀರೇ<BR><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Akkiniyil nadandhu vandhom</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/31/2024  23:19</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அக்கினியில் நடந்து வந்தோம்<BR>ஆனால் சேதம் ஒன்றும் இல்லையப்பா<BR>தண்ணீரைக் கடந்து வந்தோம்<BR>நாங்கள் மூழ்கிப் போகவில்லையப்பா<slide>உங்க கிருபை எங்களை விட்டு<BR>இமைப்பொழுதும் விலகலப்பா <slide>எங்கள் தேவன் நீர் எங்கள் ராஜா நீர்<BR>நாங்கள் போற்றிடும் கன்மலை நீர் <slide>செங்கடலை நீர் பிளந்தீர்<BR>செம்மையான பாதை தந்தீர்<BR>எரிகோவின் கோட்டைகளை<BR>உம் யோசனையால் தகர்த்தீர்<slide>கோலியாத்தின் கோஷங்களை<BR>ஒரு நொடியில் வென்றுவிட்டீர் <slide>பலவித சோதனையால்<BR>புடமிடப்பட்டோம் ஐயா<BR>பொன்னாக மாற்றிவிட்டீர்<BR>புது இருதயம் தந்து விட்டீர்<slide>எங்கள் தலையை எண்ணையினால்<BR>அபிஷேகம் செய்து விட்டீர்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಕ್ಕಿನಿಯಿಲ್ ನಡನ್ದು ವಂದೋಮ್ <BR>ಆನಾಲ್ ಸೇದಮ್ ಒಂಡ್ರುಮ್ ಇಲ್ಲೈಯಪ್ಪಾ <BR>ತಣ್ಣೀರೈ ಕಡಂದು ವಂದೋಮ್ <BR>ನಾಂಗಲ್ ಮುಳ್ಗಿಪೊಗವಿಲ್ಲೈಯಪ್ಪಾ <slide>ಉಂಗ ಕಿರುಬೈ ಎಂಗಳ ವಿಟ್ಟು <BR>ಇಮೈಪೊಳುದುಮ್ ವಿಲಗಲಪ್ಪಾ <slide>ಎಂಗಲ್ ದೇವಂ ನೀರ್ ಎಂಗಲ್ ರಾಜ ನೀರ್ <BR>ನಂಗಲ್ ಪೊಟ್ರಿಡುಂ ಎಂಗಲ್ ಕಂಮಲೈ ನೀರ್ <slide>ಸೆಂಗಡಲೈ ನೀರ್ ಪಿಲಂದೀರ್ <BR>ಸೆಮ್ಮೈಯಾನ ಪಾದೈ ತಂದೀರ್ <BR>ಯೆರಿಗೋವಿಂ ಕೋಟ್ಟೈಗಲೈ ಉಮ್ <BR>ಯೋಸನೈಯಾಲ್ ತಗರ್ತ್ತೀರಿ <slide>ಗೋಲಿಯಾತ್ತಿನ್ ಘೋಷಂಗಲೈ <BR>ಒರು ನೊಡಿಯಿಲ್ ವೆಂಡ್ರುವಿಟ್ಟೀರ್<slide>ಪಲವಿದ ಸೋದನೈಯಾಲ್ <BR>ಪುಡಮಿಡಪಟ್ಟೋಮ್ ಅಯ್ಯಾ <BR>ಪೊನ್ನಾಗ ಮಾಟ್ರಿವಿಟ್ಟೀರ್ <BR>ಪುದು ಇರುದಯಮ್ ತಂದುವಿಟ್ಟೀರ್ <slide>ಎಂಗಲ್ ತಲೈಯೈ ಎನ್ನೈಯಿನಾಲ್ <BR>ಅಭಿಷೆಗಂ ಸೆಯ್ದುವಿಟ್ಟೀರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Anbe en Yesuve aaruyire</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/14/2026  15:23</timestamp>
  <yvideo>https://www.youtube.com/watch?v=mnrJh2935ig</yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அன்பே என் இயேசுவே ஆருயிரே<BR>ஆட்கொண்ட என் தெய்வமே<slide>உம்மை நான் மறவேன்<BR>உமக்காய் வாழ்வேன்<BR><slide>வாழ்வோ சாவோ<BR>எதுதான் பிரிக்க முடியும்<slide>தாயைப்போல் தேற்றினீர்<BR>தந்தை போல் அணைத்தீர்<slide>உம் சித்தம் நான் செய்வேன்<BR>அதுதான் என் உணவு<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅನ್ಬೇ ಎನ್ ಯೇಸುವೇ ಆರುಯಿರೇ ಆಟ್ಕೊಂಡ ಎನ್ ದೆಯ್ವಮೇ<slide>ಉಮ್ಮೆ ನಾನ್ ಮರವೇನ್ <BR>ಉಮಕ್ಕಾಯ್ ವಾಳ್ವೇನ್<slide>ವಾಲ್ವೋ ಸಾವೋ <BR>ಎದುದಾನ್ ಪಿರಿಕ್ಕ ಮುಡಿಯುಂ<slide>ತಾಯೈಪ್ಪೋಲ್ ತೇಟ್ರಿನೀ‌ರ್ <BR>ತಂದೈ ಪೋಲ್ ಅನೈತೀರ್<slide>ಉಮ್ ಸಿತ್ತಂ ನಾನ್ ಸೆಯ್ವೇನ್<BR> ಅದು ತಾನ್ ಎನ್ ಉಣವು<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Anbu Nessare Um Thiru Mugam Thedi</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>8/19/2023  17:31</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அன்பு நேசரே உம் திருமுகம் தேடி<BR>அர்ப்பணித்தேன் என்னையே<BR>ஆராதனை துதி ஸ்தோத்திரங்கள்<BR>அப்பனே உமக்குத் தந்னே<BR><slide>ஆராதனை ஆராதனை<BR>அன்பர் இயேசு ராஜனுக்கே<BR>ஆவியான தேவனுக்கே<slide>1. இந்தநாளின் ஒவ்வொரு நிமிடமும்<BR>உந்தன் நினைவால் நிரம்ப வேண்டும்<BR>என் வாயின் வார்த்தை எல்லாம்<BR>பிறர் காயம் ஆற்ற வேண்டும்<slide>2. உந்தன் ஏக்கம் விருப்பம் எல்லாம்<BR>என் இதயத்துடிப்பாக மாற்றும்<BR>என் ஜீவ நாட்கள் எல்லாம்<BR>ஜெப வீரன் என்று எழுதும்<slide>3. சுவிசேஷ பாரம் ஒன்றே<BR>என் சுமையாக மாற வேண்டும்<BR>என் தேச எல்லையெங்கும்<BR>உம் நாமம் சொல்ல வேண்டும்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅನ್ನು ನೇಸರೇ ಉಮ್ ತಿರುಮುಗಂ ತೇಡಿ <BR>ಅರ್ಪ್ಪಣಿತ್ತೇನ್ ಎನ್ನೈಯೇ <BR>ಆರಾದನೈ ತುದಿ ಸ್ತೋತ್ತಿರಂಗಳ <BR>ಅಪ್ಪನೇ ಉಮಕ್ಕು ತಂದೇನ <slide>ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ<BR>ಅನ್ಬರ್ ಯೇಸು ರಾಜನುಕ್ಕೇ <BR>ಆವಿಯಾನ ದೇವನುಕ್ಕೇ<slide>1. ಇಂದ ನಾಳಿನ್ ಒವ್ವೊರು ನಿಮಿಡಮುಂ <BR>ಉಂದನ್ ನಿನೈವಾಲ್ ನಿರಂಬ ವೇಂಡುಮ್ <BR>ಎನ್ ವಾಯಿನ್ ವಾರ್ತ್ತೈ ಎಲ್ಲಾಂ <BR>ಪಿರ‌ರ್ ಗಾಯಂ ಆಟ್ರ ವೇಂಡುಮ್<slide>2. ಉಂದನ್ ಏಕ್ಕಂ ವಿರುಪ್ಪಂ ಎಲ್ಲಾಂ <BR>ಎನ್ ಇದಯ ತುಡಿಪ್ಪಾಗ ಮಾಟ್ರುಂ <BR>ಎನ್ ಜೀವ ನಾಟ್ಕಳ್ ಎಲ್ಲಾಂ <BR>ಜೆಬ ವೀರನ್ ಎಂಡ್ರು ಎಳುದುಂ<slide>3. ಸುವಿಸೇಶ ಬಾರಂ ಒಂಡ್ರೇ <BR>ಎನ್ ಸುಮೈಯಾಗ ಮಾರ ವೇಂಡುಮ್ <BR>ಎನ್ ದೇಸ ಎಲ್ಲೈಯೆಂಗುಮ್ <BR>ಉಮ್ ನಾಮಂ ಸೊಲ್ಲ ವೇಂಡುಮ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Anbu illaada ulagil</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/26/2024  21:40</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அன்பு இல்லாத உலகில்<BR>அன்பை தேடி அலைந்தேன்<BR>அன்பு இல்லாத மனிதரிலும்<BR>அன்பை தேடி வந்தார் - இயேசு<slide>அன்பு அன்பு அது இயேசுவின் அன்பு<BR>நம்பு நம்பு நம் வாழ்வில் நம்பு <slide>கணவனின் அன்போ கலைந்திடும்<BR>மனைவியின் அன்போ மறைந்திடும்<BR>பிள்ளையின் அன்போ பிரிந்திடும்<BR>இயேசுவின் அன்பு மறையாதே <slide>நண்பனின் அன்போ நழுவிடும்<BR>தோழியின் அன்போ தொலைந்திடும்<BR>நேசித்த அன்போ தோற்றிடும்<BR>நேசரின் அன்பு நேசிக்கும் <slide>தாயின் அன்போ தவழ்ந்திடும்<BR>தந்தையின் அன்போ மறைந்திடும்<BR>உறவினர் அன்போ பிரிந்திடும்<BR>நேசரின் அன்பு மறையாதே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಂಬು ಇಲ್ಲಾದ ಉಲಗಿಲ್ <BR>ಅಂಬೈ ತೇಡಿ ಅಲೈನ್ದೇನ್ <BR>ಅಂಬು ಇಲ್ಲಾದ ಮಣಿದರಿನ್ <BR>ಅಂಬೈ ತೇಡಿ ವಂದಾರ್ - ಯೇಸು <slide>ಅಂಬು ಅಂಬು ಅದು ಯೇಸುವಿನ್ ಅಂಬು <BR>ನಂಬು ನಂಬು ಉನ್ ವಾಳ್ವಿಲ್ ನಂಬು <slide>ಕನವರಿನ್ ಅಂಬೋ ಕಲಂಗಿಡುಂ <BR>ಮನೈವಿಯಿನ್ ಅಂಬೋ ಮರೈನ್­ದಿಡುಂ <BR>ಪಿಲ್ಲೈಯಿನ್ ಅಂಬೋ ಪಿರಿನ್­ದಿಡುಂ <BR>ಯೇಸುವಿನ್ ಅಂಬು ಮಾರದೇ <slide>ನಂಬರಿನ್ ಅಂಬೋ ನಲುವಿಡುಂ <BR>ತೋಳಿಯಿನ್ ಅಂಬೋ ತೊಳೈನ್­ದಿಡುಂ <BR>ನೇಸಿತ ಅಂಬೋ ತೋಟ್ರಿಡುಂ <BR>ನೇಸರಿನ್ ಅಂಬು ನೇಸಿಕ್ಕುಮ್ <slide>ತಾಯಿನ್ ಅಂಬೋ ತವಳ್­ನ್­ದಿಡುಂ <BR>ತಂದೈಯಿನ್ ಅಂಬೋ ಮರೈನ್­ದಿಡುಂ <BR>ಉರವಿನರ್ ಅಂಬೋ ಪಿರಿನ್­ದಿಡುಂ <BR>ನೇಸರಿನ್ ಅಂಬೋ ಮರೈಯಾದೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Appa Neenga seidha nanmai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/7/2025  8:19</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Am</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அப்பா நீங்க செய்த நன்மை அது கோடி கோடி உண்டு <BR>நினைத்து பார்க்கும் உள்ளம் அது எனக்கு இல்லையே (வேண்டுமே)<slide>பாவங்கள் செய்து மரித்தேன் ஆனால் ஜீவனைத் தந்தீரே <BR>பாவங்கள் இருந்த இடத்தில் உம் கிருபை வைத்தீரே <BR> <slide>நன்றி சொல்ல ஓர் உள்ளம் தேவை <BR>தாரும் தேவனே <slide>நன்மைகள் என்னிடம் இல்லை <BR>ஆனால் நல்லதை செய்ய வைத்தீர்<BR>நான் உம்மை நினைக்கவில்லை <BR>ஆனால் நீர் என்னை நினைத்தீரே <slide>ஏழை என்னை நினைத்து ஆசீர்வதித்தீரே <BR>கரம் பிடித்து அன்பாய் நடத்திச் சென்றீரே <BR> <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಪ್ಪ ನೀಂಗ ಸೆಯ್ದ ನನ್ಮೈ ಅದು ಕೋಡಿ ಕೋಡಿ ಉಂಡು <BR>ನಿನೈತು ಪಾರ್ಕುಮ್ ಉಲ್ಲಂ ಅದು ಎನಕ್ಕು ಇಲ್ಲಯೇ (ವೇಂಡುಮೇ) <slide>ಪಾವನಗಲ್ ಸೆಯ್ದು ಮರಿತ್ತೆಂ ಜೀವನೈ ತಂದಿರೇ <BR>ಪಾವನಗಲ್ ಇರುಂದ ಇಡತ್ತಿಲ್ ಉಮ್ ಕಿರುಬೈ ವೈತಿರೇ<BR><slide>ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಲ ಓರ್ ಉಲ್ಲಂ ತೇವೈ <BR>ತಾರಂ ದೇವನೇ <slide>ನಂಮೈಗಲ್ ಎಣ್ಣಿಡಂ ಇಲ್ಲೈ <BR>ಆನಲ್ ನಲ್ಲದೈ ಸೆಯ್ಯ ವೈತೀರ್ <BR>ನಾನ್ ಉಮ್ಮೈ ನಿನೈಕವಿಲ್ಲೈ <BR>ಆನಲ್ ನೀರ್ ಎನ್ನೈ ನಿನೈತಿರೇ<slide>ಏಳೈ ಎನ್ನೈ ನಿನೈತು ಆಸಿರ್ವದಿತಿರೇ <BR>ಕರಮ್ ಪಿಡಿತ್ತು ಅಂಬಾಲ್ ನಡತಿ ಸೇಂಡ್ರಿರೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[PAMALAI-TA]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Appa Pithavae anbaana Deva</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>6/7/2025  19:27</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அப்பா பிதாவே அன்பான தேவா<BR>அருமை இரட்சகரே ஆவியானவரே<slide>எங்கோ நான் வாழ்ந்தேன் அறியாமல் அலைந்தேன் என் நேசர் தேடி வந்தீர் நெஞ்சார அணைத்து முத்தங்கள் கொடுத்து நிழலாய் மாறி விட்டீர் <slide>நன்றி உமக்கு நன்றி - அப்பா<slide>தாழ்மையில் இருந்தேன் தள்ளாடி நடந்தேன் தயவாய் நினைவு கூர்ந்தீர்<BR>கலங்காதே என்று கண்ணீரைத் துடைத்து கரம் பற்றி நடத்துகிறீர்<slide>உளையான சேற்றில் வாழ்ந்த என்னை தூக்கி எடுத்தீரே <BR>கல்வாரி இரத்தம் எனக்காக சிந்தி கழுவி அணைத்தீரே<slide>இரவும் பகலும் ஐயா கூட இருந்து<BR>எந்நாளும் காப்பவரே மறவாத தெய்வம் மாறாத நேசர் மகிமைக்குப் பாத்திரரே<slide>ஒன்றை நான் கேட்பேன் அதையே நான் தேடி ஆர்வமாய் நாடுகிறேன்<BR>உயிரோடு வாழும் நாட்களெல்லாம்<BR>உம்பணி செய்திடுவேன்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಪ್ಪಾ ಪಿದಾವೇ ಅನ್ಬಾನ ದೇವಾ <BR>ಅರುಮೈ ರಟ್ಚಗರೇ ಆವಿಯಾನವರೇ<slide>ಎಂಗೋ ನಾನ್ ವಾಳ್ಂದೇನ್ ಅರಿಯಾಮಲ್ ಅಲೈಂದೇನ್ ಎನ್ ನೇಸರ್ ತೇಡಿ ವಂದೀ‌ರ್ ನೆಂಜಾರ ಅಣೈತ್ತು ಮುತ್ತಂಗಳ್ ಕೊಡುತ್ತು ನಿಳಲಾಯ್ ಮಾರಿ ವಿಟ್ಟಿರ್<slide>ನಂಡ್ರಿ ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ - ಅಪ್ಪಾ <slide>ತಾಳ್ಮೆಯಿಲ್ ಇರುಂದೇನ್ ತಳ್ಳಾಡಿ ನಡಂದೇನ್ ದಯವಾಯ್ ನಿನೈವು ಕೂರ್ಂದೀರ್ <BR>ಕಲಂಗಾದೇ ಎಂಡ್ರು ಕಣ್ಣೀರೈ <BR>ತುಡೈತ್ತು ಕರಂ ಪಟ್ರಿ ನಡತ್ತುಗಿರೀರ್<slide>ಉಳ್ಳೆಯಾನ ಸೇಟ್ರಿಲ್ ವಾಳ್ಂದ <BR>ಎನ್ನೈ ತೂಕ್ಕಿ ಎಡುತ್ತೀರೇ <BR>ಕಲ್ವಾರಿ ರತ್ತಂ ಎನಕ್ಕಾಗ ಸಿಂದಿ <BR>ಕಳುವಿ ಅಣೈತ್ತೀರೇ<slide>ಇರವುಂ ಪಗಲುಂ ಐಯಾ ಕೂಡ ಇರುಂದು<BR>ಎಪ್ಪೋದುಂ (ಎನ್ನಾಳುಂ) ಕಾಪ್ಪವರೇ ಮರವಾದ ದೆಯ್ಯಂ ಮಾರಾದ ನೇಸ‌ರ್ ಮಗಿಮೈಕ್ಕು ಪಾತ್ತಿರರೇ<BR><slide>ಒಂಡ್ರೆ ನಾನ್ ಕೇಟ್ಟೇನ್ ಅದೈಯೇ ನಾನ್ ತೇಡಿ ಆರ್ವಮಾಯ್ ನಾಡುಗಿರೇನ್ <BR>ಉಯಿರೋಡು ವಾಳುಂ ನಾಟ್ಕಳೆಲ್ಲಾಂ<BR>ಉಮ್ ಪಣಿ ಸೆಯ್ದಿಡುವೇನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Appa Pidhavae anbaana Deva]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Appa madiyil saaindhu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/5/2024  20:15</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அப்பா மடியில் சாய்ந்து உறங்குவேன்<BR>என் பாரங்களை எல்லாமே<BR>தோளில் சுமத்துவேன் - உங்க<slide>ஆராதனை... ஆராதனை... ஆராதனை...<slide>இருள் சூழ்ந்த பள்ளத்தாக்கில் நடந்தாலும்<BR>நீர் என்னை ஒரு போதும் மறப்பதில்லை<BR>காரிருள்கள் என்னை சூழ்ந்து  கொண்டாலும் - என் <BR>கால்களுக்கு தீபமாக நீர் வருவீர்<slide>இஸ்ரவேலின் துதிகளுக்குள் வாசம்பண்ணும்<BR>உயர்ந்தவரும் சிறந்தவருமானவரே<BR>சீயோனில் வாசம்பண்ணும் நாயகனே - உம்<BR>சிறகினிலே என்னை கொஞ்சம் மூடிக்கொள்ளும்<slide>அநித்தியமான இந்த உலகம் அழிந்து போகும்<BR>நித்தியமான பரலோகம் நிலைத்து நிற்கும்<BR>எப்போது நீர் இறங்கி வருவீரோ - உம்<BR>வருகைக்காக காத்திருப்பேன் காத்திருப்பேன்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಪ್ಪ ಮಡಿಯಿಲ್ ಸಾಯ್ನದು ಉರಂಗುವೇನ್ ಎನ್ ಬಾರಂಗಲೈ ಎಲ್ಲಾಮೆ <BR>ತೋಲೀಲ್ ಸುಮರ್ತುವೇನ್ - ಉಂಗ <slide>ಆರಾಧನೈ ಆರಾಧನೈ ಆರಾಧನೈ <slide>ಈರುಳ್ ಸೂಳ್ಂದ ಪಲ್ಲತಾಕಿಲ್ ನಾಡಂದಾಲುಮ್ <BR>ನೀರ್ ಎನ್ನೈ ಒರು ಪೋದುಮ್ ಮಾರಪ್ಪದಿಲೈ <BR>ಕಾರ್ ಈರುಳ್ಗಳ್ ಎನೈ ಸೂಳ್ಂದು ಕೊಂಡಾಳುಮ್ ಎನ್ <BR>ಕಾಲ್ಗಲುಕ್ಕು ಧಿಬಮಾಗ ನೀರ್ ವರುವೀರ್<slide>ಇಸ್ರವೇಲಿಂ ತುಧಿಗಳುಕ್ಕುಲ್ ವಾಸಂ ಪನ್ನುಮ್ <BR>ಉಯರ್ನ್ದವರಂ ಸಿರಂಧವರಂ ಆನವರೇ <BR>ಸಿಯ್ಯೋನಿಲ್ ವಾಸಂ ಪನ್ನಮ್ ನಾಯಗನೇ ಉಮ್ <BR>ಸಿರಗಿನಿಲೆ ಎನ್ನೈ ಕೊಂಜಂ ಮೂಡಿಕೊಳ್ಳುಮ್ <slide>ಅನಿತ್ಯಮಾನ ಇಂದ ಉಳಗಂ ಅಳಿಂದು ಪೋಗುಮ್ <BR>ನಿತ್ಯಮಾನ್ ಪರಲೋಗಮ್ ನೀಳೈತು ನಿರ್ಕುಂ <BR>ಎಪ್ಪೋದು ನೀರ್ ಇರಂಗಿ ವರುವೀರೋ ಉಮ್ <BR>ವರುಗೈಕಾಗ ಕಾತಿರೂಪೇನ್ ಕಾತಿರೂಪೇನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Appa madiyil saayndhu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Appa veetil eppodum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>6/1/2024  21:24</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அப்பா வீட்டில் எப்போதும் சந்தோஷமே <BR>ஆடலும் பாடலும் இங்கு தானே -நம்ம<slide>ஆடுவோம் கொண்டாடுவோம் பாடுவோம் நடனமாடுவோம்<BR>அல்லேலூயா ஆனந்தமே எல்லையில்லா பேரின்பமே<slide>காத்திருந்தார் கண்டு கொண்டார் <BR>கண்ணீரெல்லாம் துடைத்துவிட்டார்<slide>பரிசுத்த முத்தம் தந்து<BR>பாவமெல்லாம் போக்கிவிட்டார்<slide>ஆவியென்னும் ஆடை தந்தார் <BR>அதிகாரம் என்னும் மோதிரம் தந்தார் – தூய<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಪ್ಪಾ ವೀಟ್ಟಿಲ್ ಎಪ್ಪೋದುಂ ಸಂದೋಶಮೇ <BR>ಆಡಲುಂ ಪಾಡಲುಂ ಇಂಗು ತಾನೇ - ನಮ್ಮ<slide>ಆಡುವೋಂ ಕೊಂಡಾಡುವೋಮ್ ಪಾಡುವೋಂ ನಡನಮಡುವೋಂ <BR>ಹಲ್ಲೇಲೂಯಾ ಆನಂದಮೇ ಎಲ್ಲೆಯಿಲ್ಲಾ ಪೇರಿನ್ಬಮೇ<slide>ಕಾತ್ತಿರುಂದಾರ್ ಕಂಡು ಕೊಂಡಾರ್ <BR>ಕಣ್ಣೀರೆಲ್ಲಾಂ ತುಡೈತ್ತು ವಿಟ್ಟಾರ್<slide>ಪರಿಸುತ್ತ ಮುತ್ತಂ ತಂದು <BR>ಪಾವಮೆಲ್ಲಾಂ ಪೋಕ್ಕಿವಿಟ್ಟಾರ್<slide>ಆವಿಯೆನ್ನುಂ ಆಡೈ ತಂದಾರ್ <BR>ಅದಿಗಾರಂ ಎನ್ನುಂ ಮೋದಿರಂ ತಂದಾರ್ - ತೂಯ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[appa vitil eppothum]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Atthimaram thulirvidaamal</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/31/2024  11:30</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அத்திமரம் துளிர்விடாமல் போனாலும் <BR>திராட்சைச் செடி பலன் கொடாமல் போனாலும்<slide>கர்த்தருக்குள் மகிழ்ச்சியாயிருப்பேன் <BR>என் தேவனுக்குள் களிகூருவேன் <slide>ஒலிவ மரம் பலன் அற்றுப் போனாலும் <BR>வயல்களிலே தானியமின்றிப் போனாலும் <slide>மந்தையிலே ஆடுகளின்றிப் போனாலும் <BR>தொழுவத்திலே மாடுகளின்றிப் போனாலும் <slide>எல்லாமே எதிராக இருந்தாலும் <BR>சூழ்நிலைகள் தோல்வி போல தெரிந்தாலும் <slide>உயிர் நண்பன் என்னை விட்டுப் பிரிந்தாலும் <BR>ஊரெல்லாம் என்னைத் தூற்றித் திரிந்தாலும் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅತ್ತಿಮರಂ ತುಳಿರ್ವಿಡಾಮಲ್ ಪೊನಾಲುಂ <BR>ದ್ರಾಟ್ಚೈ ಚಿಡಿ ಪಲನ್ ಕೊಡಾಮಲ್ ಪೋನಾಲುಂ <slide>ಕರ್ತರುಕ್ಕುಳ್ ಮಗಿಳ್‌ಚ್ಚಿಯಾಯಿರುಪ್ಪೇನ್ <BR>ಎನ್ ದೇವನುಕ್ಕುಳ್ ಕಳಿಕೂರುವೇನ್ <slide>ಒಲಿವ ಮರಂ ಪಲನ್ ಅಟ್ರು ಪೊನಾಲುಂ <BR>ವಯಲ್ಗಳಿಲೇ ದಾನಿಯಮಿಂಡ್ರಿ ಪೊನಾಲುಂ <slide>ಮಂದೈಯಿಲೇ ಆಡುಗಳಿಂಡ್ರಿ ಪೊನಾಲುಂ <BR>ತೊಳುವತ್ತಿಲೇ ಮಾಡುಗಳಿಂಡ್ರಿ ಪೊನಾಲುಂ <slide>ಎಲ್ಲಾಮೇ ಎದಿರಾಗ ಇರುಂದಾಲುಮ್ <BR>ಸೂಳ್ನಿಲೈಗಳ್ ತೋಳ್ವಿ ಪೋಲ ತೆರಿಂದಾಲುಮ್ <slide>ಉಯರ್ ನಣ್ಬನ್ ಎನ್ನೆ ವಿಟ್ಟು ಪಿರಿಂದಾಲುಮ್ <BR>ಊರೆಲ್ಲಾಂ ಎನ್ನೈ ತೂಟ್ರಿ ತಿರಿಂದಾಲುಮ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Athimaram thulirvidaamal]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Balipeedame Balipeedame</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>3/28/2024  20:52</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key>C min</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பலிபீடமே பலிபீடமே <BR>கறைகள் போக்கிடும் கண்ணீர்கள் துடைத்திடும் கல்வாரி பலிபீடமே பலிபீடமே பலிபீடமே<slide>1. பாவ நிவிர்த்தி செய்ய<BR>பரிகார பலியான பரலோக பலிபீடமே <BR>ரத்தம் சிந்தியதால் இலவச மீட்பு தந்த ரட்சக பலிபீடமே <slide>2. மன்னியும் மன்னியும் என்று மனதார பரிந்து பேசும் மகிமையின் பலிபீடமே <BR>எப்போதும் வந்தடைய இரக்கம் சகாயம் பெற ஏற்ற பலிபீடமே <slide>3. ஈட்டியால் விலாவில் எனக்காக குத்தப்பட்ட என் நேசர் பலிபீடமே <BR>ரத்தமும் தண்ணீரும் புறப்பட்டதே ஜீவ நதியாய் எப்படி நான் நன்றி சொல்வேன் <slide>4. எல்லாம் முடிந்தது என்று அனைத்தையும் செய்து முடித்த அதிசய பலிபீடமே <BR>ஒப்படைத்தேன் ஆவியை என்று சொல்லி அர்ப்பணித்த ஒப்பற்ற பலிபீடமே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಬಲಿಪೀಡಮೇ ಬಲಿಪೀಡಮೇ <BR>ಕರೈಗಲ್ ಪೊಕ್ಕಿಡುಮ್ ಕಂನೀರ್ಗಲ್ ತುಡೈತಿಡುಂ ಕಲ್ವಾರಿ ಬಲಿಪೀಡಮೇ <slide>1. ಪಾವ ನೀವರತ್ತಿಸೆಯ ಪರಿಗಾರ <BR>ಬಲಿಯಾನ ಪರಲೋಗ ಬಲಿಪೀಡಮೇ <BR>ರತ್ತಂ ಸಿಂದಿಯದಾಲ್ ಇಲವಸಮಾಯ್ ಮೀಟ್ಪು ತಂದ ರಟ್ಚಗರ್ ಬಲಿಪೀಡಮೇ <slide>2. ಮಣ್ಣಿಯುಮ್ ಮಣ್ಣಿಯುಮ್ ಎಂಡ್ರು ಮನದಾರ ಪೆರಿಂದು ಪೇಸುಮ್ ಮಾಗಿಮಯಿನ್ ಬಲಿಪೀಡಮೇ <BR>ಇಪ್ಪೋದುಮ್ ವಂದಡಯ ಇರಕ್ಕಮ್ ಸಗಾಯಂ ಪೇರ ಏಟ್ರ ಬಲಿಪೀಡಮೇ <slide>3. ಈಟಿಯಾಲ್ ವಿಲಾವಿಲ್ ಏನಕ್ಕಾಗ ಕುತ್ತಪಟ್ಟ ಎಂ ನೇಸರ್ ಬಲಿಪೀಡಮೇ <BR>ರತ್ತಮುಮ್ ತಣ್ಣೀರುಮ್ ಪುರಪಟ್ಟದೇ ಜೀವ ನದಿಯಾಯ್ ಎಪ್ಪಡಿ ನಾನ್ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ವೆನ್ <slide>4. ಎಲ್ಲಾಮ್ ಮುಡಿನ್ದದೇಂಡ್ರು ಅನೈತಯುಮ್ ಸೇಯ್ದು ಮೂಡಿತ ಅಧಿಸಯ ಬಲಿಪೀಡಮೇ <BR>ಒಪ್ಪಡೈತ್ತೇನ್ ಆವಿಯಯ್ ಎಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ಅರ್ಪ್ಪನೈತ್ತ ಒಪ್ಪಟ್ರ ಬಲಿಪೀಡಮೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Deiveega goodaramae</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/11/2025  19:58</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[தெய்வீகக் கூடாரமே – என் தேவனின் சந்நிதியே தேடி ஓடி வந்தோம் தெவிட்டாத பாக்கியமே <slide>மகிமை மகிமை மாட்சிமை மாறா என் நேசருக்கே <slide>கல்வாரி திருப்பீடமே கறைபோக்கும் திரு இரத்தமே உயிருள்ள ஜீவ பலியாக ஒப்புக் கொடுத்தோம் ஐயா <slide>ஈசோப்புலால் கழுவும் இன்றே சுத்தமாவோம் உறைகின்ற பனிபோல வெண்மையாவோம் ஐயா உம் திரு வார்த்தையால் <slide>அப்பா உம் சமூகத்தின் அப்பங்கள் நாங்கள் ஐயா எப்போதும் உம் திருப்பாதம் அமர்ந்திட ஏங்கித் தவிக்கின்றோம் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ದೆಯ್ವೀಗ ಗೂಡಾರಮೇ - ಎನ್ ದೇವನಿನ್ ಸನ್ನಿದಿಯೇ ತೇಡಿ ಓಡಿ ವಂದೋಮ್ ತೆವಿಟ್ಟಾದ ಬಾಕ್ಕಿಯಮೇ <slide>ಮಗಿಮೈ ಮಗಿಮೈ ಮಾಟ್ಚಿಮೈ ಮಾರಾ ಎನ್ ನೇಸರುಕ್ಕೇ <slide>ಕಲ್ವಾರಿ ತಿರುಪ್ಪಿಡಮೇ ಕರೈ ಪೋಕ್ಕುಂ ತಿರು ಇರತ್ತಮೇ ಉಯಿರುಳ್ಳ ಪರಿಸುತ್ತ ಜೀವಬಲಿಯಾಗ ಒಪ್ಪು ಕೊಡುತ್ತೋಂ ಐಯಾ <slide>ಈಸೋಪ್ಪುಲ್ಲಾಲ್ ಕಳುವುಂ ಇಂಡ್ರೆ ಸುತ್ತಮಾವೋಂ <BR>ಉರೈಗಿಂಡ್ರ ಪನಿ ಪೋಲ ವೆಣ್ಮೈಯಾವೋಂ ಉಮ್ ತಿರು ವಾರ್ತ್ತೈಯಿನಾಲ್ <slide>ಅಪ್ಪಾ ಉಮ್ ಸಮೂಗತ್ತಿನ್ ಅಪ್ಪಂಗಳ್ ನಾಂಗಳ್ ಐಯಾ ಎಪ್ಪೋದುಂ ಉಮ್ ತಿರುಪ್ಪಾದಂ ಅಮರ್ಂದಿಡ ಏಂಗಿ ತವಿಕ್ಕಿಂಡ್ರೋಮ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Deiviga koodaramae]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Desamey bayapadathey</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>10/28/2023  22:10</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[தேசமே பயப்படாதே<BR>மகிழ்ந்து களிகூறு<BR>சேனையின் கர்த்தர் உன் நடுவில்<BR>பெரிய காரியம் செய்திடுவார்<slide>1. பலத்தினாலும் அல்லவே<BR>ஷக்தியாலும் அல்லவே<BR>ஆவியினாலே ஆகும் என்று<BR>ஆண்டவர் வாக்கு அருளினாரே<slide>2. தாய் மறந்தாலும் மறவாமல்<BR>உள்ளங்கையில் வரைந்தாரே<BR>வலக்கரத்தாலே தாங்கி உன்னை<BR>சகாயம் செய்து உயர்த்திடுவார்<slide>3. கசந்த மாறா மதுரமாகும்<BR>கொடிய யோர்தான் அகன்றிடும்<BR>நித்தமும் உன்னை நல்வழி நடத்தி<BR>ஆத்துமாவை நிதம் தேற்றிடுவார்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ದೇಸಮೇ ಬಯಪ್ಪಡಾದೇ <BR>ಮಗಿಳ್ಂದು ಕಳಿಕೂರು <BR>ಸೇನೈಯಿನ್ ಕರ್ತ್ತ‌ರ್ ಉನ್ ನಡುವಿಲ್ <BR>ಪೆರಿಯ ಕಾರಿಯಂ ಸೆಯ್ದಿಡುವಾರ್<slide>1. ಬಲತಿನಾಲುಮ್ ಅಲ್ಲವೇ <BR>ಸಕ್ತಿಯಾಲುಂ ಆಲ್ಲವೇ <BR>ಆವಿಯಿನಾಲೇ ಆಗುಂ ಎಂದ್ರು <BR>ಆಂಡವರ್ ವಾಕು ಆರುಳಿನಾರೇ <slide>2. ತಾಯ್ ಮಾರನ್ದಾಲುಮ್ ಮರವಾಮಲ್ <BR>ಉಲ್ಲನ್ಗೈಯಿಲ್ ವರೈನ್ದಾರೆ <BR>ವಲಕರತ್ತಾಳೆ ತಾಂಗಿ ಉನ್ನೈ <BR>ಸಗಾಯಂ ಸೇಯ್ದು ಉದವಿಡುವಾರ್ <slide>3. ಕಸಂದ ಮಾರಾ ಮದುರಮಾಗುಂ <BR>ಕೊಡಿಯ ಎಗಿಪ್ತು ಅಗಂಡ್ರಿಡುಮ್ <BR>ನಿತ್ತಮುಂ ಉನ್ನೈ ನಲ್ವಳಿ ನಡತ್ತಿ <BR>ಆತ್ತುಮಾವೈ ದಿನಂ ತೇಟ್ರಿಡುವಾರ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[dhesame bhayapadaadhey]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Dratchai chediye</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/15/2025  21:47</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[திராட்சை செடியே இயேசு ராஜா <BR>உம்மோடு இணைந்திருக்கும் கிளை நாங்கள் <BR>உமக்காய் படருகின்ற கொடி நாங்கள்<BR>திராட்சை செடியே இயேசு ராஜா<slide>பசும்புல் மேய்ச்சலிலே நடத்திச் செல்பவரே<BR>பரிசுத்தமானவரே – ஐயா<BR>உள்ளமே மகிழுதையா உம்மோடு இருப்பதனால்<BR>கள்ளம் நீங்குதையா – எனக்கு<slide>குயவன் கையில் உள்ள களிமண்நாங்கள்<BR>ஏந்தி வனைந்திடுமே ஐயா<BR>சித்தம் போல் உருவாக்கும்<BR>சுத்தமாய் உருமாற்றம்<BR>நித்தம் உம் கரத்தில் – நாங்கள்<slide>வார்த்தையில் நிலைத்திருந்து தினமும்<BR>கனி கொடுக்கும் சீடர்கள் நாங்கள்<BR>வேதத்தை ஏந்துகிறோம்<BR>வாசித்து மகிழுகின்றோம்<BR>தியானம் செய்கின்றோம் – நாங்கள்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ದ್ರಾಟ್ಟೆ ಚಿಡಿಯೇ ಯೇಸು ರಾಜಾ <BR>ಉಮ್ಮೋಡು ಇಣೈಂದಿರುಕ್ಕುಮ್ ಕಿಳೈ ನಾಂಗಳ್ <BR>ಉಮಕ್ಕಾಯ್ ಪಡರುಗಿಂಡ್ರ ಕೊಡಿ ನಾಂಗಳ್ <slide>ಪಸುಂಪುಲ್ ಮೇಯ್‌ಚ್ಚಲಿಲೇ ನಡತ್ತಿ ಚೆಲ್ಬವರೇ <BR>ಪರಿಸುತ್ತಮಾನವರೇ - ಐಯಾ <BR>ಉಳ್ಳಮೇ ಮಗಿಳುದೈಯಾ ಉಮ್ಮೋಡು ಇರುಪ್ಪದನಾಲ್ <BR>ಕಳ್ಳಂ ನೀಂಗುದೈಯಾ - ಎನಕ್ಕು<slide>ಕುಯವನ್ ಕೈಯಿಲ್ ಉಳ್ಳ ಕಳಿಮಣ್ ನಾಂಗಳ್ <BR>ಏಂದಿ ವನೈಂದಿಡುಮೇ - ಐಯಾ <BR>ಸಿತ್ತಂ ಪೋಲ್ ಉರುವಾಕ್ಕುಂ <BR>ಸುತ್ತಮಾಯ್ ಉರುಮಾಟ್ರುಂ <BR>ನಿತ್ತಂ ಉಮ್ ಕರತ್ತಿಲ್ - ನಾಂಗಳ್<slide>ವಾರ್ತ್ರೆಯಿಲ್ ನಿಲೈತ್ತಿರುಂದು ದಿನಮುಂ ಕನಿ ಕೊಡುಕ್ಕುಂ ಸೀಡರ್ಗಳ್ ನಾಂಗಳ್ ಐಯಾ <BR>ವೇದತ್ತೈ ಏಂದುಗಿಂಡ್ರೋಮ್ ವಾಸಿತ್ತು ಮಗಿಳುಗಿಂಡ್ರೋಮ್<BR>ದ್ಯಾನಂ ಸೆಂಡೋಮ್ - ನಾಂಗಳ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Thiratchai chediye]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ejamaanane en Yesu Raajane</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>4/27/2024  22:8</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[எஜமானனே என் இயேசு ராஜனே<BR>எண்ணமெல்லாம் ஏக்கமெல்லாம் உம் சித்தம் செய்வதுதானே - என்<slide>எஜமானனே எஜமானனே<BR>என் இயேசு ராஜனே<slide>உமக்காகத்தான் வாழ்கிறேன் உம்மைத்தான் நேசிக்கிறேன்<BR>பலியாகி எனை மீட்டீரே பரலோகம் திறந்தீரையா<slide>உயிர் வாழும் நாட்களெல்லாம் ஓடி ஓடி உழைத்திடுவேன் -நான்<BR>அழைத்தீரே உம் சேவைக்கு – என்னை<BR>அதை நான் மறப்பேனோ<slide>அப்பா உம் சந்நிதியில் தான் அகமகிழந்து களிகூருவேன் - என்<BR>எப்போது உம்மைக் காண்பேன் -நான்<BR>ஏங்குதய்யா என் இதயம்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎಜಮಾನನೇ ಎನ್ ಯೇಸು ರಾಜನೇ <BR>ಎಣ್ಣಮೆಲ್ಲಾಂ (ಎನ್) ಏಕ್ಕಮೆಲ್ಲಾಂ ಉಮ್ ಸಿತ್ತಂ ಸೆಯ್ವದು ತಾನೇ - ಎನ್ <slide>ಎಜಮಾನನೇ ಎಜಮಾನನೇ <BR>ಎನ್ ಯೇಸು ರಾಜನೇ<slide>ಉಮಕ್ಕಾಗ ತಾನ್ ವಾಳ್ಗಿರೇನ್ ಉಮ್ಮೆ ತಾನ್ ನೇಸಿಕ್ಕಿರೇನ್ <BR>ಬಲಿಯಾಗಿ ಎನೈ ಮೀಟೀರೇ ಪರಲೋಗಂ ತಿರಂದೀರೈಯಾ<slide>ಉಯಿರ್ ವಾಳುಂ ನಾಟ್ಕಳೆಲ್ಲಾಂ ಓಡಿ ಓಡಿ ಉಳೈತ್ತಿಡುವೇನ್ <BR>ಅಳೈತ್ತೀರೇ ಉಮ್ ಸೇವೈಕ್ಕು - ಎನ್ನೈ <BR>ಅದೈ ನಾನ್ ಮರಪ್ಪೇನೋ<slide>ಅಪ್ಪಾ ಉಮ್ ಸನ್ನಿದಿಯಿಲ್ ತಾನ್ ಅಗಮಗಿಳ್ಂದು ಕಳಿಕೂರುವೇನ್ - ಎನ್ <BR>ಎಪ್ಪೋದು ಉಮ್ಮೆ ಕಾಣ್ಬೇನ್ - ನಾನ್ <BR>ಏಂಗುದಯ್ಯಾ ಎನ್ ಇದಯಂ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Yejamaanane en Yesu Rajane]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>En Meedhu Anbu Koorndu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Arial</font2>
  <timestamp>1/13/2024  20:37</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key>D min</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[என்மீது அன்புகூர்ந்து <BR>பலியானீர் சிலுவையிலே<BR>எனக்காய் இரத்தம் சிந்தி<BR>கழுவினீர் குற்றம் நீங்க<slide>பிரித்தெடுத்தீர் பிறக்கும் முன்னால்<BR>உமக்கென்று வாழ்ந்திட<BR>ஆராதனை உமக்கே அனுதினமும் உமக்கே<slide>1. பிதாவான என் தேவனே<BR>தகப்பனே என் தந்தையே<BR>மாட்சிமையும் மகத்துவமும்<BR>உமக்குத்தானே என்றென்றைக்கும்<slide>வல்லமையும் மகிமையும்<BR>தகப்பனே உமக்குத்தானே<slide>2. உம் இரத்தத்தால் பிதாவோடு<BR>ஒப்புரவாக்கி மகிழச்செய்தீர்<BR>கறைபடாத மகன(ள)க<BR>நிறுத்தி தினம் பார்க்கின்றீர்<slide>3. மாம்சமான திரையை அன்று<BR>கிழித்து புது வழி திறந்தீர் – உம்<BR>மகா மகா பரிசுத்த உம்<BR>திருச்சமுகம் நுழையச் செய்தீர்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ ಮೀದು ಅಂಬು ಕೂರ್ನ್ದು ಬಲಿಯಾನೀರ್ ಸೀಳುವಯಿಲೇ <BR>ಎನ್ಕಾಯ್ ರತ್ತಮ್ ಸಿಂದ್ದಿ ಕಳುವಿನೀರ್ ಕುಟ್ರಮ್ ನೀಂಗ <slide>ಪಿರಿತೆಡುತೀರ್ ಪಿರಕ್ಕುಂ ಮುನ್ನಾಳ್ ಉಮಕ್ಕೆಂದ್ರು ವಾಲ್ನದಿಡ <BR>ಆರಾಧನೈ ಉಮಕ್ಕೇ ಅನುಧಿನಮುಂ ಉಮಕ್ಕೇ <slide>1. ಪಿಧಾವಾನ ಎನ್ ದೇವನೇ ತಗ್ಗಪ್ಪನೇ ಎನ್ ತಂದೆಯೇ <BR>ಮಾಟ್ಚಿಮೈಯುಮ್ ಮಗತ್ತುವಮುಮ್ ಉಮ್ಮಕ್ಕುತಾನೆ ಎನ್ಡ್ರೆನ್ಡ್ರೈಕ್ಕುಮ್<slide>ವಲ್ಲಮೈಯುಮ್ ಮಗಿಮೈಯುಮ್ ತಗ್ಗಪ್ಪನೇ ಉಮಕ್ಕುತಾನೆ<slide>2. ಉಮ್ ರತ್ತಥಾಲ್ ಪಿಧಾವೊಡು ಉಪ್ಪುರವಕ್ಕಿ ಮಾಗಿಲಸೇಯ್ದೀರ್ <BR>ಕರೈ ಪಾಡಾದ ಮಗನಾಗ ನಿರುತ್ತಿ ದಿನಂ ಪಾರ್ಕಿನ್ಡ್ರೀರ್ <slide>3. ಮಾಂಸಮಾನ ಥೈರೈಯಯ್ ಅಂಡ್ರು ಕಿಳಿತು ಪುದು ವಳಿ ತಿರಂದೀರ್ <BR>ಮಗಾ ಮಗಾ ಪರಿಸುತ್ತಮುಮ್ ತಿರು ಸಮುಗಂ ನುಲಯ್ಯ ಸೇಯ್ದೀರ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[en midu anbu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>En Uyirey</name>
  <font>Tamil Bible</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>10/14/2023  22:42</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[vd; capNu Mz;ltiug; Nghw;W <BR>KO cs;sNk mtH ngaiug; Nghw;W <slide>mtH nra;j rfy cgfhuq;fis eP <BR>xUehSk; kwthNj - xU NghJk; kwthNj<slide>1. Fw;wq;fis vy;yhk; kd;dpf;fpd;whH <BR> Neha;fis Fzkhf;fp elj;JfpwhH <slide>2. gLFopapdpd;W  tpLtpf;fpwhH <BR> ,uf;fj;ij Kbahf #l;L;fpwhH<slide>3. tho;ehnsy;yhk; ed;ikfshy; <BR> epiwthf;fp ek;ik elj;jpr; nry;thH<slide>4. fOFNghy; ,sikia GJg;gpf;fpwhH <BR> fhynky;yhk; ek;ik Rkf;fpd;whH <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ ಉಯಿರೇ ಆಂಡವರೈ ಪೋಟ್ರು <BR>ಮುಳು ಉಳ್ಳಮೇ ಅವರ್ ಪೆಯರೈ ಪೋಟ್ರು <slide>ಅವರ್ ಸೆಯ್ದ ಸಗಲ ಉಬಗಾರಂಗಳೈ ನೀ ಒರು ನಾಳುಂ ಮರವಾದೇ - ಒರು ಪೋದುಂ ಮರವಾದೇ<slide>1. ಕುಟ್ರಂಗಳೈ ಎಲ್ಲಾಂ ಮನ್ನಿಕ್ಕಿಂಡ್ರಾರ್ <BR>ನೋಯ್ಗಳೈ ಗುಣಮಾಕ್ಕಿ ನಡತ್ತುಗಿರಾರ್<slide>2. ಪಡುಕುಳಿಯಿನಿಂಡ್ರು ವಿಡುವಿಕ್ಕಿರಾರ್<BR>ಇರಕ್ಕತೈ ಮುಡಿಯಾಗ ಸೊಟ್ಟುಗಿರಾರ್<slide>3. ವಾಳ್ನಾಳೆಲ್ಲಾಂ ನನ್ಮೈಗಳಾಲ್ <BR>ನಿರೈವಾಕ್ಕಿ ನಮ್ಮೈ ನಡತ್ತಿ ಚೆಲ್ವಾರ್ (ನಡತ್ತುಗಿರಾರ್) <slide>4. ಕಳುಗು ಪೋಲ್ ಇಳಮೈಯ್ಯ ಪುದುಪ್ಪಿಕ್ಕಿರಾ‌ ಕಾಲಮೆಲ್ಲಾಂ ನಮ್ಮೆ ಸುಮಕ್ಕಿಂಡ್ರಾರ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>En Yesu Raja Sthothiram</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/7/2024  22:22</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[என் இயேசு ராஜா ஸ்தோத்திரம்<BR>ஸ்தோத்திரமே (2)<BR>உயிருள்ள நாளெல்லாமே<slide>இரக்கம் உள்ளவரே மனதுருக்கம் உடையவரே<BR>நீடிய சாந்தம் பொறுமை அன்பு நிறைந்து வாழ்பவரே<slide>துதிகன மகிமையெல்லாம்<BR>உமக்கே செலுத்துகிறோம்<BR>மகிழ்வுடன் ஸ்தோத்திரபலிதனை செலுத்தி<BR>ஆராதனை செய்கிறோம்<slide>கூப்பிடும் யாவருக்கும் அருகில் இருப்பவரே<BR>உண்மையாய் கூப்பிடும்<BR>குரல்தனை கேட்டு<BR>விடுதலை தருபவரே<slide>உலகத்தோற்ற முதல்<BR>எனக்காய் அடிக்கப்பட்டீர்<BR>துரோகியாய் வாழ்ந்த என்னையும் மீட்டு<BR>புதுவாழ்வு தந்து விட்டீர்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ ಯೇಸು ರಾಜಾ ಸ್ತೋತ್ತಿರಂ<BR>ಸ್ತೋತ್ತಿರಮೇ - 2 <BR>ಉಯಿರುಳ್ಳ ನಾಳೆಲ್ಲಾಮೇ<slide>ಇರಕ್ಕಂ ಉಳ್ಳವರೇ ಮನದುರುಕ್ಕಂ ಉಡೈಯವರೇ <BR>ನೀಡಿಯ ಸಾಂತಮ್ ಪೊರುಮೈ ಅನ್ಬು ನಿರೈಂದು ವಾಳ್ಬವರೇ<slide>ತುದಿ ಗನ ಮಗಿಮೈಯೆಲ್ಲಾಂ <BR>ಉಮಕ್ಕೇ ಸೆಲುತ್ತುಗಿರೋಂ <BR>ಮಗಿಳ್ವುಡನ್ ಸೋತ್ತಿರ ಬಲಿದನೈ ಸಲುತ್ತಿ <BR>ಆರಾದನೈ ಸೆಯ್ಗಿರೋಂ<slide>ಕೂಪ್ಪಿಡುಂ ಯಾವರುಕ್ಕುಂ ಅರುಗಿಲ್ ಇರುಪ್ಪವರೇ ಉಣ್ಮೈಯಾಯ್ ಕೂಪ್ಪಿಡುಂ <BR>ಕುರಲ್ದನೈ ಕೇಟ್ಟು <BR>ವಿಡುದಲೈ ತರುಬವರೇ<slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>En Yesu Rajavukke</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/7/2024  22:24</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[என் இயேசு ராஜாவுக்கே<BR>எந்நாளும் ஸ்தோத்திரம்<BR>என்னோடு வாழ்பவர்க்கே<BR>எந்நாளும் ஸ்தோத்திரம்<slide>கர்த்தாவே நீர் செய்த நன்மைகளை<BR>நித்தமும் நினைக்கிறேன்<BR>முழு உள்ளத்தோடு உம் நாமம்<BR>பாடிப் புகழுவேன் - நான்<slide>நெருக்கப்பட்டேன் தள்ளப்பட்டேன்<BR>நேசர் நீர் அணைத்தீரே<BR>கைவிடப்பட்டு கதறினேன்<BR>கர்த்தர் நீர் தேற்றினீர்<slide>இனி நான் வாழ்வது உமக்காக<BR>உமது மகிமைக்காக<BR>உம் அன்பை எடுத்துச் சொல்லுவேன்<BR>ஓயாமல் பாடுவேன் - நான்<slide>பாவங்கள் அணைத்தும் மன்னித்தீரே<BR>நோய்களை சுகமாக்கினீர்<BR>எனது ஜீவனை அழிவில் நின்று<BR>காத்து இரட்சித்தீரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ ಯೇಸು ರಾಜಾವುಕ್ಕೇ <BR>ಎನ್ನಾಳುಂ ಸ್ತೋತ್ತಿರಂ <BR>ಎನ್ನೋಡು ವಾಳ್ಬವರ್ಕ್ಕೇ <BR>ಎನ್ನಾಳುಂ ಸ್ತೋತ್ತಿರಂ<slide>ಕರ್ತಾವೇ ನೀರ್ ಸೆಯ್ದ ನನ್ನೈಗಳ್ಳೆ <BR>ನಿತ್ತಮುಂ ನಿನೈಕ್ಕಿಂಡೇನ್ <BR>ಮುಳು ಉಳ್ಳತ್ತೋಡು ಉಮ್ ನಾಮಂ <BR>ಪಾಡಿ ಪುಗಳುವೇನ್ - ನಾನ್<slide>ನೆರುಕ್ಕಪ್ಪಟೇನ್‌ ತಳ್ಳಪ್ಪಟೇನ್‌ <BR>ನೇಸರ್ ನೀರ್ ಅಣತ್ತೀರೇ <BR>ಕೈವಿಡಪ್ಪಟ್ಟು ಕದರಿನೇನ್ <BR>ಕರ್ತರ್ ನೀ‌ರ್ ತೇಟ್ರಿನೀರ್ - ಆ...ಆ<slide>ಇನಿ ನಾನ್ ವಾಳ್ವದು ಉಮಕ್ಕಾಗ <BR>ಉಮದು ಮಗಿಮೈಕ್ಕಾಗ <BR>ಉಮ್ ಅನ್ಬೈ ಎಡುತ್ತುಚ್ ಸೊಲ್ಲುವೇನ್ <BR>ಓಯಾಮಲ್ ಪಾಡುವೇನ್ - ನಾನ್<slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[10412]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>En idayathin kaayathai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/18/2025  19:51</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[என் இதயத்தின் காயத்தை ஆற்றிடும் எந்தன் இயேசு ஐயா<slide>கரை காணா படகைப்போல <BR>தடுமாறும் வாழ்க்கை ஐயா<slide>யோவானைப் போல உம் மார்பிலே<BR>இளைப்பார வேண்டுமையா<slide>பெலவீனனான என்னையும் உம் பெலத்தால் இடை கட்டுவீர்<slide>காணாமல் போன ஆடு நான் அன்போடு தேடினீரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ ಇದಯತ್ತಿಂ ಕಾಯತ್ತೈ ಆಟ್ರಿಡುಂ <BR>ಎಂದಂ ಯೆಸಯ್ಯಾ <BR><slide>ಕರೈಕಾನ ಪಡಗೈಪೊಲ <BR>ತಡುಮಾರುಮ್ ವಾಲ್ಕೈ ಅಯ್ಯ <slide>ಯೋವಾನೈ ಪೋಳ ಉಮ್ ಮಾರ್ಬಿಲೇ <BR>ಇಳೈಪಾರ ವೇನ್ಡುಂಮೈಯ್ಯ <slide>ಬೆಲವೀನನಾನ ಎನ್ನೈಯುಮ್ <BR>ಉಮ್ ಬೆಳತ್ತಾಲ್ ಇಡೈ ಕಟ್ಟುವೀರ್ <slide>ಕಾನಾಮಲ್ ಪೋನ ಆಡು ನಾನ್ <BR>ಅನ್ಬೋಡು ತೇಟ್ರಿನೀರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>En koodave irum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>5/24/2025  21:12</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[என் கூடவே இரும் ஓ இயேசுவே <BR>நீரில்லாமல் நான் வாழ முடியாது <BR>என் பக்கத்திலே இரும் ஓ இயேசுவே <BR>நீரில்லமால் நான் வாழ முடியாது <slide>இருளான வாழ்க்கையிலே வெளிச்சம் ஆனீரே உயிரற்ற வாழ்க்கையிலே ஜீவன் ஆனீரே <BR>என் வெளிச்சம் நீரே என் ஜீவனும் நீரே எனக்கெல்லாமே நீங்கதானப்பா <slide>கண்ணீர் சிந்தும் நேரத்தில் நீர் தாயுமானீரே காயப்பட்ட நேரத்தில் நீர்‌ தகப்பனானீரே <BR>என் அம்மாவும் நீரே என் அப்பாவும் நீரே எனக்கெல்லாமே நீங்க தானப்பா <slide>வியாதியின் நேரத்தில் வைத்தியரானீரே சோதனை நேரத்தில் நண்பரானிரே <BR>என் வைத்தியர் நீரே என் நண்பரும் நீரே எனக்கெல்லாமே நீங்க தானப்பா <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ ಕೂಡವೇ ಇರುಮ್ ಓ ಯೇಸುವೇ <BR>ನೀರ್ ಇಲ್ಲಾಮಲ್ ನಾನ್ ವಾಳ ಮುಡಿಯಾದು <BR>ಎನ್ ಪಕ್ಕತಿಲೇ ಇರುಮ್ ಓ ಯೇಸುವೇ <BR>ನೀರ್ ಇಲ್ಲಾಮಲ್ ನಾನ್ ವಾಳ ಮುಡಿಯಾದು <slide>ಇರುಳಾನ ವಾಳ್ಕಯಿಲೆ ವೆಳಿಚ್ಚಮಾನೀರೇ <BR>ಉಯಿರಟ್ಟ್ರ ವಾಳ್ಕಯಿಲೆ ಜೀವನಾನೀರೆ <BR>ಎನ್ ವೆಳಿಚ್ಚಮ್ ನೀರೇ ಜೀವನುಂ ನೀರೇ <BR>ಎನಕ್ಕೆಲ್ಲಾಮೆ ನೀಂಗದಾನಪ್ಪ <slide>ಕಣ್ಣೀರ್ ಸಿಂದುಮ್ ನೇರತ್ತಿಲ್ ನೀರ್ ತಾಯುಮಾನೀರೆ <BR>ಕಾಯಪಟ್ಟ ನೇರತ್ತಿಲ್ ನೀರ್ ತಗಪ್ಪನಾನೀರೆ <BR>ಎನ್ ಅಮ್ಮವುಮ್ ನೀರೇ ಎನ್ ಅಪ್ಪಾವುಮ್ ನೀರೇ <BR>ಎನಕ್ಕೆಲ್ಲಾಮೆ ನೀಂಗದಾನಪ್ಪ <slide>ವ್ಯಾದಿಯಿಂ ನೇರತ್ತಿಲ್ ವೈದ್ದಿಯರಾನೀರೆ <BR>ಸೋದನೈ ನೇರತ್ತಿಲ್ ನನ್ಬರಾನೀರೇ <BR>ಎನ್ ವೈದ್ದಿಯರ್ ನೀರೇ ಎನ್ ನನ್ಬರುಮ್ ನೀರೇ <BR>ಎನಕ್ಕೆಲ್ಲಾಮೆ ನೀಂಗದಾನಪ್ಪ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>En pavangal En</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/13/2025  20:10</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[என் பாவங்கள் என் இயேசு மன்னித்து விட்டார்<BR>தன் மகனாய் என் இயேசு ஏற்றுக் கொண்டார்<slide>இனி நான் பாவியல்ல பரிசுத்தமாகிவிட்டேன்<BR>நேசரின் பின் செல்வேன் – நான் திரும்பி பார்க்க மாட்டேன்<slide>ஆழ்கடலில் எறிந்துவிட்டார் காலாலே மிதித்து விட்டார்<BR>நினைவுகூர மாட்டார் – என் நேசரைத் துதிக்கின்றேன் – இனி<slide>கிறிஸ்துவுக்குள் வாழ்கின்றேன் மறுபடி பிறந்துவிட்டேன்<BR>பழையன கழிந்தனவே – நான் புதியன படைப்பானேன்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ ಪಾವಂಗಳ್ ಎನ್ ಯೇಸು ಮನ್ನಿತ್ತು ವಿಟ್ಟಾರ್ <BR>ತನ್ ಮಗನಾಯ್ ಎನ್ ಯೇಸು ಏಟ್ರು ಕೊಂಡಾರ್<slide>ಇನಿ ನಾನ್ ಪಾವಿಯಲ್ಲ ಪರಿಸುತ್ತಮಾಗಿವಿಟೇನ್ <BR>ನೇಸರಿನ್ ಪಿನ್ ಸೆಲ್ಲುವೇನ್ ನಾನ್ ತಿರುಂಬಿ ಪಾರ್ಕ್ಕ ಮಾಟೇನ್ - ಎನ್<slide>ಆಳ್ಕಡಲಿಲ್ ಎರಿಂದು ವಿಟ್ಟಾರ್ ಕಾಲಾಲೇ ಮಿದಿತ್ತು ವಿಟ್ಟಾರ್ <BR>ನಿನೈವು ಕೂರ ಮಾಟ್ಟಾರ್ ಎನ್ ನೇಸರೈ ತುದಿಕ್ಕಿಂಡ್ರೇನ್ - ಇನಿ<slide>ಕ್ರಿಸ್ತುವುಕ್ಕುಳ್ ವಾಳ್ಗಿಡ್ರೇನ್ ಮರುಪಡಿ ಪಿರಿಂದುವಿಟ್ಟೇನ್ <BR>ಪಳ್ಳೆಯನ ಕಳಿಂದನವೇ - ನಾನ್ ಪುದಿಯ ಪಡೈಪ್ಪಾನೇನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[En paavangal en yesu mannithu vittaar]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[10395]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Enadhu Manavaalane</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>4/27/2024  22:16</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>C</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[எனது மணவாளனே என் இதய ஏக்கமே இனியவரே இயேசையா <BR>உம்மைத் தான் தேடுகிறேன் – நான் உம்மைத் தான் நேசிக்கிறேன்<slide>உம் நாமம் சொல்லச் சொல்ல -என்<BR>உள்ளமெல்லாம் துள்ளுதையா <BR>உம் அன்பைப் பாடப் பாட இதயமெல்லாம் இனிக்குதையா <slide> உம் முகம் பார்க்கணுமே உம் அழகை ரசிக்கணுமே<BR>உம் பாதம் அமரணுமே உம் சித்தம் அறியணுமே<slide>என் வாயின் சொற்களெல்லாம் ஏற்றனவாய் இருப்பதாக <BR>என் இதய எண்ணமெல்லாம் உதந்தனவாய் இருப்பதாக - உமக்கு<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನದು ಮಣವಾಳನೇ ಎನ್ ಇದಯ ಏಕ್ಕಮೇ ಇನಿಯವರೇ ಯೇಸೈಯಾ <BR>ಉಮ್ಮೆ ತಾನ್ ತೇಡುಗಿರೇನ್ - ನಾನ್ ಉಮ್ಮೆ ತಾನ್ ನೇಸಿಕ್ಕಿರೇನ್<slide>ಉಮ್ ನಾಮಂ ಸೊಲ್ಲ ಸೊಲ್ಲ - ಎನ್ ಉಳ್ಳಮೆಲ್ಲಾಂ ತುಳ್ಳುದೈಯಾ<BR>ಉಮ್ ಅನ್ಬೈ ಪಾಡ ಪಾಡ ಇದಯಮೆಲ್ಲಾಂ ಇನಿಕ್ಕುದೈಯಾ - ಎನ್<slide>ಉಮ್ ಮುಗಂ ಪಾರ್ಕ್ಕಣುಮೇ ಉಮ್ ಅಳಗೈ ರಸಿಕ್ಕಣುಮೇ <BR>ಉಮ್ ಪಾದಂ ಅಮರಣುಮೇ ಉಮ್ ಸಿತ್ತಂ ಅರಿಯಣುಮೇ - ನಾನ್<slide>ಎನ್ ವಾಯಿನ್ ಸೊರ್ಕಳೆಲ್ಲಾಂ ಏಟ್ರನವಾಯ್ ಇರುಪ್ಪದಾಗ <BR>ಎನ್ ಇದಯ ಎಣ್ಣಮೆಲ್ಲಾಂ ಉಗಂದನವಾಯ್ ಇರುಪ್ಪದಾಗ - ಉಮಕ್ಕು<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Yenadhu Manavaalane]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Enakaagave yaavaiyum seithu mudiththeer</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>5/31/2025  20:27</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[எனக்காகவே யாவையும் செய்து முடித்தீர் நன்றி நன்றி ஐயா என் பாவங்கள் யாவையும் சுமந்து கொண்டீரே நன்றி நன்றி ஐயா<slide>நினைப்பதற்கும் ஜெபிப்பதற்கும்<BR>அதிகமாக தருபவரே<slide>நான் எனது பிள்ளைக்கு நல்ல ஈவைக் கொடுக்கிறேன் <BR>பரம பிதா அதைப்பார்க்கிலும் கொடுத்துடுவாரே <BR> <slide>அன்றாடம் வேண்டிய ஆகாரம் தாருமே <BR>தீமை என்னை அணுகாமல்<BR>காக்கும் தேவனே <BR> <slide>ஆபிரகாமை அழைத்திரே ஆசீர்வாதம் கொடுத்தீரே <BR>அது போல என்னையும் ஆசிர்வதியும் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನಕ್ಕಾಗವೇ ಯಾವಯುಮ್ ಸೇಯ್ದು ಮುಡಿತ್ತೀರ್ <BR>ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ಅಯ್ಯ <BR>ಎನ್ ಪಾವಂಗಲ್ ಯಾವಾಯುಮ್ ಸುಮಂದು ಕೊಂಡೀರಿ <BR>ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ಅಯ್ಯ <slide>ನಿನೈಪಾದರ್ಕುಮ್ ಜೆಬಿಪದರ್ಕುಮ್ ಅದಿಗಮಾಗ ತರುಬವರೇ <slide>ನಾನ್ ಎನದು ಪಿಲ್ಲೈಕ್ಕು ನನ್ನ ಈವೈ ಕೊಡುಕಿಂಡ್ರೇನ್ <BR>ಪರಮ ಪಿದಾ ಅದೈಪಾರ್ಕಿಲುಂ ಕೊಡುತ್ತಿಡುವರೇ <slide>ಅಂಡ್ರಾಡುಂ ವೇಂಡಿಯ ಆಗಾರಂ ತಾರುಮೆ <BR>ತೀಮೈ ಎನ್ನೈ ಅನುಗಾಮಾಲ್ ಕಾಕುಮ್ ದೇವನೇ <slide>ಆಬಿರಗಾಮೈ ಅಲೈತೀರೇ ಆಸೀರ್ವಾದಂ ಕೊಡುತ್ತೀರೇ <BR>ಅದು ಪೊಲ ಎನ್ನೈಯುಮ್ ಆಸೀರ್ವದಿಯುಮ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Engal Thagapanae engal Thandaiye</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>9/21/2024  22:6</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[எங்கள் தகப்பனே எங்கள் தந்தையே<BR>வாரும் நாங்கள் கூடும் நேரத்தில்<slide>மந்தை சேரா ஆடுகள் போல<BR>சிதறி நாங்கள் திரிவது ஏனோ<BR>ஊற்று தண்ணீரே ஊறும் கிணறே<BR>தாகம்தீர்க்க வாருமையா<slide>கண்ணீர் சிந்தி கதறி நாங்கள் நிற்கின்றோம்<BR>கர்த்தாவே எங்கள் குரலைக் கேட்க வாருமே<BR>ஆற்றலின் உறவே அபிஷேகமே<BR>ஆற்றிட வாருமையா<slide>உன்னதமான உயர்வின் உறவே<BR>சர்வ வல்லவரின் அடைக்கல மறைவே<BR>பலத்த துருகம் நங்கூரமே<BR>ஆபத்தில் என் கேடகமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎಂಗಳ್ ತಗಪ್ಪನೇ ಎಂಗಳ್ ತಂದೈಯೇ <BR>ವಾರುಂ ನಾಂಗಳ್ ಕೂಡುಂ ನೇರತ್ತಿಲ್<slide>ಮಂದೈ ಸೇರಾ ಆಡುಗಳ್ ಪೋಲ ಸಿದರಿ ನಾಂಗಳ್ ತಿರಿವದು ಏನೋ<BR>ಊಟ್ರು ತಣ್ಣಿರೇ ಊರುಂ ಕಿಣರೇ ದಾಗಂ ತೀರ್ಕ ವಾರುಮೈಯ್ಯಾ <slide>ಕಣ್ಣೀರ್ ಸಿಂದಿ ಕದರಿ ನಾಂಗಳ್ ನಿರ್ಕಿಂಡ್ರೋಂ <BR>ಕರ್ತಾವೇ ಎಂಗಳ್ ಕುರಲೈ ಕೇಟ್ಕ ವಾರುಮೇ <BR>ಆಟ್ರಲಿನ್ ಉರವೇ ಅಭಿಷೇಘಮೇ <BR>ಆಟ್ರಿಡ ವಾರುಮೈಯ್ಯಾ <slide>ಉನ್ನದಮಾನ ಉಯರ್ವಿನ್ ಉರವೇ <BR>ಸರ್ವ ವಲ್ಲವರಿನ್ ಅಡೈಕ್ಕಲ ಮರೈವೇ<BR>ಬಲತ್ತ ದುರ್ಗಮೇ ನಂಗೂರಮೇ<BR>ಆಭತ್ತಿಲ್ ಎನ್ ಕೇಡಗಮೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Engal Tagapanae engal Thandaiye]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Engalukkule vaasam seiyyum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/19/2024  17:46</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[எங்களுக்குள்ளே வாசம் செய்யும் ஆவியானவரே<BR>இந்நாளில் உம் சித்தம் போல் நடத்திச் செல்லுமையா<slide>ஆவியானவரே ….. ஆவியானவரே….<BR>பரிசுத்த ஆவியானவரே<slide>எப்படி நான் ஜெபிக்க வேண்டும் எதற்காக ஜெபிக்க வேண்டும்<BR>கற்றுத் தாரும் ஆவியானவரே<BR>வேத வசனம் புரிந்து கொண்டு விளக்கங்களை அறிந்திட<BR>வெளிச்சம் தாரும் ஆவியானவரே<slide>கவலை கண்ணீர் மறக்கணும் கர்த்தரையே நோக்கணும்<BR>கற்றுத் தாரும் ஆவியானவரே<BR>செய்த நன்மை நினைக்கணும் நன்றியோடு துதிக்கணும்<BR>சொல்லித் தாரும் ஆவியானவரே<slide>எங்கு செல்ல வேண்டும் என்ன சொல்ல வேண்டும்<BR>வழி நடத்தும் ஆவியானவரே<BR>உம் விருப்பம் இல்லாத இடங்களுக்குச் செல்லாமல்<BR>தடுத்து நிறுத்தும் ஆவியானவரே<slide>எதிரிகளின் சூழ்ச்சிகள் சாத்தானின் தீக்கணைகள்<BR>எதிர்த்து நிற்க பெலன் வேண்டுமே<BR>உடல் சோர்வு அசதிகள் பெலவீனங்கள் நீக்கி<BR>உற்சாகத்தால் நிரம்ப வேண்டுமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎಂಗಳುಕ್ಕುಳೇ ವಾಸಂ ಸೆಯ್ಯುಂ ಆವಿಯಾನವರೇ <BR>ಇನ್ನಾಳಿಲ್ ಉಮ್ ಸಿತ್ತಂ ಪೋಲ್ ನಡತ್ತಿ ಸೆಲ್ಲುಮೈಯಾ <slide>ಆವಿಯಾನವರೇ ಆವಿಯಾನವರೇ <BR>ಪರಿಸುತ್ತ ಆವಿಯಾನವರೇ <slide>ಎಪ್ಪಡಿ ನಾನ್ ಜೆಬಿಕ್ಕ ವೇಂಡುಮ್ ಎದರ್ಕ್ಕಾಗ ಜೆಬಿಕ್ಕ ವೇಂಡುಮ್ <BR>ಕಟ್ರು ತಾರುಂ ಆವಿಯಾನವರೇ <BR>ವೇದ ವಸನಂ ಪುರಿಂದು ಕೊಂಡು ವಿಳಕ್ಕಂಗಳೈ ಅರಿಂದಿಡ <BR>ವೆಳಿಚ್ಚಂ ತಾರುಂ ಆವಿಯಾನವರೇ <slide>ಕವಲೈ ಕಣ್ಣೀ‌ರ್ ಮರಕ್ಕಣುಂ ಕರ್ತರೈಯೇ ನೋಕ್ಕಣುಂ <BR>ಕಟ್ರುತ್ತಾರುಂ ಆವಿಯಾನವರೇ <BR>ಸೆಯ್ದ ನನ್ಮೈ ನಿನೈಕ್ಕಣುಂ ನಂಡ್ರಿಯೋಡು ತುದಿಕ್ಕಣುಂ <BR>ಸೊಲ್ಲಿ ತಾರುಂ ಆವಿಯಾನವರೇ<slide>ಎಂಗು ಸೆಲ್ಲ ವೇಂಡುಮ್ ಎನ್ನ ಸೊಲ್ಲ ವೇಂಡುಮ್ <BR>ವಳಿ ನಡತ್ತುಂ ಆವಿಯಾನವರೇ<BR>ಉಮ್ ವಿರುಪ್ಪಂ ಇಲ್ಲಾದ ಇಡಂಗಳುಕ್ಕು ಸೆಲ್ಲಾಮಲ್ <BR>ತಡುತ್ತು ನಿರುತ್ತುಂ ಆವಿಯಾನವರೇ<slide>ಎದಿರಿಗಳಿನ್ ಸೂಳ್‌ಚ್ಚಿಗಳ್ ಸಾತಾನಿನ್ ತೀಕ್ಕಣೈಗಳ್ <BR>ಎದಿರ್ತ್ತು ನಿರ್ಕ ಬೆಲನ್ ವೇಂಡುಮೇ <BR>ಉಡಲ್ ಸೋರ್ವು ಅಸದಿಗಳ್ ಬೆಲವೀನಂಗಳ್ ನೀಂಗಿ <BR>ಉರ್ಚಾಗತ್ತಾಲ್‌ ನಿರಂಬ ವೇಂಡುಮೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ennai Kaanbavarae</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>5/17/2025  19:21</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[என்னை காண்பவரே தினம் காப்பவரே <slide>ஆராய்ந்து அறிந்திருக்கின்றீர் <BR>சுற்றி சுற்றி சூழ்ந்திக்கின்றீர் <slide>நான் அமர்வதும் நான் எழுவதும் <BR>நன்றாய் நீர் அறிந்திக்கின்றீர் <slide>எண்ணங்கள் ஏக்கங்கள் எல்லாம் <BR>எல்லாமே அறிந்திக்கின்றீர் <slide>நடந்தாலும் படுத்தாலும் <BR>அப்பா நீர் அறிந்திக்கின்றீர் <BR>நன்றி ராஜா இயேசு ராஜா <slide>முன்னும் பின்னும் நெருக்கி நெருக்கி <BR>சுற்றி என்னை சூழ்ந்திக்கின்றீர் <slide>உம் திரு கரத்தால் தினமும் <BR>என்னை பற்றி பிடித்திருக்கின்டீர் <BR>நன்றி ராஜா இயேசு ராஜா <slide>கருவை உம் கண்கள் கண்டன <BR>மறைவாய் வளர்வதை கவனித்தீரே – என் <slide>அதிசயமாய் பிரமிக்கத்தக்க <BR>பக்குவமாய் உருவாக்கினீர் <BR>நன்றி ராஜா இயேசு ராஜா <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ನೈ ಕಾಣ್ಬವರೇ ದಿನಂ ಕಾಪ್ಪವರೇ <slide>ಆರಾಯ್ಂದು ಅರಿಂದಿರುಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್ <BR>ಸುಟ್ಟ್ರೀ ಸುಟ್ಟ್ರೀ ಸೂಳ್ಂದಿರುಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್ <slide>ನಾನ್ ಅಮರ್­ದಾಳುಮ್ ನಾನ್ ಎಲುಂದಾಳುಮ್ <BR>ನಂಡ್ರಾಯ್ ನೀರ್ ಅರಿಂದಿರುಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್ <slide>ಎನ್ನಂಗಲ್ ಏಕ್ಕಂಗಲ್ ಎಲ್ಲಂ <BR>ಎಲ್ಲಮೇ ಅರಿಂದಿರುಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್ <slide>ನಡಂದಾಲುಮ್ ಪಡುತ್ತಾಲುಮ್ <BR>ಅಪ್ಪಾ ನೀರ್ ಅರಿಂದಿರುಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್ <BR>ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ ಯೇಸು ರಾಜಾ <slide>ಮುನ್ನುಂ ಪಿನ್ನುಂ ನೆರುಕ್ಕಿ ನೆರುಕ್ಕಿ <BR>ಸುಟ್ಟ್ರಿ ಎನ್ನೈ ಸೂಳ್ಂದಿರುಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್ <slide>ಉಮ್ ತಿರು ಕರತ್ತಲ್ ದಿನಮುಮ್ <BR>ಎನ್ನೈ ಪಟ್ಟ್ರಿ ಪಿಡಿತ್ತಿರುಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್ <BR>ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ ಯೇಸು ರಾಜಾ <slide>ಕರುವೈ ಉಮ್ ಕಣ್ಗಲ್ ಕನ್ನಡನಾ <BR>ಮರೈವಾಯ್ ವಲರ್ವದೈ ಗವನಿತ್ತೀರೇ – ಎನ್ <slide>ಅದಿಸಯಮಾಯ್ ಬ್ರಮಿಕ್ಕತ್ತಕ್ಕ <BR>ಪಕ್ಕುವಮಾಯ್ ಉರುವಾಕ್ಕಿನೀರ್ <BR>ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ ಯೇಸು ರಾಜಾ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[10471]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ennai nadathum yesu naadha umakku</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/1/2025  20:58</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[என்னை நடத்தும் இயேசு நாதா <BR>உமக்கு நன்றி ஐயா <BR>எனக்குள் வாழும் எந்தன் நேசா <BR>உமக்கு நன்றி ஐயா <slide>ஒளியாய் வந்தீர் வழியைத் தந்தீர் <BR>உமக்கு நன்றி ஐயா <BR>அழிவில் நின்று பாதுகாத்தீர் <BR>உமக்கு நன்றி ஐயா <slide>தேடி வந்தீர் பாட வைத்தீர் <BR>உமக்கு நன்றி ஐயா <BR>ஓடி ஓடி உழைக்கச் செய்தீர் <BR>உமக்கு நன்றி ஐயா <slide>பாவமில்லா தூயவாழ்வு <BR>வாழச் செய்பவரே <BR>பூவாய் வளர்ந்து பூத்துக் குலுங்கி <BR>மலரச் செய்பவரே <slide>துயரம் நீக்கி ஆறுதல் தந்தீர் <BR>உமக்கு நன்றி ஐயா <BR>புலம்பல் மாற்றி ஆனந்தம் தந்தீர் <BR>உமக்கு நன்றி ஐயா <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ನೆ ನಡತ್ತುಂ ಯೇಸು ನಾದಾ ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಎನಕ್ಕುಳ್ ವಾಳುಂ ಎಂದನ್ ನೇಸ ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <slide>ಒಳಿಯಾಯ್ ವಂದೀ‌ರ್ ವಳಿಯೈ ತಂದೀರ್ <BR>ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಅಳಿವಿಲ್‌ ನಿಂಡ್ರು ಪಾದುಕಾತ್ತೀರ್ <BR>ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <slide>ತೇಡಿ ವಂದೀರ್ ಪಾಡ ವೈತ್ತೀ‌ರ್ <BR>ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಓಡಿ ಓಡಿ ಉಳೈಕ್ಕ ಸೆಯ್ದೀರ್ <BR>ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <slide>ಪಾವಮಿಲ್ಲಾ ತೂಯವಾಳ್ವು <BR>ವಾಳ ಚೆಯ್ದವರೇ <BR>ಪೂವಾಯ್ ವಳರ್ಂದು ಪೂತ್ತು ಕುಲುಂಗಿ <BR>ಮಲರ ಚೆಯ್ಬವರೇ <slide>ತುಯರಂ ನೀಕ್ಕಿ ಆರುದಲ್ ತಂದೀರ್ <BR>ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಪುಲಂಬಲ್ ಮಾಟ್ರಿ ಆನಂದಮ್ ತಂದೀರ್ <BR>ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Enai nadathum yesu naadha umakku]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ennil adanga sthothiram</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>7/6/2024  19:0</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F (Dm)</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[எண்ணில் அடங்கா ஸ்தோத்திரம் – தேவா<BR>என்றென்றும் நான் பாடுவேன்<BR>இந்நாள் வரை என் வாழ்விலே<BR>நீர் செய்த நன்மைக்கே<slide>பூமியில் வாழ்கின்ற யாவும்<BR>அதின் மேலுள்ள ஆகாயமும்<BR>வானதூதர் சேனைகள் யாவும்<BR>தேவா உம்மைப் போற்றுதே – எண்ணில்<slide>சூரிய சந்திரரோடே<BR>சகல நட்சத்திர கூட்டமும்<BR>ஆகாயப் பறவைகள் யாவும்<BR>தேவா உம்மைப் போற்றுதே – எண்ணில்<slide>காட்டினில் வாழ்கின்ற யாவும்<BR>கடும் காற்றும் பனித் தூறலும்<BR>நாட்டினில் வாழ்கின்ற யாவும்<BR>நாதா உம்மைப் போற்றுதே – எண்ணில்<slide>பாவ மனுக்குலம் யாவும்<BR>தேவா உம அன்பினை உணர்ந்தே<BR>சிலுவையின் தியாகத்தைக் கண்டு<BR>ஓயா துதி பாடுதே – எண்ணில்<slide>வானாதி வானங்கள் யாவும்<BR>அதின் கீழுள்ள ஆகாயமும்<BR>பூமியில் காண்கின்ற யாவும்<BR>கர்த்தா உம்மைப் போற்றுமே<slide>நீரினில் வாழ்கின்ற யாவும் - இந்<BR>நிலத்தின் ஜீவ ராசியும்<BR>பாரினில் பறக்கின்ற யாவும்<BR>பரனே உம்மைப் போற்றுமே<slide>வால வயதுள்ளானோரும் – மிகும்<BR>வயதால் முதிர்ந்தோர்களும்<BR>பாலகர் தம் வாயினாலும்<BR>பாடி உம்மைப் போற்றுவாரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎನ್ನಿಲ್ ಅಡಂಗ ಸ್ತೋತಿರಂ ದೇವಾ ಎಂಡ್ರೆಂಡುಂ ನಾನ್ ಪಾಡುವೇನ್ ಇನ್ನಾಳ್ವರೈ ಎನ್ ವಾಳ್ವಿಲೆ ನೀರ್ ಸೈದ ನನ್ಮೈಕೆ<slide>ವಾನಾದಿ ವಾನಂಗಳ್ ಯಾವುಂ ಅದಿನ್ ಕೀಳ್ ಉಳ್ಳ ಆಗಾಯಮುಂ ಭೂಮಿಯಿಲ್ ಕಾಣ್‌ಗಿಂಡ್ರ ಯಾವುಂ ಕರ್ತಾ ಉಮ್ಮೆ ಪೋಟ್ರುಮೆ<slide>ಕಾಟ್ಟಿನಿಲ್‌ ವಾಳ್‌ಗಿಂಡ್ರ ಯಾವುಂ ಕಡುಂ ಕಾಟ್ರುಂ ಪನಿ ತೂರಲುಂ ನಾಟ್ಟಿನಿಲ್ ವಾಳಗಿಂಡ್ರ ಯಾವಂ ನಾದಾ ಉಮ್ಮೆ ಪೋಟ್ರುಮೆ<slide>ನೀರಿನಿಲ್ ವಾಳಗಿಂಡ್ರ ಯಾವುಂ-ಇನ್ ನಿಲತ್ತಿನ್ ಜೀವ ರಾಸಿಯುಂ ಪಾರಿನಿಲ್ ಪರಕ್ಕಿಂಡ್ರ ಯಾವುಂ ಪರನೆ ಉಮ್ಮೈ ಫೋಟ್ರುಮೆ<slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ethanai nanmaigal</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/1/2025  21:6</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>C</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[எத்தனை நன்மைகள் எனக்குச் செய்தீர் <BR>எப்படி நன்றி சொல்வேன் - நான் <slide>நன்றி ராஜா நன்றி ராஜா – 4 <slide>தாழ்மையில் இருந்தேன் தயவாய் நினைத்தீர் <BR>தேவனே உம்மை துதிப்பேன் <slide>பெலவீனன் என்று தள்ளி விடாமல் <BR>பெலத்தால் இடை கட்டினீர் <slide>பாவத்தினாலே மரித்துப் போய் இருந்தேன் <BR>கிருபையால் இரட்சித்தீரே <slide>எனக்காக மரித்தீர் எனக்காக உயிர்த்தீர் <BR>எனக்காய் மீண்டும் வருவீர் <slide>கரங்களைப் பிடித்து கண்மணி போல <BR>காலமெல்லாம் காத்தீர் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎತ್ತನೈ ನನ್ನೈಗಳ್ ಎನಕ್ಕು ಸೆಯ್ದಿರ್ <BR>ಎಪ್ಪಡಿ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ವೇನ್ - ನಾನ್ <slide>ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ... ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ - 4 <slide>ತಾಳ್ಮೈಯಿಲ್ ಇರುಂದೇನ್ ತಯವಾಯ್ ನಿನೈತ್ತೀರ್ <BR>ದೇವನೇ ಉಮ್ಮೈ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ <slide>ಬೆಲವೀನನ್ ಎಂಡ್ರು ತಳ್ಳಿವಿಡಾಮಲ್ <BR>ಬೆಲತ್ತಾಲ್ ಇಡೈಕ್ಕಟ್ಟಿನೀರ್ <slide>ಪಾವತ್ತಿನಾಲೇ ಮರಿತ್ತು ಪೋಯ್ ಇರುಂದೇನ್ <BR>ಕಿರುಬೈಯಾಲ್ ರಟ್ಚಿತ್ತೀರೇ <slide>ಎನಕ್ಕಾಗ ಮರಿತ್ತೀರ್ ಎನಕ್ಕಾಗ ಉಯಿರ್ತ್ತೀರ್ <BR>ಎನಕ್ಕಾಯ್ ಮೀಂಡುಮ್ ವರುವೀರ್ <slide>ಕರಂಗಳ್ಳೆ ಪಿಡಿತ್ತು ಕಣ್ಮಣಿ ಪೋಲ <BR>ಕಾಲಮೆಲ್ಲಾಂ ಕಾತ್ತೀರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Ettanai nanmaigal]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Halleluya Kartharaiye yegamai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/24/2026  7:38</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அல்லேலூயா கர்த்தரையே ஏகமாய்த் துதியுங்கள்<BR>அவர் நடத்தும் செயல்களெல்லாம் பார்த்தோரே துதியுங்கள்<BR><slide>வல்லமையாய் கிரியை செய்யும் வல்லோரைத் துதியுங்கள் <BR>எல்லோரையும் ஏற்றுக்கொள்ளும் இயேசுவைத் துதியுங்கள்<slide>இராஜாதி இராஜனாம் இயேசுராஜன் <BR>பூமியில் ஆட்சி செய்வார் <BR>அல்லேலுயா அல்லேலுயா<BR>தேவனைத் துதியுங்கள்<slide>தம்புரோடும், வீணையோடும் கர்த்தரைத் துதியுங்கள் <BR>இரத்தத்தினால் பாவங்களைப் போக்கினார் துதியுங்கள்<slide>எக்காளமும் , கைத்தாளமும் முழங்கிடத் துதியுங்கள்<BR>எக்காலமும் மாறாதவர் இயேசுவைத் துதியுங்கள்<slide>சூரியனே , சந்திரனே தேவனைத் துதியுங்கள்<BR>ஒளியதனை எங்கள் உள்ளம் அளித்தோரைத் துதியுங்கள்<BR><slide>அக்கினியே , கல்மழையே படைத்தோரைத் துதியுங்கள் <BR>அக்கினியாய் கல்மனதை உடைப்போரைத் துதியுங்கள்<slide>பிள்ளைகளே , வாலிபரே தேவனைத் துதியுங்கள் <BR>வாழ்வதனை அவர் பணிக்கே கொடுத்து நீர் துதியுங்கள்<BR><slide>பெரியவரே , பிரபுக்களே தேவனைத் துதியுங்கள்<BR>செல்வங்களை இயேசுவுக்காய் செலுத்தியே துதியுங்கள்<BR><slide>ஆழ்கடலே சமுத்திரமே தேவனைத் துதியுங்கள் <BR>அலை அலையாய் ஊழியர்கள் எழும்பினார் துதியுங்கள்<BR><slide>தூதர்களே முன்னோடிகளே தேவனைத் துதியுங்கள்<BR>பரலோகத்தை இந்தியர்கள் நிரப்புவார் துதியுங்கள்<BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಲ್ಲೆಲೂಯ ಕರ್ತರೈಯೇ ಎಗಮಾಯ್ ತುದಿಯಿಂಗಳ್ <BR>ಅವರ್ ನಡತ್ತುಂ ಸೈಯಲ್‌ಗಳೆಲ್ಲಾಂ ಪಾರ್ತೋರೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<slide>ವಲ್ಲಮೈಯಾಯ್ ಕಿರಿಯ ಸೈಯುಂ ವಲೋರೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<BR>ಎಲ್ಲೋರೈಯುಂ ಎಟ್ರು ಕೊಳ್ಳುಂ ಯೇಸುವೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್ <slide>ರಾಜಾಧಿ ರಾಜನಾಂ ಯೇಸು ರಾಜನ್ ಭೂಮಿಯಿಲ್ ಆಟ್‌ಚಿ ಸೈವಾರ್<BR>ಅಲ್ಲೆಲೂಯ ಅಲ್ಲೆಲೂಯ ದೇವನೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<slide>ತಂಬುರೋಡುಂ ವೀಣೈಯೋಡುಮ್ ಕರ್ತರೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<BR>ರತ್ತತ್ತಿನಾಲ್ ಪಾವಂಗಳೈ ಪೊಕ್ಕಿನಾರ್ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<slide>ಎಕ್ಕಾಳಮುಂ ಕೈತಾಳಮುಂ ಮುಡಂಗಿಡ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<BR>ಎಕ್ಕಾಲಮುಂ ಮಾರಾದವ‌ರ್ ಯೇಸುವೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<slide>ಸೂರಿಯನೇ ಸಂದಿರನೇ ದೇವನೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<BR>ಒಳಿಯದನೈ ಎಂಗಳ ಉಳ್ಳಂ ಅಳಿತೋರೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<slide>ಅಕ್ಕಿನಿಯೇ ಕಲ್ ಮಳೈಯೇ ಪಡೈತೋರೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<BR>ಅಕ್ಕಿನಿಯಾಯ್ ಕಲ್ ಮನದೈ ಉಡೈಪೋರೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<slide>ಪಿಳೈಗಳೇ ವಾಲಿಬರೆ ದೇವನೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<BR>ವಾಳ್ವದನೈ ಅವರ್‌ ಪಣ್ಣಿಕೇ ಕೊಡುತ್ತು ನೀರ್ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<slide>ಪೆರಿಯವರೇ ಪ್ರಭುಕ್ಕಳೇ ದೇವನೈ ತುದಿಯಿಂಗಳ್ ಸೆಲ್ವಂಗಳೈ ಯೇಸುವುಕ್ಕಾಯ್ ಸೆಲುತ್ತಿಯ ತುದಿಯಿಂಗಳ್<slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Hallelujah Kartharaiye yegamai]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Idaividaa nandri umakkutthaane</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>8/3/2024  20:38</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இடைவிடா நன்றி உமக்குத்தான்<BR>இணையில்லா தேவன் உமக்குத்தான்<slide>என்ன நடந்தாலும் நன்றி ஐயா<BR>யார் கைவிட்டாலும் நன்றி ஐயா<slide>நன்றி… நன்றி…<slide>தேடி வந்தீரே நன்றி ஐயா<BR>தெரிந்துகொண்டீரே நன்றி ஐயா<slide>நிம்மதி தந்தீரே நன்றி ஐயா<BR>நிரந்தரமானீரே நன்றி ஐயா<slide>என்னைக் கண்டீரே நன்றி ஐயா<BR>கண்ணீர் துடைத்தீரே நன்றி ஐயா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಇಡೈವಿಡಾ ನಂಡ್ರಿ ಉಮಕ್ಕುತ್ತಾನೇ <BR>ಇಣೈಯಿಲ್ಲಾ ದೇವನ್ ಉಮಕ್ಕುತ್ತಾನೇ<slide>ಎನ್ನ ನಡಂದಾಲುಮ್ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಯಾ‌ರ್ ಕೈವಿಟ್ಟಾಲುಂ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>ನಂಡ್ರಿ... ನಂಡ್ರಿ...<slide>ತೇಡಿ ವಂದೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ತೆರಿಂದು ಕೊಂಡೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>ನಿಮ್ಮದಿ ತಂದೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ನಿರಂದರಮಾನೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>ಎನ್ನೈ ಕಂಡೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಕಣ್ಣೀರ್‌ ತುಡೈತ್ತೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Idayvidaa nandri]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Idhayangal magizhattum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>6/21/2025  7:4</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இதயங்கள் மகிழட்டும்<BR>முகங்கள் மலரட்டும்<slide>மனமகிழ்ச்சி நல்ல மருந்து<slide>மன்னித்து அணைத்துக்கொண்டார்<BR>மகனாய் சேர்த்துக் கொண்டார்<BR>கிருபையின் முத்தங்களால்<BR>புது உயிர் தருகின்றார்<slide>கோடி நன்றி<BR>பாடிக் கொண்டாடுவோம்<slide>அவரது மக்கள் நாம் அவர் மேய்க்கும் ஆடுகள் நாம்<BR>தலைமுறை, தலைமுறைக்கும் நம்பத்தக்கவரே<slide>தாய் மறந்தாலும் மறக்கவே மாட்டார்<BR>உள்ளங்கைகளிலே பொறித்து வைத்துள்ளார்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಇದಯಂಗಳ್ ಮಗಿಳಟ್ಟುಮ್ <BR>ಮುಗಂಗಳ್ ಮಲರಟ್ಟುಮ್ (ಸಿರಿಕ್ಕಟ್ಟುಮ್) <slide>ಮನಮಗಿಳ್‌ಚ್ಚಿ ನಲ್ಲ ಮರುಂದು<slide>ಮನ್ನಿತ್ತು ಅಣ್ಣೆತ್ತುಕ್ಕೊಂಡಾರ್ ಮಗನಾಯ್ ಸೇರ್ತ್ತುಕ್ಕೊಂಡಾರ್ <BR>ಕಿರುಬೈಯಿನ್ ಮುತ್ತಂಗಳಾಲ್ ಪುದು ಉಯಿರ್ ತರುಗಿಂಡ್ರಾರ್ <slide>ಕೋಡಿ ನಂಡ್ರಿ <BR>ಪಾಡಿ ಕೊಂಡಾಡುವೋಮ್<slide>ಅವರದು ಮಕ್ಕಳ್ ನಾಮ್ ಅವರ್ ಮೇಯ್ ಕ್ಕುಮ್ ಆಡುಗಳ್ ನಾಮ್ <BR>ತಲೈಮುರೈ ತಲೈಮುರೈಕ್ಕುಮ್ ನಂಬತ್ತಕ್ಕವರೇ<slide>ತಾಯ್ ಮರಂದಾಲುಮ್ ಮರಕ್ಕವೇ ಮಾಟ್ಟಾರ್ ಉಳ್ಳಂಕೈಗಳಿಲೇ ಪೊರಿತ್ತು ವೈತ್ತುಳ್ಳಾರ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[idayangal magilattum]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Idhu theriyaadha?</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/31/2024  12:1</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>G</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இது தெரியாதா? நீ கேட்டதில்லையா? <BR>பூமி முழுவதும் படைத்த தேவன்<BR>களைப்படைவதில்லை <BR>அராய்ந்து முடியா அறிவு உள்ளவர்<BR>சோர்ந்து போவதில்லை <slide>இளைஞர்கள் இளைப்படைந்து சோர்ந்து போவார்கள் <BR>வாலிபர்கள் தடுமாறி விழுந்து போவார்கள் <BR>கர்த்தரை நம்பும் மனிதரிடம் ஆற்றலும் சக்தியும் பெறுகிடுதே <slide>கர்த்தருக்கு காத்திருப்போர் புதுபெலன் பெறுவார்கள்<BR>கழுகு போல சிறகடித்து உயர உயர பரப்பார்கள்<BR>ஓடினாலும் களைப்படையார் நடந்தாலும் சோர்வடையார் <slide>சோர்வுற்ற நேரங்களில் பெலன் கொடுத்து மகிழ்கின்றார்<BR>வலிமையில்லா சமயங்களில் வல்லமை பெறுக செய்கின்றார்<BR>இரவும் பகலும் காக்கின்றார் எந்நேரமும் காக்கின்றார் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಇದು ತೆರಿಯಾದಾ? ನೀ ಕೇಟ್ಟದಿಲಯಾ? <BR>ಬೂಮಿ ಮುಳುವದುಂ ಪಡೈತ್ತ ದೈವಂ ಕಲೈಪ್ಪೈಡೈವದಿಲ್ಲೈ <BR>ಆರೈಂದು ಮುಡಿಯಾ ಅರಿವು ಉಳವರ್ ಸೋರ್ಂದು ಪೋವದಿಲ್ಲೈ <slide>ಇಲೈಂಜರ್ಗಲ್ ಇಲೈಪಡೈಂದು ಸೋರ್ಂದು ಪೋವಾರ್ಗಲ್ <BR>ವಲ್ಲಿಬರ್ಗಲ್ ತಡುಮಾರಿ ವಿಳುಂದು ಪೋವಾರ್ಗಲ್ <BR>ಕರ್ತರೈ ನಂಬುಂ ಮಣಿದರಿಡಂ ಆಟ್ರಲುಂ ಶಕ್ತಿಯುಂ ಪೆರುಗಿಡುದೇ <slide>ಕರ್ತರುಕ್ಕು ಕಾತಿರುಪೋರ್ ಪುದು ಬೆಲನ್ ಪೆರುವಾರ್ಗಲ್ <BR>ಕಳುಗು ಪೋಲ್ಲ ಸಿರಗಡಿತ್ತು ಉಯರ ಉಯರ ಪರಪ್ಪಾರಗಳ್ <BR>ಓಡಿನಾಳುಂ ಕಲೈಪಡೈಯಾರ್ ನಡಂದಾಳುಂ ಸೋರ್ವಡೈಯಾರ್ <slide>ಸೋರ್ವುಟ್ರ ನೆರಂಗಳಿಲ್ ಬೆಲನ್ ಕೊಡುತ್ತು ಮಗಿಳ್ಗಿಂಡ್ರಾರ್ <BR>ವಲಿಮೈ ಇಲ್ಲಾ ಸಮಯಂಗಳಿಲ್ ವಲ್ಲಮೈ ಪೆರುಗ ಸೆಯ್ಗಿಂಡ್ರಾರ್ <BR>ರಾವುಂ ಪಗಲುಂ ಕಾಕಿಂಡ್ರಾರ್ ಎನ್ ನೇರಮುಮ್ ಕಾಕಿಂಡ್ರಾರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Idu theriyaadha?]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Idhuvarai nadatthi</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/31/2024  12:22</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இதுவரை நடத்தி குறைவின்றி காத்து <BR>மகிழ்வை தந்தீரே நன்றி ஐயா <slide>தண்ணீரை கடந்தேன் சோதனை ஜெயித்தேன்<BR>மதிலை தாண்டினேன் உம் பலத்தால் <slide>நன்றி நன்றி ஐயா <BR>உம்மை உயர்த்திடுவேன் <slide>ஆபத்து நாளில் அனுகூலமான <BR>துணையுமானீரே நன்றி ஐயா <slide>உம் கரம் நீட்டி ஆசீர்வதித்து<BR>எல்லையை பெருக்கினீர் நன்றி ஐயா <slide>அபிஷேகம் தந்து வரங்களை ஈந்து <BR>பயண்படச் செய்தீரே நன்றி ஐயா <slide>கிருபைகள் தந்து ஊழியம் தந்து <BR>உயர்த்தி வைத்தீரே நன்றி ஐயா <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಇದುವರೈ ನಾಡತ್ತಿ ಕುರೈವಿಂಡ್ರಿ ಕಾತ್ತು <BR>ಮಗಿಲ್ವೈ ತಂದೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಅಯ್ಯಾ <slide>ಕಣ್ಣೀರಯ್ ಕಡಂದೇನ್ ಸೋದನೈ ಜೆಯಿತ್ತೇಂ <BR>ಮದಿಲೈ ತಾಂಡಿನೇನ್ ಉಮ್ ಬೆಳತ್ತಾಲ್ <slide>ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ಅಯ್ಯಾ <BR>ಉಮ್ಮಯ್ ಉರ್ಯತಿಡುವೇನ್ <slide>ಆಬತ್ತು ನಾಳಿಲ್ ಅಣುಗೂಳಂಮಾನ <BR>ತುನೈಯುಮಾನೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಅಯ್ಯಾ <slide>ಉಮ್ ಕರಮ್ ನೀಟ್ಟಿ ಆಸೀರ್ವದಿತ್ತು <BR>ಎಲ್ಲೈಯಯ್ ಪೆರುಕ್ಕಿನೀರ್ ನಂಡ್ರಿ ಅಯ್ಯಾ <slide>ಅಭಿಷೇಗಂ ತಂದು ವಾರಂಗಲೈ ಈನ್ದು <BR>ಪಯಂಪಡ ಸೆಯ್ದೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಅಯ್ಯಾ <slide>ಕಿರುಬೈಗಲ್ ತಂದು ಊಳಿಯಂ ತಂದು <BR>ಉರ್ಯತಿ ವೈತೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಅಯ್ಯಾ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Iduvarai nadathi]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ippodhum eppodhum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/14/2024  17:34</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இப்போதும்  எப்போதும் எல்லாவற்றிற்காகவும்<BR>தந்தையாம் கடவுளுக்கு துதிபலி செலுத்திடுவோம்<slide>துதிபலி (அது) சுகந்த வாசனை<BR>நன்றி பலி அது உகந்த காணிக்கை<slide>எல்லா மனிதருக்கும் இரட்சிப்பு தருகின்ற<BR>தேவனின் கிருபையே பிரசன்னமானீரே<slide>துதிக்கிறேன் தூயவரே<BR>போற்றுகிறேன் புண்ணியரே<slide>தீய நாட்டங்கள் உலகுசார்ந்தவைகள்<BR>வெறுக்கச் செய்தீரே வெற்றியும் தந்தீரே<slide>நெறிகேடு அனைத்தினின்றும் மீட்பு தந்தீரய்யா<BR>நற்செயல் செய்வதற்கு ஆர்வம் தந்தீரய்யா<slide>தேவ பக்தியுடன், தெளிந்த புத்தியோடு<BR>இம்மையில் வாழ்வதற்கு பயிற்சி தருகின்றீர்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಇಪ್ಪೋದುಮ್ ಎಪ್ಪೋದುಮ್ ಎಲ್ಲಾವಟ್ರಿರ್ಕಾಗವುಮ್ <BR>ತಂದೈಯಾಮ್ ಕಡವುಳುಕ್ಕು ತುದಿಬಲಿ ಸೆಲುತ್ತಿಡುವೋಮ್<slide>ತುದಿಬಲಿ (ಅದು) ಸುಗಂದ ವಾಸನೈ <BR>ನಂಡ್ರಿಬಲಿ ಅದು ಉಗಂದ ಕಾಣಿಕ್ಕೆ<slide>ಎಲ್ಲಾ ಮನಿದರುಕ್ಕುಮ್ ರಟ್ಚಿಪ್ಪು ತರುಗಿಂಡ್ರ <BR>ದೇವನಿನ್ ಕಿರುಬೈಯೇ ಪಿರಸನ್ನಮಾನೀರೇ <slide>ತುದಿಕ್ಕಿರೇನ್ ತೂಯವರೇ <BR>ಪೋಟ್ರುಗಿರೇನ್ ಪುಣ್ಣಿಯರೇ<slide>ತೀಯ ನಾಟ್ಟಂಗಳ್ ಉಲಗುಸಾರ್‌ದವೈಗಳ್ <BR>ವೆರುಕ್ಕ ಚೆಯ್ದೀರೇ ವೆಟ್ರಿಯುಮ್ ತಂದೀರೇ<slide>ನೆರಿಕೇಡು ಅನೈತ್ತಿನಿಂಡ್ರುಮ್ ಮೀಟ್ಪು ತಂದೀರಯ್ಯಾ <BR>ನರ್ಸೆಯಲ್ ಸೆಯ್ವದರ್ಕು ಆರ್ವಮ್ ತಂದೀರಯ್ಯಾ<slide>ದೇವ ಬಕ್ತಿಯುಡನ್ ತೆಳಿಂದ ಬುತ್ತಿಯೋಡು <BR>ಇಮ್ಮೈಯಿಲ್ ವಾಳ್ವದರ್ಕು ಪಯಿರ್ಚಿ ತರುಗಿಂಡ್ರೀರ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Ipodhum yepodhum]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Isravele Bayapadadhey</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>10/28/2023  21:58</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இஸ்ரவேலே பயப்படாதே<BR>நானே உன் தேவன்<slide>வழியும் சத்தியமும் ஜீவனும் நானே<slide>உன்னை நானே தெரிந்து கொண்டேனே<BR>உன் பெயர் சொல்லி நான் அழைத்தேனே<BR>ஒருபோதும் நான் கைவிடமாட்டேன்<BR>கைவிடமாட்டேன்<slide>தாய் மறந்தாலும் நான் மறவேனே<BR>உள்ளங்ககையில் தாங்கி உள்ளேன்<BR>ஒருபோதும் நான் மறப்பதில்லை<BR>மறந்து போவதில்லை<slide>துன்ப நேரம் சோர்ந்து விடாதே<BR>ஜீவகிரீடம் உனக்குத் தருவேன்<BR>சீக்கிரம் வருவேன் அழைத்துச் செல்வேன்<BR>எழுந்து ஒளி வீசு<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಇಸ್ರವೇಲೇ ಬಯಪ್ಪಡಾದೇ <BR>ನಾನೇ ಉನ್ ದೇವನ್<slide>ವಳಿಯುಂ ಸತ್ಯಮುಂ ಜೀವನುಂ ನಾನೇ<slide>1. ಉನ್ನೈ ನಾನೇ ತೆರಿಂದು ಕೊಂಡೇನೇ - ಮಗನೇ ಮಗಳೇ<BR>ಉನ್ ಪೆಯ‌ರ್ ಸೊಲ್ಲಿ ನಾನ್ ಅಳೈತ್ತೇನೇ <BR>ಒರುಪೋದುಂ ನಾನ್ ಕೈವಿಡಮಾಟೇನ್ <BR>ಕೈವಿಡಮಾಟ್ಟೇನ್<slide>2 . ತಾಯ್ ಮರಂದಾಲುಮ್ ನಾನ್ ಮರವೇನ್ <BR>- ಮಗನೇ ಮಗಳೇ<BR>ಉಳ್ಳಂಕೈಯಿಲ್ ತಾಂಗಿ ಉಳ್ಳೇನ್ <BR>ಒರುಪೋದುಂ ನಾನ್ ಮರಪ್ಪದಿಲ್ಲೈ ಮರಂದು ಪೋವದಿಲ್ಲೈ<slide>3. ತುನ್ಬ ನೇರಂ ಸೋರ್೦ದು ವಿಡಾದೇ – ಮಗನೇ ಮಗಳೇ<BR>ಜೀವಕ್ರೀಡಂ ಉನಕ್ಕು ತರುವೇನ್ <BR>ಸೀಕ್ಕಿರಂ ವರುವೇನ್ ಅಳ್ಳೆತ್ತು ಚೆಲ್ವೇನ್ <BR>ಎಳುಂದು ಒಳಿ ವೀಸು<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Jeevanulla Devan thangum paraloga</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>4/12/2025  19:42</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஜீவனுள்ள தேவன் தங்கும் பரலோக எருசலேம்<BR>சீயோன் மலைக்கு வந்து சேர்ந்துவிட்டோம்<slide>பரலோகம் நம் தாயகம்<BR>விண்ணகம் நம் தகப்பன் வீடு<slide>கோடான கோடி தூதர்  கூடி அங்கே துதிக்கின்றனர் <BR>பரிசுத்தரே என்று பாடி (ப்பாடி) மகிழ்கின்றனர்<slide>பரிசுத்தர் பரிசுத்தர் <BR>பரலோக தேவன் பரிசுத்தர் – நம் <slide>பெயர்கள் எழுதப்பட்ட தலைப்பேறானவர்கள் <BR>திருவிழா கூட்டமாகக் கொண்டாடி மகிழ்கின்றனர் <slide>அல்லேலூயா ஓசன்னா <BR>கொண்டாட்டம் கொண்டாட்டம் நம் தகப்பன் வீட்டில் <slide>பூரணமாக்கப்பட்ட நீதிமான்கள் ஆவி அங்கே <BR>எல்லாரையும் நியாயந்தீர்க்கும் நியாயாதிபதி <slide>நீதிபதி கர்த்தரே <BR>எல்லாரையும் நியாயந்தீர்க்கும்  நீதிபதி – நம் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಜೀವನುಳ್ಳ ದೇವನ್ ತಂಗುಮ್ ಪರಲೋಗ ಯೆರುಸಲೇಮ್ <BR>ಸೀಯೋನ್ ಮಲೈಕ್ಕು ವಂದು ಸೇರ್ಂದುವಿಟ್ಟೋಮ್ <slide>ಪರಲೋಗಮ್ (ನಮ್) ತಾಯಗಮ್ <BR>ವಿಣ್ಣಗಮ್ (ನಮ್) ತಗಪ್ಪನ್ ವೀಡು<slide>ಕೋಡಾನ ಕೋಡಿ ತೂದರ್ ಕೂಡಿ ಅಂಗೇ ತುದಿಕ್ಕಿಂಡ್ರನರ್ <BR>ಪರಿಸುತ್ತರೇ ಎಂಡ್ರು ಪಾಡಿ (ಪಾಡಿಪ್ಪಾಡಿ) ಮಗಿಲ್ಲಿಂಡ್ರನರ್ <slide>ಪರಿಸುತ್ತರ್ ಪರಿಸುತ್ತರ್ <BR>ಪರಲೋಗ ದೇವನ್ ಪರಿಸುತ್ತರ್ - ನಮ್<slide>ಪೆಯರ್ಗಳ್ ಎಳುದಪ್ಪಟ್ಟ ತಲೈಪ್ಪೇರಾನವರ್ಗಳ್<BR>ತಿರುವಿಳಾ ಕೂಟ್ಟಮಾಗ ಕೊಂಡಾಡಿ ಮಗಿಳಿಂಡ್ರನರ್ <slide>ಅಲ್ಲೇಲೂಯಾ ಓಸಾನ್ನ <BR>ಕೊಂಡಾಟ್ಟಮ್ ಕೊಂಡಾಟ್ಟಮ್ ತಗಪ್ಪನ್‌ ವೀಟ್ಟಿಲ್<slide>ಪೂರಣಮಾಕ್ಕಪ್ಪಟ್ಟ ನೀದಿಮಾನ್ಗಳ್ ಆವಿ ಅಂಗೇ <BR>ಎಲ್ಲಾರೈಯುಮ್ ನ್ಯಾಯಮ್ ತೀರ್ಕ್ಕುಮ್ ನ್ಯಾಯಾದಿಬದಿ ಅಂಗೇ<slide>ನೀದಿಬದಿ ಕರ್ತರೇ<BR>ಎಲ್ಲಾರೈಯುಮ್ ನ್ಯಾಯಮ್ ತೀರ್‌ಕ್ಕುಮ್ ನೀದಿಬದಿ - ಅವರ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Kaattu puraavin saththam</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>7/27/2024  22:48</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[காட்டு புறாவின் சத்தம் கேட்கிறதே<BR>என் நேசர் (இயேசு) என்னைத் தேடி வருவாரென்று<BR>கானக்குயிலின் கானம் இசைக்கின்றதே<BR>மன்னவர் சிங்காரமாய் வருவாரென்று<slide>உம் வருகைவரை நான் காத்திருப்பேன்<BR>என் விழி இரண்டால் என்றும் விழித்திருப்பேன்<slide>தாயினும் மேலாய் உந்தன் அன்பு உள்ளதே <BR>தந்தையாக நீர் என்னில் வாழ்கின்றிரே <BR>நீர் எந்தன் நேசர் தானே நீர் எந்தன் நண்பர்தானே <BR>என்றென்றும் உந்தன் அன்பை என்னவென்று சொல்லிடுவேன் <slide>கனவெல்லாம்என்றும் உம்மையே காண்கிறேன் <BR>நினைவெல்லாம் என்றும் உம்மையே சுற்றுதே <BR>நீரின்றி நானும் இல்லை நீர்தானே எந்தன் எல்லை <BR>என்றென்றும் எந்தன் நாவால் உம்மையே பாடுவேன் <slide>பூரண அழகு உள்ளவரும் நீர்தானே <BR>உமக்கு நிகராய் யாரும்இங்கு இல்லையே <BR>நீர் எந்தன் ஜீவன்தானே நான் உந்தன் சாயல்தானே <BR>என்றென்றும் எந்தன் மூச்சு உந்தன் பெயர் சொல்லிடுதே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕಾಟು ಪುರಾವಿನ್ ಸತ್ತಂ ಕೇಟ್ಕಿರದೆ <BR>ಏನ್ ನೇಸರ್ (ಯೇಸು) ಎನ್ನೈ ತೇದಿ ವರುವಾರ್ ಎಂಡ್ರು <BR>ಗಾನ ಕುಯಿಲಿನ್ ಗಾನಂ ಇಸೈಕಿಂಡ್ರದೇ   <BR>ಮಣ್ಣವನ್ ಸಿಂಗಾರಮಾಯ್ ವರುವಾರ್ ಎಂಡ್ರು <slide>ಉಮ್ ವರುಗಯ್ ವರೈ ನಾನ್ ಕಾತ್ತಿರುಪ್ಪೇನ್ <BR>ಎನ್ ವಿಳಿ ಇರಂಡಾಲ್ ಎಂಡ್ರುಮ್ ವಿಳಿತ್ತಿರುಪ್ಪೇನ್ <slide>ತಾಯಿನುಮ್ ಮೇಲಾಯ್ ಉಂದನ್ ಅನ್ಬು ಉಲ್ಲದೆ <BR>ತಂದೈಯಾಗ ನೀರ್ ಎನ್ನಿಲ್ ವಾಲ್ಗಿಂಡ್ರಿರೇ <BR>ನೀರ್ ಎಂದಂ ನೇಸರ್ ತಾನೇ ನೀರ್ ಎಂದಂ ನಂಬರ್ತಾನೆ <BR>ಎಂಡ್ರೆಂಡ್ರುಮ್ ಉಂದನ್ ಅಂಬೈ ಎನ್ನವೇಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲುವೆನ್ <slide>ಕಣವೆಲ್ಲಾಮ್ ಎಂಡ್ರುಮ್ ಉಮ್ಮೈಯೇ ಕಾಂಗಿರೇನ್ <BR>ನಿನೈವೆಲ್ಲಾಮ್ ಎಂಡ್ರುಮ್ ಉಮ್ಮೈಯೇ ಸುಟ್ಟ್ರುದೇ <BR>ನೀರ್ ಇಂಡ್ರೀ ನಾನುಂ ಇಲ್ಲೈ ನೀರ್ ತಾನೇ ಎಂದಂ ಎಲ್ಲೈ <BR>ಎಂಡ್ರೆಂಡ್ರುಮ್ ಎಂದಂ ನಾವಾಲ್ ಉಮ್ಮೈಯೇ ಪಾಡಿಡುವೇನ್ <slide>ಪೂರಣ ಅಲಗು ಉಳ್ಳವರುಮ್ ನೀರ್ತಾನೆ <BR>ಉಮಕ್ಕೂ ನಿಗರಾಯ್ ಯಾರಂ ಇಂಗು ಇಲ್ಲಯೇ <BR>ನೀರ್ ಎಂದಂ ಜೀವನ್ ತಾನೇ ನಾನ್ ಉಂದನ್ ಸಾಯಲ್ ತಾನೇ <BR>ಎಂಡ್ರೆಂಡ್ರುಮ್ ಎಂದಂ ಮೂಚು ಉಡಾನ್ ಪೆಯರ್ ಸೊಲ್ಲಿಡುದೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Kattu puravin saththam]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Kadandhu vandha padhaigalai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/6/2025  19:42</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கடந்து வந்த பாதைகளை திரும்பி பார்க்கிறேன் கண்ணீரோடு கர்த்தாவே நன்றி சொல்கிறேன் நன்றி சொல்கிறேன் நான் நன்றி சொல்கிறேன் <slide>அப்பா உமக்கு நன்றி <BR>ராஜா உமக்கு நன்றி <slide>அனாதையாய் அலைந்தே நான் திரிந்தேன் ஐயா <BR>அழாதே என்று சொல்லி அணைத்தீர் ஐயா <slide>எதிராய் வந்த சூழ்ச்சிகளை முறியடித்தீரே <BR>எந்தநிலையிலும் உம்மைத் துதிக்க வைத்தீரே <slide>பாடுகளை சுமந்து செல்ல பெலன் தந்தீரே <BR>பரிசுத்தமாய் வாழ்வு வாழ துணைசெய்தீரே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕಡಂದು ವಂದ ಪಾದೈಗಳೈ ತಿರುಂಬಿ ಪಾರ್ಕಿರೇನ್ ಕಣ್ಣೀರೋಡು ಕರ್ತಾವೇ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಗಿರೇನ್ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಗಿರೇನ್ ನಾನ್ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಗಿರೇನ್ <slide>ಅಪ್ಪಾ ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ <BR>ರಾಜಾ ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ <slide>ಅನಾದೈಯಾಯ್ ಅಲೈಂದೇ ನಾನ್ ತಿರಿಂದೇನ್ ಐಯಾ <BR>ಅಳಾದೇ ಎಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ಅಣೈತ್ತೀರ್ ಐಯಾ <slide>ಎದಿರಾಯ್ ವಂದ ಸೂಳ್‌ಚ್ಚಿಗಳೈ ಮುರಿಯಡಿತ್ತೀರೇ <BR>ಎಂದ ನಿಲೈಯಿಲುಂ ಉಮ್ಮೆ ತುದಿಕ್ಕ ವೈತ್ತೀರೇ <slide>ಪಾಡುಗಳ್ಳೆ ಸುಮಂದು ಸೆಲ್ಲ ಬೆಲನ್ ತಂದೀರೇ <BR>ಪರಿಸುತ್ತಮಾಯ್ ವಾಳ್ವು ವಾಳ ತುಣ್ಣೆ ಸೆಯ್ದೀರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Kadanthu vantha pathaigalai]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Kadinamaanadhu Umakku yedhuvumilla</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Arial</font2>
  <timestamp>2/17/2024  20:55</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key>D maj</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கடினமானது உமக்கு எதுவுமில்லை<BR>முடியாதது உமக்கு எதுவுமில்லை<slide>எதுவுமில்லை இயேசப்பா எதுவுமில்லை<BR>முடியாதது எதுவுமில்லை<slide>ஓங்கிய உம் புயத்தாலே<BR>வானம் பூமி உண்டாக்கினீர்<BR>நீட்டப்பட்ட உம் கரத்தாலே<BR>அகிலத்தையே ஆட்சி செய்கின்றீர்<slide>உம்மாலே செய்ய முடியாத<BR>அதிசயங்கள் ஒன்றுமில்லை<BR>ஆயிரமாயிரம் தலைமுறைக்கும்<BR>அன்புகாட்டும் ஆல்மைட்டி காட்<slide>மனிதர்களின் செயல்களையெல்லாம்<BR>உற்று நோக்கிப் பார்க்கின்றீர்<BR>அவனவன் செயல்களுக்கேற்ப<BR>தகுந்த பரிசு தருகின்றீர்<slide>யோசனையில் பெரியவர் நீர்<BR>செயல்களிலே வல்லவர் நீர்<BR>சேனைகளின் கர்த்தர் நீரே<BR>எல்ஷடாய் உம் நாமமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕಡಿನಮಾನದು ಉಮಕ್ಕು ಎದುವುಮಿಲ್ಲ ಮುಡಿಯಾದದು ಉಮಕ್ಕು ಎದುವುಮಿಲ್ಲ <slide>ಎದುವುಮಿಲ್ಲ ಯೇಸಪ್ಪಾ ಎದುವುಮಿಲ್ಲ <BR>ಮುಡಿಯಾದದು ಎದುವುಮಿಲ್ಲ<slide>1. ಓಂಗಿಯ ಉಮ್ ಪುಯತ್ತಾಲೇ ವಾನಮ್ ಬೂಮಿ ಉಂಡಾಕ್ಕಿನೀರ್ <BR>ನೀಟ್ಟಪ್ಪಟ್ಟ ಉಮ್ ಕರತ್ತಾಲೇ ಅಗಿಲತ್ತೈಯೇ ಆಟ್ಚಿ ಸೆಯ್ಗಿಂಡ್ರೀರ್<slide>2. ಉಮ್ಮಾಲೇ ಸೆಯ್ಯ ಮುಡಿಯಾದ ಅದಿಸಯಂಗಳ್ ಒಂಡ್ರುಮಿಲ್ಲ ಆಯಿರಮಾಯಿರಮ್ ತಲೈಮುರೈಕ್ಕುಮ್ ಅನ್ಬುಕಾಟ್ಟುಮ್ ಆಲ್ ಮೈಟಿ ಗಾಡ್ (Almighty God)<slide>3. ಮನಿದರ್ಗಳಿನ್ ಸೆಯಲ್ಗಳೈಯೆಲ್ಲಾಮ್ ಉಟ್ರು ನೋಕ್ಕಿ ಪಾರ್ಕ್ಕಿಂಡ್ತೀರ್ ಅವನವನ್ ಸೆಯಲ್ಗಳುಕ್ಕೇರ್ಪ ತಗುಂದ ಪರಿಸು ತರುಗಿಂಡ್ರೀರ್<slide>4. ಯೋಸನೈಯಿಲ್ ಪೆರಿಯವರ್ ನೀರ್ ಸೆಯಲ್ಗಳಿಲೇ ವಲ್ಲವ‌ರ್ ನೀರ್ ಸೇನೈಗಳಿನ್ ಕರ್ತರ್ ನೀರೇ ಎಲ್‌ಷಡಾಯ್ ಉಮ್ ನಾಮಮೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Kai thatti paadi</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/22/2025  20:1</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கைதட்டி பாடி மகிழ்ந்திருப்போம் <BR>கர்த்தர் சமூகத்தில் களிகூறுவோம் <slide>களிகூறுவோம் களிகூறுவோம்<BR>கர்த்தர் சொன்ன வாக்குத்தத்தம் சொல்லி மகிழ்வோம்<BR>களிகூறுவோம் களிகூறுவோம்<BR>கவலைகள் மறந்து களிகூறுவோம்<slide>நினைப்பதற்கும் நான்ஜெபிப்பதற்கும் <BR>அதிகமாய் செய்திடுவார் <slide>பயப்படாதே உன்னை மீட்டுக் கொண்டென் <BR>எனக்கே நீ சொந்தம் என்றார் <slide>நன்மையும் கிருபையும் நம்மைத் தொடரும் <BR>ஜீவனுள்ள நாட்களெல்லாம் <slide>அறிவு புகட்டுவார் பாதை காட்டுவார் <BR>ஆலோசனை அவர் தருவார் <slide>ஆபத்துக் காலத்தில் நோக்கிக் கூப்பிட்டால் <BR>அவர் நம்மை விடுவிப்பாரே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕೈತಟ್ಟಿ ಪಾಡಿ ಮಗಿಳ್ಂದಿರುಪ್ಪೋಂ <BR>ಕರ್ತರ್ ಸಮೂಗತ್ತಿಲ್ ಕಳಿಕೂರುವೋಂ <slide>ಕಳಿಕೂರುವೋಂ ಕಳಿಕೂರುವೋಂ ಕರ್ತರ್ ಸೊನ್ನ ವಾಕ್ಕುತ್ತತ್ತಂ ಸೊಲ್ಲಿ ಮಗಿಲ್ಲೋಂ <BR>ಕಳಿಕೂರುವೋಂ ಕಳಿಕೂರುವೋಂ ಕವಲೈಗಳ್ ಮರಂದು ಕಳಿಕೂರುವೋಂ <slide>ನಿನೈಪ್ಪದರ್ಕುಂ ನಾನ್ ಜೆಬಿಪ್ಪದರ್ಕುಂ <BR>ಅದಿಗಮಾಯ್ ಸೆಯ್ದಿಡುವಾರ್‌ <slide>ಬಯಪ್ಪಡಾದೇ ಉನೈ ಮೀಟ್ಟು ಕೊಂಡೇನ್ <BR>ಎನಕ್ಕೇ ನೀ ಸೊಂದಮ್ ಎಂಡ್ರಾರ್ <slide>ನನ್ಮೈಯುಂ ಕಿರುಬೈಯುಂ ನಮ್ಮೈ ತೊಡರುಂ <BR>ಜೀವನುಳ್ಳ ನಾಟ್ಕಳೆಲ್ಲಾಂ <slide>ಅರಿವು ಪುಗಟ್ಟುವಾರ್ ಪಾದೈ ಕಾಟ್ಟುವಾರ್ ಆಲೋಸನೈ ಅರ್ವ ತರುವಾರ್‌ <slide>ಆಬತ್ತು ಕಾಲತ್ತಿಲ್ ನೋಕ್ಕಿ ಕೂಪ್ಪಿಟ್ಟಾಲ್ ಅವರ್ ನಮ್ಮೆ ವಿಡುವಿಪ್ಪಾರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Kai tatti paadi]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Kalangaadhe Kalangaadhe</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>9/7/2024  21:44</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கலங்காதே கலங்காதே<BR>கர்த்தர் உன்னை கைவிடமாட்டார்<slide>முள்முடி உனக்காக<BR>இரத்தமெல்லாம் உனக்காக<BR>பாவங்களை அறிக்கையிடு<BR>பரிசுத்தமாகிவிடு – நீ<slide>கல்வாரி மலைமேலே<BR>காயப்பட்ட இயேசுவைப் பார்<BR>கரம் விரித்து அழைக்கின்றார்<BR>கண்ணீரோடு ஓடி வா – நீ<slide>காலமெல்லாம் உடனிருந்து<BR>கரம்பிடித்து நடத்திச் செல்வார்<BR>கண்ணீரெல்லாம் துடைப்பார்<BR>கண்மணி போல் காத்திடுவார் – உன்னை<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕಲಂಗಾದೆ ಕಲಂಗಾದೆ <BR>ಕರ್ತರ್ ಉನ್ನೈ ಕೈವಿಡಮಾಟ್ಟಾರ್ <slide>ಮೂಳ್­ಮುಡಿ ಉಣಕ್ಕಾಗ <BR>ರತ್ತಮೆಲ್ಲಾಮ್ ಉಣಕ್ಕಾಗ <BR>ಪಾವನ್ಗಲೈ ಅರಿಕ್ಕೈಯಿಡು <BR>ಪರಿಸುತ್ತಮಾಗಿವಿಡು - ನೀ <slide>ಕಲ್ವಾರಿ ಮಲೈಮೇಲೆ <BR>ಕಾಯಪಟ್ಟ ಯೇಸುವೈ ಪಾರ್ <BR>ಕರಮ್ ವಿರಿತ್ತು ಅಲೈಕಿನ್­ಡ್ರಾರ್ <BR>ಕಣ್ಣೀರೋಡು ಓಡಿವಾ - ನೀ <slide>ಕಾಲಮೆಲ್ಲಾಮ್ ಉಡನ್ ಇರುಂದು <BR>ಕರಾಂಪಿಡಿತ್ತು ನಡತ್ತಿ ಸೆಲ್ವಾರ್ <BR>ಕಣ್ಣೀರೆಲಾಮ್ ತುಡೈಪಾರ್ <BR>ಕಣ್ಮನಿ ಪೊಳ್ ಕಾತ್ತಿಡುವಾರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Kalangadhe Kalangadhe]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Karam pidithennai vazhi nadatum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/22/2025  19:16</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கரம் பிடித்தென்னை வழி நடத்தும்<BR>கண்மணி போல காத்துக் கொள்ளும்<BR>கறை திறை இல்லா வாழ்வளித்து<BR>பரிசுத்த பாதையில் நடத்திச் செல்லும்<slide>மேய்ப்பனே உம்மந்தை ஆடு நானே<BR>மேய்த்திடும் மேய்ப்பனும் பின்னே செல்வேன்<BR>புல்வெளி மேய்ச்சல் காண செய்து<BR>அமர்ந்த தண்ணீரண்டை வழி நடத்தும்<BR>உம் கோலினை கொண்டு என் பாதை மாற்றும்<slide>செட்டையில் உயர்த்தியே தூக்கிச் செல்லும்<BR>கழுகினை போல என் பயங்கள் மாற்றும்<BR>வானிலும் பூவிலும் நிலை நிற்கும்<BR>வரங்களினாலே எனை நிரப்பும்<BR>உம் வார்த்தையை கொண்டு என் வாழ்வை மாற்றும்<slide>ஜீவனை தந்து என் ஜீவன் மீட்டீர்<BR>ஜீவிக்கும் நாளெல்லாம் உம்மில் வாழ்வேன்<BR>தோழ்களில் என்னை சுமந்து செல்லும்<BR>தோழரைப் போல அன்பு செய்யும்<BR>உம் அணைத்திடும் கரம் கொண்டென் கண்ணீர் மாற்றும்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕರಮ್ ಪಿಡಿತೆನ್ನೈ ವಳಿ ನಡತುಂ <BR>ಕಣ್ಮಣಿ ಪೊಲ ಕಾತುಕೊಲ್ಲುಮ್ <BR>ಕರೈ ತಿರೈ ಇಲ್ಲ ವಾಳ್ವಳಿತ್ತು <BR>ಪರಿಸುತ್ತ ಪಾದೈಯಿಲ್ ನಾಡತ್ತಿ ಸೆಲ್ಲುಮ್ <slide>ಮೆಯ್­ಪ್ಪನೇ ಉಮ್ಮಂದೈ ಆಡು ನಾನೇ <BR>ಮೆಯ್­ತ್ತಿಡುಮ್ ಮೆಯ್­ಪ್ಪನುಮ್ ಪಿನ್ನೆ ಸೆಲ್ವೇನ್ <BR>ಪುಲ್ವೇಲಿ ಮೆಯ್­ಚ್ಚಲ್ ಕಾಣ ಸೆಯ್ದು <BR>ಅಮರ್ನ್ದ ತಣ್ಣೀರನ್ಡೈ ವಳಿ ನಡತುಂ <BR>ಉಮ್ ಕೋಲೈ ಕೊಂಡು ಎನ್ ಪಾದೈ ಕಾಟ್ಟುಂ <slide>ಸೆಟ್ಟಯಿಲ್ ಉರ್ಯತ್ತಿಯೇ ತೂಕ್ಕಿ ಸೆಲ್ಲುಮ್ <BR>ಕಳುಗಿನೈ ಪೊಲ ಎನ್ ಬಯಂಗಲ್ ಮಾಟ್ರುಂ <BR>ವಾನಿಲುಮ್ ಪೂವಿಲುಂ ನಿಲೈ ನೀರ್ಕುಮ್ <BR>ವರಂಗಳಿನಾಲೆ ಎನೈ ನಿರಪ್ಪುಮ್ <BR>ಉಮ್ ವಾರ್ತಯಯ್ ಕೊಂಡು ಎನ್ ವಾಳ್ವೈ ಮಾಟ್ರುಂ <slide>ಜೀವನೈ ತಂದು ಎನ್ ಜೀವನ್ ಮೀಟ್ಟಿರ್ <BR>ಜೀವಿಕ್ಕುಮ್ ನಾಳೆಲಾಂ ಉಮ್ಮಿಲ್ ವಾಳ್ವೇನ್ <BR>ತೋಲ್ಗಳಿಲ್ ಎನ್ನೈ ಸುಮಂದು ಸೆಲ್ಲುಮ್ <BR>ತೋಲರೈ ಪೋಲ ಅನ್ಬು ಸೆಯ್ಯುಮ್ <BR>ಉಮ್ ಅನೈತಿಡುಂ ಕರಮ್ ಕೊಂಡೆನ್ ಕಣ್ಣೀರ್ ಮಾಟ್ರುಂ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Karam pidithennai vali nadatum]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Karam pidittu vazhi nadathum kartharai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/22/2025  21:45</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கரம் பிடித்து வழி நடத்தும் கர்த்தரை <BR>களிப்போடு துதி பாடி போற்றுவோம் <slide>ஆமென் அல்லேலூயா <slide>பசுமையான மேய்ச்சல் உள்ள இடத்திலே இளைப்பாறச் செய்கின்றார் இயேசு <BR>களைப்பாற்ற நீர் நிறைந்த அருவிக்கு கர்த்தர் என்னை அழைத்துச் செல்கின்றார் <slide>நாம் நடக்கும் பாதைகளைக் காட்டுவார் நாள்தோறும் ஞானத்தாலே நிரப்புவார் <BR>நீதியின் பாதையிலே நடத்துவார் நிழல்போல நம் வாழ்வை தொடருவார் <slide>எந்தப்பக்கம் போனாலும் உடனிருந்து இதுதான் வழியென்றே பேசுவார்<BR>இறுதிவரை எப்போதும் நடத்துவார் இயேசு நாமம் வாழ்கவென்று வாழ்த்துவோம்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕರಂ ಪಿಡಿತ್ತು ವಳಿ ನಡತ್ತುಂ ಕರ್ತರೈ ಕಳಿಪ್ಪೋಡು ತುದಿಪಾಡಿ ಪೋಟ್ರುವೋಂ <slide>ಆಮೆನ್ ಹಲ್ಲೆಲೂಯಾ <slide>ಪಸುಮೈಯಾನ ಮೇಯ್‌ಚ್ಚಲ್ ಉಳ್ಳ ಇಡಲೇ ಇಳೈಪ್ಪಾರ ಚೆಯ್ಗಿಂಡ್ರಾರ್ ಯೇಸು <BR>ಕಳೈಪ್ಪಾಟ್ರ ನೀರ್ ನಿರೈಂದ ಅರುವಿಕ್ಕು ಕರ್ತರ್ ಎನ್ನೈ ಅಳೈತ್ತು ಸೆಲ್ಗಿಂಡ್ರಾರ್ <slide>ನಾಮ್ ನಡಕ್ಕುಂ ಪಾದೈಗಳ್ಳೆ ಕಾಟ್ಟುವಾರ್ ನಾಲ್ಲೋರುಂ ಜ್ಞಾನತ್ತಾಲೇ ನಿರಪ್ಪುವಾರ್ <BR>ನೀದಿಯಿನ್ ಪಾದೈಯಿಲೇ ನಡತ್ತುವಾರ್ ನಿಳಲ್ಪೋಲ ನಮ್ ವಾಳ್ವೈ ತೊಡರುವಾರ್‌ <slide>ಎಂದಪ್ಪಕ್ಕಂ ಪೋನಾಲುಂ ಉಡನಿರುಂದು ಇದುತಾನ್ ವಳಿಯೆಂಡ್ರೆ ಪೇಸುವಾರ್ <BR>ಇರುದಿವರೈ ಎಪ್ಪೋದುಂ ನಡತ್ತುವಾ‌ರ್ ಯೇಸು ನಾಮಂ ವಾಳ್ಗವೆಂಡ್ರು ವಾಳ್ತುವೋಂ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Karam pidithu vali nadathum kartharai]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Karthar naaman en pugalidame</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/22/2025  21:33</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கர்த்தர் நாமம் என் புகலிடமே<BR>கருத்தோடு துதித்திடுவேன்<slide>யேகோவாயீரே எல்லாமே பார்த்துக் கொள்வீர்<BR>கலங்கலப்பா நாங்க கலங்கலப்பா<slide>யேகோவா நிசியே எந்நாளும் வெற்றி தருவீர்<BR>ஸ்தோத்திரமே அப்பா ஸ்தோத்திரமே<slide>யேகோவா ரஃப்பா சுகம் தரும் தெய்வமே<BR>கலங்கலப்பா நாங்க கலங்கலப்பா<slide>யேகோவா ரூவா எங்கள் நல்ல மேய்ப்பரே<BR>ஸ்தோத்திரமே அப்பா ஸ்தோத்திரமே<slide>யேகோவா ஷம்மா கூடவே இருக்கிறீர்<BR>கலங்கலப்பா நாங்க கலங்கலப்பா<slide>யேகோவா ஷாலோம் சமாதானம் தருகின்றீர்<BR>ஸ்தோத்திரமே அப்பா ஸ்தோத்திரமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕರ್ತ‌ ನಾಮಂ ಎನ್ ಪುಗಲಿಡಮೇ ಕರುತ್ತೋಡು ತುದಿತ್ತಿಡುವೇನ್<slide>ಯೇಗೋವಾ ಯೀರೇ ಎಲ್ಲಾಮೇ ಪಾರ್ತು ಕೊಳ್ವೀರ್ <BR>ಕಲಂಗಲಪ್ಪಾ - ನಾಂಗ ಕಲಂಗಲಪ್ಪಾ<slide>ಯೇಗೋವಾ ನಿಸಿಯೇ ಎನ್ನಾಳುಂ ವೆಟ್ರಿ ತರುವೀರ್ <BR>ಸ್ತೋತ್ತಿರಮೇ ಅಪ್ಪಾ ಸ್ತೋತ್ತಿರಮೇ<slide>ಯೇಗೊವಾ ರಫ್ಪಾ ಸುಗಂ ತರುಂ ದೆಯ್ವಮೇ <BR>ಕಲಂಗಲಪ್ಪಾ - ನಾಂಗ ಕಲಂಗಲಪ್ಪಾ<slide>ಯೇಗೋವಾ ರೂವಾ ಎಂಗಳ್ ನಲ್ಲ ಮೇ‍ಯ್‌ಪ್ಪರೇ <BR>ಸ್ತೋತ್ತಿರಮೇ ಅಪ್ಪಾ ಸ್ತೋತ್ತಿರಮೇ<slide>ಯೇಗೋವಾ ಶಮ್ಮಾ ಕೂಡವೇ ಇರುಕ್ಕಿರೀರ್ <BR>ಕಲಂಗಲಪ್ಪಾ - ನಾಂಗ ಕಲಂಗಲಪ್ಪಾ<slide>ಯೇಗೋವಾ ಶಾಲೋಂ ಸಮಾದಾನಂ ತರುಗಿಂಡೀರ್ <BR>ಸ್ತೋತ್ತಿರಮೇ ಅಪ್ಪಾ ಸ್ತೋತ್ತಿರಮೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[kartar naamam en]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Karthare Velicham Enakku</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>5/24/2025  20:56</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D#</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கர்த்தரே வெளிச்சம் எனக்கு ||4||<BR>துக்க நாட்கள் முடிந்து போகும் - என் <slide>இனி எல்லாம் சுகமே இனி எல்லாம் நலமே <BR>வெளிச்சம் உதித்தது / இருளும் விலகியது <BR>இனி எல்லாம் சுகமே - என் வாழ்வில் <slide>இருளிலே வெளிச்சம் உதித்தது - என்னில் <BR>இயேசுவின் வெளிச்சம் உதித்தது <BR>பாவ இருள் நீங்கினது - என்னில் <BR>பரிசுத்த வாழ்வு மலர்ந்தது <slide>நீதியின் சூரியன் உதித்தது - என்னில் <BR>சாபத்தின் இருள் விலகினது <BR>ஆசீர்வாத நாட்கள் வந்தது <BR>சுக வாழ்வு என்னில் துளிர்த்தது <slide>நித்திய வெளிச்சம் உதித்தது - என்னில் <BR>சாத்தானின் இருள் மறைந்தது <BR>பயமும் கலக்கமும் கரைந்தது <BR>மகிழ்ச்சியின் நாட்கள் வந்தது <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕರ್ತರೇ ವೆಳಿಚ್ಚಂ ಎನಕ್ಕು ||4||<BR>ದುಕ್ಕ ನಾಟ್ಕಳ್ ಮುಡಿಂದು ಪೋಗುಂ - ಎನ್ <slide>ಇನಿ ಎಲ್ಲಾಂ ಸುಗಮೇ ಇನಿ ಎಲ್ಲಾಂ ನಲಮೇ <BR>ವೆಳಿಚ್ಚಂ ಉದಿತ್ತದು / ಇರುಳುಂ ವಿಲಗಿಯದು <BR>ಇನಿ ಎಲ್ಲಾಂ ಸುಗಮೇ - ಎನ್ ವಾಳ್‌ವಿಲ್ <slide>ಇರುಳಿನಿಲೇ ವೆಳಿಚ್ಚಂ ಉದಿತ್ತದು-ಎನ್ನಿಲ್ <BR>ಯೇಸುವಿನ್ ವೆಳಿಚ್ಚಂ ಉದಿತ್ತದು <BR>ಪಾವ ಇರುಳ್ ನೀಂಗಿನದು - ಎನ್ನಿಲ್ <BR>ಪರಿಸುತ್ತ ವಾಳ್‌ವು ಮಲರ್ಂದದು <slide>ನೀಧಿಯಿನ್ ಸೂರಿಯನ್ ಉದಿತ್ತದು-ಎನ್ನಿಲ್ <BR>ಸಾಬತ್ತಿನ್ ಇರುಳುಂ ವಿಲಗಿನದು <BR>ಆಸೀರ್ವಾದ ನಾಟ್‌ಕಳ್ ವಂದದು <BR>ಸುಗ ವಾಳ್‌ವು ಎನ್ನಿಲ್ ತುಳಿ‌ರ್ಂದದು <slide>ನಿತ್ತಿಯ ವೆಳಿಚ್ಚಂ ಉದಿತ್ತದು-ಎನ್ನಿಲ್ <BR>ಸಾತಾನಿನ್ ಇರುಳುಂ ಮರೈಂದದು <BR>ಭಯಮುಂ ಕಲಕಮುಂ ಕರೈಂದದು <BR>ಮಗಿಳ್‌ಚೆಯಿನ್ ನಾಟ್ಕಳ್ ವಂದದು <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Kodi kodi nandri paaduven</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>5/3/2025  21:1</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[கோடி கோடி நன்றி பாடுவேன் <BR>துதிகள் சொல்லி நான் பாடுவேன் <slide>எப்படிப் பாடுவேன் என்ன சொல்லிப் பாடுவேன் எனக்குள்ளே வாழும் என் இயேசுவை <BR>எண்ணில்லா நன்மைகள் எனக்காய் செய்திட்டடார் என்றென்றும் நான் பாடுவேன் <slide>நினைவுகள் அறிந்த நித்திய தேவன் <BR>நிம்மதி தந்தார் என் வாழ்வில் <BR>உணர்வுகள் புரிந்த உயிருள்ள தேவன் <BR>உதவிகள் செய்தார் உடனிருந்து <slide>நினைப்பதற்கும் நான் ஜெபிப்பதற்க்கும் <BR>அதிகமாய் செய்த அதிசய தேவன் <slide>கண்ணீரைக் கண்ட கருணையின் தேவன் <BR>களிகூர்ந்து மகிழ்ந்திட கிருபை செய்தார் <BR>கதறலைக் கேட்ட சர்வ வல்ல தேவன்<BR>ஜெபத்தைக் கேட்டு பதில் தந்தார் <slide>தேவனைப் போல என் இயேசுவைப் போல <BR>வானிலும் பூவிலும் யாருமே இல்லை <slide>தகப்பனைப் போல தாங்கிய தேவன் <BR>தாயைப் போல தேற்றி வந்தார் <BR>தமையனைப் போல தலைவனைப் போல <BR>நல்வழி காட்டி நடத்தி வந்தார் <slide>நண்பனைப் போல வைத்தியன் போல <BR>எல்லாமுமானார் என் இயேசு தேவன் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕೋಡಿ ಕೋಡಿ ನಂಡ್ರಿ ಪಾಡುವೆನ್ <BR>ತುದಿಗಲ್ ಸೊಲ್ಲಿ ನಾನ್ ಪಾಡುವೆನ್ <slide>ಎಪ್ಪಡಿ ಪಾಡುವೆನ್ ಎನ್ನ ಸೊಲ್ಲಿ ಪಾಡುವೆನ್ <BR>ಎನಕ್ಕುಲೇ ವಾಲುಮ್ ಎನ್ ಯೇಸುವೈ <BR>ಎಣ್ಣಿಲಾ ನನ್ಮೈಗಲ್ ಎನಕ್ಕಾಯ್ ಸೆಯ್ದಿಟ್ಟಾರ್ <BR>ಎಂಡ್ರೆಂಡ್ರುಮ್ ನಾನ್ ಪಾಡುವೆನ್ <slide>ನಿನೈವುಗಲ್ ಅರಿಂದ ನಿತ್ತಿಯ ದೇವನ್ <BR>ನಿಮ್ಮದಿ ತಂದಾರ್ ಎನ್ ವಾಲ್ವಿಲ್ <BR>ಉನರ್ವುಗಲ್ ಪೂರಿಂದ ಉಯಿರುಲ್ಲ ದೇವನ್ <BR>ಉದವಿಗಳ್ ಸೆಯ್ವಾರ್ ಉಡನಡಿಯಾಯ್ <slide>ನಿನೈಪದರ್ಕುಮ್ ನಾನ್ ಜಬಿಪದರ್ಕುಮ್ <BR>ಅದಿಗಮಾಯ್ ಸೆಯ್ದ ಅದಿಸಯ ದೇವನ್ <slide>ಕಣ್ಣೇರೈ ಕಂಡ ಕರುಣಯಿನ್ ದೇವನ್ <BR>ಕಲಿಕೂರ್ಂದು ಮಗಿಲ್ಂದಿಡ ಕಿರುಬೈ ಸೆಯ್ದಾರ್ <BR>ಕದರಲೈ ಕೆಟ್ಟ ಸರ್ವವಲ್ಲ ದೇವನ್ <BR>ಜೆಬತ್ತೈ ಕೆಟ್ಟು ಬದಿಲ್ ತಂದಾರ್ <slide>ದೇವನೈ ಪೋಲ ಎನ್ ಯೇಸುವೈ ಪೋಲ <BR>ವಾಣಿಲುಮ್ ಪೂವಿಲುಮ್ ಯಾರುಮೆಯಿಲ್ಲೈ <slide>ತಗಪನೈ ಪೋಲ ತಾಂಗಿಯ ದೇವನ್ <BR>ತಾಯಯ್ ಪೋಲ ತೇಟ್ರಿ ವಂದಾರ್ <BR>ತಮಯನೈ ಪೋಲ ತಲೈವನೈ ಪೋಲ <BR>ನಲ್­ವಳಿ ಕಾಟ್ಟಿ ನಡತ್ತಿ ವಂದಾರ್ <slide>ನನ್ಬನೈ ಪೋಲ ವೈಧಿಯನ್ ಪೋಲ <BR>ಎಲಾಮುಮಾನಾರ್ ಎನ್ ಯೇಸು ದೇವನ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Kudhugalam kondattame</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/11/2025  19:25</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[குதூகலம் கொண்டாட்டமே என் இயேசுவின் சந்நிதானத்தில்<BR>ஆனந்தம் ஆனந்தமே என் அன்பரின் திருப்பாதத்தில் <slide>பாவமெல்லாம் பறந்தது நோய்களெல்லாம் தீர்ந்தது இயேசுவின் இரத்தத்தினால் <BR>கிறிஸ்துவுக்குள் வாழ்வு கிருபையால் மீட்பு பரிசுத்த ஆவியினால் <slide>தேவாதி தேவன் தினம்தோறும் தங்கும் தேவாலயம் நாமே<BR>ஆவியான தேவன் அச்சாரமானார் அதிசயம் அதிசயமே <slide>வல்லவர் என் இயேசு வாழ வைக்கும் தெய்வம் வெற்றிமேலே வெற்றி தந்தார் <BR>ஒருமனமாய் கூடி ஓசான்னா பாடி ஊரெல்லாம் கொடியேற்றுவோம்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕುದೂಗಲಂ ಕೊಂಡಾಟ್ಟಮೇ ಎನ್ ಯೇಸುವಿನ್ ಸನ್ನಿದಾನತ್ತಿಲ್ <BR>ಆನಂದಮ್ ಆನಂದಮೇ ಎನ್ ಅನ್ಬರಿನ್‌ ತಿರುಪ್ಪಾದತ್ತಿಲ್ <slide>ಪಾವಮೆಲ್ಲಂ ಪರಂದದು ನೋಯ್ಗಳೆಲ್ಲಾಂ ತೀರ್ಂದದು ಯೇಸುವಿನ್ ರತ್ತತ್ತಿನಾಲ್‌ <BR>ಕ್ರಿಸ್ತುವುಕ್ಕುಳ್ ವಾಳ್ವು ಕಿರುಬೈಯಾಲ್ ಮೀಟ್ಪು ಪರಿಸುತ್ತ ಆವಿಯಿನಾಲ್ <slide>ದೇವಾದಿ ದೇವನ್ ದಿನಂದೋರುಮ್ ತಂಗುಮ್ ದೇವಾಲಯಂ ನಾಮೇ <BR>ಆವಿಯಾನ ದೇವನ್ ಅಚ್ಚಾರಮಾನಾರ್ ಅದಿಸಯಂ ಅದಿಸಯಮೇ <slide>ವಲ್ಲವರ್ ಎನ್ ಯೇಸು ವಾಳ ವೈಕ್ಕುಂ ದೆಯ್ವಂ ವೆಟ್ರಿ ಮೇಲೇ ವೆಟ್ರಿ ತಂದಾರ್ <BR>ಒರುಮನಮಾಯ್ ಕೂಡಿ ಓಸನ್ನಾ ಪಾಡಿ ಊರೆಲ್ಲಾಂ ಕೊಡಿಯೇಟ್ರುವೋಂ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Kuthugalam kondattame]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Kuyavane Kuyavane</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/15/2025  21:38</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[குயவனே குயவனே படைப்பின் காரணனே <BR>களிமண்ணான என்னையுமே கண்ணோக்கிப் பார்த்திடுமே <slide>வெறுமையான பாத்திரம் நான் <BR>வெறுத்து தள்ளாமலே <BR>நிரம்பி வழியும் பாத்திரமாய்<BR>விளங்க செய்திடுமே <slide>வேதத்தில் காணும் பாத்திரமெல்லாம்<BR>இயேசுவைப் போற்றிடுமே<BR>என்னையும் அவ்வித பாத்திரமாய்<BR>வனைந்து கொள்ளுமே <slide>மண்ணாசையில் நான் மயங்கியே <BR>மெய்வழி விட்டகன்றேன் <BR>கண்போன போக்கை பின் பற்றினேன் <BR>கண்டேனில்லை இன்பமே <slide>காணாமல் போன பாத்ரம் என்னை <BR>தேடி வந்த தெய்வமே <BR>வாழ்நாள் எல்லாம் உம பாதம் சேரும் <BR>பாதையில் நடத்திடுமே <slide>விலை போகாத பாத்திரம் நான் <BR>விரும்புவாரில்லையே <BR>விலையெல்லாம் உம கிருபையால் <BR>உகந்த தாக்கிடுமே <slide>தடைகள் யாவும் நீக்கி என்னை <BR>தம்மைப் போல் மாற்றிடுமே <BR>உடைத்து என்னை உந்தனுக்கே <BR>உடைமை ஆக்கிடுமே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಕುಯವನೆ ಕುಯವನೆ ಪಡೈಪ್ಪಿನ್ ಕಾರಣರೇ <BR>ಕಳಿಮಣ್ಣಾನ ಎನ್ನೆಯುಮೆ ಕಣೋಕ್ಕಿ ಪಾರ್ತಿಡುಮೆ <slide>ವೆರುಮೈಯಾನ ಪಾತಿರಂ ನಾನ್ <BR>ವೆರುತ್ತು ತಳ್ಳಾಮಲೇ <BR>ನಿರಂಬಿವಳಿಯುಂ ಪಾತಿರಮಾಯ್ <BR>ವಿಳಂಗ ಸೈದೀಡುಮೆ <slide>ವೇದತ್ತಿಲ್ ಕಾಣುಂಪಾತ್ರಮೆಲ್ಲಾಂ ಯೇಸುವೈ ಪೋಟ್ರಿಡುಮೇ ಎನ್ನೆಯುಂ ಅವ್ವಿದ ಪಾತ್ತಿರಮಾಯ್ ವಣೈಂದು ಕೊಳ್ಳುಮೇ <slide>ಮನ್ನಾಸೈಯಾಲ್ ನಾನ್ ಮಯಂಗಿಯೇ <BR>ಮೆಯ್ವಳಿ ವಿಟ್ಟಗಂದ್ರೇನ್ <BR>ಕನ್ ಪೋನ ಪೋಕೈ ಪಿನ್ ಪಟ್ರಿನೇನ್ <BR>ಕಂಡೇನ್ ಇಲ್ಲೈ ಇನ್ಬಮೇ <slide>ಕಾನಾಮಲ್ ಪೋನ ಪಾತ್ರಂ ಎನ್ನೈ <BR>ತೇಡಿ ವಂದ ದೈವಮೆ <BR>ವಾಳ್‌ ನಾಳೆಲ್ಲಾಂ ಉಂ ಪಾದಂ ಸೇರುಂ <BR>ಪಾದೈಯಿಲ್ ನಡತ್ತಿಡುಮೆ<slide>ವಿಲೈಪೋಗಾದ ಪಾತ್ತಿರಂ ನಾನ್ <BR>ವಿರುಂಬುವಾರಿಲ್ಲೈಯೇ <BR>ವಿಲೈಯಿಲ್ಲಾ ಉಂಕಿರುಬೈಯಾಲ್ <BR>ಉಗಂದದಾಕಿಡುಮೆ <slide>ತಡೈಗಳ್ ಯಾವುಂ ನೀಕ್ಕಿ ಎನ್ನೈ <BR>ತಮ್ಮೈ ಪೋಲ್ ಮಾಟ್ರಿಡುಮೆ <BR>ಉಡೈಂದು ಎನ್ನೈ ಉಂದನುಕ್ಕೆ <BR>ಉಡೈಮೈ ಆಕ್ಕಿಡುಮೆ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Magimai Matchimai niraindhavare</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/15/2025  23:42</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[மகிமை மாட்சிமை நிறைந்தவரே <BR>மகிழ்வுடன் தொழுதிடுவோம் <BR>பரிசுத்த தேவனாம் இயேசுவை <BR>பணிந்தே தொழுகுவோம் <slide>உன்னத தேவன் நீரே ஞானம் நிறைந்தவரே <BR>முழங்கால் யாவுமே பாரில் மடங்கிடுதே <BR>உயர்ந்தவரே சிறந்தவரே என்றும் தொழுதிடுவோம் <slide>ஒருவரும் சேரா ஒளியில் வாசம் செய்பவரே <BR>ஒளியினை தந்ததுமே இதயத்தில் வாசம் செய்யும்<BR>ஒளிநிறைவே அருள் நிறைவே என்றும் தொழுதிடுவோம் <slide>பரிசுத்த தேவன் நீரே பாதம் பணிந்திடுவோம் <BR>கழுவியே நிறுத்தினீரே சத்திய தேவன் நீரே <BR>கனம் மகிமை செலுத்தியே நாம் என்றும் தொழுதிடுவோம் <slide>நித்திய தேவன் நீரே நீதி நிறைந்தவரே <BR>அடைக்கலமானவரே அன்பு நிறைந்தவரே<BR>நல்லவரே வல்லவரே என்றும் தொழுதிடுவோம் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮಗಿಮೈ ಮಟ್ಚಿಮಯ್ ನಿರೈಂದವರೇ <BR>ಮಗಿಳ್ಪುಡನ್ ತೊಳುದಿಡುವೋಂ <BR>ಪರಿಸುತ್ತ ದೇವನಾಂ ಯೇಸುವೈ <BR>ಪನಿಂದೇ ತೊಳುವೋಂ <slide>ಉನ್ನದ ದೇವನ್ ನೀರೇ ನ್ಯಾನಂ ನಿರೈಂದವರೇ <BR>ಮುಳಂಗಾಲ್ ಯಾವುಮೇ ಪಾರಿಲ್ ಮುಡಂಗಿಡುದೇ <BR>ಉಯರ್ಂದವರೇ ಸಿರಂದವರೇ ಎಂಡ್ರುಂ ತೊಳುದಿಡುವೋಂ <slide>ಒರುವರುಂ ಸೀರಾ ಒಳಿಯಿಲ್ ವಾಸಂ ಸೆಯ್ಬವರೇ <BR>ಒಳಿಯಿನೈ ತಂದ್ದುಮೆ ಇದಯತ್ತಿಲ್ ವಾಸಂ ಸೆಯ್ಯುಂ <BR>ಒಳಿನಿರೈವೇ ಅರುಳ್ ನಿರೈವೇ ಎಂಡ್ರಂ ತೊಳುದಿಡುವೋಂ <slide>ಪರಿಸುತ್ತ ದೇವನ್ ನೀರೇ ಪಾದಮ್ ಪಣಿಂದಿಡುವೋಂ <BR>ಕಲುವಿಯೇ ನಿರುತ್ತಿನೀರೇ ಸತ್ತಿಯ ದೇವನೆ ನೀರೇ <BR>ಗಣಂ ಮಗಿಮೈ ಸೆಳುತ್ತಿಯೆ ನಾಮ್ ಎಂಡ್ರುಂ ತೊಳುದಿಡುವೋಂ <slide>ನಿತ್ತಿಯ ದೇವನ್ ನೀರೇ ನೀದಿ ನಿರೈಂದವರೇ <BR>ಅಡೈಕ್ಕಲಮಾನವರೇ ಅಂಬು ನಿರೈಂದವರೇ <BR>ನಲ್ಲವರೇ ವಲ್ಲವರೇ ಎಂಡ್ರಂ ತೊಳುದಿಡುವೋಂ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Mahimai Matchimai niraindhavare]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Magimaiyadayum Yesu rajane</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>1/27/2024  19:17</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key>F min</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[மகிமையடையும் இயேசு ராஜனே<BR>மாறாத நல்ல மேய்ப்பனே<slide>உந்தன் திருநாமம் வாழ்க<BR>உலகெங்கும் உம் அரசு வருக வருக<slide>உலகமெல்லாம் மீட்படைய<BR>உம் ஜீவன் தந்தீரையா<slide>பாவமெல்லாம் கழுவிடவே<BR>உம் இரத்தம் சிந்தினீரே<slide>சாபமெல்லாம் போக்கிடவே<BR>முள்முடி தாங்கினீரே<slide>என் பாடுகள் ஏற்றுக் கொண்டீர்<BR>என் துக்கம் சுமந்தீரையா<slide>நோய்களெல்லாம் நீக்கிடவே <BR>காயங்கள் பட்டீரையா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮಗಿಮೈಯಡೈಯುಂ ಯೇಸು ರಾಜನೇ <BR>ಮಾರಾದ ನಲ್ಲ ಮೇಯಪ್ಪನೇ <slide>ಉಂದನ್ ತಿರುನಾಮಂ ವಾಳ್ಗ <BR>ಉಲಗೆಂಗುಮ್ ಉಮ್ ಅರಸು ವರುಗ – ವರುಗ<slide>ಉಲಗಮೆಲ್ಲಾಂ ಮೀಟ್ಪಡೈಯ <BR>ಉಮ್ ಜೀವನ್ ತಂದೀರೈಯಾ<slide>ಪಾವಮೆಲ್ಲಾಂ ಕಳುವಿಡವೇ <BR>ಉಮ್ ರತ್ತಂ ಸಿಂದಿನೀರೇ<slide>ಸಾಬಮೆಲ್ಲಾಂ ಪೋಕ್ಕಿಡವೇ <BR>ಮಳ್ಮುಡಿ ತಾಂಗಿನೀರೇ<slide> ಎನ್ ಪಾಡುಗಳ್ ಏಟ್ರು ಕೊಂಡೀರ್ <BR>ಎನ್‌ ದುಕ್ಕಂ ಸುಮಂದೀರೈಯಾ<slide>ನೋಯ್ಗಳೆಲ್ಲಾಂ ನೀಕ್ಕಿಡವೇ <BR>ಗಾಯಂಗಳ್ ಪಟ್ಟೀರೈಯಾ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Mahimaiyadayum Yesu raajane]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Magimaiyin Megamaga Irangi Vandhire</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/15/2025  23:2</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>G</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[மகிமையின் மேகமாக இறங்கி வந்தீரே <BR>ஆசரிப்புக் கூடாரத்தில் இறங்கி வந்தீரே <slide>வாருமையா நல்லவரே <BR>துணையாளரே எங்கள் ‌ஆறுதலே <slide>மகா‌பரிசுத்த ஸ்தலத்தினில் <BR>கேரூபீன்கள்‌ மத்தியில் <BR>கிருபாசனம் மீதினில் இறங்கி வந்தீரே <slide>முட்செடியின் மத்தியில் <BR>சீனாய் மலை உச்சியில் <BR>கன்மலையின் வெடிப்பினில் இறங்கி வந்தீரே <slide>சீடர்களின் மத்தியில் <BR>மேல் வீட்டு அறையினில் <BR>பெந்தேகோஸ்தே நாளினில் இறங்கி வந்தீரே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮಗಿಮೈಯಿನ್ ಮೇಗಮಾಗ ಇರಂಗಿ ವಂದೀರೇ <BR>ಅಸರಿಪ್ಪು ಗೂಡಾರತ್ತಿಲ್ಲಿ ಇರಂಗಿ ವಂದೀರೇ <slide>ವಾರುಮೈಯಾ ನಲ್ಲವರೇ <BR>ತುನೈಯಾಲರೇ ಎಂಗಲ್ ಆರುದಲೇ <slide>ಮಾಗಾಪರಿಸುತ್ತ ಸ್ಥಳತ್ತಿನಿಲ್ <BR>ಕೇರೂಬೀನ್ಗಲ್ ಮದ್ದಿಯಿಲ್ <BR>ಕಿರುಬಾಸನಂ ಮೀದಿನಿಲ್ ಇರಂಗಿ ವಂದೀರೇ <slide>ಮುಟ್ಚೆಡಿಯಿಂ ಮದ್ದಿಯಿಲ್ ಸೀನಾಯ್ ಮಲೈ ಉಚ್ಚಿಯಿಲ್ <BR>ಕಣ್ಮಲೈಯಿಂ ವೆಡಿಪ್ಪಿನಿಲ್ ಇರಂಗಿ ವಂದೀರೇ <slide>ಸೀಡರ್ಗಲಿನ್ ಮದ್ದಿಯಿಲ್ ಮೇಲ್ ವೀಟ್ಟು ಅರೈಯಿನಿಲ್ <BR>ಪೆಂದೆಗೋಸ್ತೇ ನಾಳಿನಿಲ್ ಇರಂಗಿ ವಂದೀರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Mahimaiyin Megamaga Irangi Vandhire]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Magimaiyin nambikaiye</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>8/23/2025  6:27</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[மகிமையின் நம்பிக்கையே மாறிடாத என் இயேசையா <BR>உம்மையல்லோ பற்றிக்கொண்டேன் உலகத்தில் வெற்றி கொண்டேன் <slide>துதித்து துதித்து மகிழ்ந்து புகழ்ந்து <BR>தூயவர் உம்மை நான் பாடுவேன் <slide>ஆத்துமாவின் நங்கூரமே அழிவில்லா பெட்டகமே <BR>நேற்றும் இன்றும் ஜீவிக்கின்ற நிம்மதியின் கன்மலையே <slide>பள்ளத்தாக்கில் நடந்தாலும் பயமில்லை பாதிப்பில்லை<BR>உம் குரலோ கேட்குதையா உள்ளமெல்லாம் அன்பால் பொங்குதையா<slide>நல் மேய்ப்பரே நம்பிக்கையே நானும் உந்தன் ஆட்டுக்குட்டி <BR>உம்மைத் தானே பின் தொடர்ந்தேன் உம் தோளில் தான் நானிருப்பேன் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮಗಿಮೈಯಿನ್ ನಂಬಿಕೈಯೇ ಮಾರಿಡಾದ ಎನ್ ಯೇಸೈಯಾ <BR>ಉಮ್ಮೆಯಲ್ಲೋ ಪಟ್ರಿ ಕೊಂಡೇನ್ ಉಲಗತ್ತಿಲ್ ವೆಟ್ರಿ ಕೊಂಡೇನ್<slide>ತುದಿತ್ತು ತುದಿತ್ತು ಮಗಿಳ್ಂದು ಪುಗಳ್ಂದು <BR>ತೂಯವರ್‌ ಉಮ್ಮೆ ನಾನ್ ಪಾಡುವೇನ್ <slide>ಆತ್ತುಮಾವಿನ್ ನಂಗೂರಮೇ ಅಳಿವಿಲ್ಲಾ ಪೆಟ್ಟಗಮೇ <BR>ನೇಟ್ರುಂ ಇಂಡ್ರುಮ್ ಜೀವಿಕ್ಕಿಂಡ್ರ ನಿಮ್ಮದಿಯಿನ್ ಕನ್ಮಲೈಯೇ<slide>ಪಳ್ಳತ್ತಾಕ್ಕಿಲ್ ನಡಂದಾಲುಮ್ ಬಯಮಿಲೈ ಪಾದಿಪ್ಪಿಲ್ಲೈ <BR>ಉಮ್ ಕುರಲೋ ಕೇಟ್ಕುದೈಯಾ ಉಳ್ಳಮೆಲ್ಲಾಂ ಅನ್ಬಾಲ್ ಪೊಂಗುದೈಯಾ <slide>ನಲ್ ಮೇಯ್‌ಪ್ಪರೇ ನಂಬಿಕ್ಕೈಯೇ ನಾನುಂ ಉಂದನ್ ಆಟ್ಟುಕ್ಕುಟ್ಟಿ <BR>ಉಮ್ಮೆ ತಾನೇ ಪಿನ್ ತೊಡರ್ಂದೇನ್ ಉಮ್ ತೋಳಿಲ್ ತಾನ್ ನಾನಿರುಪ್ಪೇನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Magimayin nambikaiye]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Magizhndhu kalikooru</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>6/21/2025  12:14</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[மகிழ்ந்து களிகூரு மகனே (ளே)<BR>பயம் வேண்டாம்<BR>மன்னவன் இயேசு உன் (நம்) நடுவில்<BR>பெரியகாரியம் செய்திடுவார்<slide>தேவையை நினைத்து கலங்காதே<BR>தெய்வத்தைப் பார்த்து நன்றிசொல்லு<BR>கொஞ்சத்தைக் கண்டு புலம்பாதே<BR>கொடுப்பவர் உண்டு கொண்டாடு<slide>அப்பாவின் புகழை நீ பாடு<BR>அதுவே உனக்கு ளுயகநபரயசன<BR>தப்பாமல் மகிழ்ந்து உறவாடு<BR>எப்போதும் வாழ்வாய் சுகத்தோடு<slide>மீனின் வயிற்றில் யோனா போல்<BR>கூனி குறுகி போனாயோ<BR>பலியிடு துதியை சப்தத்தோடு<BR>விலகிடும் எல்லாம் வெட்கத்தோடு<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮಗಿಳ್ಂದು ಕಳಿಕೂರು ಮಗನೇ (ಮಗಳೇ) <BR>ಬಯಂ ವೇಂಡಾಮ್ <BR>ಮನ್ನವನ್ ಯೇಸು ಉನ್ (ನಮ್) ನಡುವಿಲ್‌ <BR>ಪೆರಿಯ ಕಾರಿಯಮ್ ಸೆಯ್ದಿಡುವಾರ್<slide>ತೇವೈಯ್ಕೆ ನಿನೈತ್ತು ತಿಗೈಯಾದೇ <BR>ದೈವತ್ತೈ ಪಾರ್ತ್ತು ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಲು <BR>ಕೊಂಜತ್ತೈ ಕಂಡು ಕುಳಂಬಾದೇ <BR>ಕೊಡುಪ್ಪವ‌ರ್ ಉಂಡು ಕೊಂಡಾಡು<slide>ಅಪ್ಪಾವಿನ್ ಪುಗಳ್ಳೆ ನೀ ಪಾಡು <BR>ಅದುವೇ ಉನಕ್ಕು Safe Guard (ಸೇಫ್ ಗಾರ್ಡು) <BR>ತಪ್ಪಾಮಲ್ ಮಗಿಳ್ಂದು ಉರವಾಡು <BR>ಎಪ್ಪೋದುಮ್ ವಾಳ್ವಾಯ್ ಸುಗತ್ತೋಡು<slide>ಮೀನಿನ ವಯಿಟ್ರಿಲ್ ಯೋನಾ ಪೋಲ್ <BR>ಗೂನಿ ಕುರುಗಿ ಪೋನಾಯೋ <BR>ಬಲಿಯಿಡು ತುದಿಯೈ ಸಪ್ದತ್ತೋಡು <BR>ವಿಲಗಿಡುಮ್ ಎಲ್ಲಾಮ್ ವೆಟ್ಕತ್ತೋಡು<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Magilndhu kalikooru]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Manadhurugum Deivame Yesayya</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>7/12/2025  20:58</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[மனதுருகும் தெய்வமே இயேசய்யா <BR>மனதாரத் துதிப்பேன் ஸ்தோத்தரிப்பேன்<slide>நீர் நல்லவர் சர்வ வல்லவர் <BR>உம் இரக்கத்திற்கு முடிவே இல்லை <BR>உம் அன்பிற்கு அளவே இல்லை <BR>அவை காலைதோறும் புதிதாயிருக்கும் <slide>மெய்யாக எங்களது பாடுகளை ஏற்றுக்கொண்டு <BR>துக்கங்களை சுமந்து கொண்டீர் ஐயா <slide>எங்களுக்கு சமாதானம் உண்டு பண்ணும் தண்டனையோ <BR>உம்மேலே விழுந்ததையா ஐயா <slide>சாபமான முள்முடியே தலைமேலே சுமந்து கொண்டு <BR>சிலுவையிலே வெற்றி சிறந்தீர் ஐயா <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮನದುರುಗುಂ ದೆಯ್ವಮೇ ಯೇಸಯ್ಯಾ <BR>ಮನದಾರ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ಸ್ತೋತ್ತರಿಪ್ಪೇನ್<BR><slide>ನೀರ್ ನಲ್ಲವರ್ ಸರ್ವ ವಲ್ಲವ‌ರ್<BR>ಉಮ್ ಇರಕ್ಕತ್ತಿರ್ಕ್ಕು ಮುಡಿವೇ ಇಲ್ಲೈ <BR>ಉಮ್ ಅನ್ಬಿರ್ಕು ಅಳವೇ ಇಲ್ಲೈ <BR>ಅವೈ ಕಾಲೈದೋರುಂ ಪುದಿದಾಯಿರುಕ್ಕುಂ<slide>ಮೆಯ್ಯಾಗ ಎಂಗಳದು ಪಡುಗಳೈ ಏಟ್ರುಕ್ಕೊಂಡು <BR>ದುಕ್ಕಂಗಳೈ ಸುಮಂದು ಕೊಂಡೀರ್ - ಐಯಾ <slide>ಎಂಗಳುಕ್ಕು ಸಮಾದಾನಂ ಉಂಡು ಪಣ್ಣುಂ ದಂಡನೈಯೋ <BR>ಉಮ್ಮೇಲೇ ವಿಳುಂದದೈಯಾ - ಐಯಾ<slide>ಸಾಬಮಾ ಮುಳ್ಮುಡಿಯೈ ತಲೈಮೇಲೇ ಸುಮಂದು ಕೊಂಡು <BR>ಸಿಲುವೈಯಿಲೇ ವೆಟ್ರಿ ಸಿರಂದೀರ್ - ಐಯಾ<BR><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Manadurugum Deyvame]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Maraname un koor enge</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>4/19/2025  18:36</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[மரணமே உன் கூர் எங்கே ? <BR>பாதாளமே உன் ஜெயம் எங்கே ? <slide>மரணத்தை ஜெயித்த மன்னவன் இயேசு எனக்குள் வந்துவிட்டார் சாவை அழித்து அழியா வாழ்வை எனக்கு தந்து விட்டார்<slide>சாவுக்கு அதிபதி சாத்தானை இயேசு சாவாலே வென்றுவிட்டார் மரண  பயத்தினால் வாடும் மனிதரை விடுவித்து மீட்டுக் கொண்டார் <slide>பயமில்லை மரண பயமில்லை ஜெயமெடுத்தார் இயேசு ஜெயமெடுத்தார்<slide>அழிவுக்குரிய இவ்வுடல் ஒரு நாள் அழியாமை அணிந்து கொள்ளும் சாவுக்குரிய இவ்வுடல் ஒரு நாள் சாவாமை அணிந்து கொள்ளும் <slide>இறந்தோர் மேலும் வாழ்வோர் மேலும் ஆளுகை செய்திடவே இயேசு மரித்து உயிர்த்து எழுந்தார் இன்றைக்கும் ஜீவிக்கிறார் <slide>கட்டளை பிறக்க தூதர் குரல் ஒலிக்க கர்த்தர் இயேசு வந்திடுவார் கிறிஸ்துவுக்குள் வாழ்வோர் கிறிஸ்துவுக்குள் மரித்தோர் எதிர்கொண்டு சென்றிடுவோம்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮರಣಮೇ ಉನ್ ಕೂರ್ ಎಂಗೇ? <BR>ಬಾದಾಳಮೇ ಉನ್ ಜೆಯಂ ಎಂಗೇ? <slide>ಮರಣತೈ ಜೆಯಿತ್ತ ಮನ್ನವನ್ ಯೇಸು ಎನಕ್ಕುಳ್ ವಂದುವಿಟ್ಟಾರ್ ಸಾವೈ ಅಳಿತ್ತು ಅಳಿಯಾ ವಾಳ್ವೈ ಎನಕ್ಕು ತಂದುವಿಟ್ಟಾರ್ <slide>ಸಾವುಕ್ಕು ಅದಿಬದಿ ಸಾತ್ತಾನೈ - ಯೇಸು ಸಾವಾಲೇ ವೆಂಡ್ರುವಿಟ್ಟಾರ್ ಮರಣ ಬಯತ್ತಿನಾಲ್‌ ವಾಡುಂ ಮನಿದರೈ ವಿಡುವಿತ್ತು ಮೀಟ್ಟು ಕೊಂಡಾರ್ <slide>ಬಯಮಿಲೆಯೇ ಮರಣ ಬಯಮಿಲೆಯೇ <BR>ಜಯಂ ಎಡುತ್ತಾರ್ ಯೇಸು ಜಯಂ ಎಡುತ್ತಾರ್<slide>ಅಳಿವುಕ್ಕುರಿಯ ಇವ್ವುಡಲ್ ಒರು ನಾಳ್ ಅಳಿಯಾಮೈ ಅಣಿಂದುಕೊಳ್ಳುಂ ಸಾವುಕ್ಕುರಿಯ ಇವ್ವುಡಲ್ ಒರು ನಾಳ್  ಸಾಗಾಮೈ ಅಣಿಂದುಕ್ಕೊಳ್ಳುಂ <slide>ಇರಂದೋರ್ ಮೇಲುಂ ವಾಳ್ವೋರ್‌ ಮೇಲುಂ ಆಳುಗೈ ಸೆಯ್ದಿಡವೇ ಯೇಸು ಮರಿತ್ತು ಉಯಿರ್ತ್ತು ಎಳುಂದಾರ್ ಇಂಡ್ರೈಕ್ಕುಂ ಜೀವಿಕ್ಕಿರಾರ್<slide>ಕಟ್ಟಲೈ ಪಿರಕ್ಕ ತೂದ‌ರ್ ಕುರಲ್ ಒಲಿಕ್ಕ ಕರ್ತ‌ ಯೇಸು ವಂದಿಡುವಾರ್ ಕ್ರಿಸ್ತುವುಕ್ಕುಳ್ ವಾಳ್ವೋರ್‌ ಕ್ರಿಸ್ತುವುಕ್ಕುಳ್ ಮರಿತ್ತೋರ್ ಎದಿರ್‌ಕೊಂಡು ಸೆಂಡ್ರಿಡುವೋಂ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Mullugalukkul rojaa malar neerae</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/11/2025  7:24</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[முள்ளுகளுக்குள் ரோஜா மலர் நீரே<BR>காட்டு புஷ்பத்துக்குள் லீலி மலர் நீரே<slide>உம்மை ஆராதித்து துதித்துப் பாடுவேன் என்றும் ஆடிப்பாடி நடனம் ஆடுவேன்<slide>எத்தனை எத்தனை குறைகள்<BR>எந்தன் வாழ்விலே – அத்தனையும்<BR>நீர் மன்னித்தீரே மறந்தும் போனீரே<slide>வாடி வறண்ட வாழ்வில் ஜீவன் தந்தீரே வாசம் வீசும் மலராக மலரச் செய்தீரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮುಳ್ಳುಗಳುಕ್ಕುಲ್ ರೋಜಾ ಮಲರ್ ನೀರೇ <slide>ಉಮ್ಮೈ ಆರಾದಿತ್ತು ತುದಿತ್ತು ಪಾಡುವೇನ್<BR>ಎನ್ಡ್ರುಮ್ ಆಡಿಪಾಡಿ ನಡಮಾಡುವೇನ್ <slide>ಎತ್ತನೈ ಎತ್ತನೈ ಕುರೈಗಲ್ ಎನ್ದನ್ ವಾಲ್ವಿಲೇ <BR>ಅತ್ತನೈಯುಂ ನೀರ್ ಮಣ್ಣಿತೀರೇ ಮರಂದುಪೋನೀರೆ <slide>ವಾಡಿ ವರಂಡ ವಾಲ್ವಿಲೇ ಜೀವನ್ ತಂದೀರೆ <BR>ವಾಸಂ ವೀಸುಮ್ ಮಲರಾಗ ಮಲರ ಸೆಯ್ದೀರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Mulugalukkul rojaa malar neerae]]></name2>
  <tags><![CDATA[PAMALAI-TA]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Naan paavidhaan aanaalum Neer</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/10/2026  14:0</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நான் பாவிதான் ஆனாலும் நீர் இரத்தம் சிந்தினீர்<BR>இன்று உம் பிள்ளை நான் - இயேசைய்யா<slide>கல்வாரியின் மலைமீதிலே உம் பாடுகள் எனக்காகத்தான் <BR>உம் கைகாலிலே காயம் எல்லாம் நான் செய்த பாவமைய்யா <slide>கன்னங்களில் வழிந்தோடிடும் கண்ணீரும் எனக்காகத்தான் <BR>உம் கைகாலிலே வழிந்தோடிடும் திரு இரத்தாம் எனக்காகத்தான் <slide>மூன்றாணியால் என் பாவங்கள் சுமந்து தீர்த்தீரைய்யா <BR>மூன்றாம் நாளில் எனக்காகவே உயிரோடு எழுந்தீரைய்யா <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಾನ್ ಪಾವಿದಾನ್ ಆನಾಲುಮ್ ನೀರ್ ರತ್ತಮ್ ಸಿಂದಿನೀರ್ <BR>ಇಂಡ್ರು ಉಮ್ ಪಿಳ್ಳೈ ನಾನ್ - ಯೆಸಯ್ಯ <slide>ಕಲ್ವಾರಿಯಿಂ ಮಲೈಮೀಡಿಲೇ ಉಮ್ ಪಾಡುಗಲ್ ಎನಕ್ಕಾಗತಾನ್<BR>ಉಮ್ ಕೈಗಾಳಿಲೇ ಕಾಯಂ ಎಲ್ಲಾಮ ನಾನ್ ಸೆಯ್ದ ಪಾವಮಯ್ಯ <slide>ಕಣ್ಣಂಗಳಿಲ್ ವಾಲಿಂದೋಡಿದುಂ ಕನೀರುಮ್ ಎನಕ್ಕಾಗತಾನ್ <BR>ಉಮ್ ಕೈಗಾಳಿಲೇ ವಾಲಿಂದೋಡಿದುಂ ತಿರು ರತ್ತಮ್ ಎನಕ್ಕಾಗತಾನ್ <slide>ಮೂನ್ಡ್ರಾನಿಯಾಳ್ ಏನ್ ಪಾವನಗಲ್ ಸುಮನ್ದು ತೀರ್ತೀರೈಯ್ಯ <BR>ಮೂನ್ಡ್ರಾಮ್ ನಾಲಿಲ್ ಎನಕ್ಕಾಗವೇ ಉಯಿರೋಡು ಎಳುಂದೀರೈಯ್ಯ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[10955]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nadanamaadi sthotharippen</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Arial</font2>
  <timestamp>1/20/2024  22:36</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key>E maj</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நடனமாடி ஸ்தோத்தரிப்பேன்<BR>நாதா நான் உம்மைத் துதிப்பேன்<BR>கைத்தாள ஓசையுடன்<BR>கர்த்தா நான் உம்மைத் துதிப்பேன்<BR>அல்லேலூயா<slide>1. காண்பவரே காப்பவரே<BR>கருணை உள்ளவரே<BR>காலமெல்லாம் வழி நடத்தும்<BR>கன்மலையே ஸ்தோத்திரம் – ஐயா<slide>2. வல்லவரே நல்லவரே<BR>கிருபை உள்ளவரே<BR>வரங்களெல்லாம் தருபவரே<BR>வாழ்வது உமக்காக – ஐயா<slide>3. ஆண்டவரே உம்மைப்<BR>பிரிந்து யாரிடத்தில் போவோம்<BR>வாழ்வு தரும் வசனமெல்லாம்<BR>உம்மிடம் தான் உண்டு – ஐயா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಡನಮಾಡಿ ಸ್ತೋತ್ತರಿಪ್ಪೇನ್ ನಾದಾ ನಾನ್ ಉಮ್ಮೆ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ಕೈತ್ತಾಳ ಓಸೈಯುಡನ್ ಕರ್ತಾ ನಾನ್ ಉಮ್ಮೆ ತುದಿಪ್ಪೇನ್<slide>1. ಕಾಣ್ಬವರೇ ಕಾಪ್ಪವರೇ ಕರುಣೈ ಉಳ್ಳವರೇ <BR>ಕಾಲಮೆಲ್ಲಾಂ ವಳಿ ನಡತ್ತುಂ ಕನ್ಮಲೈಯೇ ಸ್ತೋತ್ರಂ - ಐಯಾ<slide>2. ವಲ್ಲವರೇ ನಲ್ಲವರೇ ಕಿರುಬೈ ಉಳ್ಳವರೇ <BR>ವರಂಗಳೆಲ್ಲಾಮ್ ತರುಬವರೇ ವಾಳ್ವದು ಉಮಕ್ಕಾಗ - ಐಯಾ<slide>3. ಆಂಡವರೇ ಉಮ್ಮೆ ಪಿರಿಂದು ಯಾರಿಡತ್ತಿಲ್ <BR>ಪೋವೋಂ ವಾಳ್ವು ತರುಂ ವಸನಮೆಲ್ಲಾಂ ಉಮ್ಮಿಡಂ ತಾನ್ ಉಂಡು – ಐಯಾ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[PAMALAI-TA]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nam yesu nallavar</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>3/16/2025  9:54</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நம் இயேசு நல்லவர் <BR>ஒருபோதும் கைவிடார் <BR>ஒரு நாளும் விலகிடார்<slide>ஒன்று சேர்ந்து நாம் துதிப்போம் <BR>சாத்தானை மிதிப்போம் <BR>தேசத்தை சுதந்தரிப்போம் <slide> அதிசயமானவர் ஆறுதல் தருகிறார்<BR>சர்வ வல்லவர் சமாதானம் தருகிறார்<BR><slide> கண்ணீரைக் காண்கிறார் கதறலைக் கேட்கிறார் <BR>வேதனை அறிகிறார் <BR>விடுதலை தருகிறார்<BR><slide> எதிர்காலம் நமக்குண்டு எதற்கும் பயமில்லை<BR>அதிகாரம் கையிலே ஆளுவோம் தேசத்தை<slide>நொறுங்குண்ட நெஞ்சமே நோக்கிடு இயேசுவை <BR>கூப்பிடு உண்மையாய் <BR>குறையெல்லாம் நீக்குவார்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಮ್ ಯೇಸು ನಲ್ಲವ‌ರ್<BR>ಒರು ಪೋದುಂ ಕೈವಿಡಾರ್<BR>ಒರು ನಾಳುಂ ವಿಲಗಿಡಾ‌ರ್<slide>ಒಂಡು ಸೇ‌ರ್ನ್ದು ನಾಮ್ ತುದಿಪ್ಪೋಂ<BR>ಸಾತ್ತನೈ ಮಿದಿಪ್ಪೋಂ<BR>ದೇಸತೈ ಸುದಂದರಪೋಂ<slide>ಅದಿಸಯಮಾನವ‌ರ್ ಆರುದಲ್ ತರುಗಿರಾ‌ರ್<BR>ಸರ್ವ ವಲ್ಲವ‌ರ್ ಸಮಾದಾನಂ ತರುಗಿರಾ‌ - - ಉನಕ್ಕು<slide>ಕಣ್ಣೀರೈ ಕಾಣ್ಣಿರಾ‌ ಕದರಿಲೈ ಕೇಟ್ಟಿರಾ‌ರ್ ವೇದನೈ ಅರಿಗಿರಾ‌ರ್ <BR>ವಿಡುದಲೈ ತರುಗಿರಾ‌ರ್ – ಇಂಡ್ರು<slide>ಎದಿರ್ಕಾಲಂ ನಮಕ್ಕುಂಡು ಎದರ್ಕುಂ ಬಯಮಿಲೈ <BR>ಅದಿಗಾರಂ ಕೈಯಿಲೇ ಆಳುವೋಂ ದೇಸತೈ – ನಾಮ್<slide>. ನೊರುಂಗುಂಡ ನೆಂಜಮೇ ನೋಕ್ಕಿಡು ಯೇಸುವೈ<BR>ಕೂಪ್ಪಿಡು ಉನ್ಮೈಯಾಯ್-ಇಂಡ್ರು <BR>ಕುರೈಯೆಲ್ಲಾಂ ನೀಕ್ಕುವಾರ್-ಉನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Namaku oru Thagappan undu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>7/26/2025  19:53</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நமக்கொரு தகப்பன் உண்டு<BR>அவரே நம் தெய்வம்<BR>எல்லாமே அவரிலிருந்து வந்தன<BR>நாமோ அவருக்காக வாழ்ந்திடுவோம்<slide>திக்கற்ற பிள்ளைகளுக்கு தகப்பன் இவர்<BR>தேவைகளை அறிந்த நல்ல தந்தை இவர்<BR>உணவு ஊட்டுகிறார் <BR>உடையும் உடுத்துகிறார்<slide>அப்பா... அப்பா... தகப்பனே<BR>என்று கூப்பிடுவோம்<slide>ஆட்கொண்டு நடத்துகிறார் அதிசயமாய்<BR>உருவாக்கி மகிழ்கின்றார்<BR>ஒவ்வொரு நாளும்<BR>கேட்பதை கொடுத்திடுவார்<BR>தட்டும்போது திறந்திடுவார்<slide>எங்கள் தகப்பனே எங்கள் தந்தையே<BR>எல்லாமே உம்மிடம் இருந்து வந்தன<BR>எந்நாளும் உமக்குத்தானே ஆராதனை<slide>இரக்கம் நிறைந்த தந்தை நீரே<BR>ஆறுதல் அனைத்திற்கும் ஊற்று நீரே<BR>கணவனை இழந்தவர்க்கு<BR>காப்பாளர் நீர்தானய்யா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಮಕ್ಕೊರು ತಗಪ್ಪನ್ ಉಂಡು ಅವರೇ ನಮ್ ದೆಯ್ವಮ್ <BR>ಎಲ್ಲಾಮೇ ಅವರಿಲಿರುಂದು ವಂದನ <BR>ನಾಮೋ ಅವರುಕ್ಕಾಗ ವಾಳ್ಂದಿಡುವೋಂ<slide>ದಿಕ್ಕಟ್ರ ಪಿಳ್ಳೆಗಳುಕ್ಕು ತಗಪ್ಪನ್‌ ಇವರ್‌ <BR>ತೇವೆಗಳ್ಳೆ ಅರಿಂದ ನಲ್ಲ ತಂದೈ ಇವರ್ <BR>ಉಣವು ಊಟ್ಟುಗಿರಾರ್ <BR>ಉಡೈಯುಂ ಉಡುತ್ತುಗಿರಾರ್<slide>ಅಪ್ಪಾ... ಅಪ್ಪಾ... ತಗಪ್ಪನೇ <BR>ಎಂಡ್ರು ಕೂಪ್ಪಿಡುವೋಂ<slide>ಆಡ್ಕೊಂಡು ನಡತ್ತುಗಿರಾರ್ ಅದಿಸಯಮಾಯ್ <BR>ಉರುವಾಕ್ಕಿ ಮಗಿಳಿಂಡ್ರಾರ್‌ ಒರು ನಾಳುಂ <BR>ಕೇಟ್ಟದೈ ಕೊಡುತ್ತಿಡುವಾ‌ರ್ <BR>ತಟ್ಟುಂಬೋದು ತಿರಂದಿಡುವಾರ್‌<slide>ಎಂಗಳ್‌ ತಗಪ್ಪನೇ ಎಂಗಳ್ ತಂದೈಯೇ <BR>ಎಲ್ಲಾಮೇ ಉಮ್ಮಿಡಂ ಇರುಂದು ವಂದನ <BR>ಎನ್ನಾಳುಂ ಉಮಕ್ಕುತ್ತಾನೇ ಆರಾದನೈ<slide>ಇರಕ್ಕಂ ನಿರೆಂದ ತಂದೈ ನೀರೇ <BR>ಆರುದಲ್ ಅನೈತ್ತಿರ್ಕುಂ ಊಟ್ರು ನೀರೇ <BR>ಕಣವನೈ ಇಳಂದವರ್ಕ್ಕು <BR>ಕಾಪ್ಪಾಳರ್‌ ನೀರ್ತಾನೈಯಾ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Namakkuoru Thagappan undu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nambikaiku uriyavare</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>6/28/2025  21:5</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நம்பிக்கைக்கு உரியவரே <BR>நம்பி வந்தேன் உம் சமூகம் நம்புகிறேன் உம் வசனம் <slide>சொந்த ஆற்றலை நம்பவில்லை தந்தை உம்மையே சார்ந்துவிட்டேன் <BR>வாக்குத்தத்தம் செய்தவரே வாழ்க்கையெல்லாம் வார்த்தைதானே <slide>பாதைக்குத் தீபம் பேதைக்கு வெளிச்சம் உந்தன் வசனமே<BR>ஆற்றல் மிக்கது ஜீவனுள்ளது உந்தன் அருள்வாக்கு <slide>உம்மை நம்புகின்ற மனிதர்களை உமது அன்பு என்றும் சூழ்ந்து கொள்ளும்<BR>உள்ளமெல்லாம் மகிழுதைய்யா உம் வசனம் நம்புவதால் <slide>தீமை அனைத்தையும் விட்டு விலகி உமக்கு அஞ்சி நான் நடந்து கொண்டால்<BR>எலும்புகள் உரம் பெறும் என் உடலும் நலம் பெறும் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಂಬಿಕ್ಕೈಕ್ಕು ಉರಿಯವರೇ ನಂಬಿ ವಂದೇನ್ <BR>ಉಮ್ ಸಮೂಗಮ್ ನಂಬುಗಿರೇನ್ ಉಮ್ ವಸನಮ್ <slide>ಸೊಂದ ಆಟ್ರಲೈ ನಂಬವಿಲ್ಲೈ ತಂದೈ ಉಮ್ಮೆ ಯೇ ಸಾರ್ಂದುವಿಟ್ಟೇನ್ <BR>ವಾಕ್ಕುತ್ತತ್ತಮ್ ಸೆಯ್ದವರೇ ವಾಳ್ಕೈಯೆಲ್ಲಾಮ್ ಉಮ್ ವಾರ್ತ್ತೈತಾನೇ <slide>ಪಾದೈಕ್ಕು ದೀಬಮ್ ಪೇದೈಕ್ಕು ವೆಳಿಚ್ಚಮ್ ಉಂದನ್ ವಸನಮೇ <BR>ಆಟ್ರಲ್ ಮಿಕ್ಕದು ಜೀವನುಳ್ಳದು ಉಂದನ್ ಅರುಳ್ವಾಕ್ಕು <slide>ಉಮ್ಮೈ ನಂಬುಗಿಂಡ್ರ ಮನಿದರ್ಗಳೈ ಉಮದು ಅನ್ಬು ಎಂಡ್ರುಮ್ ಸೂಳ್ಂದುಕೊಳ್ಳುಮ್ <BR>ಉಳ್ಳಮೆಲ್ಲಾಮ್ ಮಗಿಳುದೈಯ್ಯಾ ಉಮ್ ವಸನಮ್ ನಂಬುವದಾಲ್ <slide>ತೀಮೈ ಅನೈತ್ತೈಯುಮ್ ವಿಟ್ಟು ವಿಲಗಿ ಉಮಕ್ಕು ಅಂಜಿ ನಾನ್ ನಡಂದು ಕೊಂಡಾಲ್ <BR>ಎಲುಂಬುಗಳ್ ಉರಮ್ ಪೆರುಮ್ ಎನ್ ಉಡಲುಮ್ ನಲಮ್ ಪೆರುಮ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nambikaiyinaal nee valvu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>6/14/2025  20:2</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நம்பிக்கையினால் நீ வாழ்வு பெறுவாய் நண்பனே நீ பயப்படாதே<slide>பயம் வேண்டாம் திகில் வேண்டாம் படைத்தவர் உன்னை நடத்திச்செல்வார்<slide> அதிசயக் கல்வாரி சிலுவையிலே அனைத்தையும் செய்து முடித்துவிட்டார்<BR>தழும்புகளால் நீ சுகமானாய் தயவினால் மறுபடி பிறந்துவிட்டாய்<slide> ஆடையை தொட்டால் நலம்பெறுவேனே அறிக்கை செய்து சுகமடைந்தாள்<BR>ஒருத்துளி சந்தேகமில்லாமலே ஓடிவா இயேசு இன்று சுகம் தருவார்<slide>ஆபிரகாம் சாராள் குழந்தைப்பெற ஆற்றல் பெற்றது நம்பிக்கையினால்<BR>வாக்குதத்தம் செய்தவர் நம்பதக்கவர் ஏக்கமெல்லாம் எப்படியும் நிறைவேற்றுவார்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಂಬಿಕೈಯಿನಾಲ್ ನೀ ವಾಳ್ವು ಪೆರುವಾಯ್ ನಂಬನೇ ನೀ ಬಯಪ್ಪಡಾದೇ<slide>ಬಯಮ್ ವೇಂಡಾಮ್ ತಿಗಿಲ್ ವೇಂಡಾಮ್ ಪಡೆತ್ತವ‌ರ್ ಉನ್ನೆ ನಡತ್ತಿ ಚೆಲ್ವಾರ್<slide>ಅದಿಸಯ ಕಲ್ವಾರಿ ಸಿಲುವೈಯಿಲೇ ಅನೈತೈಯುಮ್ ಸೆಯ್ದು ಮುಡಿತ್ತು ವಿಟ್ಟಾರ್<BR>ತಳುಂಬುಗಳಾಲ್ ನೀ ಸುಗಮಾನಾಯ್ ದಯವಿನಾಲ್‌ ಮರುಬಡಿ ಪಿರಂದು ವಿಟ್ಟಾಯ್<slide>ಆಡೈಯ್ಯ ತೊಟ್ಟಾಲ್ ನಲಮ್ ಪೆರುವೇನ್ - ಎಂಡ್ರು ಅರಿಕ್ಕೆ ಸೆಯ್ದು ಸುಗಮಡೈಂದಾಳ್ ಒರುತ್ತುಳಿ ಸಂದೇಗಮಿಲ್ಲಾಮಲೇ ಓಡಿವಾ ಯೇಸು ಇಂಡ್ರು ಸುಗಮ್ ತರುವಾರ್<slide>ಆಬಿರಗಾಮ್ ಸಾರಾಳ್ ಕುಳಂದೈ ಪೆರ ಆಟ್ರಲ್ ಪೆಟ್ರದು ನಂಬಿಕೈಯಿನಾಲ್ ವಾಕ್ಕುತ್ತತ್ತಮ್ ಸೆಯ್ದವರ್ ನಂಬತಕ್ಕವ‌ರ್ ಏಕ್ಕಮೆಲ್ಲಾಮ್ ಎಪ್ಪಡಿಯುಮ್ ನಿರೈವೇಟ್ರುವಾರ್ - ಉನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[nambikayinaal nee valvu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nandri Balipeedam kattuvom</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>5/3/2025  21:7</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நன்றிபலிபீடம் கட்டுவோம் நல்லதெய்வம் நன்மை செய்தார்<BR>செய்த நன்மைகள் ஆயிரங்கள் சொல்லி சொல்லி பாடுவேன்<slide>நன்றி தகப்பனே <BR>நன்மை செய்தீரே <slide>ஜீவன் தந்து நீர் அன்புகூர்ந்தீர் பாவம் நீங்கிட கழுவி விட்டீர்<BR>உமக்கென்று வாழ பிரித்தெடுத்து உமது ஊழியம் செய்ய வைத்தீர்<slide>சிறந்த முறையிலே குரல் எழுப்பும் சிலுவை இரத்தம் நீர் சிந்தினீரே<BR>இரத்தக் கோட்டைக்குள் வைத்துக் கொண்டு எதிரி நுழையாமல் காத்துக்கொண்டீர்<slide>இருளின் அதிகாரம் அகற்றிவிட்டீர் இயேசு அரசுக்குள் சேர்;த்துவிட்டீர்<BR>உமக்கு சொந்தமாய் வாங்கிக் கொண்டு உரிமைச் சொத்தாக வைத்துக் கொண்டீர்<slide>பார்க்கும் கண்களை தந்தீரய்யா பாடும் உதடுகள் தந்தீரய்யா<BR>உழைக்கும் கரங்களை தந்தீரய்யா ஓடும் கால்களைத் தந்தீரய்யா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಂಡ್ರಿಬಲಿಪೀಡಂ ಕಟ್ಟುವೋಂ ನಲ್ಲ ದೈವಂ ನನ್ನೆ ಸೆಯ್ದಾ‌ರ್ <BR>ಸೆಯ್ದ ನನ್ನೆ ಆಯಿರಂಗಳ್ ಸೊಲ್ಲಿ ಸೊಲ್ಲಿ ಪಾಡುವೇನ್<slide>ನಂಡ್ರಿ ತಗಪ್ಪನೆ<BR>ನನ್ಮೈ ಸಯ್ದೀರೇ<slide>ಜೀವನ್ ತಂದು ನೀರ್ ಅನ್ಬು ಕೂರ್ನ್ದೀರ್  ಪಾವಂ ನೀಂಗಿಡ ಕಳುವಿ ವಿಟೀ‌ರ್ <BR>ಉಮಕ್ಕೆಂಡ್ರು ವಾಳ ಪಿರಿತ್ತೆಡುತ್ತು ಉಮದು ಊಳಿಯಂ ಸೆಯ್ಯ ವೈತ್ತೀ‌ರ್<slide>ಸಿರಂದ ಮುರೈಯಿಲೇ ಕುರಲ್ ಎಳುಪ್ಪುಂ ಸಿಲುವೈ ರತ್ತಂ ನೀರ್ ಸಿಂದಿನೀರೇ <BR>ರತ್ತ ಕೋಟೈಕ್ಕುಳ್ ವೈತ್ತು ಕೊಂಡು ಎದುರಿ ನುಳ್ಳೆಯಾಮಲ್ ಕಾತ್ತುಕ್ಕೊಂಡೀರ್<slide>ಇರುಳಿನ್ ಅದಿಗಾರಂ ಅಗಟ್ರಿವಿಟೀ‌ರ್ ಯೇಸು ಅರಸುಕ್ಕುಳ್ ಸೇರ್ತುವಿಟ್ಟಿರ್‌ <BR>ಉಮಕ್ಕು ಸೊಂದಮಾಯ್ ವಾಂಗಿ ಕೊಂಡು ಉರಿಮೈ ಸೊತ್ತಾಗ ವೃತ್ತು ಕೊಂಡೀ‌ರ್<slide>ಪಾರ್ಕುಂ ಕಣ್‌ಗಳ್ಳಿ ತಂದೀರಯ್ಯಾ ಪಾಡುಂ ಉದಡುಗಳ್ ತಂದೀರಯ್ಯಾ<BR>ಉಳೈಕ್ಕುಂ ಕರಂಗಳೈ ತಂದೀರಯ್ಯಾ ಓಡುಂ ಕಾಲ್ಗಳ್ಳೆ ತಂದೀರಯ್ಯಾ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nandri endru sollugirom naadha</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/4/2025  19:36</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நன்றி சொல்லுகிறோம் நாதா<BR>நாவாலே துதிக்கிறோம் நாதா<slide>நன்றி இயேசு ராஜா <BR>நன்றி இயேசு ராஜா <slide>கடந்த நாட்கள் காத்தீரே நன்றி ராஜா<BR>புதிய நாளை தந்திரே நன்றி ராஜா<slide>அடைக்கலமே கேடயமே நன்றி ராஜா<BR>அன்பே என் ஆறுதலே நன்றி ராஜா<slide>ஆபத்திலே காத்தீரே நன்றி ராஜா<BR>அதிசயம் செய்தீரே நன்றி ராஜா<slide>சோர்ந்துபோன நேரமெல்லாம் தூக்கினீரே<BR>சுகம் தந்து இதுவரை தாங்கினீரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಂಡ್ರಿ ಎಂದ್ರು ಸೊಲ್ಲುಗಿರೋಂ ನಾದಾ <BR>ನಾವಾಲೇ ತುದಿಕ್ಕಿರೋಂ ನಾದಾ <slide>ನಂಡ್ರಿ ಯೇಸು ರಾಜಾ <BR>ನಂಡ್ರಿ ಯೇಸು ರಾಜಾ<slide>ಕಡಂದ ನಾಟ್ಕಳ್ ಕಾತ್ತೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ <BR>ಪುದಿಯ ನಾಳೈ ತಂದೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ<slide>ಅಡೈಕ್ಕಲಮೇ ಕೇಡಯಮೇ ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ <BR>ಅನ್ಬೇ ಎನ್ ಆರುದಲೇ ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ<slide>ಆಬತ್ತಿಲೇ ಕಾತ್ತೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ <BR>ಅದಿಸಯಂ ಸೆಯ್ದೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ <slide>ಸೋರ್ಂದು ಪೋನ ನೇರಮೆಲ್ಲಾಂ ತೂಕ್ಕಿನಿರೇ <BR>ಸುಗಂ ತಂದು ಇದುವರೈ ತಾಂಗಿನಿರೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nandri nandri endru nandri</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/31/2026  7:53</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நன்றி நன்றி என்று <BR>நன்றி நன்றி என்று<BR>நாள்முழுதும் துதிப்பேன்<BR>நாதா உம்மைத் துதிப்பேன்<slide>காலையிலும் துதிப்பேன்<BR>மாலையிலும் துதிப்பேன்<BR>மத்தியத்திலும் துதிப்பேன்<BR>இரவினிலும் துதிப்பேன்<slide>உண்ணும்போதும் துதிப்பேன்<BR>உறங்கும் போதும் துதிப்பேன்<BR>அமரும்போதும் துதிப்பேன்<BR>நடக்கும் போதும் துதிப்பேன்<slide>வாழ்த்தும் போதும் துதிப்பேன்<BR>தாழ்த்தும்போதும் துதிப்பேன்<BR>நெருக்கத்திலே துதிப்பேன் -பிறர்<BR>வெறுக்கும் போதும் துதிப்பேன்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ಎಂಡ್ರು ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ಎಂಡ್ರು <BR>ನಾಳ್ ಮುಳುದುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ <BR>ನಾದಾ ಉಮ್ಮೆ ತುದಿಪ್ಪೇನ್<slide>ಕಾಲೈಯಿಲುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ಮಾಲೈಯಿಲುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ <BR>ಮದಿಯತ್ತಿಲುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ಇರವಿನಿಲುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್<slide>ಉಣ್ಣುಂ ಬೋದುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ಉರಂಗುಮ್ ಬೋದುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ <BR>ಅಮರುಂ ಬೋದುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ನಡಕ್ಕುಂ ಬೋದುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್<slide>ವಾಳ್‌ತ್ತುಂ ಬೋದುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ತಾಳ್‌ತ್ತುಂ ಬೋದುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ <BR>ನೆರುಕ್ಕತ್ತಿಲೇ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ - ಪಿರರ್ ವೆರುಕ್ಕುಂ ಬೋದುಂ ತುದಿಪ್ಪೇನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nanmaigalin Nayagane nandri solli</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/31/2026  7:47</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நன்மைகளின் நாயகனே நன்றி சொல்லி மகிழ்கிறேன் (நன்றி நன்றி ஐயா)<BR>உண்மையுள்ள தெய்வமே உயிரோடு கலந்தவரே <slide>கடந்த ஆண்டெல்லாம் கண்மணி போல் காத்தீரே <BR>புதிய ஆண்டு (நாள்) தந்து புதியன (புதுமைகள்) செய்பவரே <slide>உமக்காய் காக்திருந்து புதுபெலன் அடைகின்றேன் <BR>உம்மையே பற்றிக் கொண்டு புதிய மனுஷனானேன் <slide>கர்த்தர் கரம் என்னோடு இருப்பதை உணர வைத்தீர் <BR>அநேகர் அறிக்கையிட அப்பா நீர் கிருபை செய்தீர் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನನ್ನೈಗಳಿನ್ ನಾಯಗನೇ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಲಿ ಮಗಿಳ್ಗಿರೇನ್ (ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ) <BR>ಉಣ್ಮೈಯುಳ್ಳ ದೆಯ್ವಮೇ ಉಯಿರೋಡು ಕಲಂದವರೇ <slide>ಕಡಂದ ಆಂಡೆಲ್ಲಾಂ (ನಾಟ್ಕಳೆಲ್ಲಾಂ) ಕಣ್ಮಣಿ ಪೋಲ್ ಕಾತ್ತೀರೇ <BR>ಪುದಿಯ ಆಂಡು (ನಾಳ್) ತಂದು ಪುದಿಯನ (ಪುದುಮೈಗಳ್) ಸೆಯವರೇ <slide>ಉಮಕ್ಕಾಯ್ ಕಾತ್ತಿರುಂದು ಪುದುಬೆಲನ್ ಅಡೈಗಿಂಡೇನ್ <BR>ಉಮ್ಮೆಯೇ ಪಟ್ರಿ ಕೊಂಡು ಪುದಿಯ ಮನುಷನಾನೇನ್ <slide>ಕರ್ತರ್ ಕರಂ ಎನ್ನೋಡು ಇರುಪ್ಪದೈ ಉಣರ ವೈತ್ತೀರ್‌ <BR>ಅನೇಗ‌ರ್ ಅರಿಕೈಯಿಡ ಅಪ್ಪಾ ನೀರ್ ಕಿರುಬೈ ಸೆಯ್ದಿರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Neenga Illama Vazha Mudiyathu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/21/2026  16:6</timestamp>
  <yvideo>https://www.youtube.com/watch?v=P578KME4FGM</yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நீங்க இல்லாம வாழ முடியாதையா<BR>உங்க கிருப இல்லாம வாழ தெரியாதையா <slide>இயேசுவே என் எஜமானரே <BR>நேசரே என் துணையாளரே <slide>காலையிலே கிருபையும் மாலையிலே மகிமையும் தருகின்றா நல்ல தெய்வமே <BR>தாய் மறந்தலும் மறப்பதில்லையே தந்தை வெறுத்தாலும் வெறுப்பதில்லையே <slide>நன்றி சொல்லி துதிப்பாடி <BR>மனதார தொழுகிறோம் <slide>இதுவரை நிற்பதும் இனிமேல் நிலைப்பதும் எல்லாமே உங்க கிருப தான் <BR>பெருமை பாராட்டிடா ஒன்றும் இல்லையே தாங்கி நடத்துவது உங்க கிருபையே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನೀಂಗ ಇಲ್ಲಮ ವಾಳ ಮೂಡಿಯಾದೈಯ್ಯಾ <BR>ಉಂಗ ಕಿರುಬ ಇಲ್ಲಮ ವಾಳ ತೇರಿಯಾದೈಯ್ಯಾ <slide>ಯೇಸುವೇ ಎನ್ ಯೆಜಮಾನರೇ <BR>ನೇಸರ್ ಎನ್ ತುನೈಯಾಲಾರೆ <slide>ಕಾಲೈಯಿಲ ಕಿರುಬೈಯುಮ್ ಮಾಲೈಯಿಲ ಮಗಿಮೈಯುಮ್ ತರುಗಿನ್ಡ್ರ ನಲ್ಲ ದೆಯ್ವಮೇ <BR>ತಾಯ್ ಮರಂದಾಲುಂ ಮಾರಪದಿಲ್ಲೈಯೇ ತಂದೈ ವೆರುತಾಲುಮ್ ವೆರುಪದಿಲ್ಲೈಯೇ <slide>ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಲಿ ತುದಿ ಪಾಡಿ <BR>ಮನದಾರ ತೋಳುಗೀರೋಮ್ <slide>ಇದುವರೈ ನಿರ್ಪದುಂ ಇನಿಮೇಲ್ ನಿಲೈಪಡುಂ ಎಲ್ಲಾಮೆ ಉಂಗ ಕಿರುಬೈದಾನ್ <BR>ಪೆರುಮೈ ಪಾರಾಟ್ಠಿಡ ಒಂಡ್ರುಮಿಲ್ಲೈಯೇ ತಾಂಗಿ ನಡತುವದು ಉಂಗ ಕಿರುಬೈಯೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Neenga Illama Vala Mudiyathu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Neer Indri Vazhvethu Iraiva</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/15/2024  10:3</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நீரின்றி வாழ்வேது இறைவா<BR>உம் நினைவின்றி மகிழ்வேது தேவா<slide>உலகத்தில் நூறாண்டு நான் வாழ்ந்த போதும்<BR>உம் இல்லத்தில் வாழும் ஒரு நாளே போதும்<slide>பல கோடி வார்த்தைகள் நான் கேட்ட போதும்<BR>இயேசுவே நீர் பேசும் ஒருவார்த்தை போதும்<BR>ஓராயிரம் ஜீவன் உயிர்வாழுவேன்<BR>உம் வார்த்தையில் உண்டு அற்புதமே<slide>கல்லுக்குள் தேரையை வைத்தவர் நீர்<BR>அதற்குள்ளும் ஜீவனை தந்தவர் நீர்<BR>உமையன்றி அணுவேதும் அசையாதையா<BR>உம் துணையின்றி உயிர்வாழ முடியாதையா<slide>எத்தனை நன்மைகள் செய்தீரையா<BR>அதில் எதற்கென்று நன்றி சொல்லி துதிப்பேனையா<BR>அத்தனையும் சொல்ல வேண்டும் என்றால்<BR>ஆயிரம் ஆண்டுகள் போதாதையா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನೀರ್ ಇಂಡ್ರಿ ವಾಲ್ವೇದು ಇರೈವಾ <BR>ಉಮ್ ನಿನೈವಿನ್­ಡ್ರಿ ಮಗಿಲ್ವೇದು ದೇವಾ <slide>ಉಲಗತ್ತಿಲ್ ನೂರ್ ಆಂಡು ನಾನ್ ವಾಲ್ನದ ಪೋದುಮ್ <BR>ಉಮ್ ಇಲ್ಲತಿಲ್ ವಾಲುಮ್ ಒರುನಾಲೆ ಪೋದುಮ್ <slide>ಪಲ ಕೋಡಿ ವಾರ್ತೈಗಳ್ ನಾನ್ ಕೇಟ್ಟ ಬೋದುಮ್ <BR>ಯೇಸುವೇ ನೀರ್ ಪೇಸುಂ ಒರು ವಾರ್ತೈ ಪೋದುಮ್ <BR>ಓರಾಯಿರಂ ಜೀವನ್ ಉಯಿರ್ ವಾಲುಮೇ <BR>ಉಮ್ ವಾರ್ತ್ತೈಯಿಲ್ ಉಂಡು ಅರ್ಪುದಮೇ<slide>ಕಳ್ಳುಕ್ಕುಲ್ ತೇರೈಯಯ್ ವೈತ್ತವರ ನೀರ್ <BR>ಅದರ್ಕುಲ್ಲುಮ್ ಜೀವನೈ ತಂದವರ್ ನೀರ್ <BR>ಉಮ್ಮೈಯಂಡ್ರಿ ಅಣುವೇದುಂ ಅಸೈಯಾದೈಯ್ಯಾ <BR>ಉಮ್ ತುನೈಯಿಂಡ್ರಿ ಉಯಿರ್ ವಾಲ ಮುಡಿಯಾದೈಯ್ಯಾ <slide>ಎತ್ತನೈ ನನ್ಮೈಗಲ್ ಸೆಯ್ದೀರೈಯ್ಯ <BR>ಅದಿಲ್ ಎದರ್ಕೆಂಡ್ರು ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಲಿ ತುದಿಪ್ಪೇನಯ್ಯಾ <BR>ಅತ್ತನೈಯುಂ ಸೊಲ್ಲ ವೆಂಡ್ರುಮ್ ಎನ್ಡ್ರಾಳ್ <BR>ಆಯಿರಂ ಆಂಡುಗಲ್ ಪೋದಾದೈಯ್ಯಾ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[11065]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Neer Namba Pannina</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>6/14/2025  19:59</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நீர் நம்பப்பண்ணின உந்தன் வாக்குகளை <BR>நினைத்து நிறைவேற்றுவீர் <slide>மறவாமல் நினைப்பவரே இயேசையா <BR>நிறைவேற்றி முடிப்பவரே <slide>உடன்படிக்கையின் தேவன் உம் உண்மையில் பிசகாதவர் <BR>(என்) தாவீதுக்கு நான் பொய் சொல்லேன் <BR>என்று சொல்லி சொன்னதை நிறைவேற்றுவீர் <slide>சொன்னதை செய்துமுடிப்பீர் நீர் முடித்துத்தீர்க்குமட்டும் கைவிடமாட்டீர் <BR>என் கையை கொண்டு (நீர்) தொடங்கினதெல்லாம் <BR>என் கையை கொண்டே நிறைவேற்றுவீர் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನೀರ್ ನಂಬಪಣ್ಣಿನ ಉಂದನ್ ವಾಕ್ಕುಗಲೈ <BR>ನಿನೈತು ನಿರೈವೇಟ್ರುವೀರ <slide>ಮರವಾಮಲ್ ನಿನೈಪ್ಪವರೇ ಯೇಸಯ್ಯ <BR>ನಿರೈವೇಟ್ರಿ ಮುಡಿಪ್ಪವರೇ <slide>ಉಡಂಪಡಿಕ್ಕೈಯಿನ್ ದೇವಂ ಉಮ್ ಉನ್ನಮೈಯಿಲ್ ಪಿಸಗಾದವರ್ <BR>(ಎನ್) ದಾವೀದುಕ್ಕು ನಾನ್ ಪೊಯ್ ಸೊಲ್ಲೆನ್ <BR>ಎಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ಸೊನ್ನದೈ ನಿರೈವೇಟ್ರುವೀರ್ <slide>ಸೊನ್ನದೈ ಸೆಯ್ದು ಮುಡಿಪ್ಪೀರ್ ನೀರ್ ಮೂಡಿತ್ತುತೀರಕ್ಕೂಮ್ಮಟ್ಟುಮ್ ಕೈವಿಡಮಾಟ್ಟೀರ್ <BR>ಎನ್ ಕೈಯಯ್ ಕೊಂಡು (ನೀರ್) ತೊಡಂಗಿನದೆಲ್ಲಾಮ್ <BR>ಎನ್ ಕೈಯಯ್ ಕೊಂಡೇ ನಿರೈವೇಟ್ರುವೀರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Neer ennodu irukkumbodu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Arial</font2>
  <timestamp>2/3/2024  19:28</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key>D min</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நீர் என்னோடு இருக்கும் போது எந்நாளும் வெற்றி வெற்றியே<BR>தோல்வி எனக்கில்லையே-நான் தோற்றுப் போவதில்லையே<slide>மலைகளை தாண்டிடுவேன்-கடும் பள்ளங்களை கடந்திடுவேன் <BR>சதிகளை முறியடிப்பேன் சாத்தானை ஜெயித்திடுவேன்<slide>அல்லேலூயா அல்லேலூயா<slide>சிறைச்சாலை கதவுகளும் என் துதியினால் உடைந்திடுமே<BR>அபிஷேகம் எனக்குள்ளே நான் ஆடிப்பாடி மகிழ்ந்திடுவேன்<slide>மரணமே கூர் எங்கே பாதாளமே ஜெயம் எங்கே<BR>கிறிஸ்து எனக்கு ஜீவன் சாவெனக்கு ஆதாயமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನೀರ್ ಎನೋಡು ಇರುಕ್ಕುಮ್ಬೋದು ಎನ್ನಾಲುಮ್ ವೆಟ್ರಿ ವೆಟ್ರಿಯೇ <BR>ತೋಲ್ವಿ ಎನಕ್ಕಿಲ್ಲೈಯೇ ನಾನ್ ಸೋರ್ನ್ದು ಪೋವದಿಲ್ಲೈಯೇ <slide>ಮಲೈಗಲೈ ತಾಂದಿಡುವೆನ್ ಖಡುಂ ಪಲ್ಲಂಗಲೈ ಕಡಂದಿಡುವೆನ್ <BR>ಸಾದಿಗಲೈ ಮುರಿಯಡಿಪ್ಪೆನ್ ಸಾತಾನೈ ಜೈತಿಡುವೆನ್ <slide>ಹಲ್ಲೆಲೂಯ ಹಲ್ಲೆಲೂಯ <slide>ಸಿರೈಚಲೈ ಕದವುಗಳುಂ ಎನ್ ತುದಿಯಿನಾಲ್ ಉಡೈಂದಿಡುಮೆ <BR>ಅಭಿಷೇಗಂ ಎನಕ್ಕುಲ್ಲೇ ನಾನ್ ಆದಿ ಪಾಡಿ ಮಾಗಿಳ್ಂದಿಡುವೆನ್ <slide>ಮರನಮೆ ಉಂ ಕೂರ್ ಎಂಗೇ ಬಧಾಲಮೆ ಜಯಂ ಎಂಗೇ <BR>ಕ್ರಿಸ್ತು ಎನಕ್ಕುಲ್ ಜೀವನ್ ಸಾವೇನಕ್ಕು ಆದಾಯಮೆ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[PAMALAI-TA]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Neere en belan</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>11/2/2024  14:16</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நீரே என் பெலன் நீர் என் அடைக்கலம்<BR>ஆபத்துக் காலத்தில் என் துணை<BR>சுற்றி நின்று என்னைக் காக்கும் கன்மலை<slide>யாக்கோபின் தேவன் என் அடைக்கலம்<BR>யோகோவா தேவனே என் பலம்<BR>கலக்கமில்லை பயங்கள் இல்லை வாழ்விலே<BR>நான் இருப்பதோ கர்த்தரின் கரத்திலே<slide>அமர்ந்திருந்து தேவனை நான் அறிகிறேன்<BR>அவர் கரத்தில் வலிமை நித்தம் பார்க்கிறேன்<BR>தாய் பறவை சேட்டை கொண்டு மூடியே<BR>கண்மணிபோல் என்னைக் பாதுகாக்கிறீர்<slide>காலைதோறும் புதிய கிருபை தருகிறீர்<BR>காலமெல்லாம் கருத்தாய் என்னைக் காக்கிறீர்<BR>வலப்புறம் இடப்புறம் நான் விலகினால்<BR>வார்த்தையாலே என்னைத் திருத்தி நடத்துவீர்<slide>பசும்புல் வெளியில் என்னைத் தினம் மேய்க்கிறீர்<BR>அமர்ந்த தண்ணீர் ஊற்றில் தாகம் தீர்க்கிறீர்<BR>சத்துருவின் கண்கள் காண எண்ணெயால்<BR>என் தலையை அபிஷேகம் செய்கிறீர்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನೀರೇ ಎನ್ ಬೆಲಂ ನೀರ್ ಎನ್ ಅಡೈಕಲಮ್ <BR>ಆಬತು ಕಾಲತ್ತಿಲ್ ಎನ್ ತುನೈ <BR>ಸುಟ್ರಿ ನಿನ್ಡ್ರು ಎನ್ನೈ ಕಾಕ್ಕುಮ್ ಕಣ್ ಮಲೈ <BR><BR><slide>ಯಾಕೋಬಿನ್ ದೇವಂ ಎನ್ ಅಡೈಕಲಮ್ <BR>ಯಾಗೋವ ದೇವನೇ ಎನ್ ಬಲಮ್ <BR>ಕಲಕ್ಕಮಿಲ್ಲೈ ಬಯಂಗಲ್ ಇಲ್ಲೈ ವಾಲ್ವಿಲೇ <BR>ನಾನ್ ಇರುಪದೋ ಕರ್ತರಿನ್ ಕರತಿಲೇ <slide>ಅಮರ್ನ್ದಿರುಂದು ದೇವನೈ ನಾನ್ ಅರಿಗಿರೇನ್ <BR>ಅವರ ಕರತ್ತಿಲ್ ವಲಿಮೈ ನಿತ್ತಂ ಪಾರ್ಕಿರೇನ್ <BR>ತಾಯ್ ಪರವೈ ಸೆಟ್ಟೈ ಕೊಂಡು ಮೂಡಿಯೇ <BR>ಕಣ್ಮನಿಪೋಲ್ ಎನ್ನೈ ಪಾದುಗಾಕಿರೀರ್ <slide>ಕಲೈದೋರುಮ್ ಪುದಿಯ ಕಿರುಬೈ ತರುಗಿರೇರ್ <BR>ಕಾಲಮೆಲ್ಲಾಮ್ ಕರುತ್ತಾಯ್ ಎನೈ ಕಾಕ್ಕಿರೀರ್ <BR>ವಲಪ್ಪುರಂ ಇಡಪುರಂ ನಾನ್ ವಿಲಗಿನಾಲ್ <BR>ವಾರ್ತ್ತೈಯಾಲೆ ಎನ್ನೈ ತಿರುತ್ತಿ ನಡತ್ತುವೀರ <slide>ಪಸುಂಪುಲ್ ವೇಳಿಯಿಲ್ ಎನ್ನೈ ದಿನಂ ಮೆಯ್ಕಿರೀರ್ <BR>ಅಮರಂದ ತಣ್ಣೀರ್ ಊಟ್ರಿಲ್ ದಾಗಂ ತೀರ್ಕಿರೀರ್ <BR>ಸತ್ತುರುವಿನ ಕಣ್ಗಳ್ ಕಾನಾ ಎಣ್ಣೆಯಾಲ್ <BR>ಎನ್ ತಲೈಯಯ್ ಅಭಿಷೆಗಂ ಸೆಯ್ಗಿರೀರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nesare Um Thiru paadham</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>8/10/2024  9:54</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நேசரே உம் திரு பாதம் அமர்ந்தேன்<BR>நிம்மதி நிம்மதியே<BR>ஆர்வமுடனே பாடித் துதிப்பேன்<BR>ஆனந்தம் ஆனந்தமே<slide>அடைக்கலமே அதிசயமே<BR>ஆராதனை ஆராதனை<slide>உம் வல்ல செயல்கள்<BR>நினைத்து நினைத்து<BR>உள்ளமே பொங்குதய்யா<BR>நல்லவரே நன்மை செய்தவரே<BR>நன்றி நன்றி ஐயா<slide>வல்லவரே நல்லவரே<BR>ஆராதனை ஆராதனை<slide>பலியான செம்மறி பாவங்களெல்லாம்<BR>சுமந்து தீர்த்தவரே<BR>பரிசுத்த இரத்தம் எனக்காக அல்லோ<BR>பாக்கியம் பாக்கியமே<slide>பரிசுத்தரே படைத்தவரே<BR>ஆராதனை ஆராதனை<slide>எத்தனை இன்னல்கள் என் வாழ்வில் வந்தாலும்<BR>உம்மை பிரியேன் ஐயா<BR>சித்தமே செய்து சாட்சியாய் வாழ்வேன்<BR>நிச்சயம் நிச்சயமே<slide>இரட்சகரே இயேசு நாதா<BR>ஆராதனை ஆராதனை<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನೇಸರೇ ಉಮ್ ತಿರು ಪಾದಂ ಅಮರ್ಂದೇನ್ ನಿಮ್ಮದಿ ನಿಮ್ಮದಿಯೇ <BR>ಆರ್ವಮುಡನೇ ಪಾಡಿ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ಆನಂದಮ್ ಆನಂದಮೇ <slide>ಅಡೈಕ್ಕಲಮೇ ಅದೀಸಯಮೇ <BR>ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ<slide>. ಉಮ್ ವಲ್ಲಸೆಯಲ್ಗಳ್ ನಿನೈತ್ತು ನಿನೈತ್ತು ಉಳ್ಳಮೇ ಪೊಂಗುದಯ್ಯಾ <BR>ನಲ್ಲವರೇ ನನೈ ಸೆಯ್ದವರೇ ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <slide>ವಲ್ಲವರೇ ನಲ್ಲವರೇ <BR>ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ<slide>. ಬಲಿಯಾನ ಸೆಮ್ಮರಿ ಪಾವಂಗಳ್ ಎಲ್ಲಾಂ ಸುಮಂದು ತೀರ್ತ್ತವರೇ <BR>ಪರಿಸುತ್ತ ರತ್ತಂ ಎನಕ್ಕಾಗ ಅಲ್ಲೋ ಬಾಕ್ಕಿಯಂ ಬಾಕ್ಕಿಯಮೇ <slide>ಪರಿಸುತ್ತರೇ ಪಡೈತ್ತವರೇ <BR>ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ<slide>. ಎತ್ತನೈ ಇನ್ನಲ್ಗಳ್ ಎನ್ ವಾಳ್ವಿಲ್ ವಂದಾಲುಮ್ ಉಮ್ಮೆ ಪಿರಿಯೇನ್ ಐಯಾ <BR>ಸಿತ್ತಮೇ ಸೆಯ್ದು ಸಾಟ್ಚಿಯಾಯ್ ವಾಲ್ವೇನ್ ನಿಚ್ಚಯಂ ನಿಚ್ಚಯಮೇ <slide>ರಟ್ಟಗರೇ ಯೇಸು ನಾದಾ <BR>ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Nirmulamagadhiruppathu Unthan Maa Kirubai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>4/5/2025  19:42</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நிர்மூலமாகாதிருப்பது உந்தன் மா கிருபை <BR>முடிவே இல்லாதது உந்தன் மனதுருக்கம் <slide>கிருபை கிருபை <BR>மாறாத கிருபை <slide>கிருபையினாலே இரட்சித்தீரே நீதிமானாக மாற்றினீரே <BR>உயிர்த்தெழச் செய்தீர் கிறிஸ்துவோடே கூட உன்னதங்களில் அமரச்செய்தீர் <slide>கிருபையின் மகிமைக்குப் புகழ்ச்சியாக சொந்தப் பிள்ளையாய் முன்குறித்தீரே <BR>பரிசுத்த இரத்தத்தால் மீட்பளித்தீரே பாவம் அனைத்தையும் மன்னித்தீரே <slide>தேவனின் பலத்த சத்துவத்தாலே<BR>நற்செய்தி அறிவிக்கும் திருத்தொண்டனானேன் <BR>கிறிஸ்து இயேசுவின் அளவற்ற செல்வத்தை அறிவிக்கின்றேன் நான் கிருபையினால் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಿರ್ಮೂಲಮಾಗಾದಿರುಪ್ಪದು ಉಂದನ್ ಮಾ ಕಿರುಬೈ <BR>ಮುಡಿವೇ ಇಲ್ಲಾದದು ಉಂದನ್ ಮನದುರುಕ್ಕಮ್ - ನಾನ್ <slide>ಕಿರುಬೈ ಕಿರುಬೈ <BR>ಮಾರಾದ ಕಿರುಬೈ <slide>ಕಿರುಬೈಯಿನಾಲೇ ರಟ್ಚಿತ್ತೀರೇ ನೀದಿಮಾನಾಗ ಮಾಟ್ರಿನೀರೇ <BR>ಉಯಿರ್ತ್ತೆಳ ಚೆಯ್ದಿರ್ ಕ್ರಿಸ್ತುವೋಡೇ ಕೂಡ ಉನ್ನದಂಗಳಿಲೇ ಅಮರ ಚೆಯ್ದಿರ್ <slide>ಕಿರುಬೈಯಿನ್ ಮಗಿಮೈಕ್ಕು ಪಗಳ್­ಚ್ಚಿಯಾಗ ಸೊಂದ ಪಿಳ್ಳೈಯಾಯ್ ಮುನ್ಕುರಿತ್ತೀರೇ <BR>ಪರಿಸುತ್ತ ರತ್ತತ್ತಾಲ್ ಮೀಟ್ಪಳಿತ್ತೀರೇ ಪಾವಮ್ ಅನೈತ್ತೈಯುಮ್ ಮನ್ನಿತ್ತೀರೇ <slide>ದೇವನಿನ್ ಬಲತ್ತ ಸತ್ತುವತ್ತಾಲೇ ನರ್ಚೆಯ್ದಿ ಅರಿವಿಕ್ಕುಮ್ ತಿರುತ್ತೊಂಡನಾನೇನ್ <BR>ಕ್ರಿಸ್ತು ಯೇಸುವಿನ್ ಅಳವಟ್ರ ಸೆಲ್ವತ್ತೈ ಅರಿವಿಕ್ಕಿಂಡ್ರೇನ್ ನಾನ್ ಕಿರುಬೈಯಿನಾಲ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Nirmulamagathiruppathu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ootridumae Um Vallamaiyai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>6/22/2024  12:50</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஊற்றிடுமே உம் வல்லமையை இந்த நாளில் எங்கள் மேலே <BR>ஊற்றிடுமே உம் அக்கினியை இந்த நாளில் எங்கள் மேலே ||2||<BR>இந்த நாளில் எங்கள் மீது வல்லமையோடே<slide>வல்லமை வல்லமை தாருமே தேசத்தை உமக்காக கலக்கிட <BR>அபிஷேகம் அபிஷேகம் ஊற்றுமே<BR>அனல் கொண்டு உமக்காக எழும்பிட<slide>பெந்தெகொஸ்தே நாளில் செய்தது போல அக்கினியின் நாவுகள் பொழிந்திடுமே <BR>அப்போஸ்தலர் நாட்களில் செய்ததுபோல இன்றும் செய்ய வேண்டுமே <slide>மாம்சமான யாவர் மேலும் ஊற்றுவேனென்று வாக்குத்தந்த ஆவியை ஊற்ற வேண்டுமே <BR>நீச்சல் ஆழம் கொண்டு சென்று நீந்தச் செய்யுமே நதியாய்ப் பாய்ந்திடுமே<BR> <slide>அற்புதங்கள் திரளாய் நடந்திடவே அற்புதத்தின் ஆவியே வந்திடுமே <BR>அந்தகார சங்கிலிகள் அறுந்திடவே அக்கினியை ஊற்றிடுமே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಊಟ್ರಿಡುಮೇ ಉಮ್ ವಲ್ಲಮೈಯೈ ಇಂದ ನಾಳಿಲ್ ಎಂಗಳ್ ಮೇಲೇ <BR>ಊಟ್ರಿಡುಮೇ ಉಮ್ ಅಕ್ಕಿನಿಯೈ ಇಂದ ನಾಳಿಲ್ ಎಂಗಳ್ ಮೇಲೇ ||2||<BR>ಇಂದ ನಾಳಿಲ್ ಎಂಗಳ್ ಮೀದು ವಲ್ಲಮೈಯೋಡೇ<BR><slide>ವಲ್ಲಮೈ, ವಲ್ಲಮೈ ತಾರುಮೇ ದೇಸತ್ತೆ ಉಮಕ್ಕಾಯ್ ಕಲಕ್ಕಿಡ<BR>ಅಭಿಷೇಗಮ್, ಅಭಿಷೇಗಮ್ ಊಟ್ರುಮೇ ಅನಲ್ ಕೊಂಡು ಉಮಕ್ಕಾಯ್ ಎಳುಂಬಿಡ<slide>ಬೆಂದೆಗೋಸ್ತೇ ನಾಳಿಲ್ ಸೆಯ್ದದು ಪೋಲ ಅಕ್ಕಿನಿಯಿನ್ ನಾವುಗಳ್ ಪೊಳಿಂದಿಡುಮೇ <BR>ಅಪ್ಪೋಸ್ತಲರ್ ನಾಟ್ಕಳಿಲ್ ಸೆಯ್ದದು ಪೋಲ ಇಂಡ್ರುಮ್ ಸೆಯ್ಯ ವೇಂಡುಮೇ <slide>ಮಾಮ್ಸಮಾನ ಯಾವರ್‌ಮೇಲುಮ್ ಊಟ್ರುವೇನ್ ಎಂಡ್ರು ವಾಕ್ಕು ತಂದ ಆವಿಯೈ ಊಟ್ರ ವೇಂಡೂಮೇ<BR>ನೀಚ್ಚಲ್ ಆಳಮ್ ಕೊಂಡು ಸೆಂಡ್ರು ನೀಂದ ಚೆಯ್ಯುಮೇ ನದಿಯಾಯ್ ಪಾಯ್ಂದಿಡುಮೇ <slide>ಅರ್ಪುದಂಗಳ್ ತಿರಳಾಯ್ ನಡತ್ತಿಡವೇ ಅರ್ಪುದತ್ತಿನ್ ಆವಿಯೇ ವಂದಿಡುಮೇ <BR>ಅಂದಗಾರ ಸಂಗಿಲಿಗಳ್ ಅರುಂದಿಡವೇ ಅಕ್ಕಿನಿಯೈ ಊಟ್ರಿಡುಮೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Utridume Um Vallamaiyai]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ootru thanneere endan Deva</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/25/2025  9:37</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஊற்றுத் தண்ணீரே எந்தன் தேவ ஆவியே ஜீவ நதியே என்னில் பொங்கிப் பொங்கிவா ஆசீர்வதியும் என் நேசக் கர்த்தரே ஆவியின் வரங்களினால் என்னை நிரப்பும் <slide>கன்மலையைப் பிளந்து வனாந்திரத்திலே கர்த்தாவே உம் ஜனங்களின் தாகம் தீர்த்தீரே பள்ளத்தாக்கிலும் மலைகளிலும் தண்ணீர் பாயும் தேசத்தை நீர் வாக்களித்தீரே <slide>இரட்சிப்பின் ஊற்றுகள் எந்தன் சபைதனிலே எழும்பிட இந்த வேளை இரங்கிடுமே ஆத்ம பாரமும் பரிசுத்தமும் ஆவலுடன் பெற்றிடவே வரம் தாருமே<slide>ஜீவத் தண்ணீராம் எந்தன் நல்ல கர்த்தாவே ஜீவ ஊற்றினால் என்னை நிறைத்திடுவீர் கனி தந்திட நான் செழித்தோங்கிட கர்த்தரின் கரத்தால் நித்தம் கனம் பெற்றிட <slide>திறக்கப்பட்டதாம் ஊற்று சிலுவையிலே இரட்சகரின் காயங்கள் வெளிப்படுதே<BR>பாவக்கறைகள் முற்றும் நீங்கிட பரிசுத்தர் சமுகத்தில் ஜெயம் பெற்றிட <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಊಟ್ರು ತಣ್ಣೀರೇ ಎಂದನ್ ದೇವ ಆವಿಯೇ <BR>ಜೀವನದಿಯೇ ಎನ್ನಿಲ್ ಪೊಂಗಿ ಪೊಂಗಿ ವಾ <BR>ಆಸೀರ್ವದಿಯುಂ ಎನ್ ನೇಸ ಕರ್ತ್ತರೇ <BR>ಆವಿಯಿನ್ ವರಂಗಳಿನಾಲ್ ಎನ್ನೆ ನಿರಪ್ಪುಂ <slide>ಕನ್ಮಲೈಯ್ಯ ಪಿಳಂದು ವನಾಂದರತ್ತಿಲೇ ಕರ್ತಾವೇ ಉಮ್ ಜನಂಗಳಿನ್ ತಾಗಂ ತೀರ್ತ್ತಿರೇ <BR>ಪಳ್ಳತ್ತಾಕ್ಕಿಲುಂ ಮಲೈಗಳಿಲುಂ ತಣ್ಣೀ‌ರ್ ಪಾಯುಂ ದೇಸತ್ತೈ ನೀರ್ ವಾಕ್ಕಳಿತ್ತೀರೇ <slide>ರಟ್ಟಿಪ್ಪಿನ್ ಊಟ್ರುಕ್ಕಳ್ ಎಂದನ್ ಸಬೈದನಿಲೇ ಎಳುಂಬಿಡ ಇಂದ ವೇಳೆ ಇರಂಗಿಡುಮೇ <BR>ಆತ್ಮ ಬಾರಮುಂ ಪರಿಸುತ್ತಮುಂ ಆವಲುಡನ್ ಪೆಟ್ರಿಡವೇ ವರಂ ತಾರುಮೇ <slide>ಜೀವತಣ್ಣೀರಾಮ್ ಎಂದನ್ ನಲ್ಲ ಕರ್ತ್ತರೇ ಜೀವ ಊಟ್ರಿನಾಲ್ ಎನ್ನೆ ನಿರಪ್ಪಿಡುಮೇ <BR>ಕನಿ ತಂದಿಡ ನಾನ್ ಸೆಳಿತ್ತೋಂಗಿಡ ಕರ್ತ್ತರಿನ್ ಕರತ್ತಿಲ್ ನಿತ್ತಂ ಗನಂ ಪೆಟ್ರಿಡ <slide>ತಿರಕ್ಕಪ್ಪಟ್ಟದಾಂ ಊಟ್ರು ಸಿಲುವೈಯಿಲೇ ರಟ್ಟಗರಿನ್ ಗಾಯಂಗಳಿಲ್‌ ವೆಳಿಪ್ಪಡುದೇ <BR>ಪಾವ ಕರೈಗಳ್ ಮುಟ್ರುಂ ನೀಂಗಿಡ ಪರಿಸುತ್ತ ಸಮೂಗತ್ತಿಲ್ ಜೆಯಂ ಪೆಟ್ರಿಡ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Utru thanneere endan Deva]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Oppattra en selvamae o endhan Yesu naadhaa</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>5/10/2025  21:48</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஒப்பற்ற என் செல்வமே ஓ எந்தன் இயேசு நாதா உம்மை நான் அறிந்து உறவாட <BR>உம் பாதம் ஓடி வந்தேன் – நான் உம் பாதம் ஓடி வந்தேன்<slide>உம்மை நான் ஆதாயமாக்கவும்<BR>உம்மோடு ஒன்றாகவும் எல்லாமே குப்பை என எந்நாளும் கருதுகிறேன்<slide>என் விருப்பம் எல்லாமே இயேசுவே நீர் தானன்றோ உமது மகிமை ஒன்றே உள்ளத்தின் ஏக்கம் ஐயா<slide>கடந்ததை மறந்தேன்<BR>கண்முன்னால் என் இயேசு தான்<BR>தொடர்ந்து ஓடுவேன் தொல்லைகள் என்ன செய்யும்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಒಪ್ಪಟ್ರ ಎನ್ ಸೆಲ್ವಮೇ ಓ ಎಂದನ್ ಯೇಸು ನಾದಾ ಉಮ್ಮೆ ನಾನ್ ಅರಿಂದು ಉರವಾಡ ಉಮ್ ಪಾದಂ ಓಡಿ ವಂದೇನ್ - ನಾನ್ ಉಮ್ ಪಾದಂ ಓಡಿ ವಂದೇನ್<slide>ಉಮ್ಮೆ ನಾನ್ ಆದಾಯಮಾಕ್ಕವುಂ ಉಮ್ಮೋಡು ಒಂಡ್ರಾಗವುಮ್ <BR>ಎಲ್ಲಾಮೇ ಕುಪೈ ಎನ ಎನ್ನಾಳುಂ ಕರುದುಗಿರೇನ್<slide>ಎನ್ ವಿರುಪ್ಪಂ ಎಲ್ಲಾಮೇ ಯೇಸುವೇ ನೀರ್ ತಾನಂಡ್ರೋ <BR>ಉಮದು ಮಗಿಮೈ ಒಂಡ್ರೇ ಉಳ್ಳತ್ತಿನ್ ಏಕ್ಕಂ ಐಯಾ - ಎನ್<slide>ಕಡಂದದೈ ಮರಂದೇನ್ ಕಣ್ ಮುನ್ನಾಲ್ ಎನ್ ಯೇಸು ದಾನ್ ತೊಡರ್‌ಂದು ಓಡುವೇನ್ ತೊಲ್ಲೈಗಳ್ ಎನ್ನ ಸೆಯ್ಯುಂ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Paaduven makilven konndaaduven</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/6/2025  19:48</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பாடுவேன் (வோம்) மகிழ்வேன் (வோம்) கொண்டாடுவேன் (வோம்)<BR>அப்பா சமூகத்தில் பாடி மகிழ்ந்து கொண்டாடுவோம்<slide>அக்கினி மதில் நீரே ஆறுதல் மழை நீரே இக்கட்டில் துணை நீரே <BR>இருளில் வெளிச்சம் நீரே<slide>நன்றி நன்றி நன்றி - 2<slide>துயர் நீக்கும் மருத்துவரே என் துதிக்கும் பாத்திரரே பெலனெல்லாம நீர்தானையா என் பிரியமும் நீர்தானையா<slide> கல்வாரி சிலுவையினால்-என் சாபங்கள் உடைந்ததையா ஆப்ரகாமின் ஆசீர்வாதங்கள் (இந்த) அடிமைக்கு கிடைத்ததையா<slide>இயேசுவே உம் இரத்ததால்<BR>என்னை நீதிமானாய் மாற்றினீரே<BR>பரிசுத்த ஆவி தந்து -உம் அன்பை ஊற்றினீரே<slide>. உம்மையே நம்பி வாழ்வதால் உமக்கே சொந்தமானேன்-என் உயிரான கிறிஸ்து வந்ததால்-உம்<BR>உறவுக்குள் வந்துவிட்டேன்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪಾಡುವೇನ್ (ವೋಮ್) ಮಗಿಲ್ವೇನ್ (ವೋಮ್) ಕೊಂಡಾಡುವೇನ್ (ವೋಮ್) ಅಪ್ಪಾ ಸಮೂಗತ್ತಿಲ್ ಪಾಡಿ ಮಗಿಳ೦ದು ಕೊಂಡಾಡುವೇನ್ (ವೋಮ್)<slide>ಅಕ್ಕಿನಿ ಮದಿಲ್ ನೀರೇ ಆರುದಲ್‌ ಮಳ್ಳೆ ನೀರೇ ಇಕ್ಕಟ್ಟಿಲ್ ತುಣೈ ನೀರೇ <BR>ಇರುಳಿಲ್ ವೆಳಿಚ್ಚಮ್ ನೀರೇ<slide>ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ - 2<slide>ತುಯರ್ ನೀಕ್ಕುಮ್ ಮರುತ್ತುವರೇ ಎನ್ ತುದಿಕ್ಕು ಪಾತ್ತಿರರೇ ಬೆಲನೆಲ್ಲಾಮ್ ನೀರ್ತಾನೈಯಾ - ಎನ್ ಪಿರಿಯಮುಮ್ ನೀರ್ತಾನೈಯಾ<slide>ಕಲ್ವಾರಿ ಸಿಲುವೈಯಿನಾಲ್ - ಎನ್ ಸಾಬಂಗಳ್ ಉಡೊಂದದೈಯ್ಯಾ ಆಬಿರಗಾಮಿನ್ ಆಸಿರ್ವಾದಗಳ್ – ಇಂದ ಅಡಿಮೈಕ್ಕು ಕಿಡೈತ್ತದೈಯ್ಯಾ<slide>. Yesuvae um iraththathaal ennai neethimaanaay maattineerae parisuththa aavi thanthu -um anpai oottineerae<slide>. ummaiyae nampi vaalvathaal umakkae sonthamaanaen-en uyiraana kiristhu vanthathaal-um uravukkul vanthuvittaen<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Paaduvom makilvom kondaaduvom]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Paavikku pugalidam</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/8/2025  8:17</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பாவிக்கு புகலிடம் இயேசு இரட்சகர் <BR>பாரினில் பலியாக மாண்டாரே <slide>பரிசுத்தரே பாவமானாரே <BR>பாரமான சிலுவை சுமந்தவரே <slide>காட்டிக் கொடுத்தான் முப்பது வெள்ளிக் <BR>காசுக்காகவே கர்த்தன் இயேசுவை <BR>கொலை செய்யவே கொண்டு போனாரே <BR>கொல்கொதா மலைக்கு இயேசுவை <slide>கள்ளர் மத்தியில் ஒரு கள்ளன் போல் <BR>குற்றமற்ற கிறிஸ்தேசு தொங்கினார் <BR>பரிகாசமும் பசிதாகமும் <BR>படுகாயமும் அடைந்தாரே <slide>கால்கள் கைகளில் ஆணி பாய்ந்திட <BR>கிரீடம் முட்களில் பின்னி சூடிட <BR>இரத்த வெள்ளத்தில் கர்த்தர் தொங்கினார் <BR>இதைக்காணும் உள்ளம் தாங்குமோ <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪಾವಿಕ್ಕು ಪುಗಳಿಡಂ ಯೇಸು ರಟ್ಚಗರ್ <BR>ಪಾರಿನಿಲ್ ಬಲಿಯಾಗಿ ಮಾಂಡಾರೆ <slide>ಪರಿಸುತ್ತರೆ ಪಾವಮಾನಾರೇ <BR>ಬಾರಮಾನ ಸಿಲುವೈ ಸುಮಂದವರೇ <slide>ಕಾಟಿ ಕೊಡುತ್ತಾನ ಮುಪ್ಪದು ವೆಲ್ಲಿ <BR>ಕಾಸುಕ್ಕಾಗವೆ ಕರ್ತರ್ ಯೇಸುವೈ <BR>ಕೊಳೈ ಸೆಯ್ಯವೆ ಕೊಂಡು ಪೋನಾರೇ <BR>ಕೊಲ್ಗೋದಾ ಮಲೈಕ್ಕೂ ಯೇಸುವೈ <slide>ಕಲ್ಲರ್ ಮದ್ದಿಯಿಲ್ ಒರು ಕಲ್ಲಂ ಪೊಳ್ <BR>ಕುಟ್ರಮಟ್ರ ಕಿರಿಸ್ತೇಸು ತೊಂಗಿನಾರ್ <BR>ಪರಿಗಾಸಮುಮ್  ಪಸಿದಾಗಮುಮ್  <BR>ಪಡುಗಾಯಮುಮ್ ಅಡೈನ್ದಾರೆ <slide>ಕಾಳ್ಗಲ್ ಕೈಗಳಿಲ್ ಆನಿ ಪಾಯ್ನದಿಡ <BR>ಕಿರಿಡಂ ಮುಟ್ಕಲಿಲ್ ಪಿನ್ನಿ ಸೂಡಿಡ <BR>ರತ್ತ ವೆಲ್ಲತಿಲ್ ಕರ್ತರ್ ತೊಂಗಿನಾರ್ <BR>ಇದೈಕಾಣುಮ್ ಉಲ್ಲಂ ತಾಂಗುಮೋ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Pani Pola Peyyum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Futura</font2>
  <timestamp>9/8/2024  7:2</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பனி போல பெய்யும் பரிசுத்தரே<BR>மழையாக பொழியும் ஆவியே<BR>ஆவியே.. ஆவியே..<BR>மழையாக பொழியும் ஆவியே<slide>மென்மை (வெண்மை) யானவரே<BR>மேகஸ்தம்பமே ஊற்றுத் தண்ணீர் ஜீவநதி ஆனந்த தைலமே<slide>யுத்தங்கள் செய்பவரே யோர்தானைப் பிளந்தவரே பெருமழையாய் பிரவேசித்த உள்ளங்கை மேகமே<slide>வறண்ட நிலங்களிலே வாய்க்கால்கள் அமைப்பவரே<BR>கனிதரும் மரமாக காப்பாற்றி வளர்ப்பவரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪಾನಿ ಪೋಲ ಪೆಯ್ಯುಮ್ ಪರಿಸುತ್ತರೆ ಮಳಯಾಗ ಪೊಳಿಯುಂ ಆವಿಯೇ<BR>ಆವಿಯೇ ಆವಿಯೇ ಮಳಯಾಗ ಪೊಳಿಯುಂ ಆವಿಯೇ <slide>ಮೆನ್ಮೈಯಾನವರೇ ಮೇಘ ಸ್ಥಮ್ಬಮೇ<BR>ಊಟ್ರು ತನ್ನೀರ್ ಜೀವನಧಿ ಆನಂದ ತೈಲಮೆ<slide>ಯುಥನ್ಗಳ್ ಸೇಯ್ಭಾವರೇ ಯೋರ್ದಾನ್ ಪಿಳನ್ದವರೇ <BR>ಪೆರುಮಲಯಾಯ್ ಪ್ರವೇಸಿತ್ತ ಉಲ್ಲಂಗೈ ಮೇಘಮೇ <slide>ವರಂಡ ನಿಲಂಗಲಿಲೇ ವೈಕಾಲ್ಗಳ್ ಅಮೈಪವರೇ<BR>ಕಾಣಿತರುಮ್ ಮರಮಾಗ ಕಾಪಾಟ್ರಿ ವಲ್ರಪವರೇ<BR><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[ಪಾನಿ ಪೋಲ ಪೆಯ್ಯುಮ್]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Paralogame Ummai Thudipadhaal</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/4/2025  20:1</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பரலோகமே உம்மைத் துதிப்பதால்<BR>கர்த்தாவே அங்கே வாழ்கிறீர்<BR>உம் ஆலயத்தில் உம்மைத் துதிக்கிறோம்<BR>கர்த்தாவே எழுந்தருளும்<slide>துதிக்கிறோம் துதிக்கிறோம்<BR>ஒன்றாக கூடித் துதிக்கிறோம்<slide>உந்தன் நாமம் உயர்த்தும் இடத்தில்<BR>அங்கே வாசம் செய்வீர்<slide>உம்மைப்போல் ஒரு தெய்வம் இல்லை<BR>சர்வ சிருஷ்டிகரே <slide>துதியும் கனமும் மகிமையெல்லாம்<BR>உமக்கே செலுத்துகிறோம்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪರಲೋಗಮೇ ಉಮ್ಮೈ ತುದಿಪದಾಲ್ ಕರ್ತಾವೆ ಅಂಗೇ ವಾಲ್ಗಿರೀರ್ <BR>ಉಮ್ ಆಲಯತ್ತಿಲ್ ಉಮ್ಮೈ ತುದಿಕಿರೋಮ್ ಕರ್ತಾವೆ ಎಳುನ್ದರುಳುಂ <slide>ತುದಿಕಿರೋಮ್ ತುದಿಕಿರೋಮ್ <BR>ಒಂಡ್ರಾಗ ಕೂಡಿ ತುದಿಕಿರೋಮ್ <slide>ಉಂದನ್ ನಾಮಂ ಉರ್ಯತುಂ ಇಡತ್ತಿಲ್ <BR>ಅಂಗೇ ವಾಸಂ ಸೈವೀರ <slide>ಉಮ್ಮೈ ಪೋಲ್ ಒರು ದೆಯ್ವಮ್ ಇಲ್ಲೈ <BR>ಸರ್ವ ಸೃಷ್ಟೀಗರೇ <slide>ತುದಿಯುಮ್ ಗಣಮುಂ ಮಗಿಮೈ ಎಲ್ಲಾಮ <BR>ಉಮಕ್ಕೆ ಸೆಳುತ್ತುಗಿರೋಮ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Paralogamthan en pechu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>2/24/2024  20:2</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பரலோகந்தான் என் பேச்சு<BR>பரிசுத்தம் தான் என் மூச்சு<BR>கொஞ்சக்காலம் இந்த பூமியிலே<BR>இயேசுவுக்காய் சுவிஷேத்திற்காய்<slide>தானான தனனா தானானனா<BR>தானான தனனா தானானனா<slide>1. என் இயேசு வருவார் மேகங்கள் நடுவே<BR>தன்னோடு சேர்த்துக் கொள்வார்<BR>கூடவே வைத்துக் கொள்வார் -என்னை<slide>2. உருமாற்றம் அடைந்து<BR>முகமுகமாக என் நேசரக் காண்பேன்<BR>தொட்டு தொட்டுப் பார்ப்பேன் – இயேசுவை<slide>3. சங்கீதக்காரன் தாவீதை காண்பேன்<BR>பாடச் சொல்லி கேட்பேன் – அங்கு<BR>சேர்ந்து பாடிடுவேன் -நான்<BR>நடனமாடிடுவேன்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪರಲೋಗಂತಾನ್ ಎನ್ ಪೆಚ್ಚು ಪರಿಸುತ್ತಮ್ತನ್ ಎನ್ ಮೂಚ್ಚು ಕೊಂಜಕ್ಕಾಲಂ ಇಂದ ಬೂಮಿಯಿಲೇ ಯೇಸುವುಕ್ಕಾಯ್ ಸುವಿಸೇಶತ್ತಿರ್ಕ್ಕಾಯ್<slide>ತಾನಾನ ತನನಾ ತಾನಾನನಾ<BR>ತಾನಾನ ತನನಾ ತಾನಾನನಾ<slide>1. ಎನ್ ಯೇಸು ವರುವಾರ್‌ ಮೇಗಂಗಳ್ ನಡುವೇ ತನ್ನೋಡು ಸೇರ್ತು ಕೊಳ್ವಾರ್ ಕೂಡವೇ ವೈತ್ತು ಕೊಳ್ವಾರ್ - ಎನ್ನೆ<slide>2. ಉರುಮಾಟ್ರಂ ಅಡೈಂದು ಮುಗಮುಗಮಾಗ ಎನ್ ನೇಸರೈ ಕಾಣ್ಬೇನ್ ತೊಟ್ಟು ತೊಟ್ಟು ಪಾರ್ಪ್ಪೇನ್ - ಯೇಸುವೈ<slide>3. ಸಂಗೀದಕ್ಕಾರನ್ ದಾವೀದೈ ಕಾಣ್ಬೇನ್ ಪಾಡ ಚೊಲ್ಲಿ ಕೇಟ್ಪೇನ್ – ಅಂಗು ಸೇರ್೦ದು ಪಾಡಿಡುವೇನ್ - ನಾನ್ ನಡನಂ ಆಡಿಡುವೇನ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Pasumaiyaana pulveliyil</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>8/16/2025  16:26</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பசுமையான புல்வெளியில் படுக்க வைப்பவரே <BR>அமைதியான தண்ணீரண்டை அழைத்துச் செல்பவரே <slide>என் மேய்ப்பவரே…நல் ஆயனே <BR>எனக்கொன்றும் குறையில்லப்பா <slide>நோயில்லாத சுகவாழ்வு எனக்கு தந்தவரே கரம்பிடித்து கடனில்லாமல் நடத்திச் செல்பவரே <slide>புதிய உயிர் தினம் தினம் எனக்குத் தருகிறீர் உம் பெயருக்கேற்ப பரிசுத்தமாய் நடத்தி செல்கிறீர் <slide>மரண இருள் பள்ளத்தாக்கில் நடக்க நேர்ந்தாலும் அப்பா நீங்க இருப்பதாலே எனக்கு பயமில்ல <slide>ஜீவனுள்ள நாட்களெல்லாம் நன்மை தொடருமே தேவன் வீட்டில் தினம் தினம் தங்கி மகிழ்வேனே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪಸುಮೈಯಾನ ಪುಲ್ವಳಿಯಿಲ್ ಪಡುಕ್ಕ ವೈಪ್ಪವರೇ <BR>ಅಮೈದಿಯಾನ ತಣ್ಣೀರಂಡೈ ಅಳ್ಳೆತ್ತು ಚೆಲ್ಬವರೇ <slide>ಎನ್ ಮೇಯ್‌ಪ್ಪರೇ... ನಲ್ ಆಯನೇ <BR>ಎನಕ್ಕೊಂಡ್ರುಮ್ ಕುರೈಯಿಲ್ಲಪ್ಪಾ <slide>ನೋಯಿಲ್ಲಾದ ಸುಗವಾಳ್ವು ಎನಕ್ಕು ತಂದವರೇ ಕರಂಪಿಡಿತ್ತು ಕಡನಿಲ್ಲಾಮಲ್‌ ನಡತ್ತಿ ಚೆಲ್ಬವರೇ <slide>ಪುದಿಯ ಉಯಿರ್ ದಿನಂ ದಿನಂ ಎನಕ್ಕು ತರುಗಿರ್ರೀ ಉಮ್ ಪೇಯರುಕ್ಕೇರ್ಪ ಪರಿಸುತ್ತಮಾಯ್ ನಡತ್ತಿ ಚೆಲ್ಗಿರೀರ್ <slide>ಮರಣ ಇರುಳ್ ಪಳ್ಳತ್ತಾಕ್ಕಿಲ್ ನಡಕ್ಕ ನೇರ್ಂದಾಲುಮ್ ಅಪ್ಪಾ ನೀಂಗ ಇರುಪ್ಪದಾಲೇ ಎನಕ್ಕು ಬಯಮಿಲ್ಲ <slide>ಜೀವನುಳ್ಳ ನಾಟ್ಕಳೆಲ್ಲಾ ನನ್ಮೈ ತೊಡರುಮೇ ದೇವನ್ ವೀಟ್ಟಿಲ್ ದಿನಂ ದಿನಂ ತಂಗಿ ಮಗಿಳ್ವೇನೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Pasumayaana pulveliyil]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Pavamanipin nichayathai petru kolla</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>8/9/2025  21:11</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பாவமன்னிப்பின் நிச்சயத்தை<BR>பெற்றுக் கொள்ள வேண்டும்<BR>பரலோகத்தில் ஓர் இடம் நீ பெறவேண்டும்<slide>இயேசு தருகிறார் இன்று தருகிறார்<BR>அதற்காகத் தான் சிலுவையிலே<BR>இரத்தம் சிந்தி விட்டார்<slide>முதன்முதலாய் தேவனுக்கு உதந்தைத் தேடு<BR>பின் எல்லாமே உனக்கு சேர்த்துத் தந்திடுவார்<slide>நீ தேடும் நிம்மதி இயேசு தருகிறார்<BR>நீ நாடும் விடுதலை அவரிடம் உண்டு<slide>வருத்தப்பட்டு பாரங்கள் சுமக்கின்ற மகனே<BR>நீ வருவாயா இயேசு இன்று வாழ்வு தந்திடுவார்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪಾವ ಮನ್ನಿಪ್ಪಿನ್ ನಿಚ್ಚಯತ್ತೈ ಪೆಟ್ರು ಕೊಳ್ಳ ವೇಂಡುಮ್ <BR>ಪರಲೋಗತ್ತಿಲ್ ಓರ್ ಇಡಂ ನೀ ಪೆರ ವೇಂಡುಮ್ <slide>ಯೇಸು ತರುಗಿರಾ‌ರ್ ಇಂಡ್ರು ತರುಗಿರಾರ್ <BR>ಅದರ್ಕಾಗ ತಾನ್ ಸಿಲುವೈಯಿಲೇ <BR>ರತ್ತಂ ಸಿಂದಿ ವಿಟ್ಟಾರ್<slide>ಮುದನ್ ಮುದಲಾಯ್ ದೇವನುಕ್ಕು ಉಗಂದ ತೇಡು <BR>ಪಿನ್ನು ಎಲ್ಲಾಮೇ ಉನಕ್ಕು ಸೇರ್ತ್ತು ತಂದಿಡುವಾರ್‌<slide>ನೀ ತೇಡುಂ ನಿಮ್ಮದಿ ಯೇಸು ತರುಗಿರಾ‌ರ್ <BR>ನೀ ನಾಡುಂ ವಿಡುದಲೈ ಅವರಿಡಂ ಉಂಡು<slide>ವರುತ್ತಪ್ಪಟ್ಟು ಬಾರಂಗಳ್ ಸುಮಕ್ಕಿಂಡ್ರ ಮಗನೇ (ಮಗಳೇ) <BR>ನೀ ವರುವಾಯಾ ಯೇಸು ಇಂಡ್ರು ವಾಳ್ವು ತಂದಿಡುವಾರ್‌<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Paavamanipin nichayathai petru kolla]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Prasannam thaarumae Um aaviyai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/17/2026  16:50</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>C#</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[பிரசன்னம் தாருமே உன் ஆவியை ஊற்றிடுமே <slide>பிரசன்னம் பிரசன்னம் பிரசன்னம் <BR>பிரசன்னம் தேவப்பிரசன்னம் <slide>உம் பிரசன்னம் இல்லாதபடிக்கு நான் வாழ முடியாது <BR>உம் சமூகம் செல்லாதபடிக்கு பின் செல்ல முடியாது <BR>உன் சமூகம் முன் செல்ல நான் பின் செல்ல <slide>ஆபிரகாம் ஈசாக் யாக்கோபின் தேவன் என்றார் எலியா <BR>தகனு வலியை நீர் ஏற்றுக் கொள்கிறேன் <BR>அக்கினியாய் இறங்கி நீர் என்னையும் கேட்டருளும் <slide>ஆபிரகாம் ஈசாக் யாக்கோபின் தேவன் என்றார் தேவன் <BR>தன் ஜனத்தின் பெருமூச்சை கேட்டேன் என்றாரே <BR>அடிமையை அழைத்தீரே என்னையும் தேர்ந்தெடுத்தீரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪ್ರಸನಂ ತಾರುಮೇ ಉಂ ಆವಿಯೈ ಊಟ್ರಿಡುಮೆ  <slide>ಪ್ರಸನಂ ಪ್ರಸನಂ ಪ್ರಸನಂ <BR>ಪ್ರಸನಂ ದೇವ ಪ್ರಸನಂ <slide>ಉಂ ಪ್ರಸನಂ  ಇಲ್ಲಾದಬಡಿಕು ನಾನ್ ವಾಳಮುಡಿಯಾದು ಉಂ ಸಮುಗಂ ಸೆಲ್ಲಾದ ಬಡಿಕ್ಕು  ಪಿನ್ ಸೆಲ್ಲಮುಡಿಯಾದು  ಉಂ ಸಮುಗಂ ಮುನ್ನ ಸೆಲ್ಲ ನಾ... ಪಿನ್ ಸೆಲ್ಲ<slide>ಅಬ್ರಿಗಾಂ ಇಸಾಕ್ ಯಾಕೋಬಿನ್ ದೇವನ್ ಎಂಡ್ರಾರ್ ಏಲಿಯಾ <BR>ತಗನ ಬಲಿಯೈ ನೀರ್ ಏಟ್ರು ಕೊಂಡಿರೇ <BR>ಅಕ್ಕಿಣಿಯಾಯ್ ಇರಂಗಿ ನೀರ್ ಎನೈಯುಂ ಕೇಟ್ಟರಳುಂ <slide>ಅಬ್ರಿಗಾಂ ಇಸಾಕ್ ಯಾಕೋಬಿನ್ ದೇವನ್ ಎಂಡ್ರಾರ್ ದೇವನ್ <BR>ತನ್ನ ಜನತ್ತಿನ್ ಪೆರುಮೂಚೈ ಕೇಟ್ಟೇನ್ ಎಂಡ್ರಾರೇ <BR>ಆವಿಯೈಯೈ ಅಲೈತ್ತಿರೇ ಎನೈಯುಂ ತೇರ್ನ್ದೆಡುತೀರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[PAMALAI-TA]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Pudhu Vaazhvu Thandhavare</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/14/2024  18:10</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[புதுவாழ்வு தந்தவரே<BR>புதுதுவக்கம் தந்தவரே <slide>நன்றி உமக்கு நன்றி முழு மனதுடன் சொல்கின்றோம்<BR>நன்றி உமக்கு நன்றி மனநிறைவுடன் சொல்கின்றோம் (2)<slide>பிள்ளைகளை மறவாமல்<BR>ஆண்டு முழுவதும் போஷித்தீரே – உம் (2)<BR>குறைவுகளை கிறிஸ்துவுக்குள்<BR>மகிமையில் நிறைவாக்கி நடத்தினீரே – என் (2)<BR>அதற்கு – நன்றி…<slide>முந்தினதை யோசிக்காமல்<BR>பூர்வமானதை சிந்திக்காமல் (2)<BR>புதியவைகள் தோன்ற செய்தீர்<BR>சாம்பலை சிங்காரமாக்கிவிட்டீர் (2)<BR>அதற்கு – நன்றி…<slide>கண்ணீருடன் விதைத்தெல்லாம்<BR>கெம்பீரத்தோடு அறுக்கச் செய்தீர் (2)<BR>ஏந்தி நின்ற கரங்கள் எல்லாம்<BR>கொடுக்கும் கரங்களாய் மாற்றிவிட்டீர் (2)<BR>அதற்கு – நன்றி…<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಪುದು ವಾಳ್ವು ತಂದವರೇ <BR>ಪುದು ತುವಕ್ಕಂ ತಂದವರೇ <slide>ನಂಡ್ರಿ ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಮುಳು ಮನದುಡನ್ ಸೊಲ್ಗಿನ್ಡ್ರೋಮ್ <BR>ನಂಡ್ರಿ ಉಮಕ್ಕು ನಂಡ್ರಿ ಮಾನನಿರೈವುಡನ್ ಸೊಲ್ಗಿನ್ಡ್ರೋಮ್ <slide>ಪಿಳ್ಳೈಗಲೈ ಮರವಾಮಲ್ ಆಂಡು ಮುಳುವದುಂ ಪೋಷಿತಿರೇ - ಉಮ್ <BR>ಕುರೈವುಗಲೈ ಕಿರಿಸುತುವುಕ್ಕುಲ್ ಮಾಗಿಮೈಯಿಲ್ ನಿರೈವಾಕ್ಕಿ ನಡತಿನಿರೇ - ಎನ್ <BR>ಅದರ್ಕ್ಕು - ನಂಡ್ರಿ <slide>ಮುಂದಿನದೈ ಯೊಸಿಕ್ಕಾಮಲ್ ಪೂರ್ವಮಾನದೈ ಸಿಂದಿಕ್ಕಾಮಲ್ <BR>ಪುದಿಯುವೈಗಲ್ ತೋಂಡ್ರ ಸೆಯ್ದೀರ್ ಸಾಂಬಲೈ ಸಿಂಗಾರಮಾಕ್ಕೀವಿಟೀರ್ <BR>ಅದರ್ಕ್ಕು - ನಂಡ್ರಿ <slide>ಕಣ್ಣೀರುಡಂ ವಿದೈತದೆಲ್ಲಾಮ್ ಗೆಂಬೀರತೊಡೇ ಅರುಕ್ಕ ಸೆಯ್ದೀರ್ <BR>ಏನ್ದಿ ನಿನ್ಡ್ರ ಕರಂಗಳ್ ಎಲ್ಲಾಮ ಕೊಡುಕ್ಕುಮ್ ಕರಂಗಲಾಯ್ ಮಾಟ್ರಿವಿಟ್ಟೀರ್ <BR>ಅದರ್ಕ್ಕು - ನಂಡ್ರಿ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[pudu vaalvu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Raja Um Prasannam podumaiah</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>11/4/2023  9:1</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ராஜா உம் பிரச்னனம் போதுமையா<BR>எப்போதும் எனக்குப் போதுமையா<slide>பிரசன்னம் பிரசன்னம் தேவ பிரசன்னம்<slide>1. அதிகாலமே தேடுகிறேன் ஆர்வமாய் நாடுகிறேன்<slide>2. உலகமெல்லாம் மாயையையா<BR>உம் அன்பொன்றே போதுமையா<slide>3. இன்னும் உம்மை அறியணுமே<BR>இன்னும் கிட்டி சேரணுமே<slide>4. ஆட்கொண்ட அதிசயமே<BR>ஆறுதலே அடைக்கலமே<slide>5. கரம் பிடித்த நாயகரே<BR>கைவிடாத தூயவரே<BR><slide>6. துதியினிலே வாழ்பவரே<BR>துணையாளரே என் மணவாளரே<slide>7. அநாதி தேவன் அடைக்கலமே<BR>அவர் புயங்கள் ஆதாரமே<slide>8. சகாயம் செய்யும் கேடகமே<BR>மகிமை நிறை பட்டயமெ<slide>9. சீர்படுத்தும் சிருஷ்டிகரே ஸ்திரப்படுத்தும் துணையாளரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ರಾಜಾ ಉಮ್ ಪ್ರಸನ್ನಂ ಪೋದುಮೈಯಾ <BR>ಎಪ್ಪೋದುಂ ಎನಕ್ಕು ಪೋದುಮೈಯಾ <slide>ಪ್ರಸನ್ನಂ ಪ್ರಸನ್ನಂ ದೇವ ಪ್ರಸನ್ನಂ<slide>1. ಅಧಿಕಾಲಮೇ ತೇಡುಗಿರೇನ್ <BR>ಆರ್ವಮುಡನ್ ನಾಡುಗಿರೇನ್<slide>2. ಉಲಗಮೆಲ್ಲಾಂ ಮಾಯೈಯೈಯಾ <BR>ಉಮ್ ಅನ್ಬೊಂಡ್ರೇ ಪೋದುಮೈಯಾ<slide>3. ಇನ್ನುಂ ಉಮ್ಮೆ ಅರಿಯಣುಮೇ <BR>ಇನ್ನುಂ ಕಿಟ್ಟಿ ಚೇರಣುಮೇ<slide>4. ಆಟ್ಕೊಂಡ ಅದಿಸಯಮೇ <BR>ಆರುದಲೇ ಅಡೈಕಲಮೇ<slide>5. ಕರಂ ಪಿಡಿತ್ತ ನಾಯಗರೇ <BR>ಕೈವಿಡಾದ ತೂಯವರೇ<slide>6. thuthiyinilae vaalpavarae thunnaiyaalarae en manavaalarae<slide>7. anaathi thaevan ataikkalamae avar puyangal aathaaramae<slide>8. sakaayam seyyum kaedakamae makimai nirai pattayame<BR><slide>9. seerpaduththum sirushtikarae sthirappaduththum thunnaiyaalarae<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Rajaa um prasannamam]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Raja neer seidha nanmaigal</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>7/5/2025  21:1</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Cm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ராஜா நீர் செய்த நன்மைகள்<BR>அவை எண்ணி முடியாதையா<BR>ஏறெடுப்பேன் நன்றிபலி என் ஜீவ நாளெல்லாம் <slide>அதிகாலை நேரம் தட்டிதட்டி எழுப்பி புது கிருபை தந்தீரையா <BR>ஆனந்த மழையில் நனைத்து நனைத்து தினம் நன்றி சொல்ல வைத்தீரையா <slide>நன்றி ராஜா இயேசு ராஜா <slide>வேதத்தின் இரகசியம் அறிந்திட புரிந்திட உம் வெளச்சம் தந்தீரையா <BR>பாதம் அமர்ந்து நான் உம் குரல் கேட்கும் பாக்கியம் தந்தீரையா<slide>ஒவ்வொரு நாளும் உணவும் உடையும் தந்து பாதுகாத்து வந்தீரையா <BR>உடல் சுகம் தந்து ஒரு குறைவின்றி வழிநடத்தி வந்தீரையா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ರಾಜಾ ನೀರ್ ಸೆಯ್ದ ನನ್ಮೈಗಳ್ ಅವೈ ಎಣ್ಣಿ ಮುಡಿಯಾದೈಯಾ <BR>ಏರೆಡುಪ್ಪೇನ್ ನಂಡ್ರಿ ಬಲಿ ಎನ್ ಜೀವ ನಾಳೆಲ್ಲಾಂ - ನಾನ್ <slide>ಅದಿಕಾಲೈ ನೇರಂ ತಟ್ಟಿ ತಟ್ಟಿ ಎಳುಪ್ಪಿ ಪುದುಕ್ಕಿರುಬೈ ತಂದೀರೈಯಾ <BR>ಆನಂದ ಮಳೈಯಿಲ್ ನನೈತ್ತು ನನೈತ್ತು ದಿನಂ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಲ ವೈತ್ತೀರೈಯಾ <slide>ನಂಡ್ರಿ ರಾಜಾ ಯೇಸು ರಾಜಾ <slide>ವೇದತ್ತಿನ್ ರಗಸಿಯಂ ಅರಿಂದಿಡ ಪುರಿಂದಿಡ ಉಮ್ ವೆಳಿಚ್ಚಂ ತಂದೀರೈಯಾ <BR>ಪಾದಂ ಅಮರ್ಂದು ನಾನ್ ಉಮ್ ಕುರಲ್ ಕೇಟ್ಕುಂ ಬಾಕ್ಕಿಯಂ ತಂದೀರೈಯಾ <slide>ಒವ್ವೊರು ನಾಳುಂ ಉಣವುಂ ಉಡೈಯುಂ ತಂದು ಪಾದುಕಾತ್ತು ವಂದೀರೈಯಾ <BR>ಉಡಲ್ ಸುಗಂ ತಂದು ಒರು ಕುರೈವಿಂಡ್ರಿ ವಳಿ ನಡತ್ತಿ ವಂದೀರೈಯಾ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Raaja neer seidha nanmaigal]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Rajadhi rajavai kondaaduvom</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>9/27/2025  20:15</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ராஜாதி ராஜாவைக் கொண்டாடுவோம்<BR>நாள்தோறும் துதிபாடி கொண்டாடுவோம் <slide>வந்தாரே தேடி வந்தாரே தன் ஜீவன் எனக்காய் தந்தாரே என்னை வாழவைக்கும் தெய்வம்தான் இயேசு என்னை வழிநடத்தும் தீபம்தானே இயேசு <slide>கலக்கம் இல்லே எனக்கு கவலை இல்லே கர்த்தர் என் மேய்ப்பராய் இருக்கிறார் என்னை பசும்புல் மேய்ச்சலுக்கு நடத்துவார் நான் பசியாற உணவு ஊட்டி மகிழுவார் <slide>வென்றாரே சாத்தானை வென்றாரே வல்லமைகள் அனைத்தையும் உரிந்தாரே அந்த சாத்தான் மேலே அதிகாரம் தந்தாரே என் இயேசு நாமம் சொல்லச் சொல்லி முறியடிப்பேன் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ರಾಜಾದಿ ರಾಜಾವೈ ಕೊಂಡಾಡುವೋಂ ನಾಳ್ದೋರುಂ ತುದಿಪ್ಪಾಡಿ ಕೊಂಡಾಡುವೋಂ - ನಮ್<slide>ವಂದಾರೇ ತೇಡಿ ವಂದಾರೇ ತನ್ ಜೀವನ್ ಎನಕ್ಕಾಯ್ ತಂದಾರೇ ಎನ್ನೈ ವಾಳ ವೈಕ್ಕುಂ ದೆಯ್ವಂ ತಾನೇ ಯೇಸು ಎನ್ನೈ ವಳಿನಡತ್ತುಂ ದೀಬಂ ತಾನೇ ಯೇಸು – ಅಂದ<slide>ಕಲಕ್ಕಂ ಇಲ್ಲೇ ಎನಕ್ಕು ಕವಲೈ ಇಲ್ಲ ಕರ್ತ‌ ಎನ್ ಮೇಯ್‌ಪ್ಪರಾಯ್ ಇರುಕ್ಕಿರಾರ್ ಎನ್ನೆ ಪಸುಂಪುಲ್ ಮೇಯ್‌ಚ್ಚಲುಕ್ಕು ನಡತ್ತುವಾರ್ ನಾನ್ ಪಸಿಯಾರ ಉಣವು ಊಟ್ಟಿ ಮಗಿಳುವಾರ್ - ಅಂದ <slide>ವೆಂಡ್ರಾರೇ ಸಾತ್ತಾನೈ ವೆಂಡ್ರಾರೇ ವಲ್ಲಮೈಗಳ ಅನೈತೈಯುಂ ಉರಿಂದಾರೇ ಅಂದ ಸಾತ್ತಾನ್ ಮೇಲೇ ಅದಿಗಾರಂ ತಂದಾರೇ ಎನ್ ಯೇಸು ನಾಮಂ ಸೊಲ್ಲಿ ಸೊಲ್ಲಿ ಮುರಿಯಡಿಪ್ಪೇನ್ - ನಮ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ratha kotaikkule</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/2/2026  21:37</timestamp>
  <yvideo>https://www.youtube.com/watch?v=kSHgdVcXnQU</yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இரத்தக்கோட்டைக்குள்ளே நான் நுழைந்துவிட்டேன் <BR>இனி எதுவும் அணுகாது எந்தத் தீங்கும் தீண்டாது <slide>நேசரின் இரத்தம் என்மேலே நெருங்காது சாத்தான்<BR>பாசமாய் சிலுவையில் பலியானார் பாவத்தை வென்று விட்டார்<slide>இம்மட்டும் உதவின எபினேசரே இனியும் காத்திடுவார் <BR>உலகிலே இருக்கும் அவனை விட என் தேவன் பெரியவரே<slide>தேவனே ஒளியும் மீட்புமானார் யாருக்கு அஞ்சிடுவேன் <BR>அவரே என் வாழ்வின் பெலனானார் யாருக்கு பயப்படுவேன்<slide>தாய் தன் பிள்ளையை மறந்தாலும் மறவாத என் நேசரே <BR>ஆயனைப் போல நடத்துகிறீர் அபிஷேகம் செய்கின்றீர் – என்னை <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಇರತ್ತ ಕೋಟ್ಟೆಕ್ಕುಳ್ಳೇ ನಾನ್ ನುಳೈಂದು ವಿಟ್ಟೇನ್ <BR>ಇನಿ ಎದುವುಂ ಅಣುಗಾದು ಎಂದ ತಿಂಗುಮ್ ತೀಂಡಾದು <slide>ನೇಸರಿನ್ ರತ್ತಂ ಎನ್ಮೇಲೇ ನೆರುಂಗಾದು ಸಾತ್ತಾನ್ <BR>ಪಾಸಮಾಯ್ ಸಿಲುವೈಯಿಲ್ ಬಲಿಯಾನಾರ್ ಪಾವತ್ತೈ ವೆಂಡ್ರು ವಿಟ್ಟಾರ್ <slide>ಇಮ್ಮಟ್ಟುಂ ಉದವಿನ ಎಬಿನೇಸರೇ ಇನಿಯುಂ ಕಾತ್ತಿಡುವಾರ್ <BR>ಉಲಗಿಲೇ ಇರುಕ್ಕುಂ ಅವನೈ ವಿಡ ಎನ್ ದೇವನ್ ಪೆರಿಯವರೇ <slide>ದೇವನೇ ಒಳಿಯುಂ ಮೀಟ್ಪುಮಾನಾರ್ ಯಾರುಕ್ಕು ಅಂಜಿಡುವೇನ್ <BR>ಅವರೇ ಎನ್ ವಾಲ್ವಿನ್ ಬೆಲನಾನಾರ್ ಯಾರುಕ್ಕು ಬಯಪ್ಪಡುವೇನ್ <slide>ತಾಯ್ ತನ್ ಪಿಳ್ಳೈಯೈ ಮರಂದಾಲುಮ್ ಮರವಾದ ಎನ್ ನೇಸರೇ <BR>ಆಯನೈ ಪೋಲ ನಡತ್ತುಗಿರೀರ್ ಅಬಿಷೇಗಂ ಸೆಯ್ಗಿಂಡ್ರೀರ್ - ಎನ್ನೆ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Rathakotaikkule]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Sarva srushtikum Ejamanan</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>7/20/2024  20:18</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[சர்வ சிருஷ்டிக்கும் எஜமானன் நீரே <BR>சர்வ சிருஷ்டியைக் காப்பவர் நீரே <BR>எங்கள் இதயத்தில் உம்மை போற்றிடுவோம் <BR>என்றென்றும் பணிந்து தொழுவோம் <slide>ஆ ஆ ஆ... அல்லேலூயா <BR>ஆமென்<slide>வானம் பூமி ஒழிந்து போனாலும் <BR>உம் வார்த்தை என்றும் மாறாதே <BR>இவ்வாழ்க்கை அழிந்து மறைந்து போம் <BR>விசுவாசி என்றென்றும் நிலைப்பான் <BR><slide>சாத்தான் உன்னை எதிர்த்த போதும் <BR>ஜெயகிறிஸ்து உன்னோடு உண்டே <BR>தோல்வி என்றும் உனக்கில்லையே <BR>துதி கானம் தொனித்து மகிழ்வாய் <slide>கர்த்தர் கரத்தின் கிரியைகள் நாங்கள்<BR>கிருபை எங்கள் மேல் ஊற்றுவீரே<BR>ஆவி ஆத்துமா சரீரம் உம் சொந்தமே<BR>அதை சாத்தான் தொடாமல் காப்பீரே<BR><slide>எல்லா மனிதர்க்கும் ஆண்டவர் நீரே <BR>எல்லா ஆசீர்வாதத்திற்கும் ஊற்றே <BR>எங்கள் இதயத்தை உம்மிடம் படைக்கின்றோமே  <BR>ஏங்குகின்றோம் உம் ஆசீர் பெறவே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಸರ್ವ ಸೃಷ್ಟಿಕ್ಕುಮ್ ಯಜಮಾನನ್ ನೀರೆ <BR>ಸರ್ವ ಸೃಷ್ಟಿಯಯ್ ಕಾಪ್ಪವರ್ ನೀರೆ <BR>ಎಂಗಳ್ ಇದಯತ್ತಿಲ್ ಉಮ್ಮೈ ಪೋಟ್ರಿಡುವೋಮ್ <BR>ಎಂಡ್ರೆಂಡ್ರುಮ್ ಪಣಿಂದು ತೊಳುವೋಮ್ <slide>ಆ ಆ ಆ... ಅಲ್ಲೆಲೂಯ <BR>ಆಮೆನ್<slide>ವಾನಮ್ ಭೂಮಿ ಅಳಿಂದು ಪೋನಾಲುಮ್ <BR>ಉಮ್ ವಾರ್ತೆ ಎಂಡ್ರುಮ್ ಮಾರಾದೆ <BR>ಇವ್ವಾಳ್‌ಕೈ ಅಳಿಂದ್ ಮರೈಂದು ಪೋಮ್ <BR>ವಿಸುವಾಸಿ ಎಂಡ್ರೆಂಡ್ರುಂ ನಿಲೈಪ್ಪಾನ್<slide>ಸಾತಾನ್ ಉನ್ನೈ ಎದಿರ್ತಬೋಡುಂ <BR>ಜಯ ಕ್ರಿಸ್ತು ಉಣ್ಣೋಡು ಉಂಡೇ <BR>ತೊಲ್ವಿ ಎಂಡ್ರುಮ್ ಉಣಕ್ಕಿಲಯೇ <BR>ತುದಿ ಗಾನಮ್ ದೋನಿತ್ತು ಮಗಿಲ್ವಾಯ್ <slide>ಕರ್ತರ್ ಕರತ್ತಿನ್ ಕಿರಿಯಯೈಗಳ್ ನಾಂಗಳ <BR>ಕಿರುಬೈ ಎಂಗಳ್ ಮೇಲ್ ಊಟ್ರುವೀರೆ <BR>ಆವಿ ಅತ್ತುಮಾ ಸರೀರಮ್ ಉಮ್ ಸೊಂದಮೇ <BR>ಅದ್ಯೆ ಸಾತ್ತಾನ್ ತೊಡಾಮಲ್ ಕಾಪೀರೆ <slide>ಎಲ್ಲಾ ಮನಿದರ್‌ಕುಮ್ ಆಂಡವರ್ ನೀರೆ <BR>ಎಲ್ಲಾ ಆಸೀರ್ವಾದತ್ತಿರ್‌ಕ್ಕುಮ್ ಊಟ್ರೆ <BR>ಎಂಗಳ್ ಇದಯ ಉಮ್ಮಿಡಂ ಪಡೈಕ್ಕಿಂಡ್ರೋಮೆ <BR>ಏಂಗುಗಿರೋಮ್ ಉಮ್ ಆಸೀರ್‌ಪೆರವೇ<BR><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[11315]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Sarva vallavar</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>6/7/2025  19:28</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[சர்வ வல்லவர் என் சொந்தமானர் (எஜமானன்) <BR>சாவை வென்றவர் என் ஜீவனானவர் (மணவாளன்) <slide>ஆ... ஆ... ஆ... இது அதிசயம் தானே<BR>ஓ... ஓ... ஓ... இது உண்மைதானே<slide>கண்டுகொண்டேன் ஒரு புதையல் பெற்றுக்கொண்டேன் ஒரு பொக்கிஷம்<BR>இயேசுதான் என் இரட்சகர் இயேசு தான் என் ராஜா<slide>சந்தோஷமும் சமாதானமும் என் உள்ளத்தில் பொங்குதய்யா<BR>பாவமெல்லாம் போக்கிவிட்டார் பயங்களெல்லாம் நீக்கிவிட்டார்<slide>பரலோகத்தில் எனது பெயர் எழுதி விட்டார் என் இயேசு<BR>என் வாழ்வின் நோக்கமெல்லாம் இயேசுவுக்காய் வாழ்வது தான்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಸರ್ವ ವಲ್ಲವ‌ರ್ ಎನ್ ಸೊಂದಮಾನಾರ್ (ಎಜಮಾನನ್) ಸಾವೈ ವೆಂಡ್ರೈವರ್ ಎನ್ ಜೀವನಾನಾರ್ (ಮಣವಾಳನ್)<slide>ಆ..ಆ..ಆ.. ಇದು ಅಧಿಸಯಂ ತಾನೇ<BR>ಓ..ಓ..ಓ.. ಇದು ಉಮೈ ತಾನೇ<slide>ಕಂಡು ಕೊಂಡೇನ್ ಒರು ಪುದೈಯಲ್ ಪೆಟ್ರು ಕೊಂಡೇನ್ ಒರು ಪೊಕ್ಕಿಷಂ <BR>ಯೇಸುದಾನ್ ಎನ್ ರಟ್ಚಗ‌ರ್ ಯೇಸುದಾನ್ ಎನ್ ರಾಜಾ<slide>ಸಂದೋಶಮುಮ್ ಸಮಾದಾನಮುಂ ಎನ್ ಉಳ್ಳತ್ತಿಲ್ ಪೊಂಗುದೈಯಾ <BR>ಪಾವಮೆಲ್ಲಾಂ ಪೋಕ್ಕಿವಿಟ್ಟಾರ್ ಬಯಂಗಳೆಲ್ಲಾಮ್ ನೀಕ್ಕಿವಿಟ್ಟಾರ್<slide>ಪರಲೋಗತ್ತಿಲ್ ಎನದು ಪೆಯ‌ರ್ ಎಳುದಿವಿಟ್ಟಾರ್ ಎನ್ ಯೇಸು <BR>ಎನ್ ವಾಳ್ವಿನ್ ನೋಕ್ಕಮೆಲ್ಲಾಂ ಯೇಸುವುಕ್ಕಾಯ್ ವಾಳ್ವದು ದಾನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Siluvai Naadhar Yesuvin</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/8/2025  9:3</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>C</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[சிலுவை நாதர் இயேசுவின் பேரொளி வீசிடும் தூய கண்கள்<BR>என்னை நோக்கி பார்க்கின்றன<BR>தம் காயங்களை பார்க்கின்றன<slide>என் கையால் பாவங்கள் செய்திட்டால் <BR>தம் கையின் காயங்கள் பார்க்கின்றாரே <BR>தீய வழியில் என் கால்கள் சென்றால் <BR>தம் காலின் காயங்கள் பார்க்கின்றாரே <slide>தீட்டுள்ள எண்ணம் என் இதயம் கொண்டால் <BR>ஈட்டி பாய்ந்த நெஞ்சை நோக்குகின்றார் <BR>வீண்பெருமை என்னில் இடம்பெற்றால் <BR>முள்முடி பார்த்திட ஏங்குகின்றார் <slide>அவர் இரத்தம் என் பாவம் கழுவிடும் <BR>அவர் கண்ணீர் என்னை மெருகேற்றிடும் <BR>கலங்கரை விளக்காக ஒளி வீசுவேன் <BR>கலங்குவோரை அவர் மந்தை சேர்ப்பேன் <slide>. திருந்திடா பாவிக்காய் அழுகின்றார்<BR>வருந்திடா பிள்ளைக்காய் கலங்குகின்றார்<BR>தம் கண்ணீர் காயத்தில் விழுந்திட<BR>கண்ணீரும் இரத்தமும் சிந்துகின்றார் – சிலுவை நாதர்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಸಿಲುವೈ ನಾಧರ್ ಯೇಸುವಿನ್ <BR>ಪೇರೊಳಿ ವೀಸಿಡುಮ್ ತೂಯ ಕಂಗಾಲ್ <BR>ಎನ್ನೈ ನೋಕಿ ಪಾರ್ಕಿನ್­ಡ್ರನ - ತಮ್ <BR>ಕಾಯಂಗಳೈಯುಮ್ ಪಾರ್ಕಿನ್­ಡ್ರನ <slide>ಎನ್ ಕೈಯಾಲ್ ಪಾವಂಗಲ್ ಸೇಯ್ದಿತ್ತಾಲ್ <BR>ತಮ್ ಕೈಯಿಂ ಕಾಯಂಗಲ್ ಪಾರ್ಕಿನ್­ಡ್ರಾರೇ <BR>ತೀಯ ವಲಿಯಿಲ್ ಎನ್ ಕಾಳ್ಗಲ್ ಸೆಂಡ್ರಾಲ್ <BR>ತಮ್ ಕಾಳಿನ್ ಕಾಯಂಗಲ್ ಪಾರ್ಕಿನ್­ಡ್ರಾರೇ <slide>ತೀಟ್ಟುಳ್ಳ ಎನ್ನಂ ಎನ್ ಇದಯಮ್ ಕೊಂಡ್ರಾಲ್ <BR>ಈಟಿ ಪಾಯ್ನದ ನೆಂಜೈ ನೊಕ್ಕುಗಿಂಡ್ರಾರ್ <BR>ವೀನ್ ಪೆರುಮೈ ಇನ್ನಿಲ್ ಇಡಂ ಪೆಟ್ರಾಲ್ <BR>ಮುಳ್ಮೂಡಿ ಪಾರ್ತಿಡ ಎಂಗುಗಿಂಡ್ರಾರ್ <slide>ತಿರುಂದೀಡಾ ಪಾವಿಕ್ಕಾಯ್ ಅಲುಗಿಂಡ್ರಾರ್ <BR>ವರುಂದೀಡಾ ಪಿಳ್ಳೈಕಾಯ್ ಕಲಗುಗಿಂಡ್ರಾರ್ <BR>ತಮ್ ಕಣ್ಣೀರ್ ಕಾಯತ್ತಿಲ್ ವಿಳುಂದಿಡ <BR>ಕಣೀರುಮ್ ರತ್ತಮುಮ್ ಸಿಂದುಗಿಂಡ್ರಾರ್ <slide>avar iraththam en paavam kaluvidum avar kannnneer ennai merukaettidum<BR>kalangarai vilakkaaka oli veesuvaen kalanguvorai avar manthai serppaen<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Siluvai Padhyai ninaikkumbodhu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>7/13/2024  18:28</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[சிலுவை பாதையை நினைக்கும் போது <BR>எனது உள்ளம் உருகுதையா <BR>உம் தியாகம் என்றும் நினைக்கையிலே <BR>எனது கண்கள் கலங்குதையா <slide>கெத்சமனேயில் பிதாவிடம் நீர் <BR>கண்ணீருடன் உடைந்தே ஜெபித்தீர் <BR>வாரடிகள் கொடும் முள் முடியும் <BR>எனக்காய் நீர் அதை ஏற்றுக்கொண்டீர் <slide>இரத்த வெள்ளத்தில் கொல்கொதாவில் <BR>ஐங்காயங்கள் நீர் ஏற்றுக்கொண்டீர் <BR>சர்வ வல்லவர் என்னை மீட்க <BR>பாடுகள் எல்லாம் சகித்துக்கொண்டீர் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಸಿಲುವೈ ಪಾದಯಯ್ ನಿನೈಕುಮ್ ಬೋದು <BR>ಎನದು ಉಳ್ಳಂ ಉರುಗುದ್ಯಯಾ <BR>ಉಮ್ ತ್ಯಾಗಂ ಎಂಡ್ರುಮ್ ನಿನೈಕ್ಕಯಿಲೇ <BR>ಎನದು ಕಣ್ಗಳ್ ಕಲನ್ಗುದ್ಯಯಾ<slide>ಗೇಟ್ಸಮನೆಯಿಲ್ ಫಿದಾವಿಡಂ ನೀರ್ <BR>ಕಣ್ಣೀರುಡಂ ಉಡಯ್ಂದೇ ಜೆಬಿತೀರ್ <BR>ವಾರಡಿಗಳ್ ಕೊಡುಂ ಮೂಳ್ ಮುಡಿಯುಮ್ <BR>ಎನಕ್ಕಾಯ್ ನೀರ್ ಅದೈ ಏಟ್ರುಕೊಂಡೀರಿ <slide>ರತ ವೆಳ್ಳತ್ತಿಲ್ ಗೊಲ್ಗೊಥಾವಿಲ್ ಐಂಗಾಯಂಗಲ್ ನೀರ್ ಏಟ್ರುಕೊಂಡೀರಿ <BR>ಸರ್ವ ವಳ್ಳವರ್ ಎನ್ನೈ ಮೀಟ್ಕ ಪಾಡುಗಲ್ ಎಲ್ಲಾಮ್  ಸಹಿತುಕೊಂಡೀರಿ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Siluvai Sumandorai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Arial</font2>
  <timestamp>3/28/2024  21:37</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key>D maj</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[சிலுவை சுமந்தோராய் சீஷனாகுவோம் <BR>சிந்தை வாழ்விலும் தாழ்மை தரிப்போம்<BR>நிந்தை சுமப்பினும் சந்தோஷம் கொள்வோம் <slide>இயேசு தாங்குவார் அவரே சுமப்பார்<BR>ஒருபோதும் கைவிடவே மாட்டார் <slide>ஹாலேலூயா ஹாலேலூயா <slide>1. சொந்தம் பந்தங்கள் சொல்லால் கொல்லலாம் <BR>மாற்றோர் சதிசெய்து மதிப்பைக் கெடுக்கலாம் <BR>அவருக்காகவே அனைத்தும் இழந்தாலும்<BR>அதை மகிமை என்றெண்ணிடுவேன் - ஹாலேலூயா<slide>2. வாழ்வும் இயேசுவே சாவும் லாபமே <BR>அவர் பெருகவும் நான் சிறுகவும் வேண்டுமே <BR>கிருபை தருகிறார் விருதாவாக்கிடேன்<BR>அதை நித்தமும் காத்துக்கொள்வேன் - ஹாலேலூயா<slide>3. சீஷன் என்பவன் குருவைப் போலவே <BR>தனக்காய் வாழாமல் தன்னையும் தருவானே <BR>பரலோக சிந்தை கொண்டு உமக்காய்<BR>பணிசெய்வேன் நான் அனுதினமும் – ஹாலேலூயா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಸಿಲುವೈ ಸುಮಂದೊರೈ ಸೀಶನಾಗುವೊಂ <BR>ಸಿಂದೈ ವಾಳ್ವೀಲುಮ್ ತಾಳ್ಮೈ ತರಿಪೋಮ್ <BR>ನಿಂದೈ ಸುಮಪ್ಪೀನುಂ ಸಂದೋಷಮ್ ಕೊಲ್ವೊಮ್ <slide>ಯೇಸು ತಾಂಗುವಾರ್ ಅವರೇ ಸುಮಪ್ಪಾರ್ <BR>ಒರೂಪೋದುಮ್ ಕೈವಿಡವೇ ಮಾಟ್ಟಾರ್ <slide>ಹಾಲೆಲುಯಾ ಹಾಲೆಲುಯಾ -2<slide>1. ಸೊಂದಮ್ ಬಂದಂಗಾಲ್ ಸೊಲ್ಲಾಲ್ ಕೊಲ್ಲಲಾಮ್ <BR>ಮಾಟ್ರೋರ್ ಸಧಿಸೆಯ್ದು ಮದಿಪ್ಪೈ ಕೆಡುಕ್ಕಲಾಮ್ <BR>ಅವರುಕ್ಕಾಗವೇ ಅನೈತ್ತುಮ್ ಇಳಂದಾಲುಮ್ <BR>ಅದೈ ಮಾಗಿಮೈ ಎಂಡ್ರೆನ್ನೀಡುವೆನ್ - ಹಾಲೆಲುಯಾ...<slide>2. ವಾಲ್ವುಮ್ ಯೇಸುವೇ ಸಾವುಮ್ ಲಾಬಮೇ <BR>ಅವರ್ ಪೆರುಗವುಂ ನಾನ್ ಸಿರುಗವುಂ ವೇಂಡುಮೆ <BR>ಕಿರುಬೈ ತರುಗಿರಾರ್ ವಿರುದಾವಾಕ್ಕಿಡೇನ್ <BR>ಅದೈ ನಿತ್ತಮುಮ್ ಕಾತುಕೊಲ್ಲುವೆನ್ - ಹಾಲೆಲುಯಾ...<slide>3. ಸೀಶನ್ ಎಂಬವನ್ ಗುರುವೈ ಪೋಲವೇ <BR>ತಣಕ್ಕಾಯ್ ವಾಲಾಮಲ್ ತಣ್ಣೈಯುಂ ತರುವಾನೇ <BR>ಪರಲೋಗ ಸಿಂದೈ ಕೊಂಡು ಉಮಕ್ಕಾಯ್ <BR>ಪಣಿಸೆಯ್ವೇಂ ನಾನ್ ಅನುದಿನಮುಂ - ಹಾಲೆಲುಯಾ...<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Siluvai sumandha uruvam</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2></font2>
  <timestamp>3/29/2024  0:4</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key>G min</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[சிலுவை சுமந்த உருவம் சிந்தின இரத்தம் புரண்டோடியே<BR>நதிபோலவே பாய்கின்றதே<BR>நம்பி இயேசுவண்டை வா<slide>1. பொல்லா உலக சிற்றின்பங்கள் எல்லாம் அழியும் மாயை<BR>காணாய் நிலையான சந்தோஷம் பூவில் கர்த்தாவின் அன்பண்டைவா — சிலுவை<slide>2. ஆத்தும மீட்பைப் பெற்றிடாமல்<BR>ஆத்துமம் நஷ்டமடைந்தால்<BR>லோகம் முழுவதும் ஆதாயமாக்கியும்<BR>லாபம் ஒன்றுமில்லையே — சிலுவை<slide>3. பாவ மனித ஜாதிகளைப் பாசமாய் மீட்க வந்தார்<BR>பாவப் பரிகாரி கர்த்தர் இயேசுநாதர் பாவமெல்லாம் சுமந்தார் — சிலுவை<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಸಿಲುವೈ ಸುಮಂದ ಉರುವಂ ಸಿಂದಿನ ರತ್ತಂ ಪುರಂಡೋಡಿಯೇ <BR>ನದಿಪೋಲವೇ ಪಾಯ್ಗಿಂಡ್ರದೇ ನಂಬಿ ಯೇಸುವಂಡೈವಾ<slide>1. ಪೊಲ್ಲಾ ಉಲಗ ಸಿಟ್ರಿನ್ಬಂಗಳ್ ಎಲ್ಲಂ ಅಳಿಯುಂ ಮಾಯ್ಯೆ <BR>ಕಾಣಾಯ್ ನಿಲೈಯಾನ ಸಂದೋಷಂ ಪೂವಿಲ್ ಕರ್ತಾವಿನ್ ಅನ್ಬಂಡೈವಾ - ಸಿಲುವೈ<slide>2. ಆತ್ತುಮ ಮೀಟ್ಪೈ ಪೆಟ್ರಿಡಾಮಲ್ ಆತ್ಮಂ ನಶ್ಟಮ್ ಅಡೈಂದಾಲ್ ಲೋಗಂ ಮುಳುಗುವದುಂ ಆದಾಯಮಾಕ್ಕಿಯುಂ ಲಾಬಂ ಒಂಡ್ರುಮಿಲ್ಲಯೇ - ಸಿಲುವೈ<slide>3. ಪಾವ ಮನಿದ ಜಾದಿಗಲೈ ಪಾಸಮಾಯ್ ಮೀಟ್ಕ ವಾಂದಾರ್ <BR>ಪಾವ ಪರಿಕಾರಿ ಕರ್ತರ್ ಯೇಸುನಾದರ್ ಪಾವಮೆಲ್ಲಂ ಸುಮಂದಾರ್ - ಸಿಲುವೈ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Sondham endru solli kolla</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>8/30/2025  21:40</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[சொந்தம் என்று சொல்லிக் கொள்ள உம்மை விட யாரும் இல்ல <BR>சொத்து என்று அள்ளிக் கொள்ள உம்மை விட ஏதும் இல்ல <slide>இயேசுவே இயேசுவே எல்லாம் இயேசுவே <slide>உம் தழும்புகளால் நான் சுகமானேன் <BR>உம் வார்த்தையினால் நான் பெலனானேன் <slide>உம் கிருபையினால் நான் பிழைத்துக் கொண்டேன் <BR>உம் பாசத்தினால் நான் திகைத்துப் போனேன் <slide>உம் ஆவியினால் நான் பிறந்து விட்டேன் <BR>உம் ஊழியத்துக்காய் நான் உயிர் வாழ்வேன் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಸೊಂದಮ್ ಎಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ಕೊಲ್ಲ ಉಮ್ಮೈ ವಿಡ ಯಾರುಮ್ ಇಲ್ಲ <BR>ಸೊತ್ತು ಎಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ಕೊಲ್ಲ ಉಮ್ಮೈ ವಿಡ ಎದುಮ್ ಇಲ್ಲ <slide>ಯೇಸುವೇ ಯೇಸುವೇ ಎಲ್ಲಾಮ್ ಯೇಸುವೇ <slide>ಉಮ್ ತಾಳುಮ್ಬಗಲಾಲ್ ನಾನ್ ಸುಗಮಾನೇನ್ <BR>ಉಮ್ ವಾರ್ತ್ತೈಯಾಲ್ ನಾನ್ ಬೇಲನಾನೇನ್ <slide>ಉಮ್ ಕಿರುಬೈಯಿನಾಲ್ ನಾನ್ ಪಿಳೈತುಕೊಂಡೇನ್ <BR>ಉಮ್ ಪಾಸತ್ತಿನಾಲ್ ನಾನ್ ತಿಗೈತ್ತುಪೋನೇನ್ <slide>ಉಮ್ ಆವಿಯಿನಾಲ್ ನಾನ್ ಪಿರಂದು ವಿಟ್ಟೇನ್ <BR>ಉಮ್ ಊಳಿಯತ್ತಕ್ಕಾಯ್ ನಾನ್ ಉಯಿರ್ ವಾಲ್ವೇನ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Sondam endru solli kolla]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Sthothirabali Sthothirabali</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>10/5/2024  20:22</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ஸ்தோத்திர பலி ஸ்தோத்திர பலி அப்பாவுக்கு<BR>துதியும் கனமும் மகிமையும் என் அப்பாவுக்கு<slide>சுகம் தந்தீரே நன்றி ஐயா<BR>பெலன் தந்தீரே நன்றி ஐயா<BR><slide>அன்பு கூர்ந்தீர் நன்றி ஐயா<BR>அரவனைத்தீர் நன்றி ஐயா<BR><slide>உணவு தந்தீர் நன்றி ஐயா<BR>உடையும் தந்தீர் நன்றி ஐயா<BR><slide>கூட வைத்தீர் நன்றி ஐயா<BR>பாட வைத்தீர் நன்றி ஐயா<slide>அபிஷேகித்தீர் நன்றி ஐயா<BR>அனலாக்கினீர் நன்றி ஐயா<slide>ஜெபம் கேட்டீர் நன்றி ஐயா<BR>ஜெயம் தந்தீர் நன்றி ஐயா<BR><slide>இரத்தம் சிந்தினீர் நன்றி ஐயா<BR>இரட்சிப்பு தந்தீர் நன்றி ஐயா<BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಸ್ತೋತ್ತಿರ ಬಲಿ ಸ್ತೋತ್ತಿರ ಬಲಿ ಎನ್ ಅಪ್ಪಾವುಕ್ಕು <BR>ತುದಿಯುಂ ಗನಮುಂ ಮಗಿಮೈಯುಂ ಎನ್ ಅಪ್ಪಾವುಕ್ಕು<slide>ಸುಗಂ ತಂದೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಬೆಲನ್ ತಂದೀರೇ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>ಅನ್ಬು ಕೂರ್ಂದೀರ್ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಅರವನೈತ್ತೀರ್‌ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>ಉಣವು ತಂದೀರ್ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಉಡೈಯುಂ ತಂದೀರ್ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>ಕೂಡ ವೈತ್ತೀ‌ರ್ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಪಾಡ ವೈತ್ತೀರ್‌ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>ಅಬಿಷೇಗಿತ್ತೀರ್ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ಅನಲಾಕ್ಕಿನೀರ್ ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Stothirabali Stothirabali]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[11368]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Thai pola thetri</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>8/17/2024  21:1</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[தாய்போல தேற்றி தந்தை போல ஆற்றி<BR>தோள்மீது சுமந்திடும் என் இயேசைய்யா<slide>உம்மை போல புரிந்து கொள்ள யாருமில்லையே<BR>உம்மை போல அரவணைக்க யாருமில்லையே<BR>நீர் போதும் என் வாழ்விலே – இயேசைய்யா<slide>மலைபோல துன்பம் எனை சூழும் போது அதை<BR>பனிபோல உருகிட செய்பவரே<BR>கண்மணி போல என்னை காப்பவரே<BR>உள்ளங்கையில் பொறித்தென்னை நினைப்பவரே<BR>நீர் போதும் என் வாழ்விலே – இயேசைய்யா<slide>பெலவீனபெலவீன நேரம் என் கிருபை உனக்கு போதும்<BR>உன் பெலவீனத்தில் என்பெலன் தருவேன் என்றிர்<BR>நிழல் போல என் வாழ்வில் வருபவரே<BR>விலகாமல் துணை நின்று காப்பவரே<BR>நீர் போதும் என் வாழ்விலே – இயேசைய்யா<slide>தாய்போல தேற்றி தந்தை போல ஆற்றி<BR>தோள்மீது சுமந்திடும் என் இயேசைய்யா<BR>தாய்போல பாசம் தந்தை போல நேசம் ஒரு<BR>தோழன் போல புரிந்து கொண்ட என் இயேசைய்யா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ತಾಯ್ ಪೊಲ ತೇಟ್ರಿ ತಂದೈ ಪೊಲ ಆಟ್ರಿ <BR>ತೋಳ್ಮೀದು ಸುಮಂದಿಡುಂ ಎನ್ ಯೇಸೈಯ್ಯ <slide>ಉಮ್ಮಯ್ ಪೊಲ ಪೂರಿಂದು ಕೊಳ್ಳ ಯಾರಂ ಇಲ್ಲೈಯೇ <BR>ಉಮ್ಮಯ್ ಪೊಲ ಅರವಣೈಕ್ಕ ಯಾರಂ ಇಲ್ಲೈಯೇ <BR>ನೀರ್ ಪೋದುಮ್ ಎನ್ ವಾಳ್ವಿಲೆ - ಯೇಸೈಯ್ಯ <slide>ಮಲೈ ಪೊಲ ತುನ್ಬಂ ಎನಯ್ ಸೂಲುಮ್ ಬೋದು <BR>ಅದಯ್ ಪಾನಿಪೊಲ  ಉರುಗಿದ ಸೆಯ್ಬವರೇ <BR>ಕಣ್ ಮಣಿ ಪೊಳ್ ಎನ್ನೈ ಕಾಪವಾರೇ <BR>ಉಲ್ಲಂಗಯ್ಯಿಲ್ ಪೊರಿಂದೆನ್ನೈ ನಿನೈಪವರೇ <BR>ನೀರ್ ಪೋದುಮ್ ಎನ್ ವಾಳ್ವಿಲೆ - ಯೇಸೈಯ್ಯ <slide>ಬೆಲವೀನ ನೇರಂ ಎನ್ ಕಿರುಬೈ ಉನಕ್ಕು ಪೋದುಮ್ <BR>ಉನ್ ಬೆಲವೀನತ್ತಿಲ್ ಎನ್ ಬೆಲಂ ತರುವೆನ್ ಎಂಡ್ರೀರ್ <BR>ನಿಳಳ್ ಪೊಲ ಎನ್ ವಾಲ್ವಿಲ್ ವರುಬವರೇ <BR>ವಿಲಗಾಮಾಲ್ ತುನೈ ನಿಂಡ್ರುರ್ ಕಾಪವಾರೇ <BR>ನೀರ್ ಪೋದುಮ್ ಎನ್ ವಾಳ್ವಿಲೆ - ಯೇಸೈಯ್ಯ <slide>ತಾಯ್ ಪೊಲ ತೇಟ್ರಿ ತಂದೈ ಪೊಲ ಆಟ್ರಿ <BR>ತೋಳ್ಮೀದು ಸುಮಂದಿಡುಂ ಏನ್ ಯೇಸೈಯ್ಯ <BR>ತಾಯ್ ಪೊಲ ಪಾಸಂ ತಂದೈ ಪೊಲ ನೇಸಂ <BR>ಒರು ತೋಲನ್ ಪೊಲ ಪೂರಿಂದು ಕೊಂಡ ಎನ್ ಯೇಸೈಯ್ಯ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Thanneergal kadakkumbodhu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>11/16/2024  23:55</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[தண்ணீர்கள் கடக்கும் போது என்னோடு இருக்கின்றீர்<BR>அக்கினியில் நடக்கும் போது கூடவே வருகின்றீர்<BR>மூழ்கிப் போவதில்லை எரிந்து போவதில்லை<slide>என் மேல் அன்பு கூர்ந்து<BR>எனக்காய் இரத்தம் சிந்தி<BR>என் பாவம் கழுவி விட்டீரே<BR>எனக்கு விடுதலை தந்து விட்டீரே<slide>நன்றி ஐயா <BR>நன்றி ஐயா<slide>உமது பார்வையிலே<BR>விலையேறப் பெற்றவன் நான்<BR>மதிப்பிற்கு உரியவன் நானே – இன்று<BR>மகிழ்வுடன் நடனமாடுவேன்<slide>பாலைவன வாழ்க்கையிலே<BR>பாதைகள் காணச் செய்தீர்<BR>ஆறுகள் ஓடச் செய்தீரே – தினம்<BR>பாடி மகி ழச் செய்தீரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ತಣ್ಣೀರ್ಗಳ್ ಕಡಕ್ಕುಂ ಬೋದು ಎನ್ನೊಡು ಇರುಕ್ಕಿಂಡ್ತೀರ್ <BR>ಅಕ್ಕಿನಿಯಿಲ್ ನಡಕ್ಕುಂ ಬೋದು ಕೂಡವೇ ವರುಗಿಂಡ್ರೀರ್  <BR>ಮೂಲ್ಲಿ ಪೋವದಿಲ್ಲೈ - (ನಾನ್) ಎರಿಂದು ಪೋವದಿಲ್ಲೈ<slide>ಎನ್ ಮೇಲ್ ಅನ್ನು ಕೂರ್ಂದು ಎನಕ್ಕಾಯ್ ರತ್ತಂ ಸಿಂದಿ <BR>ಎನ್ ಪಾವಂ ಕಳುವಿ ವಿಟ್ಟೀರೇ ಎನಕ್ಕು ವಿಡುದಲೈ ತಂದು ವಿಟ್ಟೀರೇ <slide>ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ <BR>ನಂಡ್ರಿ ಐಯಾ<slide>ಉಮದು ಪಾರ್ವೈಯಿಲೇ ವಿಲೈಯೇರ ಪೆಟ್ರವನ್ (ಪೆಟ್ರವಳ್) ನಾನ್ <BR>ಮದಿಪ್ಪಿರ್ಕು ಉರಿಯವನ್ ನಾನೇ - ಇಂಡ್ರು ಮಗಿಳ್ವುಡನ್ ನಡನಮಾಡುವೇನ್<slide>ಪಾಲೈವನ ವಾಳ್‌ಕ್ಕೈಯಿಲೇ ಪಾದೈಗಳ್ ಕಾಣ ಚೆಯ್ದೀರ್ <BR>ಆರುಗಳ್‌ ಓಡ ಚೆಯ್ದೀರೇ - ದಿನಂ ಪಾಡಿ ಮಗಿಳ ಚೆಯ್ದೀರೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Taneergal kadakkumbodhu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Thoobam pol en jebangal</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>4/26/2025  21:51</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[தூபம் போல் என் ஜெபங்கள் ஏற்றுக் கொள்ளும் ஐயா <BR>மாலை பலி போல் என் கைகளை உயர்த்தினேன் ஐயா <slide>உம்மை நோக்கி கதறுகிறேன் விரைவாய் உதவி செய்யும்<slide>என் குற்றங்கள் நீர் மனதில் கொண்டால் நிலைநிற்க முடியாதையா<BR>மன்னிப்புத் தருபவரே உம்மைத் தான் தேடுகிறேன் <slide>விடியலுக்காய் காத்திருக்கும் காவலனைப் பார்க்கிலும் <BR>என் நெஞ்சம் ஆவலுடன் உமக்காய் ஏங்குதையா <slide>என் வாய்க்கு காவல் வையும் காத்துக் கொள்ளுமையா <BR>தீயன எதையுமே நாட விடாதேயும் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ದೂಬಂ ಪೋಲ್ ಎನ್ ಜೆಬಂಗಳ್ ಏಟ್ರು ಕೊಳ್ಳುಂ ಐಯಾ <BR>ಮಾಲೈ ಬಲಿ ಪೋಲ್ ಎನ್ ಕೈಗಳ್ಳೆ ಉಯರ್ತ್ತಿನೇನ್ ಐಯಾ <slide>ಉಮ್ಮೆ ನೋಕ್ಕಿ ಕದರುಗಿರೇನ್ ವಿರೈವಾಯ್ ಉದವಿ ಸೆಯ್ಯುಂ <slide>ಎನ್ ಕುಟ್ರಂಗಳ್ ನೀರ್ ಮನದಿಲ್ ಕೊಂಡಾಲ್ ನಿಲೈನಿರ್ಕ ಮುಡಿಯಾದೈಯಾ <BR>ಮನ್ನಿಪ್ಪು ತರುಬವರೇ ಉಮ್ಮೆ ತಾನ್ ತೇಡುಗಿರೇನ್ <slide>ವಿಡಿಯಲುಕ್ಕಾಯ್ ಕಾತ್ತಿರುಕ್ಕುಂ ಕಾವಲನೈ ಪಾರ್ಕಿಲುಂ <BR>ಎನ್ ನೆಂಜಮ್ ಆವಲುಡನ್ ಉಮಕ್ಕಾಯ್ ಏಂಗುದೈಯಾ <slide>ಎನ್ ವಾಯ್‌ಕ್ಕು ಕಾವಲ್ ವೈಯುಂ ಕಾತ್ತು ಕೊಳ್ಳುಮೈಯಾ <BR>ತೀಯನ ಎದೈಯುಮೇ - (ನಾನ್) ನಾಡ ವಿಡಾದೇಯುಂ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Dhoobam pol en jebangal]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Thudhiyin aadai anindhu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>7/6/2024  19:7</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[துதியின் ஆடை அணிந்து <BR>துயரம் எல்லாம் மறந்து<BR>துதித்து மகிழ்ந்திருப்போம் – நம்<BR>தூயவரில் மகிழ்ந்திருப்போம்<slide>இந்த நாள் கர்த்தர் தந்த நாள் <BR>இதிலே களிகூறுவோம் <BR>புலம்பல் இல்ல இனி அழுகையில்ல <BR>இன்று புசித்து கொடுத்து கொண்டாடுவோம் <slide>|| துதித்து துதித்து மகிழ்ந்திருப்போம் <BR>துயரம் அனைத்தும் மறந்திருப்போம் ||<slide>கர்த்தருக்குள் நாம் மகிழ்ந்திருந்தால் <BR>அது தானனே நமது பெலன் <BR>எத்தனையோ நன்மை செய்தவரை <BR>இன்று ஏற்றி போற்றி புகழ்ந்திடுவோம் <slide>நன்றியோடும் புகழ் பாடலோடும் <BR>அவர் வாசலில் நுழைந்திடுவோம் <BR>நல்லவரே கிருபையுள்ளவரே <BR>என்று நாளெல்லாம் உயர்த்திடுவோம் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ತುದಿಯಿನ್ ಆಡೈ ಅಣಿಂದು <BR>ತುಯರಮೆಲ್ಲಾಂ ಮರಂದು <BR>ತುದಿತ್ತು ಮಗಿಳ್ಂದಿರುಪ್ಪೋಮ್ - ನಮ್ <BR>ತೂಯವರಿಲ್ ಮಗಿಳ್ಂದಿರುಪ್ಪೋಮ್ <slide>ಇಂದ ನಾಳ್ ಕರ್ತರ್ ತಂದ ನಾಳ್ <BR>ಇದಿಲೇ ಕಳಿಕೂರುವೋಂ <BR>ಪುಲಂಬಲ್ ಇಲ್ಲ ಇನಿ ಅಳುಗೈಯಿಲ್ಲ <BR>ಇಂಡ್ರು ಪುಸಿತ್ತು ಕೊಡುತ್ತು ಕೊಂಡಾಡುವೋಮ್ <slide>|| ತುದಿತ್ತು ತುದಿತು ಮಗಳ್ಂದಿರುಪ್ಪೋಮ್ <BR>ತುಯರಂ ಅನೈತ್ತುಂ ಮರಂದಿರುಪ್ಪೋಮ್ || <slide>ಕರ್ತರುಕ್ಕುಳ್ ನಾಮ್ ಮಗಿಳ್ಂದಿರುಂದಾಲ್ <BR>ಅದು ತಾನೇ ನಮದು ಬೆಲನ್ <BR>ಎತ್ತನೈಯೋ ನನ್ನೈ ಸೆಯ್ದವರೈ <BR>ಇಂಡ್ರು ಏಟ್ರಿ ಪೋಟ್ರಿ ಪುಗಳ್ಂದಿಡುವೋಮ್ <slide>ನಂಡ್ರಿಯೋಡುಮ್ ಪುಗಳ್ ಪಾಡಲೋಡುಂ <BR>ಅವರ್ ವಾಸಲಿಲ್ ನುಳೈದಿಡುವೋಮ್ <BR>ನಲ್ಲವರೇ ಕಿರುಬೈಯುಳ್ಳವರೇ <BR>ಎಂಡ್ರು ನಾಳೆಲ್ಲಾಂ ಉಯರ್ತ್ತಿಡುವೋಂ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Thuthiyin aadai aninthu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Udalai kodu ullathai kodu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>11/23/2024  8:16</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உடலைக் கொடு உள்ளத்தைக் கொடு உற்சாகமாய் <BR>உன்னைக் கொடு ஒப்புக்கொடு சந்தோஷமாய்<BR>இதிலே தேவன் பிரியமாய் இருக்கிறார்<BR>இதிலே தான் மகிமை அடைகிறார்<slide>ஒரு மணிநேரம் கொடுத்துப்பாரு<BR>உன்னை தேவன் உயர்த்துவாரு<BR>பத்தில் ஒரு பங்கு கொடுத்துப்பாரு<BR>கடனில்லாமல் நடத்துவாரு<slide>நன்றிப்பாடல் தினமும் பாடு<BR>நல்ல தேவன் வருவார் உன்னோடு<BR>என்ன நடந்தாலும் நன்றி கூறிடு<BR>தீமையை நன்மையால் தினமும் வென்றிடு<slide>தேசத்திற்காக தினம் மன்றாடு<BR>பிறருக்காக பிராத்தனை செய்திடு<BR>ஆளும் தலைவர்களை ஜெபத்தில் நினைத்திடு<BR>அமைதி பொங்கிடும் வன்முறை நீங்கிடும்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಡಲೈ ಕೊಡು ಉಳ್ಳತ್ತೈ ಕೊಡು ಉರ್ಚಾಗಮಾಯ್ <BR>ಉನ್ನೈ ಕೊಡು ಒಪ್ಪುಕ್ಕೊಡು ಸಂದೋಶಮಾಯ್ <BR>ಇದಿಲೇ ದೇವನ್‌ ಪಿರಿಯಮಾಯ್ ಇರುಕ್ಕಿರಾರ್ <BR>ಇದಿಲೇ ತಾನ್ ಮಗಿಮೈ ಅಡೈಗಿರಾರ್<slide>ಒರು ಮಣಿನೇರಂ ಕೊಡುತ್ತುಪ್ಪಾರು <BR>ಉನ್ನೆ ದೇವನ್ ಉಯರ್ತ್ತುವಾರು <BR>ಪತ್ತಿಲ್ ಒರು ಪಂಗು ಕೊಡುತ್ತುಪ್ಪಾರು <BR>ಕಡನಿಲ್ಲಾಮಲ್ ನಡತ್ತುವಾರು<slide>ನಂಡ್ರಿಪ್ಪಾಡಲ್ ದಿನಮುಂ ಪಾಡು <BR>ನಲ್ಲ ದೇವನ್ ವರುವಾರ್ ಉನ್ನೋಡು <BR>ಎನ್ನ ನಡಂದಾಲುಮ್ ನಂಡ್ರಿ ಕೂರಿಡು <BR>ತೀಮೈಯ್ಯ ನನ್ಮೈಯಾಲ್ ದಿನಮುಂ ವೆಂಡ್ರಿಡು<slide>ದೇಸತ್ತಿರ್ಕ್ಕಾಗ ದಿನಂ ಮಂಡ್ರಾಡು <BR>ಪಿರರುಕ್ಕಾಗ ಪ್ರಾತ್ತನೈ ಸೆಯ್ದಿಡು <BR>ಆಳುಂ ತಲೈವರ್ಗಳೈ ಜಬತ್ತಿಲ್ ನಿನೈತ್ತಿಡು <BR>ಅಮೈದಿ ಪೊಂಗಿಡುಮ್ ವನ್ಮುರೈ ನೀಂಗಿಡುಮ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ugandha kaanikaiyaay</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>11/23/2024  8:5</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உகந்த காணிக்கையாய்<BR>ஒப்புக் கொடுத்தேனைய்யா<BR>சுகந்த வாசனையாய்<BR>முகர்ந்து மகிழுமைய்யா<slide>தகப்பனே உம் பீடத்தில்<BR>தகனப்பலியானேன்<BR>அக்கினி இறக்கிவிடும்<BR>முற்றிலும் எரித்துவிடும்<slide>வேண்டாத பலவீனங்கள்<BR>ஆண்டவா முன் வைக்கின்றேன்<BR>மீண்டும் தலை தூக்காமல்<BR>மாண்டு மடியட்டுமே<slide>கண்களை தூய்மையாக்கும்<BR>கர்த்தா உமைப் பார்க்கணும்<BR>காதுகள் திறந்தருளும்<BR>கர்த்தர் உம் குரல் கேட்கணும்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಗಂದ ಕಾಣಿಕೈಯಾಯ್ <BR>ಒಪ್ಪು ಕೊಡುತ್ತೇನೈಯಾ <BR>ಸುಗಂದ ವಾಸನೈಯಾಯ್ <BR>ಮುಗರ್ಂದು ಮಗಿಳುಮೈಯಾ<slide>ತಗಪ್ಪನೇ ಉಮ್ ಪೀಡತ್ತಿಲ್ ತಗನಬ್ಬಲಿಯಾನೇನ್ <BR>ಅಕ್ಕಿನಿ ಇರಕ್ಕಿವಿಡುಂ ಮುಟ್ರಿಲುಂ ಎರಿತ್ತುವಿಡುಂ <slide>ವೇಂಡಾದ ಬಲವೀನಂಗಳ್ <BR>ಆಂಡವಾ ಮುನ್ ವೈಕ್ಕಿಂಡ್ರೇನ್ <BR>ಮೀಂಡುಮ್ ತಲೈ ತೂಕ್ಕಾಮಲ್ <BR>ಮಾಂಡು ಮಡಿಯಟ್ಟುಮೇ<slide>ಕಣ್ಗಳ್ ತೂಯ್ಮೈಯಾಕ್ಕುಂ <BR>ಕರ್ತಾ ಉಮೈ ಪಾರ್ಕ್ಕಣುಂ - ಎನ್ <BR>ಕಾದುಗಳ್ ತಿರಂದರುಳುಂ <BR>ಕರ್ತರ್ ಉಮ್ ಕುರಲ್ ಕೇಟ್ಕಣುಂ - ಎನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Um Azhagaana Kangal ennai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>5/17/2025  18:54</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம் அழகான கண்கள் என்னை கண்டதாலே முடிந்த தென்று நினைத்த நான் உயிர் வாழ்கின்றேன்<slide>யாரும் அறியாத என்னை நன்றாய் அறிந்து தேடி வந்த நல்ல நேசரே<slide>தூக்கி எறிப்பட்ட என்னை  வேண்டுமென்று சொல்லி சேர்த்துக் கொண்ட நல்ல நேசரே<slide>ஒன்றுமில்லாத என்னை உம் காருண்யத்தாலே உயர்த்தி வைத்த நல்ல நேசரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ ಅಳಗಾನ ಕಣ್‌ಗಳ್ ಎನೈ ಕಂಡದಾಲೇ ಮುಡಿಂದದೆಂಡ್ರು ನಿನೈತ್ತ ನಾನ್ ಉಯಿರ್ ವಾಳ್‌ಗಿಂಡ್ರೇನ್ <slide>ಯಾರುಂ ಅರಿಯಾದ ಎನ್ನೆ ನನ್‌ಡ್ರಾಯ್ ಅರಿಂದು ತೇಡಿ ವಂದ ನಲ್ಲ ನೇಸರೇ <slide>ತೂಕ್ಕಿ ಎರಿಯಪಟ್ಟ ಎನೈ ವೇಂಡುಂಮೆಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ಸೇರ್ತುಕೊಂಡ ನಲ್ಲ ನೇಸರೇ <slide>ಒಂಡ್ರುಮ್ಮಿಲ್ಲಾದ ಎನೈ ಉಮ್ ಕಾರುಣ್ಯತ್ತಲೇ ಉಯರ್ತ್ತಿವೈತ್ತ ನಲ್ಲ ನೇಸರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Um Alagaana Kangal ennai]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Um Nammam valgaraja</name>
  <font>Alegreya Sans</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>7/14/2024  9:58</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ಉಮ್ ನಾಮಂ ವಾಳ್ಗ ರಾಜ ಏನ್ ತಂದೆಯೇ (2)<BR>ಉಮ್ ಅರಸು ವರುಗ ರಾಜಾ ಏನ್ ತಂದೆಯೇ (2)<BR><slide>ವಾಳ್ಗ ರಾಜಾ ಅಲ್ಲೆಲೂಯ (4)<BR>ಅಲ್ಲೆಲೂಯ ಒಸನ್ನಾ (4)<BR><slide>ಯೆಹೋವ ಈರೇ ಉಮ್ ನಾಮಂ ಪರಿಸುತಪಡುವಧಾಗ<BR>ಯೆಹೋವ ನಿಸಿಯೇ ಎನ್ನಾಳುಮ್ ವೇಟ್ರಿತರುವೀರ್ <BR><slide>ಯೆಹೋವ ರೂವ ಉಮ್ ನಾಮಂ ಪರಿಸುತಪಡುವಧಾಗ<BR>ಯೆಹೋವ ರಫಾ ಸುಗಮ್ ತರೂಬವರ್ ನೀರ್<BR><slide>ರಾಜಾದಿ ರಾಜಾ ನೀರೇ ಥರೂಬವರ್ ಉಮ್ ನಾಮಂ ಪರಿಸುತಪಡುವಧಾಗ<BR>ಉಯಿರೋದು ಏಳುತಂಧವರೇ ವೇಗಮಯ್ ವಾರುಮಯ್ಯಾ <BR><BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[உம்மோடு இருப்பதுதான்]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Um paadham paninden</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>7/12/2025  20:44</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம் பாதம் பணிந்தேன் எந்நாளும் துதியே <BR>உம்மையன்றி யாரைப்பாடுவேன் <BR>ஏசையா உந்தன் அன்பு உள்ளம் பொங்குதே <slide>பரிசுத்தமே பரவசமே பரனேசருளே வரம் பொருளே <BR>தேடினதால் கண்டடைந்தேன் பாடிட பாடல்கள் ஈந்தளித்தீர் <slide>புது எண்ணெய்யால் புது பெலத்தால் புதிய கிருபை புது கவியால்<BR>நிரப்பி நிதம் நடத்துகின்றீர் நூதன சாலேமில் சேர்த்திடுவீர் <slide>நெருக்கத்திலே உம்மை அழைத்தேன் நெருங்கி உதவி எனக்களித்தீர்<BR>திசைக் கெட்டெங்கும் அலைந்திடாமல் தீவிரம் வந்தென்னைத் தாங்குகின்றீர் <slide>என் முன் செல்லும் உம் சமூகம் எனக்கு அளிக்கும் இளைப்பாறுதல்<BR>உமது கோலும் உம் தடியும் உண்மையாய் என்னையும் தேற்றிடுதே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ ಪಾದಂ ಪಣ್ಣಿಂದೇನ್ ಎನ್ನಾಳುಂ ತುದಿಯೇ <BR>ಉಮೈಯಂಡ್ರಿ ಯಾರೈ ಪಾಡುವೆನ್ <BR>ಯೇಸಯ್ಯಾ ಉಂದನ್ ಅನ್‌ಬು ಉಳ್ಳಂ ಪೊಂಗುದೇ <slide>ಪರಿಸುತ್ತಮೇ  ಪರವಸಮೇ ಪರನೇ ಸರುಳೇ ವರುಂ ಪೊರುಳೇ <BR>ತೇಡಿನದಾಲ್ ಕಂಡಡೈಂದೇನ್ ಪಾಡಿಡ ಪಾಡಲ್‌ಗಳ್ ಈಂದಳಿತ್ತೀರ್ <slide>ಪುದು ಎಣೈಯಾಲ್ ಪುದು ಬೆಲತ್ತಾಲ್ ಪುದಿಯ ಕಿರುಬೈ ಪುದು ಕವಿಯಾಲ್ <BR>ನಿರಪ್ಪಿ ನಿತ್ತಂ ನಡತ್ತುಗಿಂಡ್ರೀರ್ ನೂದನ ಸಾಲೇಮಿಲ್ ಸೇರ್‌ತ್ತಿಡುವೀರ್ <slide>ನೆರುಕ್ಕತ್ತಿಲೆ ಉಮೈ ಅಳೈತ್ತೇನ್ ನೆರುಂಗಿ ಉದವಿ ಎನಕ್ಕಳಿತ್ತೀರ್ <BR>ದಿಸೈ ಕೆಟೇಂಗುಂ ಅಲೈಂದಿಡಾಮಲ್‌ ತೀವಿರಂ ವಂದೆನೈ ತಾಂಗುಗಿಂಡೀರ್ <slide>ಎನ್ ಮುನ್ ಸೆಲ್ಲುಂ ಉಮ್ ಸಮುಗಂ ಎನಕ್ಕು ಅಳಿಕ್ಕುಂ ಇಳ್ಳೆಪಾರುದಲ್ <BR>ಉಮದು ಕೋಲುಂ ಉಮ್ ತಡಿಯುಂ ಉನ್‌ಮೈಯಾಯ್ ಎನೈಯುಂ ತೇಟ್ರಿಡುದೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Um patham paninthen]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Um samugamae en baakkiyamae</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>11/8/2025  19:21</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>C</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம் சமூகமே என் பாக்கியமே<BR>ஓடி வந்தேன் உம்மை நோக்கிட உம் குரல் கேட்க<slide>இராஜா... இயேசு இராஜா<slide>ஒரு கோடி செல்வங்கள் எனைத்<BR>தேடி வந்தாலும் உமக்கது ஈடாகுமோ<BR>செல்வமே ஒப்பற்ற செல்வமே நல் உறவே நாளெல்லாம் உம் நினைவே<slide>என் பாவம் நீங்கிட எடுத்தீரே சிலுவையை என்னே உம் அன்பு<BR>தென்றலே கல்வாரி தென்றலே<BR>அசைவாடும் ஆட்கொள்ளும் என்னில் ஆளுகை செய்யும்<slide>எத்தனையோ எழில்மிகு காட்சிகள் கண்டாலும் எல்லாமே மாயை ஐயா<BR>தண்ணீரே ஊற்றுத் தண்ணீரே<BR>உம் நதியில் ஒவ்வொரு நாளும்<BR>மூழ்கணுமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ ಸಮೂಗಮೇ ಎನ್ ಬಾಕ್ಕಿಯಮೇ <BR>ಓಡಿ ವಂದೇನ್ ಉಮ್ಮೆ ನೋಕ್ಕಿಡ <BR>ಉಮ್ ಕುರಲ್ ಕೇಟ್ಕ <slide>ರಾಜಾ... ಯೇಸು ರಾಜಾ<slide>ಒರು ಕೋಡಿ ಸೆಲ್ವಂಗಳ್ ಎನೈ ತೇಡಿ ವಂದಾಲುಂ <BR>ಉಮಕ್ಕದು ಈಡಾಗುಮೋ <BR>ಸೆಲ್ವಮೇ ಒಪ್ಪಟ್ರ ಸೆಲ್ವಮೇ <BR>ನಲ್ ಉಣವೇ ನಾಳೆಲ್ಲಾಂ ಉಮ್ ನಿನೈವೇ<slide>ಎನ್ ಪಾವಂ ನೀಂಗಿಡ ಎಡುತ್ತೀರೇ ಸಿಲುವೈಯ್ಯ <BR>ಎನ್ನೇ ಉಮ್ ಅನ್ಬು <BR>ತೆಂಡ್ರಲೇ ಕಲ್ವಾರಿ ತೆಂಡ್ರಲೇ <BR>ಅಸೈವಾಡುಂ ಆಟ್ಕೊಳ್ಳುಂ ಎನ್ನಿಲ್ ಆಳುಗೈ ಸೆಯ್ಯುಂ<slide>ಎತ್ತನೈಯೋ ಎಳಿಲ್ಮಗು ಕಾಟ್ಚಿಗಳ ಕಂಡಾಲುಮ್ <BR>ಎಲ್ಲಾಮೇ ಮಾಯ್ ಐಯಾ <BR>ತಣ್ಣೀರೇ ಊಟ್ರು ತಣ್ಣೀರೇ <BR>ಉಮ್ ನದಿಯಿಲ್ ಒವ್ವೊರು ನಾಳುಂ ಮೂಳ್ಗಣುಮೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[um samoogame]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Umadhu paadam enadu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/29/2025  18:17</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உமது பாதம் எனது சிங்காசனம் <BR>உமது வேதம் எனது ராஜரீகம் <BR>உமது ஆவி எனது அரணாகும் <BR>உந்தன் அன்பே எந்தன் வாழ்வாகும் <slide>பாசம் கொண்டேன் (நான்) கர்த்தாவே உன் மீதிலே <BR>கண்ணீரால் நனைத்தேன் கர்த்தாவே உன் பாதத்திலே <BR>உமது அன்பில் நான் மூழ்கிப் போனேன் <BR>உம்மை நான் கண்டதால் என்னை மறந்தேன் <slide>உமது அறிவே எனது சொந்தமாகும் <BR>உமது அழகே எனது செல்வமாகும் <BR>உமது நினைவு எனது உயிராகும் <BR>உம்மில் நான் இல்லையேல் வாழ்வில்லையே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮದು ಪಾದಂ ಎನದು ಸಿಂಗಾಸನಂ <BR>ಉಮದು ವೇದಂ ಎನದು ರಾಜರೀಗಂ <BR>ಉಮದು ಆವಿ ಎನದು ಅರಣಾಗುಮ್ <BR>ಉಂದನ್ ಅನ್ಬೇ ಎಂದನ್ ವಾಳ್ವಾಗುಂ <slide>ಪಾಸಂ ಕೊಂಡೇನ್ (ನಾನ್) ಕರ್ತಾವೆ ಉಮ್ ಮೀದಿಲೇ <BR>ಕಣ್ಣೀರಾಲ್ ನನೈತೇನ್ ಕರ್ತಾ ಉಮ್ ಪಾದತ್ತಿಲೇ <BR>ಉಮದು ಅನ್ಬಿಲ್ ನಾನ್ ಮೂಲ್ಗಿಪೋನೆನ್ <BR>ಉಮ್ಮೈ ನಾನ್ ಕಂಡದಾಲ್ ಎನ್ನೈ ಮರಂದೇನ್ <slide>ಉಮದು ಅರಿವೇ ಎನದು ಸೊಂದಮಾಗುಂ <BR>ಉಮದು ಅಳಗೆ ಏನದು ಸೆಲ್ಲ್ ವಮಾಗುಂ <BR>ಉಮದು ನಿನೈವೇ ಎನ್ ಉಯಿರಾಗುಮ್ <BR>ಉಮ್ಮಿಲ್ ನಾನ್ ಇಲ್ಲಯೇನ್ ವಾಲ್ವಿಲ್ಲೈಯೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ummai nambi vandhen</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>11/16/2025  11:13</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம்மை நம்பி வந்தேன் நான் வெட்கப்படல உம் தயை என்னைக் கைவிடல <BR>வெறுங்கையாய் நான் கடந்துவந்தேன் இரு பரிவாரங்கள் எனக்குத் தந்தீர் <slide>ஏல்-எல்லோகே ஏல்-எல்லோகே உம்மைத் துதிப்பேன்- நான்<slide>காயப்பட்டு நின்றேன் கண்ணீரில் சென்றேன் கலங்கின எனக்காக இறங்கி வந்தீர் (2) உடன்படிக்கை என்னோடு செய்து இழந்திட்ட யாவையும் திரும்பத் தந்தீர் (2) – ஏல்<slide>வேண்டினோரெல்லாம் விடைபெற்ற போதும் வேண்டியதெல்லாம் எனக்குத் தந்தீர் (2) பரதேசியாய் நான் தங்கினதை சுதந்திரமாக மாற்றித் தந்தீர் (2) ஏல்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ಮೈ ನಂಬಿ ವಂದೇನ್ ನಾನ್ ವೆಟ್ಕಪಡಲ ಉಮ್ ದಯವ್ ಎನ್ನೈ ಕೈವಿಡಲ <BR>ವೆರುಂಕೈಯ್ಯಾ ನಾನ್ ಕಡಂದುವಂದೇನ್ ಇರು ಪರಿವಾರನ್ಗಲ್ ಎನಕ್ಕು ತಂದೀರ್ <slide>ಏಲ್ ಎಲೋಗೇಲ್ ಏಲ್ ಎಲೋಗೇಲ್ <BR>ಉಮ್ಮೈ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ ನಾನ್ <slide>ಕಾಯಪಟ್ಟು ನಿನ್­ಡ್ರೇನ್ ಕಣ್ಣೀರಿಲ್ ಸೇಂಡ್ರೇನ್ ಕಲಂಗಿನ ಎನಕ್ಕಾಗ ಇರಂಗಿ ವಂದೀರ್ <BR>ಉಡನ್­ಪಡಿಕ್ಕೈ ಎನ್ನೋಡು ಸೈಡು ಇಳಂದಿಟ್ಟ ಯಾವಯುಮ್ ತಿರಂಬ ತಂದೀರ್ <slide>ವೆಂಡಿನೋರ್ಯೆಲ್ಲಾಮ್ ವಿಡೈಪೆಟ್ರಪೋದುಮ್ ವೇಂಡಿಯದೆಲ್ಲಾಮ್ ಎನಕ್ಕು ತಂದೀರ್ <BR>ಪರದೇಸಿಯಾಯ್ ನಾನ್ ತಂಗಿನದೈ ಸುದಂದಿರಮಾಗ ಮಾಟ್ರಿ ತಂದೀರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Umai nambi vandhen]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ummai nambum naan baakiyavaan</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>6/28/2025  19:57</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம்மை நம்பும் நான் பாக்கியவான் <BR>உம்மையே நம்பி இருப்பேன் <slide>உம்மை நம்புவேன் (நான்) உம்மை நம்புவேன் <BR>உம்மையே நம்பி இருப்பேன் <slide>நீர்தானே என் துணையானீர் என் கேடகமுமானீர் <BR>என்னை நினைப்பவரே (என்னை) ஆசீர் வதிப்பவரே <slide>உம்மை நம்புவேன் நான் உம்மை நம்புவேன் <BR>முடிவபரியந்தம் உம்மை நம்புவேன் <slide>உம்மை நம்பும் மனிதர்கள் யாவரையும் <BR>உம் கிருபை சூழ்ந்துகொள்ளும் <BR>(உம் நன்மை மிகுந்திருக்கும்) <BR>குற்றப்பட்டு போவதில்லை நான் வெட்கப்பட்டு போவதில்லை<slide>சீயோன் பர்வதம் இருப்பதைப்போல் அசையாமல் நிலைத்திருப்பேன் <BR>ஆகாமியத்தின் கொடுங்கோல் என்மேல் நிலைப்பதில்லை <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ಮೈ ನಂಬುಮ್ ನಾನ್ ಬಾಕಿಯಾವಾನ್ <BR>ಉಂಮೈಯೇ ನಂಬಿ ಇರುಪೇನ್ <slide>ಉಮ್ಮೈ ನಂಬುವೆನ್ (ನಾನ್) ಉಮ್ಮೈ ನಂಬುವೆನ್ <BR>ಉಂಮೈಯೇ ನಂಬಿ ಇರುಪೇನ್ <slide>ನೀರ್ದಾನೆ ಎನ್ ತುನೈಯಾನೀರ್ ಎನ್ ಕೆಡಗಮುಮ್ಮಾನೀರ್ <BR>ಎನ್ನೈ ನಿನೈಪ್ಪವರೇ (ಎನ್ನೈ) ಆಸೀರ್ವದಿಪವರೇ <slide>ಉಮ್ಮೈ ನಂಬುವೆನ್ ನಾನ್ ಉಮ್ಮೈ ನಂಬುವೆನ್ <BR>ಮುಡಿವುಪರಿಯಂದಮ್ ಉಮ್ಮೈ ನಂಬುವೆನ್ <slide>ಉಮ್ಮೈ ನಂಬುಮ್ ಮಣಿದರ್ಗಳ್ ಯಾವರೈಯುಮ್ <BR>ಉಮ್ ಕಿರುಬೈ ಸೂಲ್ನದುಕೊಳ್ಳುಮ್ <BR>(ಉಮ್ ನನ್ಮೈ ಮಿಗುಂದಿರುಕ್ಕುಮ್) <BR>ಕುಟ್ಟಪಟ್ಟು ಪೋವದಿಲ್ಲೈ ನಾನ್ ವೆಕ್ಕಪಟ್ಟು ಪೋವದಿಲ್ಲೈ <slide>ಸೀಯೊನ್ ಪರ್ವದಂ ಇರುಪದೈಪೋಲ್ ಅಸೈಯಾಮಲ್ ನಿಳೈತಿರುಪ್ಪೇನ್ <BR>ಆಗಾಮಿಯಾತ್ತಿನ್ ಕೊಡುಂಗೋಲ್ ಎಂಮೇಲ್ ನಿಲೈಪದಿಲ್ಲೈ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ummai noki parkindraen</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>4/7/2024  6:53</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ಉಮ್ಮೆ ನೋಕ್ಕಿ ಪಾರ್ಕ್ಕಿಂಡ್ರೇನ್ ಉಮ್ಮೆ ನಿನೈತ್ತು ತುದಿಕ್ಕಿಂಡ್ರೇನ್ <BR><slide>ಯೇಸೆಯ್ಯಾ ಸ್ತೋತ್ತಿರಂ - 4<slide>1. ಉಲಗಂ ವೆರುಕೈಯಿಲ್ ನೀರೋ ಅಣೈಕ್ಕಿರೀರ್<BR>ಉಮದು ಅಣೈಪ್ಪಿಲೇ - ಅಂದ ವೆರುಪ್ಪೈ ಮರಕ್ಕಿಂಡ್ರೇನ್<slide>2. ಕಣ್ಣೀನ್ ಮಣಿಪೋಲ ಎನ್ನೆ ಕಾಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್<BR>ಉಮದು ಸಮೂಗಮೇ – ದಿನಂ ಎನಕ್ಕು ದೀಬಮೇ<slide>3. ನೀರೇ ಎನ್ ಸೆಲ್ವಂ ಒಪ್ಪಟ್ರ ಎನ್ ಸೆಲ್ವಂ <BR>ಉಮ್ಮಿಲ್ ಮಗಿಳ್ಗಿಂಡ್ರೇನ್ – ನಾನ್ ಎನ್ನೈ ಮರಕ್ಕಿಂಡ್ರೇನ್<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[ummay allaamal enakku yaar undu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ummodu iruppadhudhaan</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>11/8/2025  19:18</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம்மோடு இருப்பதுதான் உள்ளத்தின் வாஞ்சையையா <BR>உம் சித்தம் செய்வது தான் இதயத்தின் ஏக்கமையா <slide>இயேசையா உம்மைத்தானே <BR>என் முன்னே நிறுத்தியுள்ளேன் <slide>எனக்காக யாவையும் செய்பவரே செய்து முடிப்பவரே <BR>என் பாரங்கள் என் சுமைகள் உம் பாதத்தில் இறக்கி வைத்தேன் <slide>இரக்கமும் உருக்கமும் நீடிய சாந்தமும் கிருபையும் உள்ளவரே <BR>என் ஜீவனை அழிவில் நின்று மீட்டவரே என் மேய்ப்பரே <slide>எபிநேசரே எல்எலியோன் என்றுமே உயர்ந்தவரே <BR>எல்ஷடாய் (சர்வ) வல்லவரே எல்ரோயீ காண்பவரே <slide>மன்னிப்பதில் வள்ளல் நீரே சுகம் தரும் தெய்வம் நீரே <BR>உம் அன்பையும் இரக்கத்தையும் மணி முடியாய் சூட்டுகின்றீர் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ಮೋಡು ಇರುಪ್ಪದುದಾನ್ ಉಳ್ಳತ್ತಿನ್ ವಾಂಜೈಯಯ್ಯಾ <BR>ಉಮ್ ಸಿತ್ತಂ ಸೈವದುದಾನ್ ಇದಯತ್ತಿನ್ ಏಕಮಯ್ಯಾ <slide>ಯೇಸಯ್ಯಾ ಉಮೈತ್ತಾನೇ <BR>ಎನ್ ಮುನ್ನೇ ನಿರುತ್ತಿಯುಳ್ಳೇನ್ <slide>ಎನಕ್ಕಾಗ ಯಾವೈಯುಂ ಸೈಬವರೇ ಸೈದು ಮುಡಿಪ್ಪವರೇ <BR>ಎನ್ ಭಾರಂಗಳ್ ಎನ್ ಸುಮೈಗಳ್ ಉಮ್ ಪಾದತ್ತಿಲ್ ಇರಕ್ಕಿ ವೈತ್ತೇನ್ <slide>ಇರಕ್ಕಮುಂ ಉರುಕ್ಕಮುಂ ನೀಡಿಯ ಸಾಂತಮುಂ ಕಿರುಬೈಯುಂ ಉಳ್ಳವರೇ <BR>ಎನ್ ಜೀವನೈ ಅಳಿವಿಲ್ ನಿಂಡ್ರು ಮೀಟ್ಟವರೇ ಎನ್ ಮೇಯ್‌ಪ್ಪರೇ <slide>ಎಬಿನೇಸರೇ ಎಲ್-ಎಲಿಯೋನ್ ಎಂಡ್ರುಂ ಉಯರ್ಂದವರೇ <BR>ಎಲ್-ಷಡಾಯ್ (ಸರ್ವ) ವಲ್ಲವರೇ ಎಲ್-ರೋಯಿ ಕಾಣ್‌ಬವರೇ <slide>ಮನ್ನಿಪ್ಪಲ್ ವಳ್ಳಲ್ ನೀರೆ ಸುಗಂ ತರುಂ ದೈವಂ ನೀರೆ <BR>ಉಮ್ ಅನ್‌ಬೈಯುಂ ಇರಕ್ಕತ್ತೈಯುಂ ಮಣಿಮುಡಿಯಾಯ್ ಸೂಟ್ಟುಗಿಂಡ್ರೀರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Ummodu Iruppathuthaan]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Ummodu selavidum ovoru nimidamum</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/17/2026  17:9</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம்மோடு செலவிடும் ஒவ்வொரு நிமிடமும்<BR>வீணாக போகாதையா – என்னை<BR>பெலவானாய் மாற்றுதையா<slide>ஓ... தேவ பிரசன்னம் <BR>ஆ... என்ன ஆனந்தம்<BR>ஆகாயம் கொண்டு செல்லுதே<slide>வானத்திலே தூதரெல்லாம் பரிசுத்தரே<BR>என்று பணிகிறார்களே பூமியிலே<BR>மண்ணான நான் – உம் நாமம்<BR>வாழ்கவென்று தொழுகிறேனையா<slide>தாயனவள் தன் பாலனை மறந்தாலும்<BR>என்னை மறவாதவர்<BR>தகப்பனைப் போல் இரக்கமுள்ள<BR>பரிசுத்தரே உம்மை பணிகிறேனய்யா<slide>என் இயேசுவே உம் ஆவியால்<BR>ஒருவிசையாய் என்னை நிரப்பிடுமையா<BR>உலகத்திலே உமக்காக நான் உயிருள்ள<BR>நாள் வரையில் உழைக்கணுமையா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮೋಡು ಸೆಳವಿಡುಂ ಒವೋರು ನಿಮಿಡಮುಂ ವೀನಾಗ ಪೊಗದೈಯಾ - ಎನೈ <BR>ಬೆಲವಾನಾಯ್ ಮಾಟ್ರುದೈಯ್ಯಾ <slide>ಓ... ದೇವ ಪ್ರಸನ್ನಂ <BR>ಆ... ಎನ್ನ ಆನಂದಂ <BR>ಆಗಯಂ ಕೊಂಡು ಸೆಲ್ಲುದೇ<slide>ವಾನತಿಲೇ ದೂದೆಲಾಂ ಪರಿಸುತ್ತರೆ ಎಂಡ್ರು ಪಣಿಗಿರಾರ್ಗಳೇ <BR>ಭೂಮಿಯಿಲೇ ಮಣ್ಣಾನ ನಾನ್ ಉಂ ನಾಮಂ ವಾಳ್ಗ್ ವೆಂಡ್ರು ತೊಲುಗಿರೆನೈಯ್ಯಾ <slide>ತಾಯಾನವಲ್ ತನ್ ಪಾಲನೈ ಮರಂದಾಳುಂ ಎನೈ ಮರವಾದವರ್ <BR>ತಗಪ್ಪನೈ ಪೊಳ್ ಇರಕ್ಕಮುಳ ಪರಿಸುತ್ತರೇ ಉಮೈ ಪನಿಗಿಂರೇನಯ್ಯ <slide>ಎನ್ ಯೇಸುವೇ ಉಂ ಆವಿಯಾಲ್ ಒರುವಿಸೈಯಾಯ್ ಎನ್ ನಿರಪ್ಪಿಡುಮೈಯ್ಯ <BR>ಉಳಗತಿಲೇ ಉಮಕ್ಕಾಗ ನಾನ್ ಉಯಿರುಳ್ಳ ನಾಳ್ ವರೈಯಿಲ್ ಉಳೈಕನುಮೈಯ್ಯಾ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[umodu selavidum]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Vaalaakkaamal ennai thalaiyaakkuvaar</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>12/31/2025  14:8</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Am</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[வாலாக்காமல் என்னை தலையாக்குவார்<BR>கீழாக்காமல் என்னை மேலாக்குவார்<slide>அல்லேலுயா துதி உமக்கே -2<slide>அரக்கன் கோலியாத்தை அழிக்கும் வல்லமையை<BR>சிறிய தாவீதுக்குள் வைத்தவரே<BR>ஆடுகள் மேய்த்தவனை ஜாதிகள் மத்தியிலே<BR>உயர்த்தி தூக்கினீரே மேலே மேலே மேலே மேலே<slide>கை நீட்டி தூக்கிவிட்டீர் உயரத்தில் என்னை வைத்தீர்<BR>பிள்ளையாய் மாற்றிவிட்டீர் நிரந்தரமாய்<BR>தூசியை தட்டிவிட்டீர் சாம்பலை நீக்கிவிட்டீர்<BR>சிங்காரம் தந்துவிட்டீர் நிரந்தரமாய்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ವಾಲಾಕಮಲ್ ಎನ್ನೈ ತಲೈಯಾಕುವಾರ್ <BR>ಕೀಲಾಕಾಮಲ್ ಎನ್ನೈ ಮೇಲಾಕ್ಕುವಾರ್ <slide>ಆಲ್ಲೆಲೂಯ ತುದಿ ಉಮಕ್ಕೇ -2 <slide>ಅರಕಾನ್ ಗೋಲಿಯಾತೈ ಅಲಿಕ್ಕುಂ ವಲ್ಲಮೈಯಯ್ <BR>ಸಿರಿಯ ದಾವಿದುಕ್ಕುಲ್ ವೈತ್ತವರೇ <BR>ಆಡುಗಲ್ ಮೆಯ್ತವನೈ ಜಾದಿಗಲ್ ಮದ್ದಿಯಿಲೇ <BR>ಉರ್ಯಾತಿ ತೂಕ್ಕಿನೀರೇ ಮೇಲೆ ಮೇಲೆ ಮೇಲೆ ಮೇಲೆ <slide>ಕೈ ನೀಟಿ ತೂಕ್ಕಿವಿಟ್ಟೀರ್ ಉಯರತ್ತಿಲ್ ಎನ್ನೈ ವೈತ್ತೀರ್ <BR>ಪಿಲ್ಲೈಯಾಯ್ ಮಾಟ್ರಿವಿಟ್ಟೀರ್ ನಿರಂದರಮಾಯ್ <BR>ತೂಸಿಯಯ್ ತಟ್ಟಿವಿಟ್ಟೀರ್ ಸಾಂಬಲೈ ನೀಕ್ಕಿವಿಟ್ಟೀರ್ <BR>ಸಿಂಗಾರಂ ತಂದುವಿಟ್ಟೀರ್ ನಿರಂದರಮಾಯ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Valakamal ennai thalaiyaakkuvaar]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Vadhai undhan koodarathai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>4/20/2024  21:56</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[வாதை உந்தன கூடாரத்தை அணுகாது மகனே<BR>பொல்லாப்பு நேரிடாது நேரிடாது மகளே<slide>உன்னதமான கர்த்தரையே உறைவிடமாக்கிக் கொண்டாய்<BR>அடைக்கலமாம் ஆண்டவனை ஆதாயமாக்கிக் கொண்டாய்<slide>ஆட்டுக்குட்டி இரத்தத்தினால் சாத்தானை ஜெயித்து விட்டோம்<BR>ஆவி உண்டு வசனம் உண்டு அன்றாடம் வெற்றி உண்டு<slide>கர்த்தருக்குள் நம் பாடுகள் ஒரு நாளும் வீணாகாது<BR>அசையாமல் உறுதியுடன் அதிகமாய் செயல்படுவோம்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ವಾದೈ ಉಂದನ್ ಗೂಡಾರತ್ತೈ ಅಣುಗಾದು ಮಗನೇ <BR>ಪೊಲ್ಲಾಪ್ಪು ನೇರಿಡಾದು ನೇರಿಡಾದು ಮಗಳೇ<slide>ಉನ್ನದಮಾನ ಕರ್ತರೈಯೇ ಉರೈವಿಡಮಾಕ್ಕಿ ಕೊಂಡಾಯ್ <BR>ಅಡೈಕ್ಕಲಮಾಂ ಆಂಡವರೈ ಆದಾಯಮಾಕ್ಕಿ ಕೊಂಡಾಯ್<slide>ಆಟ್ಟುಕ್ಕುಟ್ಟಿ ರತ್ತತ್ತಿನಾಲ್ ಸಾತ್ತನೈ ಜೆಯಿತ್ತು ವಿಟ್ಟೋಂ <BR>ಆವಿ ಉಂಡು ವಸನಂ ಉಂಡು ಅಂಡ್ರಾಡಮ್ ವೆಟ್ರಿ ಉಂಡು – ನಮಕ್ಕು<slide>ಕರ್ತರುಕ್ಕುಳ್ ನಮ್ ಪಾಡುಗಳ್ ಒರು ನಾಳುಂ ವೀಣಾಗಾದು <BR>ಅಸೈಯಾಮಲ್ ಉರುದಿಯುಡನ್ ಅದಿಗಮಾಯ್ ಸೆಯಲ್ಪಡುವೋಂ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[11714]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Vallamaiyin Aaviyanavar</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>11/15/2025  17:14</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[வல்லமையின் ஆவியானவர் என்னுள் வந்துவிட்ட காரணத்தினால் பொல்லாத சாத்தானை – ஒரு சொல்லாலே விரட்டி விட்டேன் <slide>பவர் (Power) ஆவி எனக்குள்ளே பய ஆவி அணுகுவதில்லை <BR>அன்பின் ஆவி எனக்குள்ளே அகற்றிவிட்டேன் கசப்புகளை <slide>கட்டுப்பாட்டின் ஆவியானவர் என்னை ஊழவெசழட பண்ணி நடத்துகிறார் <BR>இஷ்டம் போல அலைவதில்லை அவர் சித்தம் செய்து வாழ்பவன்நான் <slide>கிறிஸ்துவுக்குள் நறுமணம் நான் தெருத்தெருவா மணம் வீசுவேன் <BR>மீட்பு பெறும் அனைவருக்கும் -நான் வாழ்வளிக்கும் வாசனையாவேன் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ವಲ್ಲಮೈಯಿನ್ ಆವಿಯಾನವರ್ - ಎನ್ನುಳ್ ವಂದು ವಿಟ್ಟ ಕಾರಣತ್ತಿನಾಲ್ ಪೊಲ್ಲಾದ ಸಾತ್ತಾನೈ - ಒರು ಸೊಲ್ಲಾಲೇ ವಿರಟ್ಟಿ ವಿಟ್ಟೇನ್ <slide>ಪವರ್ (Power) ಆವಿ ಎನಕ್ಕುಳ್ಳ - ಅಂದ ಬಯ ಆವಿ ಅಣುಗುವದಿಲ್ಲೈ <BR>ಅನ್ಬಿನ್ ಆವಿ ಎನಕ್ಕುಳೇ - ನಾನ್ ಅಗಟ್ರಿವಿಟ್ಟೇನ್ ಕಸಪ್ಪುಗಳೈ<slide>ಕಟ್ಟುಪ್ಪಾಟ್ಟಿನ್ ಆವಿಯಾನವರ್ - ಎನೈ ಕನ್ಟ್ರೋಲ್ (Control) ಪಣ್ಣಿ ನಡತ್ತುಗಿರಾರ್ <BR>ಇಷ್ಟಂ ಪೋಲ ಅಲೈವದಿ - ಅವರ್ ಸಿತ್ತಂ ಸೆಯ್ದು ವಾಳ್ಬವನ್ ನಾನ್ <slide>ಕ್ರಿಸ್ತುವುಕ್ಕುಳ್ ನರುಮಣಂ ನಾನ್ ತೆರು ತೆರುವಾಯ್ ಮಣಂ ವೀಸುವೇನ್ <BR>ಮೀಟ್ಪುಪೆರುಂ ಅನೈವರುಕ್ಕುಂ - ನಾನ್ ವಾಳ್ವಳಿಕ್ಕುಂ ವಾಸನೈಯಾನೇನ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Vetri kodi pidithiduvom</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>4/20/2024  22:4</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[வெற்றிக்கொடி பிடித்திடுவோம் நாம்<BR>வீரநடை நடந்திடுவோம்<slide>வெள்ளம் போல சாத்தான் வந்தாலும்<BR>ஆவி தாமே கொடி பிடிப்பார்<BR>அஞ்சாதே என் மகனே நீ<BR>அஞ்சாதே என் மகளே<slide>ஆயிரம் தான் துன்பம் வந்தாலும்<BR>அணுகாது அணுகாது<BR>ஆவியின் பட்டயம் உண்டு நாம்<BR>அலகையை வென்று விட்டோம்<slide>காடானாலும் மேடானாலும்<BR>கர்த்தருக்கு பின் நடப்போம்<BR>கலப்பையில் கை வைத்திட்டோம்<BR>நாம் திரும்பி பார்க்க மாட்டோம்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ವೆಟ್ರಿಕ್ಕೊಡಿ ಪಿಡಿತ್ತಿಡುವೋಂ - ನಾಮ್ <BR>ವೀರ ನಡೈ ನಡಂದಿಡುವೋಮ್<slide>ವೆಳ್ಳಂ ಪೋಲ ಸಾತ್ತಾನ್ ವಂದಾಲುಮ್ ಆವಿ ತಾಮೇ ಕೊಡಿ ಪಿಡಿಪ್ಪಾರ್ <BR>ಅಂಜಾದೇ ಎನ್ ಮಗನೇ - ನೀ ಅಂಜಾದೇ ಎನ್ ಮಗಳೇ<slide>ಆಯಿರಂ ತಾನ್ ತುನ್ವಂ ವಂದಾಲುಮ್ ಅಣುಗಾದು ಅಣುಗಾದು <BR>ಆವಿಯಿನ್ ಪಟ್ಟಯಂ ಉಂಡು - ನಾಮ್ ಅಲಗೈಯೈ ಎಂಡ್ರು ವಿಟ್ಟೋಂ<slide>ಕಾಡಾನಾಲುಂ ಮೇಡಾನಾಲುಂ ಕರ್ತರುಕ್ಕು ಪಿನ್ ನಡಪ್ಪೋಂ <BR>ಕಲಪ್ಪೈಯಿಲ್ ಕೈ ವೈತ್ತಿಟ್ಟೋಂ ನಾಮ್ ತಿರುಂಬಿ ಪಾರ್ಕ್ಕ ಮಾಟ್ಟೋಂ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Vidudhalai Nayagan</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>9/28/2024  8:7</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[விடுதலை நாயகன் வெற்றியைத் தருகிறார்<BR>எனக்குள்ளே இருக்கிறார் என்னே ஆனந்தம்<slide>நான் பாடிப்பாடி மகிழ்வேன் – தினம்<BR>ஆடி ஆடித்துதிப்பேன் – எங்கும்<BR>ஓடி ஓடி சொல்லுவேன்<BR>என் இயேசு ஜீவிக்கிறார்<slide>அவர் தேடி ஓடி வந்தார்<BR>என்னைத் தேற்றி அணைத்துக் கொண்டார்<BR>என் பாவம் அனைத்தும் மன்னித்தார்<BR>புது மனிதனாக மாற்றினார்<slide>அவர் அன்பின் அபிஷேகத்தால்<BR>என்னை நிரப்பி நடத்துகின்றார்<BR>சாத்தானின் வல்லமை வெல்ல<BR>அதிகாரம் எனக்குத் தந்தார்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ವಿಡುದಲೈ ನಾಯಗನ್ ವೆಟ್ರಿಯೈ ತರುಗಿರಾ‌ <BR>ಎನಕ್ಕುಳೇ ಇರುಕ್ಕಿರ್ರಾ ಎನ್ನೇ ಆನಂದಮ್<slide>ನಾನ್ ಪಾಡಿ ಪಾಡಿ ಮಗಿಲ್ವೇನ್ - ದಿನಂ <BR>ಆಡಿ ಆಡಿ ತುದಿಪ್ಪೇನ್ - ಎಂಗುಮ್ <BR>ಓಡಿ ಓಡಿ ಸೊಲ್ಲುವೇನ್ <BR>ಎನ್ ಯೇಸು ಜೀವಿಕ್ಕಿರಾ‌<slide>ಅವ‌ರ್ ತೇಡಿ ಓಡಿ ವಂದಾರ್ <BR>ಎನ್ನೆ ತೇಟ್ರಿ ಅನೈತ್ತು ಕೊಂಡಾರ್ <BR>ಎನ್ ಪಾವಂ ಅನೈತ್ತುಂ ಮನ್ನಿತ್ತಾರ್‌ <BR>ಪುದು ಮನಿದನಾಗ ಮಾಟ್ರಿನಾ‌ರ್<slide>ಅವರ್ ಅನ್ಬಿನ್ ಅಬಿಷೇಗತ್ತಾಲ್ <BR>ಎನ್ನೆ (ದಿನಂ) ನಿರಪ್ಪಿ ನಡತ್ತುಗಿಂಡ್ರಾ‌ <BR>ಸಾತ್ತಾನಿನ್ ವಲಿಮೈ ವೆಲ್ಲ <BR>ಅದಿಗಾರಂ ಎನಕ್ಕು ತಂದಾ‌ರ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Vinnapathai Ketpavare</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>4/26/2025  21:36</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[விண்ணப்பத்தைக் கேட்பவரே - என் கண்ணீரைக் காண்பவரே <BR>சுகம் தருபவரே ஸ்தோத்திரம்  இயேசையா <slide>உம்மால் கூடும் எல்லாம் கூடும் <BR>ஒரு வார்த்தை சொன்னால் போதும் <slide>மனதுருகி கரம் நீட்டி <BR>அதிசயம் செய்பவரே <slide>சித்தம் உண்டு சுத்தமாகு <BR>என்று சொல்லி சுகமாக்கினீர் <slide>என் நோய்களை சிலுவையிலே <BR>சுமந்து தீர்த்தீரைய்யா <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ವಿಣ್ಣಪ್ಪತೈ ಕೇಟ್ಟವರೇ - ಎನ್ ಕಣ್ಣೀರೈ ಕಾಣ್ಬವರೇ <BR>ಸುಗಂ ತರುಬವರೇ ಸ್ತೋತ್ತಿರಂ ಯೇಸೈಯಾ - ಎನ್ <slide>ಉಮ್ಮಾಲ್ ಕೂಡುಂ ಎಲ್ಲಾಂ ಕೂಡುಂ <BR>ಒರು ವಾರ್ತ್ತೈ ಸೊನ್ನಾಲ್ ಪೋದುಂ <slide>ಮನದುರುಗಿ ಕರಂ ನೀಟ್ಟಿ <BR>ಅದಿಸಯಂ ಸೆಯ್ದವರೇ (ಸೆಯ್ಬವರೇ) <slide>ಸಿತ್ತಂ ಉಂಡು ಸುತ್ತಮಾಗು <BR>ಎಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ಸುಗಮಾಕ್ಕಿನೀರ್ - ಐಯಾ <slide>ಎನ್ ನೋಯ್ಗಳೈ ಸಿಲುವೈಯಿಲೇ <BR>ಸುಮಂದು ತೀರ್ತ್ತೀರೈಯಾ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Yehova Devanukku aayiram namangal</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/23/2025  7:30</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>G</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[யேகோவா தேவனுக்கு ஆயிரம் நாமங்கள்<BR>எதை சொல்லி பாடிடுவேன்<BR>என் கர்த்தாதி கர்த்தர் செய்த நன்மைகள் ஆயிரம்<BR>கரம் தட்டி பாடிடுவேன்<slide>யேகோவா ஷாலோம் யேகோவா ஷம்மா<BR>யேகோவா ரூவா யேகோவா ரவ்ப்பா<slide>எல்ரோயிக்கு அல்லேலூயா என்னை நீரே கண்டீரையா ஏக்கம் எல்லாம் தீர்த்தீரையா-நான்<BR>தாகத்தோடு வந்தபோது ஜீவ தண்ணீர் எனக்குத் தந்து தாகமெல்லாம் தீர்த்தீரையா<slide>எல்ஷடாயும் நீங்க தாங்க சர்வ வல்ல தேவனாக என்னை என்றும் நடத்துவீங்க<BR>எபினேசரும் நீங்க தாங்க உதவி செய்யும் தேவனாக என்னை என்றும் தாங்குவீங்க <slide>ஏலோகிமும் நீங்க தாங்க எங்கும் உள்ள தேவனாக எந்த நாளும் பாடுவேங்க<BR>இம்மானுவேல் நீங்க தாங்க மண்ணில் வந்த தேவன் நீங்க இன்றும் என்றும் பாடுவேங்க<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯೆಹೋವ ದೇವನುಕ್ಕು ಆಯಿರಂ ನಾಮಂಗಳ್ ಎದೈ ಸೊಲ್ಲಿ ಪಾಡಿದುವೇನ್ <BR>ಎನ್ ಕರ್ತಾಧಿ ಕರ್ತರ್ ಸೈದ ನನ್ಮೈಗಲ್ ಆಯಿರಂ ಕರಮ್ ತಟ್ಟಿ ಪಾಡಿದುವೇನ್ <slide>ಯೆಹೋವ ಶಾಲೋಮ್ ಯೆಹೋವ ಶಮ್ಮ <BR>ಯೆಹೋವ ರೂವ ಯೆಹೋವ ರಾಫಾ <slide>ಎಲ್ರೋಹಿಕ್ಕು ಹಾಲೆಲುಯಾ ಎನೈ ನೀರೇ ಕಂಡೀರೈಯ್ಯ ಏಕಮೆಲ್ಲಾಂ ತೀರ್ತೀರಯ್ಯ <BR>ನಾನ್ ದಾಗತೊಡು ವಂದ ಪೋದು ಜೀವ ತಣ್ಣೀರ್ ಎನಕ್ಕು ತಂದು ದಾಗಂಮೆಲ್ಲಾಮ್ ತೀರ್ತೀರಯ್ಯ <slide>ಎಲ್ಲ್ ಷಡಾಯುಮ್ ನಿಂಗ ದಾಂಗ ಸರ್ವವಲ್ಲ ದೇವನಾಗ ಎನೈ ಎನ್ಡ್ರುಮ್ ನಾಡತ್ತಿನಿಂಗ <BR>ಎಬಿನೇಸರುಮ್ ನಿಂಗ ದಾಂಗ ಉದವಿ ಸೆಯುಮ್ ದೇವನಾಗ ಎನೈ ಎನ್ಡ್ರುಮ್ ತಾಂಗುವಿಂಗ <slide>ಎಲೋಹಿಮುಮ್ ನಿಂಗ ದಾಂಗ ಎನ್ಡ್ರುಮ್ ಉಳ್ಳ ದೇವನಾಗ ಎಂದ ನಾಳುಮ್ ಪಾಡುವೆಂಗ <BR>ಇಮ್ಮಾನುವೆಲ್ ನಿಂಗ ದಾಂಗ ಮಣ್ಣಿಲ್ ವಂದ ದೇವಂ ನೀಂಗ ಇನ್ಡ್ರುಮ್ ಎನ್ಡ್ರುಮ್ ಪಾಡುವೆಂಗ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Yegova Devanukku]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Yesappa Um kudarathil</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>3/29/2025  18:43</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இயேசப்பா உம் கூடாரத்தில் நான் தங்குவேன் மகிழ்வேன்<BR>உம் சிறகுகள் என்னை மூடுதே சுகமாய் இருக்குதே <BR>ஆனந்தமே ஆனந்தமே என்னுள்ளம் நிரம்பிடுதே <slide>ஆ......ரா.......திப்பேன் - (4)<BR><slide>நீரே என் அடைக்கலமே நீரே என் கோட்டை தானே <BR>என் தேவனே உம்மை நம்பினேன் <BR>உம்மைத் தான் நம்பியுள்ளேன் <slide>நீர் செய்த நன்மைகளை யாருமே செய்யலையே <BR>அதை நினைக்கிறேன் உம்மை துதிக்கிறேன்<BR>பாதத்தை முத்தம் செய்கிறேன் <slide>கேருபின் சேராபீன்கள் உம்மையே போற்றுகின்றதே <BR>பரிசுத்தர் நீர் பரிசுத்தர்<BR>பரிசுத்தர் பரிசுத்தரே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯೇಸಪ್ಪ ಉಮ್ ಗೂಡಾರಥಿಲ್ ನಾನ್ ತಂಗುವೇನ್ ಮಾಗಿಲ್ವೇನ್ <BR>ಉಮ್ ಸಿರಗುಗಳ್ ಎನ್ನೈ ಮೂಡುದೇ ಸುಗಮಾಯ್ ಇರುಕುದೇ <BR>ಆನಂದಮ್ ಆನಂದಮೇ ಏನ್ ಉಲ್ಲಂ ನಿರಾಂಬಿಡುದೇ<slide>ಆರಾಧಿಪೇನ್ ಆರಾಧಿಪೇನ್ |2|<slide>ನೀರೇ ಏನ್ ಅಡೈಕಲಮೆ ನೀರೇ ಏನ್ ಕೋಟೈದಾನೇ <BR>ಏನ್ ದೇವನೇ ಉಮ್ಮೈ ನಂಬಿನೇನ್ <BR>ಉಮೈದಾನ್ ನಂಬಿ ಉಲ್ಲೆನ್<slide>ನೀರ್ ಸೆಯ್ದ ನನ್ಮೈಗಲೈ ಯಾರೂಮೇ ಸೆಯ್ಯಲಯೇ <BR>ಅದೈ ನಿನೈಕಿರೇನ್ ಉಮ್ಮೈ ತುದಿಕಿರೇನ್ <BR>ಪಾದತ್ತೈ ಮುತ್ತಮ್ ಸೆಯ್ಗಿರೇನ್<slide>ಕೇರುಪಿಂ ಸೆರಾಪಿನ್ಗಲ್ ಉಮ್ಮೈಯೇ ಪೋಟ್ರುಗಿಂಡ್ರದೇ <BR>ಪರಿಸುತ್ತರ್ ನೀರ್ ಪರಿಸುತ್ತರ್ <BR>ಪರಿಸುತ್ತರ್ ಪರಿಸುತ್ತರೇ<BR><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[PAMALAI-TA]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Yesu Nallavar Yesu Vallavar</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>5/18/2024  19:1</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Gm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இயேசு நல்லவர் இயேசு வல்லவர் <BR>என்றென்றும் மாறாதவர் – அவர்<slide>குருடரின் கண்களை திறப்பவர் அவர் நல்லவர் நல்லவரே<BR>செவிடரின் செவிகளை திறப்பவர்  அவர் நல்லவர் நல்லவரே<slide>அவர் நல்லவர் சர்வ வல்லவர்<BR>அவர் கிருபை என்றுமுள்ளதே<slide>வியாதியில் விடுதலை தருபவர் அவர் நல்லவர் நல்லவரே<BR>பாவத்தை மன்னிக்கும் பரிசுத்தர் அவர் நல்லவர் நல்லவரே<slide>துன்பத்தில் ஆறுதல் அளிப்பவர்<BR>அவர் நல்லவர் நல்லவரே<BR>நம் பாரங்கள் யாவையும் நீக்குவார்<BR>அவர் நல்லவர் நல்லவரே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯೇಸು ನಲ್ಲವರ್ ಯೇಸು ವಲ್ಲವರ್ <BR>ಎಂಡ್ರೆನ್ಡುಂ ಮಾರಾದವರ್ - ಅವರ್ <slide>ಕುರುಡರಿನ್ ಕಂಗಲಯ್ ತಿರಪ್ಪವರ್ ಅವರ್ ನಲ್ಲವರ್ ನಲ್ಲವರೇ <BR>ಸೇವಿಡರಿನ್ ಕಂಗಲಾಯ್ ತಿರಪ್ಪವರ್ ಅವರ್ ನಲ್ಲವರ್ ನಲ್ಲವರೇ <slide>ಅವರ್ ನಲ್ಲವರ್ ಸರ್ವ ವಲ್ಲವರ್ <BR>ಅವರ್ ಕಿರುಬೈ ಎಂಡ್ರುಮ್ ಉಲ್ಲದೇ<slide>ವ್ಯಾಧಿಯಿಲ್ ವಿಡುದಲೈ ತರುಬಾವರ್ ಅವರ್ ನಲ್ಲವರ್ ನಲ್ಲವರೇ <BR>ನಮ್ ಪಾವತ್ತೈ ಮನ್ನಿಕ್ಕುಮ್ ಪರಿಸುತ್ತರ್ ಅವರ್ ನಲ್ಲವರ್ ನಲ್ಲವರೇ <slide>ತುಂಬತ್ತಿಲ್ ಆರುದಲ್ ಅಲಿಪವರ್  ಅವರ್ ನಲ್ಲವರ್ ನಲ್ಲವರೇ <BR>ನಮ ಬಾರಂಗಲ್ ಯಾವಯುಮ್ ನೀಕ್ಕುವರ್ ಅವರ್ ನಲ್ಲವರ್ ನಲ್ಲವರೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Yesu Raaja vandhirukkiraar</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>9/27/2025  20:28</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>G</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இயேசு ராஜா வந்திருக்கிறார் எல்லோரும கொண்டாடுவோம் கைதட்டி நாம் பாடுவோம் <slide>கொண்டாடுவோம் கொண்டாடுவோம் கவலைகள் மறந்து நாம் பாடுவோம் <slide>கூப்பிடு நீ பதில் கொடுப்பார் குறைகளெல்லாம் நிறைவாக்குவார் உண்மையாக தேடுவோரின் உள்ளத்தில் வந்திடுவார் <slide>மனதுருக்கம் உடையவரே மன்னிப்பதில் வள்ளலவர் உன் நினைவாய் இருக்கிறார் ஓடிவா என் மகனே (ளே) <slide>கண்ணீரெல்லாம் துடைத்திடுவார் கரம் பிடித்து நடத்திடுவார் எண்ணமெல்லாம் ஏக்கமெல்லாம் இன்றே நிறைவேற்றுவார் <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯೇಸು ರಾಜಾ ವಂದಿರುಕ್ಕಿರಾರ್ ಎಲ್ಲೋರುಂ ಕೊಂಡಾಡುವೋಮ್ ಕೈತಟ್ಟಿ ನಾಮ್ ಪಾಡುವೋಂ <slide>ಕೊಂಡಾಡುವೋಮ್ ಕೊಂಡಾಡುವೋಮ್ ಕವಲೈಗಳ್ ಮರಂದು ನಾಮ್ ಪಾಡುವೋಂ <slide>ಕೂಪ್ಪಿಡು ನೀ ಬದಿಲ್‌ ಕೊಡುಪ್ಪಾರ್ ಕುರೈಗಳೆಲ್ಲಾಂ ನಿರೈವಾಕ್ಕುವಾರ್‌ ಉಣ್ಣೆಯಾಗ ತೇಡುವೋರಿನ್ ಉಳ್ಳತ್ತಿಲ್ ವಂದಿಡುವಾರ್ <slide>ಮನದುರುಕ್ಕಂ ಉಡೈಯವರೇ ಮನ್ನಿಪ್ಪದಿಲ್ ವಳ್ಳಲವರ್ ಉನ್ ನಿನೈವಾಯ್ ಇರುಕ್ಕಿಂಡ್ರಾರ್ ಓಡಿವಾ ಎನ್ ಮಗನೇ (ಮಗಳೇ) <slide>ಕಣ್ಣೀರೆಲ್ಲಾಂ ತುಡೈತ್ತಿಡುವಾರ್ ಕರಂ ಪಿಡಿತ್ತು ನಡತ್ತಿಡುವಾ‌ರ್ ಎಣ್ಣಮೆಲ್ಲಾಂ ಏಕ್ಕಮೆಲ್ಲಾಂ ಇಂಡ್ರೆ ನಿರೈವೇಟ್ರುವಾರ್ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[Yesu Raja vandirukkiraar]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Yesu enakku jeevan thandhaare</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/11/2025  6:27</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இயேசு எனக்கு ஜீவன் தந்தாரே – 4<BR>துதி பாடல் நான் பாடி<BR>இயேசுவையே போற்றி<BR>என்றென்றும் வாழ்த்திடுவேன்<slide>துதி பாடல் நான் பாடி<BR>இயேசுவையே போற்றி<BR>என்றென்றும் வாழ்த்திடுவேன்<slide>அல்லேலூயா ஆமென் அல்லேலூயா -4<slide>சமாதானம் தந்தார் இயேசு<slide>புதுவாழ்வு தந்தார் இயேசு<slide>விடுதலை தந்தார் இயேசு<slide>வல்லமை தந்தார் இயேசு<slide>அபிஷேகம் தந்தார் இயேசு<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯೇಸು ಎನಕ್ಕು ಜೀವನ್ ತಂದಾರೆ ||೪||<BR>ತುದಿ ಪಾಡಲ್ ನಾನ್ ಪಾಡಿ ಯೇಸುವೈಯೇ ಪೋಟ್ರಿ ಎಂಡ್ರೇನ್ಡುಂ ವಾಳ್ತಿಡುವೆನ್<slide>ತುದಿ ಪಾಡಲ್ ನಾನ್ ಪಾಡಿ <BR>ಯೇಸುವೈಯೇ ಪೋಟ್ರಿ <BR>ಎಂಡ್ರೇನ್ಡುಂ ವಾಳ್ತಿಡುವೆನ್<slide>ಆಲ್ಲೆಲೂಯ ಆಮೆನ್ ಆಲ್ಲೆಲೂಯ -4<slide>ಸಮಾಧಾನಮ್ ತಂದಾರ್ ಯೇಸು <slide>ಪುದು ವಾಲ್ವು ತಂದಾರ್ ಯೇಸು <slide>ವಿಡುದಲೈ ತಂದಾರ್ ಯೇಸು <slide>ವಲ್ಲಮೈ ತಂದಾರ್ ಯೇಸು <slide>ಅಭಿಶೇಗಾಂ ತಂದಾರ್ ಯೇಸು <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Yesuvin namam inidhana namam</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>7/19/2025  6:27</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இயேசுவின் நாமம் இனிதான நமாம்<BR>இணையில்லா நாமம் இன்ப நாமம்-எங்கள்<slide>பாவத்தை போக்கும் பயமதை நீக்கும்<BR>பரம சந்தோஷம் பக்தருக்களிக்கும்<slide>பரிமள தைலமாம் இயேசுவின் நாமம்<BR>பார் எங்கும் வாசனை வீசிடும் நாமம்<slide>வானிலும் பூவிலும் மேலான நாமம்<BR>வானாதி வானவர் இயேசுவின் நாமம்<slide>நேற்றும் இன்றும் என்றும் மாறிடா நாமம்<BR>நம்பினோரை என்றும் கைவிடா நமாம்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯೇಸುವಿನ ನಾಮಂ ಇನಿದಾನ ನಾಮಂ <BR>ಇನೈಯಿಲ್ಲ ನಾಮಂ ಇನ್ಬಾಣಾಮಂ - ಎಂಗಲ್ <slide>ಪಾವತೈ ಪೊಕುಮ್  ಭಯಮ್ಮದೈ ನೀಕುಮ್ <BR>ಪರಮ ಸಂದೋಷಾಮ್ ಭಕ್ತರುಕ್ಕಲಿಕುಂ<slide>ಪರಿಮಳ ತೈಲಮಮ್ ಯೇಸುವಿನ ನಾಮಂ <BR>ಪಾರ್ ಎಂಗುಮ್ ವಾಸನಾಯ್ ವೀಸಿಡುಮ್ ನಾಮಂ<slide>ವಾಣಿಲುಮ್ ಬೂಮಿಲುಮ್ ಮೇಲಾನ ನಾಮಂ <BR>ವಾನದಿ ವಾನವರ್ ಯೇಸುವಿನ ನಾಮಂ <slide>ನೇಟ್ರಮ್ ಇನ್ಡ್ರುಂ ಎನ್ಡ್ರುಂ ಮಾರಿಡಾ ನಾಮಂ <BR>ನಂಬಿನೊರೈ ಎನ್ಡ್ರುಂ ಕೈವಿಡಾ ನಾಮಂ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Yesuvin pinnal naan selven</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>7/19/2025  20:27</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>F</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இயேசுவின் பின்னால் நான் செல்வேன் திரும்பி பார்க்க மாட்டேன் <slide>சிலுவையே முன்னால் உலகமே பின்னால் <BR>இயேசு சிந்திய இரத்தத்தினாலே<BR>என்றும் விடுதலையே <slide>உலகத்தின் பெருமை செல்வத்தின் பற்று எல்லாம் உதறி விட்டேன் <BR>உடல், பொருள், ஆவி உடைமைகள் யாவும் ஒப்புக் கொடுத்து விட்டேன் <slide>நான் அவர் ஆலயம் எனக்குள்ளே இயேசு என்ன நடந்தாலும் எவ்வேளையிலும் எப்போதும் துதித்தீடுவேன் <slide>வேதனை நெருக்கம் இன்னல்கள் இடர்கள் எதுவும் பிரிக்காது <BR>வெற்றி வேந்தன் என் இயேசுவின் அன்பால் முற்றிலும் ஜெயம் பெறுவேன் <slide>நிகழ்கின்ற காலமோ வருகின்ற காலமோ வாழ்வோ சாவோ வல்ல தூதரோ பிரிக்கவே முடியாது <slide>அகிலமெங்கிலும் ஆண்டவன் இயேசு ஆட்சி செய்திடணும் <BR>ஆவியில் நிறைந்து சத்தியம் பேசும் சபைகள் பெருகிடணும் <slide>என் சொந்த தேசம் இயேசுவுக்கு இயேசுதான் வழி என்கிற முழக்கம் எங்கும் கேட்கணுமே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯೇಸುವಿನ್ ಪಿನ್ನಾಲ್ ನಾನ್ ಸೆಲ್ವೇನ್ ತಿರುಂಬಿ ಪಾರ್ಕ್ಕ ಮಾಟೇನ್ <slide>ಸಿಲುವೈಯೇ ಮುನ್ನಾಲ್ ಉಲಗಮೇ ಪಿನ್ನಾಲ್ <BR>ಯೇಸು ಸಿಂದಿಯ ರತ್ತತ್ತಿನಾಲೇ ಎಂಡ್ರುಮ್ ವಿಡುದಲೈಯೇ <slide>ಉಲಗತ್ತಿನ್ ಪೆರುಮೈ ಸೆಲ್ವತ್ತಿನ್ ಪಟ್ರು ಎಲ್ಲಾಂ ಉದರಿ ವಿಟೇನ್ <BR>ಉಡಲ್ ಪೊರುಳ್ ಆವಿ ಉಡಮೈಗಳ್ ಯಾವುಂ ಒಪ್ಪು ಕೊಡುತ್ತು ವಿಟ್ಟೇನ್ <slide>ನಾನ್ ಅರ್ವ ಆಲಯಂ ಎನಕ್ಕುಳ್ಳೇ ಯೇಸು ಎನ್ನ ನಡಂದಾಲುಮ್ ಎವೇಳೈಯಿಲುಂ ಎಪ್ಪೋದುಂ ತುದಿತ್ತಿಡುವೇನ್ <slide>ವೇದನೈ ನೆರುಕ್ಕಂ ಇನ್ನಲ್ಗಳ್ ಇಡರ್ಗಳ್ ಎದುವುಂ ಪಿರಿಕ್ಕಾದು <BR>ವೆಟ್ರಿ ವೇಂದನ್ ಎನ್ ಯೇಸುವಿನ್ ಅನ್ಬಾಲ್ ಮುಟ್ರಿಲುಂ ಜೆಯಂ ಪೆರುವೇನ್ <slide>ನಿಗಳ್ಗಿಂಡ್ರ ಕಾಲಮೋ ವರುಗಿಂಡ್ರ ಕಾಲಮೋ <BR>ವಾಳ್ವೋ ಸಾವೋ ವಲ್ಲ ತೂದರೋ ಪಿರಿಕ್ಕವೇ ಮುಡಿಯಾದು <slide>ಅಗಿಲಮೆಂಗಿಲುಮ್ ಆಂಡವನ್ ಯೇಸು ಆಟ್ಚಿ ಸೆಯ್ದಿಡಣುಂ <BR>ಆವಿಯಿಲ್ ನಿರೈಂದು ಸತ್ತಿಯಂ ಪೇಸುಂ ಸಬೈಗಳ್ ಪೆರುಗಿಡಣುಂ <slide>ಎನ್ ಸೊಂದ ದೇಸಂ ಯೇಸುವುಕ್ಕೇ ಯೇಸುದಾನ್ ವಳಿ ಎನ್ಗಿರ ಮುಳಕ್ಕಂ ಎಂಗುಮ್ ಕೇಟ್ಕಣುಮೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>Yosanaiyil periyavare aradhanai aradhanai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>4/12/2025  19:14</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Fm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[யோசனையில் பெரியவரே ஆராதனை ஆராதனை<BR>செயல்களில் வல்லவரே ஆராதனை ஆராதனை<slide>ஓசான்னா உன்னத தேவனே<BR>ஓசான்னா ஓசான்னா ஓசான்னா<slide>கண்மணிபோல் காப்பவரே ஆராதனை ஆராதனை<BR>கழுகு போல் சுமப்பவரே ஆராதனை ஆராதனை<slide>சிலுவையினால் மீட்டவரே ஆராதனை ஆராதனை<BR>சிறகுகளால் மூடுபவரே ஆராதனை ஆராதனை<slide>வழி நடத்தும் விண்மீனே ஆராதனை ஆராதனை<BR>ஒளி வீசும் விடிவெள்ளியே ஆராதனை ஆராதனை<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯೋಸನೈಯಿಲ್ ಪೆರಿಯವರೇ ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ <BR>ಸೆಯಲ್ಗಳಿಲೇ ವಲ್ಲವರೇ ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ <slide>ಓಸಾನ್ನಾ ಉನ್ನದ ದೇವನೇ <BR>ಓಸಾನ್ನಾ ಓಸಾನ್ನಾ ಓಸಾನ್ನಾ<slide>ಕಣ್ಮಣಿ ಪೋಲ್ ಕಾಪ್ಪವರೇ ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ <BR>ಕಳುಗು ಪೋಲ ಸುಮಪ್ಪವರೇ ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ<slide>ಸಿಲುವೈಯಿನಾಲ್ ಮೀಟ್ಟವರೇ ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ <BR>ಸಿರಗುಗಳಾಲ್ ಮೂಡುಬವರೇ ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ<slide>ವಳಿ ನಡತ್ತುಂ ವಿಣ್ಮೀನೇ ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ <BR>ಒಳಿ ವೀಸುಂ ವಿಡಿವೆಳ್ಳಿಯೇ ಆರಾದನೈ ಆರಾದನೈ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>alangara vaasalale pravesikka</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>9/1/2024  9:53</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[அலங்கார வாசலாலே பிரவேசிக்க வந்து நிற்கிறோம் <BR>தெய்வ வீட்டின் நன்மையாலே, <BR>நிரம்பிட வந்து நிற்கிறோம் <slide>ஆராதிக்க வந்தோம், அன்புகூற வந்தோம் யெகோவா தேவனையே,<BR>துதித்திட வந்தோம் தொழுதிட வந்தோம் தூயவர் இயேசுவையே<slide>. ஆலயம் செல்வதே, அது மகிழ்ச்சியை தந்திடுதே.. என் சபையுடனே, உமை தொழுதிடவே<BR>கிருபையும் கிடைத்திட்டதே<slide>. பலி -கலை செலுத்திடவே,<BR>ஜீவ பலியாக மாறிடவே <BR>மருரூபத்தின் இருதயத்தை தந்தீரே,<BR>ஸ்தோத்திரம் ஸ்தோத்திரமே<slide>. நன்மை செய்தவர்கே – நாங்கள்<BR>நன்றி செலுத்துவோமே, எம்காணிக்கையை, உம் கரங்களிலே<BR>உற்சாகமாய் விதைக்கிறோமே<BR><slide>. துதி கணம் மகிமையுமே<BR>முழு-மனதோடு செலுத்தினோமே,<BR>சம்பூரண ஆசிர்வாதங்களால்<BR>திருப்தியை அனுப்பிடுமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಅಲಗಾರ ವಾಸಲಾಲೇ ಪ್ರವೇಸಿಕ್ಕ ವಂದು ನಿರ್ಕಿರೊಮ್<BR>ದೇವಾ ವೀಟಿನ್ ನನ್ಮೈಯಾಲೆ <BR>ನಿರಂಬಿಡವಂದು ನಿರ್ಕಿರೊಮ್ <slide>ಆರಾದಿಕ್ಕ ವಂದೋಮ್ ಅಂಬುಕೂರ ವಂದೋಮ್ ಯೆಹೋವ ದೇವನಯೇ <BR>ತುದಿತಿದ ವಂದೋಮ್ ತೋಳುದಿಡ ವಂದೋಮ್ ಥೂಯವರ ಯೇಸುವಯೇ <slide>೧. ಆಲಯಂ ಸೆಳ್ಳುವುದೇ ಅದು ಮಗಿಳ್ಚಿಯಯ್ ಥಾಂಧಿಡುದೇ <BR>ಎನ್ ಸಬೈಯುಡನೆ ಉಮ್ಮಯ್ ತೋಳುದಿಡವೇ ಕಿರುಬಯುಮ್ ಕಿಡೈತ್ತಿಟದೇ <slide>೨. ಬಲಿಗಲೈ ಸೀಳುತಿಡವೇ ಜೀವ ಬಲಿಯಾಗ ಮಾರಿಡವೇ <BR>ಮರುರೂಬಥಿಂ ಇದಯತೈ ತಂದೀರೇ <BR>ಸತೋಥಿರಮ್ ಸತೋಥಿರಮೇ <slide>೩. ನನ್ಮೈ ಸೇಯ್ಧವರ್ಕೇ ನಾನ್ಗಲ್ ನಂಡ್ರಿ ಸೀಳುತುವೊಮೇ <BR>ಎಂಕಾಣಿಕೈಯಯ್ ಉಮ್ ಕರಂಗಲಿಲೇ <BR>ಉರ್ಚಾಗಮಯ್ ವಿದಾಯ್ಕಿರೋಮೇ<slide>. thuthi kanam makimaiyumae mulu-manathodu seluththinomae, sampoorana aasirvaathangalaal thirupthiyai anuppidumae<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[alagaara vaasalaale]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>ebinaesarae aaraathanai en thunnaiyaalarae</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>11/2/2024  13:51</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[எபிநேசரே ஆராதனை என் துணையாளரே ஆராதனை மறப்பேனோ உமது அன்பை நான் மறப்பேனோ உமது அன்பை மண்டியிடுவேன் உம் பாதத்திலே<slide>. எழியோனை கண்நோக்கி பார்த்தீரையா பெயர் சொல்லி என்னை அழைத்தீரையா உமை விட்டு எங்கோ நான் சென்றபோதும்<BR>எனை தேடி என்ன பின்னே வந்தீரய்யா<slide>. நீர் என் மேல் வைத்த உம் கிருபையினால் நிர்மூலமகாமல் காத்தீரையா கடுங்கோபத்தால் என்னை அடித்தாலுமே கனிவாக என்னை நீர் தேற்றினீரே<slide>. இருள் என்னை சுழ்ந்திட்ட நேரத்திலே வழி ஒன்றும் அறியாமல் தவிக்கயிலே மறந்தீரோ என்று நான் அழுதேனையா மறப்பேனோ என்று சொல்லி அணைத்தீரையா<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಎಭಿನೇಸರೇ ಆರಾಧನೈ ಎನ್ ಥುನೈಯಾಳರೇ ಆರಾಧನೈ <BR>ಮರಪೇನೋ ಉಮದು ಎನ್ಬೈ - ನಾನ್ <BR>ಮಂಡಿ ಇಡುವೆನ್ ಉಮ್ ಪಾದತಿಲೇ<slide>೧. ಎಳಿಯೋನೈ ಕಣ್ಣೊಕಿ ಪಾರ್ತೀರೈಯಾ <BR>ಪೆಯರ್ ಸೊಲ್ಲಿ ಎನ್ನೈ ಅಲೈತೀರೈಯ್ಯಾ <BR>ಉಮ್ಮಯ್ ವಿಟ್ಟು ಎಂಗೋ ನಾನ್ ಸೆಂಡ್ರ ಪೊದುಮ್ <BR>ಎನೈ ತೇಡಿ ಎನ್ ಪಿನ್ನೇ ವಂದೀರೈಯ್ಯಾ <slide>೨. ನೀರ್ ಎನ್ ಮೆಲ್ ವೈತ್ತ ಉಮ್ ಕಿರುಬೈಯಿನಾಲ್ <BR>ನಿರ್ಮೂಲ ಮಾಗಾಮಲ್ ಕಾತೀರೈಯ್ಯಾ <BR>ಕಡುಂಗೋಬತಾಲ್ ಎನ್ನೈ ಅಡಿತಾಲುಮೇ <BR>ಕಾಣಿವಾಗ ಎನ್ನೈ ನೀರ್ ತೇಟ್ರೀನೀರೈಯ್ಯಾ <slide>೩. ಈರುಳ್ ಎನ್ನೈ ಸುಳ್ನ್ ದಿಟ್ಟ ನೇರತ್ತಿಲೇ<BR>ವಾಲಿ ಒಂಡ್ರುಮ್ ಅರಿಯಾಮಲ್ ತವಿಕಯಿಲೇ <BR>ಮರಂದೀರೋ ಎಂಡ್ರು ನಾನ್ ಅಳುದೇನೈಯಾ <BR>ಮರಪೇನೋ ಎಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ಆನೈತೀರೈಯ್ಯಾ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[ebhinesare aaradhanai]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>maangal neerodai vaanjithu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>10/2/2023  9:41</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[மான்கள் நீரோடை வாஞ்சித்து<BR>கதறும்போல் தேவனே<BR>எந்தன் ஆத்துமா உம்மையே<BR>வாஞ்சித்துக் கதறுதே<slide>தஞ்சம் நீர் அடைக்கலம் நீர் <BR>கோட்டையும் நீர் என்றும் காப்பீர்<slide>தேவன் மேல் ஆத்துமாவே<BR>தாகமாயிருக்கிறதே<BR>தேவனின் சந்நிதியில் நின்றிட<BR>ஆத்துமா வாஞ்சிக்குதே<slide>ஆத்துமா கலங்குவதேன்<BR>நேசரை நினைத்திடுவாய்<BR>அன்பரின் இரட்சிப்பினால் தினமும்<BR>துதித்துப் போற்றிடுவோம்<slide>யோர்தான் தேசத்திலும்<BR>எர்மோன் மலைகளிலும்<BR>சிறுமலைகளிலிருந்தும் உம்மை<BR>தினமும் நினைக்கின்றேன்<slide>கன்மலையாம் தேவன்<BR>நீர் என்னை ஏன் மறந்தீர் <BR>எதிரிகளால் ஒடிங்கி அடியேன்<BR>துக்கத்தால் திரிவதேனோ<slide>தேவரீர் பகற்காலத்தில்<BR>கிருபையைத் தருகின்றீர்<BR>இரவினில் பாடும் பாட்டு எந்தன்<BR>வாயினிலிருக்கிறது<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಮಾನ್ಗಲ್ ನೀರೋಡೈ ವಾಂಜಿತು ಕಾದರುಮ್ ಪೊಳ್ ದೇವನೇ <BR>ಎನ್ದನ್ ಆತುಮ ಉಮ್ಮಯೇ ವಾಂಜಿತು ಕಾದರುದೇ <slide>ತಂಜಮೆ ನೀರ್ ಅಡೈಕಲಂ ನೀರ್ <BR>ಕೋಟೈಯುಮ್ ನೀರ್ ಎಂಡ್ರುಮ್ ಕಾಪೀರ್ <slide>1. ದೇವನ್ ಮೇಲ ಆತುಮವೇ ದಾಗಮಯ್ ಇರುಕಿರದೇ <BR>ದೇವನಿನ್ ಸನ್ನಿಧಿಯಿಲ್ ನಿನ್ಡ್ರಿಡ ಆತುಮ ವಾಂಜಿಕುದೇ <slide>2. ಆತುಮಾ ಕಲಂಗುವದೇನ್ ನೇಸರೈ ನಿನೈತಿಡುವಯ್ <BR>ಅನ್ಬರೀನ್ ರಟ್ಚಿಪಿನಾಲ್ ದಿನಮುಂ ತುದಿತ್ತು ಪೋಟ್ರಿಡುವೋಂ<BR><slide>3. ಯೋರ್ದಾನ್ ದೇಸತಿಲುಮ್ ಎರ್ಮೋನ್ ಮಲೈಗಳಿಲುಮ್ <BR>ಸಿರುಮಲೈಗಳಿಲಿರುಂದುಮ್ ಉಮ್ಮೈ ದಿನಮುಂ ನಿನೈಕಿಂಡ್ರೇನ್<slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>naan yesuvin pillai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>5/11/2024  15:53</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>E</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நான் இயேசுவின் பிள்ளை பயமே இல்லை<BR>எந்நாளும் சந்தோஷமே<slide>தெரிந்து கொண்டார் தெரிந்து கொண்டார்<BR>மகனாக மகளாக தெரிந்து கொண்டார்<slide>கழுவப்பட்டேன் கழுவப்பட்டேன்<BR>இயேசுவின் இரத்தத்தாலே கழுவப்பட்டேன்<slide>வென்றுவிட்டேன் வென்றுவிட்டேன்<BR>எதிரியின் தடைகளை வென்றுவிட்டேன்<slide>நிரப்பப்பட்டேன் நிரப்பப்பட்டேன்<BR>ஆவியின் வல்லமையால் நிரப்பப்பட்டேன்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಾನ್ ಯೇಸುವಿನ್ ಪಿಳ್ಳೈ ಬಯಮೇ ಇಲ್ಲೈ <BR>ಎನ್ನಾಳುಂ ಸಂದೋಶಮೇ<slide>ತೆರಿಂದು ಕೊಂಡಾರ್ ತೆರಿಂದು ಕೊಂಡಾರ್<BR>ಮಗನಾಗ ಮಗಳಾಗ ತೆರಿಂದು ಕೊಂಡಾರ್ <slide>ಕಳುವಪ್ಪಟ್ಟೇನ್ ಕಳುವಪ್ಪಟ್ಟೇನ್<BR>ಯೇಸುವಿನ್ ರತ್ತತ್ತಾಲೇ ಕಳುವಪ್ಪಟ್ಟೇನ್<slide>ವೆಂಡ್ರು ವಿಟೇನ್ ವೆಂಡ್ರು ವಿಟ್ಟೇನ್ <BR>ಎದಿರಿಯಿನ್ ತಡೈಗಳೈ ವೆಂಡ್ರು ವಿಟ್ಟೇನ್<slide>ನಿರಪ್ಪಪಟ್ಟೇನ್ ನಿರಪ್ಪಪಟ್ಟೇನ್ <BR>ಆವಿಯಿನ್ ವಲ್ಲಮೈಯಾಲ್ ನಿರಪ್ಪಪಟ್ಟೇನ್<BR><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>nandri sollamal irukkave</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Arial</font2>
  <timestamp>9/16/2023  21:52</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[நன்றி சொல்லாமல் இருக்கவே முடியாது<BR>பல நன்மை செய்த இயேசுவுக்கே<slide>நன்றி நன்றி நன்றி என்று<BR>சொல்லி நான் துதிப்பேன்<BR>நாள் தோறும் போற்றுவேன்<slide>1. எத்தனையோ நன்மைகளை என் வாழ்வில்<BR>செய்தாரே ஏராளமாய் நன்றி சொல்வேன்<BR>அத்தனையும் நினைத்து நினைத்து<BR>நான் துதிப்பேன் ஆண்டவரை போற்றுவேன்<slide>2. மரண பள்ளத்தாக்கில் நான் நடக்கும்<BR>போதெல்லாம் பாதுகாத்தீர் ஐயா<BR>மீண்டும் ஜீவனை கொடுத்து<BR>நீர் என்னை வாழ வைத்தீர் ஐயா<slide>3. தேவன் அருளிய சொல்லி முடியாத<BR>ஈவுகளுக்காய் ஸ்தோத்திரம்<BR>அளவில்லாத அவரின் கிருபைகளுக்காய்<BR>ஆயுள் முழுதும் ஸ்தோத்திரம்<slide><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ಲಾಮಲ್ ಇರುಕ್ಕವೆ ಮುಡಿಯಾದು ಪಲ ನನ್ಮೈ ಸೇಯ್ದ ಯೇಸುವೂಕ್ಕೂ <slide>ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ನಂಡ್ರಿ ಎಂಡ್ರು ಸೊಲ್ಲಿ ನಾನ್ ತುದಿಪೇನ್ ನಾಲ್ದೋರುಮ್ ಪೋಟ್ರುವೆಂ <BR>ನಾಲ್ದೋರುಮ್ ಪೊಟ್ರುವೆಂ<slide>1. ಎತ್ತನೈಯೋ ನನ್ಮೈಗಲೈ ಎನ್ ವಾಲ್ವಿಲ್ ಸೆಯ್ದಾರೆ ಏರಾಲಮಾಯ್ ನಂಡ್ರಿ ಸೊಲ್ವೆನ್ -2 <BR>ಅತ್ತನೈಯುಮ್ ನಿನೈತು ನಿನೈತು ನಾನ್ ತುದಿಪೇನ್ ಆಂಡವರೈ ಪೋಟ್ರುವೆಂ -2<slide>2. ಮರಣ ಪಲ್ಲತಾಕಿಲ್ ನಾನ್ ನಡಕುಂ ಬೋದೆಲ್ಲಾಮ್ ಪಾದುಕಾತೀರೈಯ್ಯ -2<BR>ಮೀನ್ಡುಂ ಜೀವನೈ ಕೊಡುತ್ತು ನೀರೇನ್ನೈ ವಾಳವೈತೀರೈಯ್ಯ -2<slide>3. ದೇವಂ ಅರುಳಿಯ ಸೊಲ್ಲಿ ಮುಡಿಯಾದ <BR>ಈವುಗಳುಕೈ ಸೋಥೋತ್ರಂ -೨ <BR>ಅಳವಿಲ್ಲಾ ಅವರಿನ್ ಕಿರುಬೈಗಳುಕಾಯ್ <BR>ಆಯುಳ್ ಮುಳುದುಮ್ ಸೋಥೋತ್ರಂ -2<slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>rathathinaale kaluvapatten</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2></font2>
  <timestamp>10/12/2024  9:58</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Em</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[இரத்தத்தினாலே கழுவப்பட்டேன்<BR>பரிசுத்தமாக்கப்பட்டேன்<BR>மீட்கப்பட்டேன் திரு இரத்தத்தால்<BR>அலகையின் பிடியினின்று – நான்<slide>இரத்தம் ஜெயம் , இரத்தம் ஜெயம்<BR>இயேசுகிறிஸ்துவின் இரத்தம் ஜெயம்<slide>படைத்தவரே என்னை ஏற்றுக் கொண்டார் சிந்தப்பட்ட திரு இரத்தத்தால் பாவம் செய்யாத ஒரு மகனைப்போல பார்க்கின்றார் பரமபிதா<slide>என் சார்பில் தேவனை நோக்கி<BR>தொடர்ந்து கூப்பிடும் இரத்தம்<BR>அருள் நிறைந்த இறை அரியணையை<BR>துணிவுடன் அணுகிச் செல்வோம்<slide>போர்க்கவசம் என் தலைக்கவசம்<BR>இயேசுவின் திரு இரத்தம்<BR>தீய ஆவி(யும்) அணுகாது<BR>தீங்கிழைக்க முடியாது-எந்த<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಇರತ್ತತ್ತಿನಾಳೇ ಕಳುವಪ್ಪಟ್ಟೇನ್ ಪರಿಸುತ್ತಮಾಕ್ಕಪ್ಪಟ್ಟೇನ್ ಮೀಟ್ಕಪ್ಪಟ್ಟೇನ್‌ ತಿರು ಇರತ್ತತ್ತಾಲ್ ಅಲಗೈಯಿನ್ ಪಿಡಿಯಿನಿಂಡ್ರು - ನಾನ್<slide>ಇರತ್ತಂ ಜೆಯಂ ಇರತ್ತಂ ಜೆಯಂ ಯೇಸುಕ್ರಿಸ್ತುವಿನ್ ಇರತ್ತಂ ಜೆಯಂ - 2 <slide>ಪಡೈತ್ತವರೇ ಎನ್ನೈ ಏಟ್ರು ಕೊಂಡಾರ್ ಸಿಂದಪ್ಪಟ್ಟ ತಿರು ಇರತ್ತತ್ತಾಲ್ - 2 <BR>ಪಾವಂ ಸೆಯ್ಯಾದ ಒರು ಮಗನೈಪ್ಪೋಲ ಪಾರ್ಕಿಂಡ್ರಾರ್ ಪರಮಪಿದಾ<slide>ಎನ್ ಸಾರ್ಬಿಲ್ ದೇವನೈ ನೋಕ್ಕಿ ತೊಡರ್ಂದು ಕೂಪ್ಪಿಡುಂ ಇರತ್ತಂ <BR>ಅರುಳ್ ನಿರೈಂದ ಇರೈ ಅರಿಯಣೈಯ್ಯ ತುಣಿವುಡನ್ ಅಣುಗಿ ಚೆಲ್ವೋಂ<slide>ಪೋರ್ಕ್ಕವಸಂ ಎನ್ ತಲೈಕ್ಕವಸಂ <BR>ಯೇಸುವಿನ್ ತಿರು ಇರತ್ತಮೇ <BR>ತೀಯ ಆವಿ(ಯುಂ) ಅಣುಗಾದು <BR>ತೀ೦ಗಿಳೈಕ್ಕ ಮುಡಿಯಾದು (ಎಂದ) <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[irathathinaale]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>ummai allaamal enakku yaar undu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/25/2025  7:0</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>D</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம்மையல்லாமல் எனக்கு யாருண்டு?<BR>உம்மைத்தவிர விருப்பம் எதுவுண்டு?<BR><slide>ஆசையெல்லாம் நீர்தானையா தேவையெல்லாம் நீர்தானையா <BR>இரட்சகரே… இயேசுநாதா…<BR>தேவையெல்லாம் நீர்தானய்யா <slide>இதயக்கன்மலை நீர்தானய்யா<BR>உரிய பங்கும் நீர்தானய்யா எப்போதும் உம்மோடு இருக்கின்றேன்  வலக்கரம் பிடித்து தாங்குகிறீர் <slide>உம்மோடு வாழ்வதே என் பாக்கியம் நீரே எனது உயிர்த்துடிப்பு உமது விருப்பம்போல் நடத்துகிறீர் முடிவிலே மகிமையில் ஏற்றுக்கொள்வீர்<slide>உலகில் வாழும் நாட்களெல்லாம் உமது செயல்கள் சொல்லி மகிழ்வேன் உம்மைத்தான் டைக்கலமாய்க் கொண்டுள்ளேன்<BR>உம்மையே நம்பி வாழ்ந்திருப்பேன்<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ಮೆಯಲ್ಲಾಮಲ್ ಎನಕ್ಕು ಯಾರುಂಡು? <BR>ಉಮ್ಮೆತ್ತವಿರ ವಿರುಪ್ಪಮ್ ಎದುವುಂಡು?<slide>ಆಸೆಯೆಲ್ಲಾಮ್ ನೀರ್ತಾನೈಯ್ಯಾ <BR>ತೇವೈಯೆಲ್ಲಾಮ್ ನೀರ್ತಾನೈಯ್ಯಾ <BR>ರಟ್ಚಗರೇ ಯೇಸುನಾದಾ <BR>ತೇವೈಯೆಲ್ಲಾಮ್ ನೀರ್ತಾನೇ<slide>ಇದಯಕ್ಕನ್‌ಮಲೈ ನೀರ್ತಾನೈಯ್ಯಾ <BR>ಉರಿಯ ಪಂಗುಮ್ ನೀರ್ತಾನೈಯ್ಯಾ <BR>ಎಪ್ಪೋದುಮ್ ಉಮ್ಮೊಡು ಇರುಕ್ಕಿಂಡೇನ್ <BR>ವಲಕ್ಕರಮ್ ಪಿಡಿತ್ತು ತಾಂಗುಗಿರೀ‌<slide>ಉಮ್ಮೋಡು ವಾಳ್ವದೇ ಎನ್ ಬಾಕ್ಕಿಯಮ್ <BR>ನೀರೇ ಎನದು ಉಯಿರ್ತ್ತುಡಿಪ್ಪು <BR>ಉಮದು ವಿರುಪ್ಪಮ್‌ಪೋಲ್ ನಡತ್ತುಗಿರೀರ್ <BR>ಮುಡಿವಿಲೇ ಮಗಿಮೈಯಿಲ್ ಏಟ್ರುಕ್ಕೊಳ್ವೀರ್<slide>ಉಲಗಿಲ್ ವಾಳುಮ್ ನಾಟ್ಕಳೆಲ್ಲಾಮ್ <BR>ಉಮದು ಸೆಯಲ್ಗಳ್ ಸೊಲ್ಲಿ ಮಗಿಳ್ವೇನ್ <BR>ಉಮ್ಮೈತ್ತಾನ್ ಅಡೈಕ್ಕಲಮಾಯ್ ಕೊಂಡುಳ್ಳೇನ್ <BR>ಉಮ್ಮೈಯೇ ನಂಬಿ ವಾಳ್ಂದಿರಪ್ಪೇನ್<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[ummay allaamal enakku yaar undu]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>ummai allamal enaku yaar undu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>1/25/2025  6:50</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Dm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம்மை அல்லாமல் எனக்கு யாருமுண்டு <BR>என் இயேசையா, அல்லேலூயா <slide>இன்பத்திலும் நீரே, துன்பத்திலும் நீரே <BR>எவ்வேளையும் ஐயா நீர் தானே <slide>என் ஸ்நேகமும் நீரே, என் ஆசையும் நீரே <BR>என் எல்லாமே ஐயா நீர் தானே <slide>இம்மையிலும் நீரே, மறுமையிலும் நீரே <BR>எந்நாளுமே ஐயா நீர்தானே <slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ಮೈ ಅಲ್ಲಾಮಾಲ್ ಎನಕ್ಕು ಯಾರುಂಡು ?<BR>ಉಮ್ಮೈ ಅಲ್ಲಾಮಾಲ್ ಎನಕ್ಕು ಯಾರುಂಡು ? <BR>ಎನ್ ಯೇಸಯ್ಯ ಹಲ್ಲೆಲೂಯಾ <slide>ಇಂಬತಿಲುಂ  ನೀರೇ ತುಂಬತಿಲುಂ ನೀರೇ <BR>ಎವ್ವೇಳಯುಂ ಅಯ್ಯ ನೀರ್ದಾನೇ <slide>ಎನ್ ಸ್ನೇಗಮುಂ ನೀರೇ ಎನ್ ಆಸಯುಂ ನೀರೇ <BR>ಎನ್ ಎಲ್ಲಾಮೆ ಅಯ್ಯಾ ನೀರ್ದಾನೇ <slide>ಇಮ್ಮೈ ಯಿಲುಂ ನೀರೇ ವರುಮೈಯಿಲುಂ ನೀರೇ <BR>ಎನ್ ನಾಲುಮೇ ಅಯ್ಯಾ ನೀರ್ದಾನೇ <slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>ummai pola maaranume yessaiya</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Noto Sans Kannada SemiBold</font2>
  <timestamp>2/14/2026  14:46</timestamp>
  <yvideo>https://www.youtube.com/watch?v=0qkck3vP7CI</yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key>Gm</key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம்மை போல மாறணுமே இயேசையா நான் உம்மை போல மாறணுமே <BR>உம்மைப்போல மாற்றிடுமே இயேசய்யா என்னை உம்மை போல மாற்றிடுமே <slide>பரிசுத்தம் பரிசுத்தம் தாருமே உம்மை போல பரிசுத்தம் தாருமே<BR>பரிசுத்த ஆவியால் நிரப்பியே பரிசுத்த பாதையில் நடத்துமே<slide>அன்புள்ள மனதுக்கும் தாருமே உம்மைப்போல அன்பாக மாற்றுமே<BR>அன்புள்ள ஆவியால் நிரப்பியே அழகான பாதையில் நடத்துமே<slide>சாந்தமும் தாழ்மையும் தாருமே உம்மை போல மன்னிக்க உதவுமே<BR>ஞானத்தின் ஆவியால் நிரப்பியே பரலோக பாதையில் நடத்துமே<slide>ஜெபத்தின் ஆவியை தாருமே உம்மைப்போல ஆத்ம பாரம் தாருமே<BR>மன்றாட்டின் ஆவியால் நிரப்பியே உந்தனின் பாதையில் நடத்துமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ಮಯ್ ಪೋಳ ಮಾರನುಮೇ ಯೇಸೈಯ್ಯ ನಾನ್ ಉಮ್ಮಯ್ ಪೋಳ ಮಾರನುಮೇ <BR>ಉಮ್ಮಯ್ ಪೋಳ ಮಾಟ್ರಿಡುಮೇ ಯೇಸೈಯ್ಯ ಎನೈ ಉಮ್ಮಯ್ ಪೋಳ ಮಾಟ್ರಿಡುಮೇ <slide>ಪರಿಸುತ್ತಮ್ ಪರಿಸುತ್ತಮ್ ತಾರುಮೆ ಉಮ್ಮಯ್ ಪೋಳ ಪರಿಸುತ್ತಮ್ ತಾರುಮೆ <BR>ಪರಿಸುತ್ತ ಆವಿಯಾಲ್ ನಿರಪಪಿಯೇ ಪರಿಸುತ್ತ ಪಾದೈಯಿಲ್ ನಡತ್ತುಮೆ <slide>ಅಂಬುಳ್ಳ ಮನಧುರುಕ್ಕಂ ತಾರುಮೆ ಉಮ್ಮಯ್ ಪೋಳ ಅಂಬಾಗ ಮಾಟ್ರುಮೇ <BR>ಅಂಬುಳ್ಳ ಆವಿಯಾಲ್ ನಿರಪಪಿಯೇ ಅಳಗಾನ ಪಾದಯಿಲ್ ನಡತ್ತುಮೆ <slide>ಸಾಂತಮುಂ ತಾಳ್ಮಯುಮ್ ತಾರುಮೆ ಉಮ್ಮಯ್ ಪೋಳ ಮನ್ನಿಕ್ಕ ಉದವುಮೆ <BR>ಜ್ಞಾನತ್ತಿನ ಆವಿಯಾಲ್ ನಿರಪಪಿಯೇ ಪರಲೋಗ ಪಾದೈಯಿಲ್ ನಡತ್ತುಮೆ <slide>ಜೆಬತ್ತಿನ್ ಆವಿಯಯ್ ತಾರುಮೆ ಉಮ್ಮನ್ ಪೋಳ ಆತ್ಮ ಬಾರಂ ತಾರುಮೆ <BR>ಮಂಡ್ರಾಟಿನ್ ಆವಿಯಾಲ್ ನಿರಪಪಿಯೇ ಉಂಡನಿಂ ಪಾದೈಯಿಲ್ ನಡತ್ತುಮೆ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[ummay pola maaranume yessaiyya]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>ummai thaan naan parkindraen</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Alegreya Sans</font2>
  <timestamp>4/7/2024  6:48</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ಉಮ್ಮೈತ್ತಾನ್ ನಾನ್ ಪಾರ್ಕ್ಕಿಂಡ್ರೇನ್ <BR>ಪ್ರಗಾಸಮಡೈಗಿಂಡ್ರೇನ್ <BR>ಅವಮಾನಂ ಅಡೈವದಿಲ್ಲ ಅಪ್ಪಾ ನಾನ್ ಉಮದು ಪಿಳ್ಳೈ - ಒರುನಾಳುಂ<slide>1. ಕಣ್ಗಳ್ ನೀದಿಮಾನೈ ಪಾರ್ಕ್ಕಿಂಡ್ರನ (ಉಮ್) <BR>ಸೆವಿಗಳ್ ಮಂಡ್ರಾಟ್ಟೈ ಕೇಟ್ಕಂಡ್ರನ - ಉಮ್ <BR>ಇಡುಕ್ಕಣ್ ನೀಕ್ಕಿ ವಿಡುವಿಕ್ಕಿಂಡ್ರೀರ್ <BR>ಇರುದಿವರೈ ನೀ‌ರ್ ನಡತ್ತಿ ಚೆಲ್ವಿರ್ - ಅವಮಾನಂ<slide>2. ಉಡೈಂದ ನೊಂದ ಉಳ್ಳತ್ತೋಡು <BR>ಕೂಡವೇ ಇರುಂದು ಪಾದುಕಾಕ್ಕಿಂಡ್ರಿರ್ <BR>ಅನೇಗ ತುನ್ಬಂಗಳ್‌ ಸೇರ್ಂದು ವಂದಾಲುಮ್ <BR>ಅನೈತ್ತಿನಿಂಡ್ರುಮ್ ನೀರ್ ವಿಡುವಿಕ್ಕಿಂಡ್ರಿರ್<slide>3. ನಲ್ಲವರ್ ಇನಿಯವರ್ ಎನ್ ಆಂಡವರ್ <BR>ನಾಳೆಲ್ಲಾಂ ಸುವೈತ್ತು ಮಗಿಳ್ಗಿಂಡ್ರೇನ್ <BR>ಉಣ್ಮೈಯಾಯ್ ಕರ್ತರೈ ತೇಡುಂ ಎನಕ್ಕು <BR>ಒರು ನನ್ನೆಯುಂ ಕುರೈವದಿಲ್ಲೈಯೇ<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[aviyaana engal]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>ummale naan oru senaikkul</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>9/23/2023  22:20</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உம்மாலே நான் ஒரு சேனைக்குள் பாய்வேன்<BR>மதிலைத் தாண்டிடுவேன்<slide>ஐயா ஸ்தோத்திரம்<BR>இயேசையா ஸ்தோத்திரம்<slide>1. எனது விளக்கு எரியச் செய்தீர்<BR>இருளை ஒளியாக்கினீர்<slide>2. மான்களைப் போல ஓடச் செய்தீர்<BR>உயர அமரச் செய்தீர்<slide>3. பெலத்தால் இடைக்கட்டி<BR>வழியை செவ்வையாக்கி<BR>வாழ வைத்தவரே<slide>4. நீரே என் கன்மலை நீரே என் கோட்டை<BR>எனது அடைக்கலமே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಮ್ಮಾಲೇ ನಾನ್ ಒರು ಸೇನೈಕ್ಕುಳ್ ಪಾಯ್ವೇನ್‌ ಮದಿಲೈ ತಾಂಡಿಡುವೇನ್ - 2<slide>ಐಯಾ ಸ್ತೋತ್ತಿರಂ <BR>ಯೇಸಯ್ಯಾ ಸ್ತೋತ್ತಿರಂ<slide>1. ಎನದು ವಿಳಕ್ಕು ಎರಿಯ ಚೆಯ್ದಿರ್ <BR>ಇರುಳೈ ಒಳಿಯಾಕ್ಕಿನೀರ್<slide>2. ಮಾನ್ಗಳ್ಳೆ ಪೋಲ ಓಡ ಚೆಯ್ದಿರ್ <BR>ಉಯರ ಅಮರ ಚೆಯ್ದಿರ್ <slide>3. ಬೆಲತ್ತಾಲ್ ಇಡೈಕ್ಕಟ್ಟಿ ವಳಿಯೈ ಸೆವ್ವಯಾಕ್ಕಿ <BR>ವಾಳ ವೈತ್ತವರೇ<slide>4. ನೀರೇ ಎನ್ ಕನ್ಮಲೈ ನೀರೇ ಎನ್ ಕೋಟ್ಟೈ <BR>ಎನದು ಅಡೈಕ್ಕಲಮೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>unga kirubaidhaan enai</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Arial</font2>
  <timestamp>9/23/2023  22:29</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[உங்க கிருபைதான் என்னைத் தாங்குகின்றது<BR>உங்க கிருபைதான் என்னை நடத்துகின்றது<slide>கிருபையே கிருபையே மாறாத நல்ல கிருபையே<slide>உடைக்கப்பட்ட நேரத்தில் எல்லாம்<BR>என்னை உருவாக்கின கிருபை இது<slide>சோர்ந்து போன நேரத்தில் எல்லாம்<BR>என்னை சூழ்ந்து கொண்ட கிருபை இது<slide>ஓன்றுமில்லா நேரத்தில் எல்லாம்<BR>எனக்கு உதவி செய்த கிருபை இது<slide>ஊழியத்தின் பாதையில் எல்லாம்<BR>என்னை உயர்த்தி வைத்த கிருபை இது<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಉಂಗ ಕಿರುಬೈದಾನ್ ಎನೈ ತಾಂಗುಗಿಂಡ್ರದು <BR>ಉಂಗ ಕಿರುಬೈದಾನ್ ಎನೈ ನಂದತುಗಿಂಡ್ರದು <slide>ಕಿರುಬೈಯೇ ಕಿರುಬೈಯೇ ಮಾರಾದ ನಲ್ಲ ಕಿರುಬೈಯೇ <slide>ಉಡೈಕ್ಕಪಟ್ಟ ನೇರತಿಲ್ ಎಲ್ಲಾಮ್ <BR>ಎನೈ ಉರುವಾಕಿನ ಕಿರುಬೈ ಇದು <slide>ಸೋರ್ನ್ದು ಪೋನ ನೇರತಿಲ್ ಎಲ್ಲಾಮ್ <BR>ಎನೈ ಸೂಲ್ನದು ಕೊಂಡ ಕಿರುಬೈ ಇದು <slide>ಒನ್ದರುಮಿಲ್ಲ ನೇರತಿಲ್ ಎಲ್ಲಾಮ್ <BR>ಎನಕ್ಕು ಉದವಿ ಸೆಯ್ದ ಕಿರುಬೈ ಇದು <slide>ಊಳಿಯತಿನ್ ಪಾದೈಯಿಲ್ ಎಲ್ಲಾಮ್ <BR>ಎನೈ ಉಯರ್ತಿ ವೈತ್ತ ಕಿರುಬೈ ಇದು<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>Tamil-Kannada(Transliterated)</category>
  <name>yaar enai kaivittaalum yesu</name>
  <font>Baloo Thambi</font>
  <font2>Calibri</font2>
  <timestamp>8/26/2023  22:29</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd>null</bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[யார் என்னைக் கைவிட்டாலும்<BR>இயேசு கைவிடமாட்டார்<slide>1. தாயும் அவரே தந்தையும் அவரே<BR>தாலாட்டுவார் சீராட்டுவார்<slide>2. வேதனை துன்பம் நெருக்கும்போதெல்லாம்<BR>வேண்டிடுவேனே காத்திடுவாரே<slide>3. இரத்தத்தாலே கழுவிவிட்டாரே<BR>இரட்சிப்பின் சந்தோஷம் எனக்குத் தந்தாரே<slide>4. ஆவியினாலே அபிஷேகம் செய்து<BR>அன்பு வசனத்தால் நடத்துகின்றாரே<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[ಯಾರ್ ಎನ್ನೆ ಕೈವಿಟ್ಬಾಲುಂ <BR>ಯೇಸು ಕೈವಿಡಮಾಟ್ಟಾರ್<slide>1. ತಾಯುಂ ಅವರೇ ತಂದೈಯುಮ್ ಅವರೇ <BR>ತಾಲಾಟ್ಟುವಾರ್‌ ಸೀರಾಟ್ಟುವಾರ್<slide>2. ವೇದನೈ ತುನ್ಬಂ ನೆರುಕ್ಕುಂ ಬೋದೆಲ್ಲಾಂ <BR>ವೇಣ್ಡಿಡುವೇನೇ ಕಾತ್ತಿಡುವಾರೇ<slide>3. ರತ್ತತ್ತಾಲೇ ಕಳುವಿ ವಿಟ್ಟಾರೇ <BR>ರಟ್ಚಿಪ್ಪಿನ್ ಸಂದೋಶಂ ಎನಕ್ಕು ತಂದಾರೇ<slide>4. ಆವಿಯಿನಾಲೇ ಅಬಿಷೇಗಂ ಸೆಯ್ದು ಅನ್ಬು ವಸನತ್ತಾಲ್ ನಡತ್ತುಗಿಂಡ್ರಾರೇ<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[yaar ennai kaivittaalum yesu kaividamaataar]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[undefined]]></subcat>
</song>
</songDB>
